{
    "data": [
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:49.000Z",
            "id": "124529536598679554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso http://t.co/chgbIy4K"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:10.000Z",
            "id": "124529373599641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/bfmZeQA8"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:03.000Z",
            "id": "124529343891378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que c... http://t.co/sB8ApBni #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:02.000Z",
            "id": "124529339025997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come... http://t.co/k0j6yTfv"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-10-13T16:58:01.000Z",
            "id": "124529332759691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/lJCAsMoB"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-13T16:57:59.000Z",
            "id": "124529327583920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio ... http://t.co/u25IFHGF"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-13T16:57:54.000Z",
            "id": "124529305391861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/4t5PIgCe"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:22.000Z",
            "id": "124528668411305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/SWaMg6fB"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:21.000Z",
            "id": "124528660924469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/q2wkkSQ4 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:19.000Z",
            "id": "124528653097902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/Y55tzOex | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:19.000Z",
            "id": "124528652540051458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/HLdwycZA"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:17.000Z",
            "id": "124528645753671682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/Fde5wt8s #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:17.000Z",
            "id": "124528645162283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/4T8sdPRc | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:16.000Z",
            "id": "124528643107061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/2hzus1nY | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:14.000Z",
            "id": "124528634210955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/dxnLWmTs | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:14.000Z",
            "id": "124528633720221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/1uZw57Tk"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:11.000Z",
            "id": "124528620441051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/3SxymnsR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:04.000Z",
            "id": "124528591328387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/iyWxtGFD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-10-13T16:55:01.000Z",
            "id": "124528579232018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/XrQM3SOI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:57.000Z",
            "id": "124528560970022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/vu0GEtML #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:56.000Z",
            "id": "124528557908164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/JtKpfgna #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:48.000Z",
            "id": "124528525725286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/pfO5TbjR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:47.000Z",
            "id": "124528519656112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/J6PC3J1c #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:44.000Z",
            "id": "124528507266138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/rqVpSUx0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:44.000Z",
            "id": "124528506423095298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/M55CCAZy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:43.000Z",
            "id": "124528503008935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/GY57n2tU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:42.000Z",
            "id": "124528500337160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/yJZiWq23 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:39.000Z",
            "id": "124528488077197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/NuRD7hin #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:39.000Z",
            "id": "124528486810533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/Z9CsdnKM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:38.000Z",
            "id": "124528481794134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/ywfYqbGC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:37.000Z",
            "id": "124528479319502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/k4sOhoIX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:35.000Z",
            "id": "124528469529993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/ydTs2o3e #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:31.000Z",
            "id": "124528452828270593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/wybYfF0Z #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:27.000Z",
            "id": "124528436856369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/3f6xOB2P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:27.000Z",
            "id": "124528434981511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/ISYMvUqn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:20.000Z",
            "id": "124528406686736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/Rjc2wm52 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:12.000Z",
            "id": "124528372427653121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/klhBob4B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:08.000Z",
            "id": "124528358649364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadist... http://t.co/JE3MmQwb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:05.000Z",
            "id": "124528342182526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadistas do ICMBio t... http://t.co/ZGlQr4cA"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:03.000Z",
            "id": "124528335974957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadistas do ICMBio tamb\u00e9m ajudam a apa... http://t.co/R5drAFrT"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-10-13T16:54:01.000Z",
            "id": "124528327741538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7ou h\u00e1 9 dias.\nCerca de 12 brigadistas do ICMBio tamb\u00e9m ajudam a apa... http://t.co/dloivcLa"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-13T16:53:57.000Z",
            "id": "124528311127916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/8Je619J0"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-10-13T16:53:54.000Z",
            "id": "124528297840361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/emMijlTe"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-10-13T16:53:53.000Z",
            "id": "124528295722229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/DqcAluT9"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-10-13T16:51:01.000Z",
            "id": "124527570376065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/Y6x8Za9W"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-13T16:51:00.000Z",
            "id": "124527566144024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/bfmZeQA8"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:55.000Z",
            "id": "124527545159925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/Vyz0tRL6"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:52.000Z",
            "id": "124527536528044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527525006295040",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/Lu6epqpd @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527522837835776",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/YWdtx3YX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527521323696128",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/YrSdHbGh @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "124527519977316352",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/y0loNlCQ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:47.000Z",
            "id": "124527514990288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que... http://t.co/rwabi9MZ"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:47.000Z",
            "id": "124527511936839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/p8EEzwxM"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:44.000Z",
            "id": "124527502516436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/Zw2lVztU"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:43.000Z",
            "id": "124527497659424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que ... http://t.co/TUuhV9h2"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:42.000Z",
            "id": "124527490910789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/gsEI1krh"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:41.000Z",
            "id": "124527489992232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que c... http://t.co/IyPOUusN"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:39.000Z",
            "id": "124527478239801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/4t5PIgCe G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:38.000Z",
            "id": "124527473835773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc... http://t.co/CunK25MI #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-10-13T16:50:37.000Z",
            "id": "124527472791388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT: Equipe ajuda no combate ao inc\u00eandio que come\u00e7... http://t.co/u6u3kpqf"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-10-13T16:48:11.000Z",
            "id": "124526858070011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT - not\u00edcias em Mato Grosso http://t.co/yKGO6rZw #G1"
        },
        {
            "author_id": "79894183",
            "created_at": "2011-10-13T16:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36255852",
                        "start": 0,
                        "username": "sandramarrocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "124522475072659457",
            "in_reply_to_user_id": "36255852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandramarrocos vai apresentar requerimento solicitando a transforma\u00e7\u00e3o do Vale do Gramame em Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-13T16:19:40.000Z",
            "id": "124519682714771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/0NK24TgM"
        },
        {
            "author_id": "69365848",
            "created_at": "2011-10-13T16:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 35,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "124519501646667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas mant\u00e9m 2 entradas fechadas. RT @pbhonline: O Tempo - Dia das Crian\u00e7as - Parque Municipal recebe 30 mil pessoas: http://t.co/eg2jz7Ow"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T16:17:36.000Z",
            "id": "124519163053092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim promove curso de observa\u00e7\u00e3o de aves. http://t.co/dp0oUr6X"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-10-13T16:06:42.000Z",
            "id": "124516420993290242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/QCOsmpcD"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-13T16:06:29.000Z",
            "id": "124516363715878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/m07EVU6m"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2011-10-13T16:05:03.000Z",
            "id": "124516003727155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ajudam no combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de MT http://t.co/HRGH2Mzk"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-13T16:00:37.000Z",
            "id": "124514889799700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo - Dia das Crian\u00e7as - Parque Municipal recebe 30 mil pessoas: http://t.co/Zq46795o"
        },
        {
            "author_id": "388991021",
            "created_at": "2011-10-13T15:57:48.000Z",
            "id": "124514179322363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Serra protegida pelo Parque Estadual da Serra do Mar, as op\u00e7\u00f5es de atividades s\u00e3o extensas, destacando 1 especial,o Pico do Corcovado."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-13T15:28:20.000Z",
            "id": "124506765604818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada das Mesas - Maranh\u00e3o http://t.co/4oxm6XYd"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-10-13T15:02:54.000Z",
            "id": "124500364249677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? Venha para o Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T14:37:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124494012584439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal no Pantanal amea\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. http://t.co/YcjKQZEW"
        },
        {
            "author_id": "191057532",
            "created_at": "2011-10-13T14:01:09.000Z",
            "id": "124484825066377218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias  http://t.co/2dhjbkzr"
        },
        {
            "author_id": "138463038",
            "created_at": "2011-10-13T13:46:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "124481110582378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se a chuva n\u00e3o parar, amanh\u00e3 rumo ao Parque Estadual da Serra Furada - Orleans"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2011-10-13T13:33:42.000Z",
            "id": "124477916057837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro\nAnt\u00f3nio Pinto \u00c2ngelo \u00ab Barreiro como destino de lazer de qualidade\u00bb\nhttp://t.co/RkhRq0BH"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-13T13:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "362716748",
                        "start": 24,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "124476006043090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E NO DIA 23/10 SHOW COM @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL  DE BARUERI APARTIR DAS 13:00 HORAS DA TARDE.. GO GO GO"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-10-13T13:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 78,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "124473544297025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha on @foursquare! http://t.co/C5d4fjZj"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-13T12:50:23.000Z",
            "id": "124467013136547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T12:48:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124466414286417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os promove encontro de educa\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/SsfjvpOy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-13T12:46:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "124466129828708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora o Dia das Crian\u00e7as. http://t.co/RQcIZu31"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-10-13T12:41:39.000Z",
            "id": "124464818269851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/Onr2iEAW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-10-13T12:41:34.000Z",
            "id": "124464798015569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/2rURQBB1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-10-13T12:41:32.000Z",
            "id": "124464786099548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/l2YaFOOj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-10-13T12:41:20.000Z",
            "id": "124464738796175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/AvPKRF40 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-10-13T12:41:16.000Z",
            "id": "124464722010574849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/OzzefmCb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-10-13T12:41:08.000Z",
            "id": "124464688535842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/t1gAEvNO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:59.000Z",
            "id": "124464649080012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/YOoSvBbb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:54.000Z",
            "id": "124464628704096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/1t2XSM0v #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:54.000Z",
            "id": "124464626447560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/MJT9baUf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:44.000Z",
            "id": "124464588476518401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/ZizYPwoH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:38.000Z",
            "id": "124464561268072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/OwsgYmrG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:35.000Z",
            "id": "124464549398192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/VjAukMEm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:33.000Z",
            "id": "124464538950180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/93hnJEpx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:31.000Z",
            "id": "124464530557370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/8MuaOkfm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:30.000Z",
            "id": "124464525671022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/iv2on4mW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:28.000Z",
            "id": "124464519845117953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/YOwLFNP3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:26.000Z",
            "id": "124464512748363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/OlhTS7cc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:24.000Z",
            "id": "124464500521963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/5YaeZyVn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:23.000Z",
            "id": "124464499515334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/u8sIMTjK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:20.000Z",
            "id": "124464483866378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/JFSPfweg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:19.000Z",
            "id": "124464482004107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/hABg1bVi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:15.000Z",
            "id": "124464463473680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/ZAc1uoUz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:14.000Z",
            "id": "124464461573656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/NNcQYWmf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:14.000Z",
            "id": "124464460948705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/1kCcKYmE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:06.000Z",
            "id": "124464426521870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Pla... http://t.co/nHPOiUAU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-10-13T12:40:00.000Z",
            "id": "124464400202600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Plano Diretor de ... http://t.co/ptcbZO6a"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-10-13T12:39:21.000Z",
            "id": "124464238692540417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Plano Diretor de Manaus \u00e9 de 2002 e... http://t.co/55y2JIBr"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-10-13T12:39:10.000Z",
            "id": "124464193662500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodada de audi\u00eancias come\u00e7a hoje, 18h, no Parque Municipal do Idoso.\nO atual Plano Diretor de Manaus \u00e9 de 2002 e... http://t.co/2KPvDXXp"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-13T12:37:15.000Z",
            "id": "124463708926787586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo: programa\u00e7\u00e3o completa dos 70 anos do PEMD http://t.co/lVD8lLN4"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-10-13T11:15:53.000Z",
            "id": "124443231411904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tema do caf\u00e9 com Roquinebela: como salvar a floresta nacional do Araripe. A primeira floresta do Brasil, atrav\u00e9s de decreto do imperador."
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-10-13T09:38:40.000Z",
            "id": "124418766577741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Dominado fogo no Parque Natural Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, no concelho de M... http://t.co/pXHAWTlV"
        },
        {
            "author_id": "84898089",
            "created_at": "2011-10-13T09:32:55.000Z",
            "id": "124417322487259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Apia\u00ed, Ribeira, Iporanga, Ita\u00f3ca, Itapirapu\u00e3 Paulista, Barra do Chap\u00e9u.Bom dia P.E.T.A.R (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira)"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2011-10-13T09:13:56.000Z",
            "id": "124412542209638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios dominados na Peneda-Ger\u00eas e em Melc\u00f5es: O inc\u00eandio do Parque Nacional Peneda... http://t.co/GlFw7xSr #madeira #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-10-13T08:57:19.000Z",
            "id": "124408360840867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Natural Peneda-Ger\u00eas - ANPC: O inc\u00eandio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, no concelho de ... http://t.co/UhO9v6P7"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-10-13T06:07:46.000Z",
            "id": "124365694119841793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 30 mil pessoas:  http://t.co/POnjM6mD"
        },
        {
            "author_id": "73003845",
            "created_at": "2011-10-13T05:02:16.000Z",
            "id": "124349210278629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que em Guapi tinha APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "201081143",
            "created_at": "2011-10-13T04:22:08.000Z",
            "id": "124339109824172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ins\u00f4\u00f4nia...enfim em S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1...Parque Municipal!!!\n\nAg\u00eancia A3 X Bloco Nostragamus!!!\n\n10 de Dezembro....vai bombar!!!"
        },
        {
            "author_id": "362731337",
            "created_at": "2011-10-13T03:17:14.000Z",
            "id": "124322777074368512",
            "in_reply_to_user_id": "381539698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Junior_DTC por enquanto \u00e9 s\u00f3 com a colabora\u00e7\u00e3o dos amigos, e tocando viol\u00e3o em frente o parque municipal mesmo. HUWHEUWHEUW"
        },
        {
            "author_id": "228105484",
            "created_at": "2011-10-13T02:50:51.000Z",
            "id": "124316135368826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (Av. Cel. Sezefredo Fagundes, 19.100, S\u00e3o Paulo) http://t.co/vZrMYmbX"
        },
        {
            "author_id": "66416981",
            "created_at": "2011-10-13T02:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "235936941",
                        "start": 0,
                        "username": "alecarpo"
                    }
                ]
            },
            "id": "124311627372838912",
            "in_reply_to_user_id": "235936941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alecarpo Esqueci de te falar KK no fds passado, fui levar Margarida pra passear no Parque Municipal e meu irm\u00e3o foi junto reclamando.."
        },
        {
            "author_id": "41929483",
            "created_at": "2011-10-13T02:15:36.000Z",
            "id": "124307265040809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sono feat dor na barriga.. agua contaminada com cloro do parque municipal mano D:"
        },
        {
            "author_id": "173310933",
            "created_at": "2011-10-13T01:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62061149",
                        "start": 15,
                        "username": "bela_neves"
                    }
                ]
            },
            "id": "124300215380488194",
            "in_reply_to_user_id": "241522890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellassathler @bela_neves faz programa de indio no parque municipal que eu fujo do meu colegio pra l\u00e1 :D"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2011-10-13T01:41:51.000Z",
            "id": "124298772183384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima. http://t.co/QEPTYNRY"
        },
        {
            "author_id": "36540064",
            "created_at": "2011-10-13T00:17:01.000Z",
            "id": "124277422483976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou fazer uma das coisas mais emocionantes: andar de barquinho no parque municipal *------------------------------*"
        },
        {
            "author_id": "212295324",
            "created_at": "2011-10-12T23:14:08.000Z",
            "id": "124261598528405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda bem que minha genetica ajudou bastante viu, onde ja se viu, minha manicure foi pro parque municipal com os milhoes de filhos dela. kkk"
        },
        {
            "author_id": "144568757",
            "created_at": "2011-10-12T22:42:15.000Z",
            "id": "124253577114959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooa Nooite voltei do Parque Municipal tava mto boom tirando a parte do #JoaoPaulo me enchendo o saco teve boom (yn'"
        },
        {
            "author_id": "323437534",
            "created_at": "2011-10-12T22:05:35.000Z",
            "id": "124244346341048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haa hoje eu e a galerinha  fomos la no parque municipal consolidar .. foi muito boom *--*"
        },
        {
            "author_id": "19540942",
            "created_at": "2011-10-12T22:00:31.000Z",
            "id": "124243074598703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho no Parque Municipal: http://t.co/0vZUF6PD"
        },
        {
            "author_id": "160029414",
            "created_at": "2011-10-12T21:47:15.000Z",
            "id": "124239735303585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acando de chegar do parque estadual da serra do mar!! que lugar perfeito..."
        },
        {
            "author_id": "302435940",
            "created_at": "2011-10-12T20:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "302435940",
                        "start": 64,
                        "username": "nathybrgt"
                    }
                ]
            },
            "id": "124222678516236288",
            "in_reply_to_user_id": "107106024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @injectmeblood Finalzinho de tarde delicioso na companhia da @nathybrgt aqui no meio Parque Estadual do Rio Preto *-*"
        },
        {
            "author_id": "151615018",
            "created_at": "2011-10-12T20:37:23.000Z",
            "id": "124222150554042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Estr. Uni\u00e3o E Ind\u00fastria, 9906-10548, Petr\u00f3polis) http://t.co/iYIEllYg"
        },
        {
            "author_id": "26515963",
            "created_at": "2011-10-12T20:26:49.000Z",
            "id": "124219490765508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao parque municipal e pisei numa porra de um galho que entrou todo no meu p\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-12T20:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "124212902507978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/HBoyjOhs"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-10-12T19:49:27.000Z",
            "id": "124210086884278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural: \nO munic\u00edpio de Quixad\u00e1, ... http://t.co/xuybNJHi"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-10-12T19:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69172882",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseLuizIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "124207440525918208",
            "in_reply_to_user_id": "69172882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseLuizIN Legisla\u00e7\u00e3o pro\u00edbe qualquer atividade de impacto em uma faixa de 10 Km ao redor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2011-10-12T19:31:37.000Z",
            "id": "124205598697996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural... http://t.co/nGVIxA55"
        },
        {
            "author_id": "15126050",
            "created_at": "2011-10-12T19:02:00.000Z",
            "id": "124198149333065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo aqui (@ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a) http://t.co/UDe2MtGN"
        },
        {
            "author_id": "360136387",
            "created_at": "2011-10-12T18:32:35.000Z",
            "id": "124190746269061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com Amigos no Parque Municipal BH. Muito legal :)"
        },
        {
            "author_id": "358546523",
            "created_at": "2011-10-12T18:16:15.000Z",
            "id": "124186635670798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enrolei e acabei nem indo para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-12T18:10:34.000Z",
            "id": "124185204666544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "183790338",
            "created_at": "2011-10-12T17:49:27.000Z",
            "id": "124179888264593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa minha irm\u00e3 hoje me tirou cedo da cama,j\u00e1 almo\u00e7amos no shopping,j\u00e1 fomos ao parque municipal,duduzin j\u00e1 tomou banho e j\u00e1 estou aki *--*"
        },
        {
            "author_id": "274125292",
            "created_at": "2011-10-12T17:29:27.000Z",
            "id": "124174855959613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem quiser aproveitar o dia ao ar livre, uma op\u00e7\u00e3o \u00e9 seguir para o Parque Municipal, em Bebedouro, que \u00e9 aberto at\u00e9 as 17h!"
        },
        {
            "author_id": "68161839",
            "created_at": "2011-10-12T17:29:07.000Z",
            "id": "124174771138215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias  http://t.co/QnoPnbVO #G1"
        },
        {
            "author_id": "387795669",
            "created_at": "2011-10-12T17:20:57.000Z",
            "id": "124172718038986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrumando parque municipal :D  com a droga da FAMILHA -'"
        },
        {
            "author_id": "387500122",
            "created_at": "2011-10-12T17:14:44.000Z",
            "id": "124171154209521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "y en el Parque Nacional do Igua\u00e7u del estado de Paran\u00e1,"
        },
        {
            "author_id": "269154111",
            "created_at": "2011-10-12T17:03:33.000Z",
            "id": "124168336769691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tedio gente, parque municipal, prg de indio, mas o que a gente n faz pelos sobrinhos."
        },
        {
            "author_id": "254072297",
            "created_at": "2011-10-12T17:00:02.000Z",
            "id": "124167455508668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo amanha para \n#Parque #Nacional #da #Chapada #dos #Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "358546523",
            "created_at": "2011-10-12T16:06:04.000Z",
            "id": "124153870418051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nada pra fazer... vou para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-12T16:04:29.000Z",
            "id": "124153473154560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/YDBakPPX"
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2011-10-12T16:00:48.000Z",
            "id": "124152547920449538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rEQhCJzQ"
        },
        {
            "author_id": "377633740",
            "created_at": "2011-10-12T16:00:28.000Z",
            "id": "124152461618450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de Setembro de 1996, data em que se comemora o dia do Tiet\u00ea, foi inaugurado o Parque Estadual \u201cNascentes do Tiet\u00ea\u201d."
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2011-10-12T15:57:23.000Z",
            "id": "124151685668012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador tem d\u00favidas sobre o aquecimento global e quer reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rond\u00f4nia: http://t.co/kNjktKVq"
        },
        {
            "author_id": "63300214",
            "created_at": "2011-10-12T15:56:29.000Z",
            "id": "124151460022845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou almo\u00e7ar, montar meu skate e me mandar pro parque municipal. tomara que n\u00e3o esteja chego de mulekes. shuahsua"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-12T15:46:57.000Z",
            "id": "124149061568823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/mSUWDRUX"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:14.000Z",
            "id": "124147121413820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7... http://t.co/trwGNmI4 #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:11.000Z",
            "id": "124147105488044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na ... http://t.co/QMtHtalf"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:10.000Z",
            "id": "124147103202148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/kM9u6W0a"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:10.000Z",
            "id": "124147102610767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/a84Uvzma"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:08.000Z",
            "id": "124147092347293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/6hbgw4hB"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:06.000Z",
            "id": "124147085049212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/kjM9rgQI"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:03.000Z",
            "id": "124147071925227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/aGxMzdK8"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "id": "124147061380743170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/pQisj1sD"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "124147060843888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o ... http://t.co/WvIzorze Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "id": "124147060353150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/YtOVhNew"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2011-10-12T15:39:00.000Z",
            "id": "124147059371679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/oh0ziOrH"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:59.000Z",
            "id": "124147056305635329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/9HylZcy8"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:59.000Z",
            "id": "124147055458394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/ajBgJycu"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:58.000Z",
            "id": "124147054263021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/za5r4Rim"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:58.000Z",
            "id": "124147050345533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias http://t.co/uQW2MovP"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:57.000Z",
            "id": "124147047552139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o c... http://t.co/316mgiPQ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-10-12T15:38:56.000Z",
            "id": "124147045744377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Pantanal de Mato Grosso h\u00e1 8 dias: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o fogo n\u00e3o chege na Esta\u00e7\u00e3o E... http://t.co/lbfQiCI2"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2011-10-12T15:36:03.000Z",
            "id": "124146316828868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a h\u00e1 8 dias Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 em Mato Grosso http://t.co/bc81NtGc"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-10-12T15:35:07.000Z",
            "id": "124146083579428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a h\u00e1 8 dias Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 em Mato Grosso http://t.co/Zb2ctWns"
        },
        {
            "author_id": "361531858",
            "created_at": "2011-10-12T15:19:46.000Z",
            "id": "124142221464305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural - http://t.co/6vJhJiGw"
        },
        {
            "author_id": "169121517",
            "created_at": "2011-10-12T15:01:59.000Z",
            "id": "124137745592500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia, estou no parque nacional do igua\u00e7u, acabei de almo\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "362950938",
            "created_at": "2011-10-12T14:51:43.000Z",
            "id": "124135160575823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional #da #Chapada #dos #Guimar\u00e3es #Minas Gerais Fluorescente - UOL Blog http://t.co/hSBXAv9g"
        },
        {
            "author_id": "387795669",
            "created_at": "2011-10-12T14:51:09.000Z",
            "id": "124135020947456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meeu pai quer ir pro Parque Municipal neem vouu ! hehehe :P"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-10-12T14:40:06.000Z",
            "id": "124132238894968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio natural da humanidade  http://t.co/FS09z0wI #Cart\u00e3oPostal"
        },
        {
            "author_id": "107600242",
            "created_at": "2011-10-12T14:37:17.000Z",
            "id": "124131530594463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol &#038; Metalp\u00f3 colabora com festa de dia das crian\u00e7as do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/ifZtiDsd"
        },
        {
            "author_id": "63620899",
            "created_at": "2011-10-12T14:34:12.000Z",
            "id": "124130754501419009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha de Preven\u00e7\u00e3o de Desastres da DEFESA CIVIL DE BH no Parque Municipal dia 12-10-2011 das 09 \u00e0s 15hs"
        },
        {
            "author_id": "104178384",
            "created_at": "2011-10-12T14:30:22.000Z",
            "id": "124129788314136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol &#038; Metalp\u00f3 colabora com festa de dia das crian\u00e7as do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/YJT27u2w"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-10-12T14:25:08.000Z",
            "id": "124128471097163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de brincar! Leve as crian\u00e7as para o Parque Municipal em Itaipava, para o Museu Imperial e para o teatro: http://t.co/BbFqupTQ"
        },
        {
            "author_id": "341010528",
            "created_at": "2011-10-12T14:24:34.000Z",
            "id": "124128331116449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje e dia de parque municipal D:"
        },
        {
            "author_id": "147635055",
            "created_at": "2011-10-12T14:22:38.000Z",
            "id": "124127841523732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dia das crian\u00e7as apartir das 2hs no Parque municipal de Fazenda Vilanova"
        },
        {
            "author_id": "46919749",
            "created_at": "2011-10-12T14:16:52.000Z",
            "id": "124126391322161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tempo t\u00e1 bom hein ? acho que at\u00e9 rola de ir pro Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-12T14:16:50.000Z",
            "id": "124126383403315201",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Acompanhe! http://t.co/6RCcWUzg"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2011-10-12T14:12:52.000Z",
            "id": "124125383980367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Cristo Redentor! Erguer uma imagem religiosa com 30 m. de alt. e + mil T. sobre uma montanha e dentro de um parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "380892001",
            "created_at": "2011-10-12T13:54:30.000Z",
            "id": "124120760603250689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo mais vou  ir ali pro parque municipal .  !    passear com a Familia  !"
        },
        {
            "author_id": "68724587",
            "created_at": "2011-10-12T13:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59308735,
                        -21.788359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "124109773707808770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Edinho praticando Slackline (@ Parque Municipal) http://t.co/Obosl7GX"
        },
        {
            "author_id": "256004637",
            "created_at": "2011-10-12T13:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 82,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "124109550566637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WOW! Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  - http://t.co/aSBzyomv via @1step2theleft #travel #ttot"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-10-12T13:09:44.000Z",
            "id": "124109497647112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas \u2026 \u2013 SIC Not\u00edcias: \n\nLisboa: Inc\u00eandio no Parque ... http://t.co/RgQycHhu"
        },
        {
            "author_id": "328190323",
            "created_at": "2011-10-12T13:05:16.000Z",
            "id": "124108374647386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais Parque municipal com os parceiro **"
        },
        {
            "author_id": "381539698",
            "created_at": "2011-10-12T13:02:39.000Z",
            "id": "124107713255972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera partindo!! bom feriado pra todo mundo, quem quiser colar no parque municipal com a gente t\u00e1 convidado!! grande abra\u00e7o!! #VouMeJa"
        },
        {
            "author_id": "381539698",
            "created_at": "2011-10-12T12:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "290652917",
                        "start": 32,
                        "username": "didaticosrock"
                    }
                ]
            },
            "id": "124106127746146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem \"roda de viola\" com os @didaticosrock no parque municipal - BH.\nQuem quiser pode colar coma gente!!! vamos!!?! xD"
        },
        {
            "author_id": "107506156",
            "created_at": "2011-10-12T12:38:56.000Z",
            "id": "124101746372001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/A7sFB8rp Dia das crian\u00e7as no Parque Municipal.."
        },
        {
            "author_id": "37754784",
            "created_at": "2011-10-12T12:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558053,
                        -23.4577474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "124097768464719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o Pai Z\u00e9 (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/1X63vfH2"
        },
        {
            "author_id": "46919749",
            "created_at": "2011-10-12T12:18:54.000Z",
            "id": "124096705477099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tem de bom pra fazer nesse feriado ? Parque municipal, casa de amiga, casa de amiga \u00b2 ou casa das prima (6)"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2011-10-12T11:57:01.000Z",
            "id": "124091197961678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sa\u00edda, sentido Floresta Nacional de Bras\u00edlia. #Pedal"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-10-12T11:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 127,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "124090124425371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15K  Parque Estadual Fontes do Ipiranga. Reserva de Mata Atl\u00e2ntica com Paty. Ritmo confort\u00e1vel, ela c/ Nimbus 11 eu de GT 2150 @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "181190056",
            "created_at": "2011-10-12T11:45:37.000Z",
            "id": "124088326251757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTAL: Como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/dnr2awNo via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "246432575",
            "created_at": "2011-10-12T11:43:45.000Z",
            "id": "124087858989506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA DE SOL , QUE TAL UM PASSEIO NO PARQUE MUNICIPAL,?"
        },
        {
            "author_id": "68187699",
            "created_at": "2011-10-12T11:27:54.000Z",
            "id": "124083870311264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/0rBY1Yw"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-10-12T10:40:47.000Z",
            "id": "124072010899914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XFkzgDhU via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-10-12T10:39:10.000Z",
            "id": "124071606854234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de conhecer e de contactar com os valores naturais e culturais do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/URbrWcd3"
        },
        {
            "author_id": "144568757",
            "created_at": "2011-10-12T10:37:05.000Z",
            "id": "124071081563787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vo no Parque Municipal com a #Cinthia e a #Rayane (:"
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2011-10-12T09:48:04.000Z",
            "id": "124058745457217537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio de Rachel de Queiroz \u00e9 transformado em reserva particular do patrim\u00f4nio natural: O munic\u00edpio de Quixad\u00e1, n... http://t.co/qfJZu43x"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-10-12T08:47:38.000Z",
            "id": "124043535950422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Tr\u00eas fogos ativos \u00e0s 08:00, Parque Nacional de Sintra Cascais com mais meios no terreno \u2013 Prote\u00e7\u00e3o Ci... http://t.co/OYaiqasm"
        },
        {
            "author_id": "37070769",
            "created_at": "2011-10-12T08:47:16.000Z",
            "id": "124043443952566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas frentes ativas \u2013 CDOS: \nLisboa, 12 out (Lusa) \u2014 U... http://t.co/Ftbj5b3v"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2011-10-12T08:16:36.000Z",
            "id": "124035727100092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas do Parque Nacional da Serra do Divisor, cuidado porque voc\u00eas v\u00e3o morrer por causa da economia verde dos seringueiros do parque!!"
        },
        {
            "author_id": "150970628",
            "created_at": "2011-10-12T07:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52053647",
                        "start": 3,
                        "username": "news_portugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "124028259099881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @news_portugal: #visao Inc\u00eandios: Tr\u00eas fogos ativos \u00e0s 08:00, Parque Nacional de Sintra Cascais com mais\u2026 http://t.co/eiUJmrz4"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-10-12T07:32:06.000Z",
            "id": "124024528841097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Tr\u00eas fogos ativos \u00e0s 08:00, Parque Nacional de Sintra Cascais com mais meios no terreno - Prote\u00e7\u00e3o  Civil:  http://t.co/dQ0mD4wP"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-10-12T07:25:11.000Z",
            "id": "124022787546415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas frentes ativas - CDOS http://t.co/Oq8FsflC"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-10-12T07:07:28.000Z",
            "id": "124018327424217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Lisboa: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Sintra Cascais com duas frentes ativas - CDOS:  http://t.co/GxD0VvrP"
        },
        {
            "author_id": "206555521",
            "created_at": "2011-10-12T04:52:09.000Z",
            "id": "123984274616627201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho mais medo de sair no port\u00e3o de casa 8hs da noite do que anda sozinho no parque municipal 2hs da madrugada !"
        },
        {
            "author_id": "251874378",
            "created_at": "2011-10-12T04:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.335912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "123976233343131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/K6YoKAmY"
        },
        {
            "author_id": "65980449",
            "created_at": "2011-10-12T03:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "290652917",
                        "start": 40,
                        "username": "didaticosrock"
                    }
                ]
            },
            "id": "123962369096421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem rodinha de viola com a banda @didaticosrock no parque municipal, vamos gent?"
        },
        {
            "author_id": "332095449",
            "created_at": "2011-10-12T03:24:49.000Z",
            "id": "123962298778914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##parque municipal amanha   com o joao."
        },
        {
            "author_id": "381539698",
            "created_at": "2011-10-12T03:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "290652917",
                        "start": 35,
                        "username": "didaticosrock"
                    }
                ]
            },
            "id": "123960764804497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem vai colar na roda de viola da @didaticosrock amanh\u00e3 no parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "381539698",
            "created_at": "2011-10-12T02:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "290652917",
                        "start": 57,
                        "username": "didaticosrock"
                    }
                ]
            },
            "id": "123955413313011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem viol\u00e3o e prosa no parque municipal de BH, com @didaticosrock + followers. bora curtir com a gente??"
        },
        {
            "author_id": "387760379",
            "created_at": "2011-10-12T02:32:30.000Z",
            "id": "123949130987995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanham no parque municipal ensaio fotogr\u00e1fico, confira em meu site em breve"
        },
        {
            "author_id": "370972192",
            "created_at": "2011-10-12T02:12:24.000Z",
            "id": "123944074494488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional ~ EU BRASILIENSE - A not\u00edcia \u00e9 voc\u00ea quem faz.: http://t.co/Lzrl9R3M"
        },
        {
            "author_id": "362775009",
            "created_at": "2011-10-12T01:33:43.000Z",
            "id": "123934338457944066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bicho me picou hoje l\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, t\u00e1 doendo ):"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-10-12T01:25:03.000Z",
            "id": "123932155427565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o fecha carvoaria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio    http://t.co/f3HEq0Ob"
        },
        {
            "author_id": "10797932",
            "created_at": "2011-10-12T01:19:57.000Z",
            "id": "123930875279847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite e bom feriado! Amanh\u00e3 se n\u00e3o estiver chovendo, vou visitar novamente o Parque Nacional do Pared\u00e3o em Guap\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "185290619",
            "created_at": "2011-10-12T01:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "290652917",
                        "start": 101,
                        "username": "didaticosrock"
                    }
                ]
            },
            "id": "123929317045579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3, entre 11:30 e 12:00 tem um viol\u00e3o e uma can\u00e7\u00e3o pra te mostrar no parque municipal de BH, com @didaticosrock + followers. Partiu ?"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2011-10-12T00:19:45.000Z",
            "id": "123915724908527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco vou pro parque nacional :):):)"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-10-12T00:16:11.000Z",
            "id": "123914825490370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: PPP do Verde pode ampliar o uso p\u00fablico da Floresta Estadual - http://t.co/rziKtusp"
        },
        {
            "author_id": "185290619",
            "created_at": "2011-10-11T23:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "290652917",
                        "start": 14,
                        "username": "didaticosrock"
                    }
                ]
            },
            "id": "123908661906120705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "a excurs\u00e3o da @didaticosrock t\u00e1 tomando forma, bora mesmo ? amanh\u00e3 11:00 partindo pro parque municipal estilo hippie, com aquele viol\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "139040930",
            "created_at": "2011-10-11T23:28:19.000Z",
            "id": "123902781894565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no Globo Rural, a s\u00e9rie sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mostra a caatinga preservada, na fazenda de Rachel de Queiroz"
        },
        {
            "author_id": "81777739",
            "created_at": "2011-10-11T23:24:50.000Z",
            "id": "123901904957878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me falou que amanha vamos pro parque municipal com minha tia e os pestes pra passar meu dia la. #dia_das_crian\u00e7as *---*"
        },
        {
            "author_id": "79082196",
            "created_at": "2011-10-11T23:03:42.000Z",
            "id": "123896586307764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande, Castelo, ES, Brasil http://t.co/U5mXi4yn"
        },
        {
            "author_id": "177631545",
            "created_at": "2011-10-11T22:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "254877236",
                        "start": 0,
                        "username": "camila_pio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "123891938259775489",
            "in_reply_to_user_id": "254877236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camila_pio n\u00e3aaaaaaaaaaao! confundi! GYAGEYAEGYEA' parque municipal... perto do pal\u00e1cio KKKKK t\u00f4 lerda mals"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-10-11T21:51:31.000Z",
            "id": "123878417979543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos atendem em hor\u00e1rio especial durante o feriado: Apenas o Parque Nacional do Igua\u00e7u mant\u00e9m o ... http://t.co/gIBVEOa4"
        },
        {
            "author_id": "362775009",
            "created_at": "2011-10-11T21:00:41.000Z",
            "id": "123865625545281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve os trecos l\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, foi legal at\u00e9 \u00c7LD,A~D,AS,DLD~DL"
        },
        {
            "author_id": "274149456",
            "created_at": "2011-10-11T20:34:03.000Z",
            "id": "123858924469354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol & Metalp\u00f3 colabora com festa de dia das crian\u00e7as do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - http://t.co/2Ws9Fwme"
        },
        {
            "author_id": "275549174",
            "created_at": "2011-10-11T20:32:13.000Z",
            "id": "123858465138548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Hoje recebi em meu gabinete representantes da Ecopef, que trabalham no Parque Estadual Fritz Plaumann."
        },
        {
            "author_id": "380952346",
            "created_at": "2011-10-11T20:31:57.000Z",
            "id": "123858396649762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima: Falada a maior parte do tempo na l\u00edngua Ingari... http://t.co/U1GhJNSJ"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-11T20:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "123857823602970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/qBrsUm6k"
        },
        {
            "author_id": "267163563",
            "created_at": "2011-10-11T20:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "17675497",
                        "start": 91,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "123856564196093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/8TLH12L via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-11T20:14:38.000Z",
            "id": "123854040336576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara acaba de chegar com a @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/6RCcWUzg"
        },
        {
            "author_id": "339679290",
            "created_at": "2011-10-11T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "123850843073150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/n5m6OrDa via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "42266732",
            "created_at": "2011-10-11T19:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "20766595",
                        "start": 10,
                        "username": "meiahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "123844297643671552",
            "in_reply_to_user_id": "20766595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chupa RT @meiahora Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/56KK4vB2 #MeiaHora"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2011-10-11T19:35:02.000Z",
            "id": "123844074229866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/xfI0a4d9 #MeiaHora"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2011-10-11T19:34:59.000Z",
            "id": "123844058329260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/I2YeCb3Z #Rio #ODIA"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2011-10-11T19:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "123843544174706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Nova Igua\u00e7u http://t.co/fYfGfS80 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "36757793",
            "created_at": "2011-10-11T19:08:24.000Z",
            "id": "123837369739788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GRUPO COMBUSTOL & METALP\u00d3 COLABORA COM FESTA DE DIA DAS CRIAN\u00c7AS DO PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 http://t.co/I9CKMKWI"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2011-10-11T19:05:14.000Z",
            "id": "123836572541009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL (*RPPN). ACESSE : http://t.co/x4NA6YLF"
        },
        {
            "author_id": "388956050",
            "created_at": "2011-10-11T18:51:04.000Z",
            "id": "123833007105769473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada protegida a partir do interesse do propriet\u00e1rio, com reconhecimento do poder p\u00fablico. fa\u00e7a parte.."
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2011-10-11T18:04:21.000Z",
            "id": "123821252514299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de t\u00e9cnicas de relaxamento - Para contratar 81173801 (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/D6A0y0ZT"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-10-11T17:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "180152323",
                        "start": 79,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "123819609127256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para reforma do pontilh\u00e3o no Parque Municipal http://t.co/7jP2dRGq via @pmfeliz"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-11T17:54:03.000Z",
            "id": "123818660140822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os c\u00e2nions do Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral na Serra Ga\u00facha no site da @RotasVerdes Brasil http://t.co/oCjRR6ti"
        },
        {
            "author_id": "21022077",
            "created_at": "2011-10-11T17:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110712,
                        -4.155441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "123814995082493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das Fal\u00e9sias   @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://t.co/klHyazrr"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-11T17:35:48.000Z",
            "id": "123814068011282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da Floresta Nacional do Jamari em Rond\u00f4nia. Conhe\u00e7a o Brasil com a @RotasVerdes http://t.co/qTud4Bgb"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-10-11T17:21:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "123810578283233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado. Amanh\u00e3 conheceremos o Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto-MG. Se der subida at\u00e9 o Pico do itacolomi! #hiiking #Outdoor"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2011-10-11T17:11:14.000Z",
            "id": "123807883837186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai no meeting de amanh\u00e3 no parque municipal? \\o"
        },
        {
            "author_id": "193664374",
            "created_at": "2011-10-11T17:08:22.000Z",
            "id": "123807162093936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9... o jeito vai ser planejar outra programa\u00e7\u00e3o pra amanh\u00e3!!! Porque Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica nem vai dar..."
        },
        {
            "author_id": "344334882",
            "created_at": "2011-10-11T17:06:44.000Z",
            "id": "123806751547080705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde... Devido ao mal tempo, nosso acampamento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica foi cancelado, marcaremos nova data..."
        },
        {
            "author_id": "272197564",
            "created_at": "2011-10-11T16:56:31.000Z",
            "id": "123804181772517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado que vem vamos pro parque municipal hahaha *-*"
        },
        {
            "author_id": "70751446",
            "created_at": "2011-10-11T16:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "123802408785682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva e raios no Reboucas!!! (@ Parque Nacional Do Itatiaia) http://t.co/Gu9Mz0Ti"
        },
        {
            "author_id": "295242778",
            "created_at": "2011-10-11T16:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1648044228",
                        "start": 0,
                        "username": "samuel_lucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "123802005021007872",
            "in_reply_to_user_id": "65533867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuel_lucena \u00c9 nacional meu caro, vou passar o dia no parque nacional de Bras\u00edlia! #PicNic"
        },
        {
            "author_id": "223507075",
            "created_at": "2011-10-11T16:46:26.000Z",
            "id": "123801641425178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gente eu to mais atoa que aposentado no parque municipal.hehe o lasqueira"
        },
        {
            "author_id": "80471961",
            "created_at": "2011-10-11T16:20:36.000Z",
            "id": "123795141118009345",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC KKKKKKKKKKKKKKKK dar uma volta no tio bauxita la no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkk dei pala"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-10-11T16:20:03.000Z",
            "id": "123795005423890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/gSTfCx1O #am\u00e9ricadosul #brasil #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "58331134",
            "created_at": "2011-10-11T16:06:21.000Z",
            "id": "123791556921663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESt\u00e3o querendo transformar o Monte Crista em parque estadual. Parece bom, mas ser\u00e1? Por que n\u00e3o trocar id\u00e9ia dos os frequentadores antes???"
        },
        {
            "author_id": "21022077",
            "created_at": "2011-10-11T15:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110712,
                        -4.155441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "123783373935230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco da sogra - Morro Branco  @ Monumento Natural Das Fal\u00e9sia http://t.co/Q6pIrUk1"
        },
        {
            "author_id": "155695155",
            "created_at": "2011-10-11T15:30:30.000Z",
            "id": "123782534164262913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Laguna da Jansen, em S\u00e3o Lu\u00eds, foi criado em 1988 e tem 150 hectares. Imagina morar l\u00e1 pertinho? http://t.co/fNdDZfew"
        },
        {
            "author_id": "48438261",
            "created_at": "2011-10-11T15:25:19.000Z",
            "id": "123781230406811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar legal: Parque Nacional de Massada! Hist\u00f3ria e lugar fant\u00e1sticos! http://t.co/gTrvwVYZ"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-10-11T15:20:25.000Z",
            "id": "123779995079417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ganha conselho gestor:  http://t.co/kmhgN1RC"
        },
        {
            "author_id": "76151515",
            "created_at": "2011-10-11T15:18:56.000Z",
            "id": "123779623325667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPP do Verde pode ampliar o uso p\u00fablico da Floresta Estadual http://t.co/iSTwmg8q"
        },
        {
            "author_id": "48723971",
            "created_at": "2011-10-11T15:00:57.000Z",
            "id": "123775096652439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarei de volta para comunica\u00e7\u00e3o da PMDC, depois de um tempo no Parque natural municipal da Taquara ."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-10-11T15:00:50.000Z",
            "id": "123775067128729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nOlhe para o mapa de Portugal. No topo, do lado esquerdo, a fazer fronteira com... http://t.co/F8WlWCv9"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-10-11T14:57:45.000Z",
            "id": "123774293220929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para ambientalista conservadora, cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena \u00e9 prejudicial p a conserva\u00e7\u00e3o de parque nacional  http://t.co/JUR8mc2j"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-11T14:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "362716748",
                        "start": 35,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "123770941057679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E NO DIA 23/10 DOMINGO... SHOW COM @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI APARTIR DAS 13:00 HORAS DA TARDE... GO GO"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-10-11T14:17:58.000Z",
            "id": "123764280716836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades repudiam penitenci\u00e1ria em \u00e1rea de parque estadual, na Alta Paulista. Mais detalhes, na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira."
        },
        {
            "author_id": "321727347",
            "created_at": "2011-10-11T14:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "173984866",
                        "start": 0,
                        "username": "Motheopoliceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "123763905666355200",
            "in_reply_to_user_id": "173984866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Motheopoliceno aisuhdiuasdhasdadusa cara , e a tocata de 8:30 ?? =/ tenho q ta la no parque nacional cedin... #SUUUUPERLEGAL"
        },
        {
            "author_id": "30701979",
            "created_at": "2011-10-11T14:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "30701979",
                        "start": 44,
                        "username": "travelforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "123762292780314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional via @travelforever #BlogTurFoz: http://t.co/5ndkQZz9"
        },
        {
            "author_id": "173651364",
            "created_at": "2011-10-11T13:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1210444172",
                        "start": 0,
                        "username": "mana_jesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "123759207072792576",
            "in_reply_to_user_id": "204938084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mana_jesus Que complicado .. \u00c9 bom vc come\u00e7ar a pensar .. Daqui uns dias vou no Parque Nacional plantar mudas de \u00e1rvores l\u00e1 *-*"
        },
        {
            "author_id": "245777789",
            "created_at": "2011-10-11T13:55:02.000Z",
            "id": "123758510386315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a reforma da \u00c1rea de Lazer do Parque Natural Municipal Passa-Cinco:  http://t.co/9TRDKBy9"
        },
        {
            "author_id": "40759297",
            "created_at": "2011-10-11T13:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "96623426",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandro_ac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "123754812960542720",
            "in_reply_to_user_id": "96623426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandro_ac desde de sua funda\u00e7\u00e3o. O que era realidade para aquelas crian\u00e7as no parque municipal em 25 de mar\u00e7o de 1908 ? Por (+)"
        },
        {
            "author_id": "281725035",
            "created_at": "2011-10-11T13:30:28.000Z",
            "id": "123752325138489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima  http://t.co/PTqSO4aA #in #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-11T13:24:53.000Z",
            "id": "123750922147987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "361412595",
            "created_at": "2011-10-11T13:17:12.000Z",
            "id": "123748986485088258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz divisa com o Parque Nacional de Itatiaia. O diferencial da regi\u00e3o est\u00e1 na abund\u00e2ncia de cachoeiras , rios e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "286201162",
            "created_at": "2011-10-11T13:17:11.000Z",
            "id": "123748984018829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz divisa com o Parque Nacional de Itatiaia. O diferencial da regi\u00e3o est\u00e1 na abund\u00e2ncia de cachoeiras , rios e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "286203024",
            "created_at": "2011-10-11T13:17:11.000Z",
            "id": "123748981548400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz divisa com o Parque Nacional de Itatiaia. O diferencial da regi\u00e3o est\u00e1 na abund\u00e2ncia de cachoeiras , rios e piscinas naturais."
        },
        {
            "author_id": "361412595",
            "created_at": "2011-10-11T13:16:34.000Z",
            "id": "123748829181915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "286201162",
            "created_at": "2011-10-11T13:16:33.000Z",
            "id": "123748826052956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "286203024",
            "created_at": "2011-10-11T13:16:33.000Z",
            "id": "123748822714286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-10-11T13:14:22.000Z",
            "id": "123748273122050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant\nR. 73 (R. 15)\nhttp://t.co/GHYpKgnB"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2011-10-11T13:12:43.000Z",
            "id": "123747858741608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPP do Verde pode ampliar o uso p\u00fablico da Floresta Estadual - Conlicita\u00e7\u00e3o http://t.co/kYZU6JnN"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-11T13:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "362716748",
                        "start": 40,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "123747685449740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando que no dia 23/10 tem show com @Welber_Messias  no PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI APARTIR DAS 13:00 DA TARDE... GO GO"
        },
        {
            "author_id": "16069668",
            "created_at": "2011-10-11T13:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "30701979",
                        "start": 3,
                        "username": "travelforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "123747119633928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @travelforever: Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/4w0LzaIR"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2011-10-11T13:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "30701979",
                        "start": 3,
                        "username": "travelforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "123747115112480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @travelforever: Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/DiWczujN"
        },
        {
            "author_id": "30701979",
            "created_at": "2011-10-11T13:08:34.000Z",
            "id": "123746813378441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional http://t.co/1j8C7EyW"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2011-10-11T12:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "26881364",
                        "start": 36,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "123739053584687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @garonpiceli http://t.co/MAwn6EgN"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-10-11T12:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "123738376921812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/UxuksBKk"
        },
        {
            "author_id": "59325873",
            "created_at": "2011-10-11T12:03:53.000Z",
            "id": "123730538409377793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7SFInmd5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-10-11T12:00:36.000Z",
            "id": "123729712366366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neri direto do Parque Nacional, comentando sobre as Cataratas do Igua\u00e7u. Falta exatos Um M\u00eas, Vamos votar, Pessoal!"
        },
        {
            "author_id": "243616939",
            "created_at": "2011-10-11T11:46:08.000Z",
            "id": "123726069516877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agricultura e #MeioAmbiente: Sossella discutiu a Floresta Nacional de Passo Fundo em Bras\u00edlia  http://t.co/U6RxgtoK"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-11T11:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "123725580502974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Pecuarista ga\u00facho transforma parte da propriedade em RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: http://t.co/q49dHiTt"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-11T11:32:48.000Z",
            "id": "123722715940134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".,./Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "189179934",
            "created_at": "2011-10-11T11:05:25.000Z",
            "id": "123715821984956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar no lugar do meu irm\u00e3o agora, pra ir na esta\u00e7\u00e3o ecologica e ver os meus amorzinhosss"
        },
        {
            "author_id": "159615779",
            "created_at": "2011-10-11T10:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "109592586",
                        "start": 78,
                        "username": "peilhagrande"
                    }
                ]
            },
            "id": "123713061780586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ficar por dentro das atividades do Parque Estadual da Ilha Grande? Sigam @peilhagrande"
        },
        {
            "author_id": "204627666",
            "created_at": "2011-10-11T06:59:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "123653940813377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia 11/10 V\u00e9spera de Feriado em Ituporanga Banda CuringaS e Fogo de Ch\u00e3o. No Parque Nacional da Cebola!"
        },
        {
            "author_id": "388116247",
            "created_at": "2011-10-11T06:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "123652226769104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gEoZCTp5 | Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/6jVbMJFX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "356694962",
            "created_at": "2011-10-11T03:31:58.000Z",
            "id": "123601709904826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00f3rum #Nacional #Bras\u00edlia Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/s54Fu5u4"
        },
        {
            "author_id": "197291415",
            "created_at": "2011-10-11T02:35:47.000Z",
            "id": "123587571094781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo dormir, amanha tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica com o terceir\u00e3o do col\u00e9gio \u00e1guia.."
        },
        {
            "author_id": "118444306",
            "created_at": "2011-10-11T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "244354737",
                        "start": 0,
                        "username": "Kpop_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "123576231357714432",
            "in_reply_to_user_id": "244354737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kpop_MG ah sim, parque municipal *--* vou sim"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-10-11T01:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "740651361398706176",
                        "start": 0,
                        "username": "ImDoingFlips"
                    }
                ]
            },
            "id": "123575747506995200",
            "in_reply_to_user_id": "118444306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imdoingflips parque municipal leia http://t.co/0aAsJlwd"
        },
        {
            "author_id": "156363339",
            "created_at": "2011-10-11T01:41:58.000Z",
            "id": "123574026223366145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o no mun. de Mazag\u00e3o com prefeito, vereadores e agricultores da reserva extrativista do Maraca e Cajaari. Confira amanh\u00e3 a mat\u00e9ria."
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2011-10-11T01:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "15907720",
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "123572151658876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es ser\u00e1 inaugurado nesta ter\u00e7a: http://t.co/9i3D1vE6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2011-10-10T23:35:21.000Z",
            "id": "123542162574032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - http://t.co/oTNp72qy"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-10-10T23:00:12.000Z",
            "id": "123533317445390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGU\u00c9M DE MINAS... BH TA ON... QUARTA FEIRA TEM MEETING.. ESTAREMOS NO PARQUE MUNICIPAL (EM FRENTE AO CORETO) 13H DA TARDE.. INTERESSADOS?"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-10-10T22:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1325060806250168320",
                        "start": 0,
                        "username": "lynpp"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "25534613",
                        "start": 8,
                        "username": "GiuSantana"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1941201679",
                        "start": 20,
                        "username": "LuizaLyra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2946299979",
                        "start": 31,
                        "username": "EyeExamination"
                    }
                ]
            },
            "id": "123532351337803776",
            "in_reply_to_user_id": "164438732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lynpp  @GiuSantana @Luizalyra @eyeexamination meninas.. vamos nos encontrar dia 12 (quarta) no parque municipal,no coreto as 13h em ponto +"
        },
        {
            "author_id": "334808100",
            "created_at": "2011-10-10T21:33:44.000Z",
            "id": "123511558679691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - RPPN - do Circuito das \u00c1guas http://t.co/lRSuybre"
        },
        {
            "author_id": "380952346",
            "created_at": "2011-10-10T21:24:13.000Z",
            "id": "123509163539185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/moX5iWyT"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-10T20:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "123496212899962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/D6svfaxh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18023582",
            "created_at": "2011-10-10T20:25:11.000Z",
            "id": "123494304999145475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima  http://t.co/J7XcFgcT"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-10-10T20:17:00.000Z",
            "id": "123492246531223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOLIDARIEDADE \u2013 Grupo Combustol & Metalp\u00f3 colabora com festa de Dia das crian\u00e7as no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/2q3bqCLk"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T20:01:46.000Z",
            "id": "123488411163164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",,Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-10T19:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "123486841138708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ShWvyqFb"
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2011-10-10T19:20:25.000Z",
            "id": "123478005082370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qyE0c565"
        },
        {
            "author_id": "80312860",
            "created_at": "2011-10-10T19:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51876443",
                        "start": 3,
                        "username": "RUTELIAS"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 17,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "123476493706862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rutelias: RT @pbhonline: Parque Municipal, cada vez mais seguro e uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer e cultura: http://t.co/GJo0eiOQ #BH..."
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2011-10-10T19:14:00.000Z",
            "id": "123476390640222209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ informa\u00e7\u00f5es: os t\u00e9cnicos do Instituto Chico Mendes - ICMBio viajaram na madrugada de sexta com destino a reserva extrativista do Cajari"
        },
        {
            "author_id": "34000912",
            "created_at": "2011-10-10T18:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59872883",
                        "start": 3,
                        "username": "maisnovafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "123466024044601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @maisnovafm: MARAU/RS - Luis Carlos Borges marcou presen\u00e7a na Expomarau nesse domingo! http://t.co/VEmZZ3fQ"
        },
        {
            "author_id": "22909971",
            "created_at": "2011-10-10T18:32:33.000Z",
            "id": "123465961549467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A WWF-Brasil te convida a fazer uma \u201cviagem\u201d pelo entorno do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/m3xl1FyF Embarque nessa!!"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2011-10-10T18:32:06.000Z",
            "id": "123465847523127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAU/RS - Luis Carlos Borges marcou presen\u00e7a na Expomarau nesse domingo! http://t.co/xhEz9IAJ"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-10T18:20:02.000Z",
            "id": "123462810696036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "astasia asked: Parque Nacional do Jalap\u00e3o? :) ( seu blog est\u00e1 cada vez melhor! http://t.co/jVP1yANW"
        },
        {
            "author_id": "121588075",
            "created_at": "2011-10-10T18:14:16.000Z",
            "id": "123461361144578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caruaruassim: Meio Ambiente- Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ambienta... http://t.co/WpNbjJuA"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-10-10T18:00:46.000Z",
            "id": "123457960344174595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo: Campanha Ecol\u00f3gica \"Viva e Deixe Viver\"  SP-613 http://t.co/mgA3TghR"
        },
        {
            "author_id": "69365848",
            "created_at": "2011-10-10T17:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "334458161",
                        "start": 23,
                        "username": "foralacerda"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 39,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "123457204950016002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com port\u00f5es trancados? @foralacerda RT @pbhonline: Parque Municipal cada vez mais seguro e \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer e cultura http://ow.ly/6Qvhh"
        },
        {
            "author_id": "101534713",
            "created_at": "2011-10-10T17:52:57.000Z",
            "id": "123455995455348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Carlos Borges animou o domingo de quem esteve no Parque Municipal http://t.co/50ezuIxh"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-10T17:30:16.000Z",
            "id": "123450286105821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, cada vez mais seguro e uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer e cultura: http://ow.ly/6Qvhh"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-10-10T17:30:06.000Z",
            "id": "123450244443807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde fica localizado as famosas Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3\u2026 (cont) http://t.co/ANnEB8Jp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-10T17:11:31.000Z",
            "id": "123445568545628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Gambarini. Pesquisadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 conseguem capturar on\u00e7a e iniciam monitoramento FOTOS http://ow.ly/6SNh6"
        },
        {
            "author_id": "60778741",
            "created_at": "2011-10-10T17:09:30.000Z",
            "id": "123445058316935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais os lencois marahenses, \u00e9 parque nacional apesar de eu achar o lugar mais lindo do mundo.. http://t.co/1UuIWDhj"
        },
        {
            "author_id": "100872619",
            "created_at": "2011-10-10T16:40:00.000Z",
            "id": "123437637045456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima - Instituto Socioambiental: Os Ingarik\u00f3 discutem ge... http://t.co/GxkwNdJg"
        },
        {
            "author_id": "372799836",
            "created_at": "2011-10-10T16:24:42.000Z",
            "id": "123433784933752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birosca est\u00e1 triste pois perdeu uma amiga. a arvore centen\u00e1ria - a jaqueira no parque municipal. livro novo."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-10-10T16:16:08.000Z",
            "id": "123431631980736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "WWF-Brasil te convida a fazer uma \u201cviagem\u201d pelo entorno do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/FEEoYsDr"
        },
        {
            "author_id": "38803365",
            "created_at": "2011-10-10T16:00:15.000Z",
            "id": "123427634662227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yendo a obra (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/lrchFwFR"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T15:44:18.000Z",
            "id": "123423616816775170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".._Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2011-10-10T15:38:49.000Z",
            "id": "123422238505574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima: Organizados para manter a sua autonomia na TI Rapo... http://t.co/E6hvKjOm"
        },
        {
            "author_id": "280996884",
            "created_at": "2011-10-10T15:38:48.000Z",
            "id": "123422235145932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ingarik\u00f3 discutem gest\u00e3o do Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/2NYFJMib"
        },
        {
            "author_id": "286243545",
            "created_at": "2011-10-10T15:32:46.000Z",
            "id": "123420717441220610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 de Dezembro: INS\u00d4\u00d4NIA /// Parque Municipal - S\u00e3o pedro do Buti\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "347646852",
            "created_at": "2011-10-10T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "123418461627088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO) desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hpLwuYQF\"Que belo exemplo do poder publico."
        },
        {
            "author_id": "358153817",
            "created_at": "2011-10-10T15:07:10.000Z",
            "id": "123414272951861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lmwDcYTa #G1"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-10-10T15:06:47.000Z",
            "id": "123414178500329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oeste Not\u00edcias inicia publica\u00e7\u00e3o de s\u00e9rie de reportagens especiais sobre o Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "81686593",
            "created_at": "2011-10-10T15:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "8802752",
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "123413987453960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem autoriza isso? http://t.co/Xp0vacFh via: @g1"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-10T14:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "123412161849593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3imfKmXQ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-10-10T14:58:03.000Z",
            "id": "123411978483019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KoYMGeaL"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2011-10-10T14:58:03.000Z",
            "id": "123411978143285251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de \u00c1guas Lindas (GO)  desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/uwT9ZNkc"
        },
        {
            "author_id": "62874682",
            "created_at": "2011-10-10T14:50:58.000Z",
            "id": "123410198483320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos dos Gatos do Parque Municipal e Santu\u00e1rio \" no Portal dos Anjos e das Estrelas : http://t.co/mYJCBY1p"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T14:44:09.000Z",
            "id": "123408481775661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/aZzBWlOv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-10T14:25:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "123403794628362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular ter\u00e1 que sair do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/GWDM8PSQ"
        },
        {
            "author_id": "82436417",
            "created_at": "2011-10-10T14:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "71922398",
                        "start": 0,
                        "username": "Christy_Brown_"
                    }
                ]
            },
            "id": "123399234199371776",
            "in_reply_to_user_id": "71922398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Christy_Brown_ Ol\u00e1 Christy, infelizmente n\u00e3o temos previs\u00e3o pra a volta dos encontros no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-10T13:11:23.000Z",
            "id": "123385138171228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver se hj consigo colocar as fotos do Parque Nacional no #twitter, ontem s\u00f3 passei raiva com isso --'"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T13:06:27.000Z",
            "id": "123383892639105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/kpmTbjgQ"
        },
        {
            "author_id": "97741118",
            "created_at": "2011-10-10T13:06:19.000Z",
            "id": "123383859797704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre diz INPE\nhttp://t.co/kpmTbjgQ"
        },
        {
            "author_id": "96980120",
            "created_at": "2011-10-10T13:02:20.000Z",
            "id": "123382857405177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal pode ser utilizado normalmente para a pr\u00e1tica de esportes! Visite a Academia ao Ar Livre, dispon\u00edvel para a comunidade!"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2011-10-10T13:01:23.000Z",
            "id": "123382618807992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Carlos Borges animou o domingo de quem esteve no Parque Municipal: O cantor, compositor e acordeonista ga\u00fac... http://t.co/x4z4ReQQ"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-10-10T12:17:14.000Z",
            "id": "123371510256775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do fim de semana com chuva, um inc\u00eandio florestal atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia neste domingo."
        },
        {
            "author_id": "59891559",
            "created_at": "2011-10-10T12:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58237276",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "123368664132108289",
            "in_reply_to_user_id": "58237276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaBH n\u00e3o tenho culpa se o seu time foi formado por um bando de desocupados e pregui\u00e7osos que vagavam pelo parque municipal. A massa."
        },
        {
            "author_id": "267990134",
            "created_at": "2011-10-10T12:00:14.000Z",
            "id": "123367231269777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #jornaltapajos mostra a abertura da maratona de Selva na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "377029981",
            "created_at": "2011-10-10T11:21:37.000Z",
            "id": "123357511519703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou em BH s\u00f3 custindo j\u00e1 fui no parque municipal aqui \u00e9 maravilhoso adorei..."
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-10-10T11:01:28.000Z",
            "id": "123352440425811969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zFIIUyTf"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-10-10T04:58:53.000Z",
            "id": "123261194558652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: PPP do Verde pode ampliar o uso p\u00fablico da Floresta Estadual - http://t.co/rziKtusp"
        },
        {
            "author_id": "242948737",
            "created_at": "2011-10-10T02:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "161018987",
                        "start": 103,
                        "username": "supersoft_"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "335483444",
                        "start": 115,
                        "username": "Talklink_"
                    }
                ]
            },
            "id": "123220129742991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu 2\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade patrocinada pela @supersoft_ @talklink_ - Um sucesso!"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2011-10-10T01:45:43.000Z",
            "id": "123212580926926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a na quinta o projeto Parque Escola, para visita\u00e7\u00e3o dos alunos das escolas municipais ao Parque Estadual de Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "251714422",
            "created_at": "2011-10-10T01:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "4070374049",
                        "start": 57,
                        "username": "miih_miichelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "123208103469654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, quando eu tava indo pro Parque Municipal, eu vi a @miih_miichelle de dentro do bus\u00e3o, mas ela num me viu kk"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2011-10-10T00:11:57.000Z",
            "id": "123188985689407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. Lindo, bem pensado e bem cuidado. O povo do Piau\u00ed precisa visitar. Conhecer pra se orgulhar e cuidar."
        },
        {
            "author_id": "220758378",
            "created_at": "2011-10-09T22:07:19.000Z",
            "id": "123157621132894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) w/ 3 others http://t.co/SE5ily1P"
        },
        {
            "author_id": "67050186",
            "created_at": "2011-10-09T22:05:24.000Z",
            "id": "123157136594305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz, t\u00f4 podre... o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 lindo lindo lindo... mas arrebenta com a gente!!! #TudoD\u00f3i =D"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2011-10-09T21:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "123154436410454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/bpfxjET"
        },
        {
            "author_id": "117122398",
            "created_at": "2011-10-09T21:52:59.000Z",
            "id": "123154011909144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/uyHXGZpH"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-09T21:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "303315064",
                        "start": 47,
                        "username": "e_edai"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "4908084863",
                        "start": 84,
                        "username": "CRenato16"
                    }
                ]
            },
            "id": "123152714254401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegada no Parque Nacional o/ // @MPattiinson, @e_edai, @DanieleCernek, #Jackeline, @CRenato16 e #Lucimara :) http://t.co/WTC4MJbE"
        },
        {
            "author_id": "169719433",
            "created_at": "2011-10-09T21:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "91590348",
                        "start": 51,
                        "username": "p_henrique99"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1180534845279223809",
                        "start": 97,
                        "username": "patez_o"
                    }
                ]
            },
            "id": "123147430379270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque municipal hoje as 9h ! e o viado do @p_henrique99 (q quero falar contigo dps) e o @Patez_O nem foram esse gays !"
        },
        {
            "author_id": "42789348",
            "created_at": "2011-10-09T21:26:46.000Z",
            "id": "123147415829221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) w/ 3 others [pic]: http://t.co/WsyRKiPn"
        },
        {
            "author_id": "215812305",
            "created_at": "2011-10-09T20:57:05.000Z",
            "id": "123139946650411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "helovestoargueohitkillsme asked: \u00c9 o parque ecol\u00f3gico de BH, mas n\u00e3o \u00e9 o parque municipal, aquele da pra\u00e7a... http://t.co/7g2bdaoD"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-09T20:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "362716748",
                        "start": 50,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "123135241211744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 23/10 APARTIR DAS 13:00 DA TARDE TEM SHOW COM @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI... COM O MELHOR DO SERTANEJO AO VIVO"
        },
        {
            "author_id": "18795762",
            "created_at": "2011-10-09T20:24:38.000Z",
            "id": "123131780709621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 escolhi sobre o que vou trabalhar em um dos projetos aqui, o Parque Nacional de Sintra-Cascais."
        },
        {
            "author_id": "16234749",
            "created_at": "2011-10-09T20:06:30.000Z",
            "id": "123127217222983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 passando o Parque Nacional Everglades no NatGeo!!! =D #FicaADica #NatGeo"
        },
        {
            "author_id": "284494500",
            "created_at": "2011-10-09T20:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5902174,
                        -23.423973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "123126691857047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (Av. Cel. Sezefredo Fagundes, 19.100, S\u00e3o Paulo) http://t.co/rtG1S5UW"
        },
        {
            "author_id": "33569559",
            "created_at": "2011-10-09T19:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "178543564",
                        "start": 0,
                        "username": "vaicris"
                    }
                ]
            },
            "id": "123122220661874688",
            "in_reply_to_user_id": "178543564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaicris \u00c9 no Sinparc, no mercado das flores, ao lado do Parque Municipal! A pe\u00e7a \u00e9 Amar \u00e9... Uma com\u00e9dia!"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-09T19:42:00.000Z",
            "id": "123121049310199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare as pernas e o f\u00f4lego para se aventurar pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/unCztG6Z"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-09T19:40:39.000Z",
            "id": "123120708703363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada desde ontem, recarregando as energias aos poucos. Mais o Parque Nacional foi muito bom, valeu muito a pena o/"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2011-10-09T19:34:49.000Z",
            "id": "123119244337623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate02 encontra-se no Parque Nacional em combate a #inc\u00eandio #florestal mesmo com a volta da chuva. Prov\u00e1vel causa: descarga atmosf\u00e9rica."
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-10-09T19:15:55.000Z",
            "id": "123114486029750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande p\u00fablico comparece ao Parque Municipal de Feliz para o 1\u00ba Encontro de Cervejarias Artesanais. http://t.co/Rg4GcNMf"
        },
        {
            "author_id": "154740372",
            "created_at": "2011-10-09T18:49:52.000Z",
            "id": "123107928633909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aa chuva estragou o rol\u00ea meu e da #Cala-boca de ir para o parque municipal \u00ac\u00ac' mas o #Stadium com a Let\u00edcia n\u00e3o vai estragar!"
        },
        {
            "author_id": "59319808",
            "created_at": "2011-10-09T18:29:00.000Z",
            "id": "123102680016105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou para o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos!Volto na quarta-feira."
        },
        {
            "author_id": "276071732",
            "created_at": "2011-10-09T18:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "243642465",
                        "start": 9,
                        "username": "diegosilvashow"
                    }
                ]
            },
            "id": "123102511459598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor @diegosilvashow  e a bb #Natacha no parque municipal http://t.co/QsMPuVi7"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-09T18:12:34.000Z",
            "id": "123098542582661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Jalap\u00e3o - Tocantins http://t.co/k3qrfomk"
        },
        {
            "author_id": "179883296",
            "created_at": "2011-10-09T17:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "197618479",
                        "start": 0,
                        "username": "germanpuebla"
                    }
                ]
            },
            "id": "123094044111933441",
            "in_reply_to_user_id": "197618479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@germanpuebla Que taaaaal??? http://t.co/wi4lsddE"
        },
        {
            "author_id": "71699916",
            "created_at": "2011-10-09T17:47:54.000Z",
            "id": "123092334652043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem algu\u00e9m ae que \u00e9 do Cear\u00e1 ?! Meu artigo cient\u00edfico \u00e9 sobre o Parque Nacional do Ubajara (PNU)"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-10-09T17:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26881364",
                        "start": 0,
                        "username": "garonpiceli"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "247277293",
                        "start": 13,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "6820532",
                        "start": 27,
                        "username": "kakasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "123091922272272384",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garonpiceli @gilmarpiolla @kakasp eu peguei o Parque Nacional hoje. Um horror. \u00d4nibus velho e lotado. Turistas espremidos. P\u00e9ssimo."
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-10-09T17:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "247277293",
                        "start": 0,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1011750242490953728",
                        "start": 14,
                        "username": "LuizHDias"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "6820532",
                        "start": 25,
                        "username": "kakasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "123091655824912384",
            "in_reply_to_user_id": "247277293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GilmarPiolla @luizhdias @kakasp comece pegando o Parque Nacional aos domingos ou feriados. \u00c9 p\u00e9ssimo, s\u00f3 tem de hora em hora e LOTADO"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2011-10-09T17:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.134714,
                        -22.402851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "123091290194841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Estr. Uni\u00e3o E Ind\u00fastria, 9906-10548, Petr\u00f3polis) http://t.co/aLWJfDNl"
        },
        {
            "author_id": "117122398",
            "created_at": "2011-10-09T17:39:18.000Z",
            "id": "123090172446392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-10-09T16:04:01.000Z",
            "id": "123066192394072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/H1OihJ6n"
        },
        {
            "author_id": "320546949",
            "created_at": "2011-10-09T15:46:43.000Z",
            "id": "123061838446473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Agora - Transformando Informa\u00e7\u00e3o em Conhecimento!: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida ... http://t.co/6QOHpwSd"
        },
        {
            "author_id": "40176757",
            "created_at": "2011-10-09T15:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "90240751",
                        "start": 0,
                        "username": "iracemaportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "123058789694976000",
            "in_reply_to_user_id": "90240751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iracemaportela Parab\u00e9ns pela visita ao Parque Nacional Serra da Capivara. Espero q agora o turismo l\u00e1 decole. \u00c9 importante seu apoio p isso"
        },
        {
            "author_id": "56699405",
            "created_at": "2011-10-09T15:23:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3e14b84dab9abc7a"
            },
            "id": "123055890092920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que faz os seguran\u00e7as do Parque Municipal de Arapiraca? Domem em sono profundo!, levaram 120 metros de cabo de energia."
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-10-09T14:51:17.000Z",
            "id": "123047887075676162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na linha Parque Nacional - Aeroporto e o motorista, tendo em vista que na ida correu, anda, na volta, igual a uma lesma."
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-09T14:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "362716748",
                        "start": 69,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "123038388344471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mas lembramos que do show do dia 23/10 ainda ta de p\u00e9.... N\u00c3O PERCAM @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI DIA 23/10"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-09T14:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "123036950591574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/SAJwuYSd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-09T13:45:25.000Z",
            "id": "123031312805281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-10-09T13:43:01.000Z",
            "id": "123030709848911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Faguense http://t.co/GGkhwYBP #photography"
        },
        {
            "author_id": "109343047",
            "created_at": "2011-10-09T13:13:59.000Z",
            "id": "123023404453478402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://t.co/G4MBA6Wn"
        },
        {
            "author_id": "28202694",
            "created_at": "2011-10-09T12:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.180079,
                        -22.962727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "123019082332241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Chacrinha http://t.co/Ht5QQpY7"
        },
        {
            "author_id": "74845426",
            "created_at": "2011-10-09T12:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33558837",
                        "start": 0,
                        "username": "__alanderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "123010606117822464",
            "in_reply_to_user_id": "33558837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__alanderson hahaha eu ja tava no decimo sono... vamos no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "83141811",
            "created_at": "2011-10-09T12:03:01.000Z",
            "id": "123005543009886209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15km pra chegar aqui :) (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/VueIROoP"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-10-09T11:56:47.000Z",
            "id": "123003974361165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Trilha dos Bugios, dentro da Reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Ritmo confort\u00e1vel (lento)."
        },
        {
            "author_id": "66043145",
            "created_at": "2011-10-09T11:25:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "122996055334850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Marilyn e eu, \u00edamos dar uma volta no Parque Nacional, mas o tempo t\u00e1 super fechado... ): nem sei se vamos."
        },
        {
            "author_id": "330250352",
            "created_at": "2011-10-09T09:39:16.000Z",
            "id": "122969368094187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje sairemos de Bu\u00edque em dire\u00e7\u00e3o a Venturosa...Parque Municipal da Pedra Furada...vamos nessa"
        },
        {
            "author_id": "283278615",
            "created_at": "2011-10-08T22:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "90240751",
                        "start": 3,
                        "username": "iracemaportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "122802040878542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iracemaportela: A visita noturna ao Parque Nacional da Serra da Capivara tamb\u00e9m \u00e9 fant\u00e1stica, um grande di\u2026 (cont) http://t.co/Z8SKz4MD"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2011-10-08T22:25:14.000Z",
            "id": "122799739505885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expomarau com grande p\u00fablico. Tempo ajudou hoje. Vale a pena andar pelo parque municipal. Muitas novidades !"
        },
        {
            "author_id": "307109701",
            "created_at": "2011-10-08T22:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123324139",
                        "start": 0,
                        "username": "SemprecomvcBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "122795916972408832",
            "in_reply_to_user_id": "123324139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SemprecomvcBH Joy pq o encontro \u00f1 vai ser no parque municipal dessa vez?"
        },
        {
            "author_id": "209515875",
            "created_at": "2011-10-08T22:08:00.000Z",
            "id": "122795406294908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro do grupo hoje foi l\u00e1 no parque municipal foi muito legal! Depois a gent comeu ainda humm kkkkkk :P"
        },
        {
            "author_id": "193914396",
            "created_at": "2011-10-08T21:22:28.000Z",
            "id": "122783943522123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei com meu t\u00eanis na trilha do parque nacional de Ubajara-CE"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-08T20:29:10.000Z",
            "id": "122770532180570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita noturna ao Parque Nacional da Serra da Capivara tamb\u00e9m \u00e9 fant\u00e1stica, um grande diferencial http://t.co/ELO2rANC"
        },
        {
            "author_id": "53294281",
            "created_at": "2011-10-08T20:28:32.000Z",
            "id": "122770372843151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bjo pra quem tava at\u00e9 agora no Parque Estadual de Vila Velha e agora ouve roncos no bus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70864629",
            "created_at": "2011-10-08T20:10:27.000Z",
            "id": "122765822778294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo visitando Foz, as Cataratas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! \u00c9 LINDO!!! EU AMEI conhecer! =) #lardocelar #caldeirao"
        },
        {
            "author_id": "52155389",
            "created_at": "2011-10-08T20:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5902174,
                        -23.423973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "122765419009409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o nome do lugar :-) (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/23OzMT6F"
        },
        {
            "author_id": "286960497",
            "created_at": "2011-10-08T20:04:10.000Z",
            "id": "122764239566929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m ai j\u00e1 foi no Parque Nacional do Igua\u00e7u? *-*"
        },
        {
            "author_id": "154740372",
            "created_at": "2011-10-08T20:03:23.000Z",
            "id": "122764044825399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal && stadium amanha (yn)"
        },
        {
            "author_id": "52739204",
            "created_at": "2011-10-08T20:02:04.000Z",
            "id": "122763711868964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro Parque Municipal com Vitinho, andar de cavalo...."
        },
        {
            "author_id": "283278615",
            "created_at": "2011-10-08T19:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "90240751",
                        "start": 3,
                        "username": "iracemaportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "122761160276705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iracemaportela: O Parque Nacional da Serra da Capivara impressiona por tudo: pela grandiosidade, pela estr\u2026 (cont) http://t.co/JAkrg6wS"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-08T19:51:05.000Z",
            "id": "122760947231232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara impressiona por tudo: pela grandiosidade, pela estrutura, pela hist\u00f3ria http://t.co/f17fQBre"
        },
        {
            "author_id": "243129846",
            "created_at": "2011-10-08T19:33:28.000Z",
            "id": "122756515114385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To muito cansado...andamos uns muitooo no parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-08T19:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "122755661112156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/YBzkuFi3"
        },
        {
            "author_id": "362055072",
            "created_at": "2011-10-08T18:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1146429625532407808",
                        "start": 7,
                        "username": "Kaah38"
                    }
                ]
            },
            "id": "122744544222650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a @kaah38 tiramos 65473892 fotos no parque municipal, e NENHUMA que presta!"
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-10-08T18:42:04.000Z",
            "id": "122743577741762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes http://t.co/5tSJDLL6"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-10-08T18:36:31.000Z",
            "id": "122742182963712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira amanh\u00e3, o in\u00edcio de uma s\u00e9rie, que vai mostrar a hist\u00f3ria e os encantos do Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-10-08T18:13:52.000Z",
            "id": "122736481465937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado com 400 quilos de pescado retirado de Parque Estadual em Borba. http://t.co/SD3gofYq"
        },
        {
            "author_id": "349045006",
            "created_at": "2011-10-08T18:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "122736060521385985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/1huFK2ug videos do parque nacional da serra do itajai de blumen"
        },
        {
            "author_id": "349045006",
            "created_at": "2011-10-08T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "122735926039420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/uStSKq3Q PARQUE NACIONAL SERRA DO ITAJA\u00cd   O L\u00cdQUIDO MAIS PRECI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-08T18:05:09.000Z",
            "id": "122734289933701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Flona Mario Xavier, localizada no RJ, comemora anivers\u00e1rio. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 1986."
        },
        {
            "author_id": "145889555",
            "created_at": "2011-10-08T17:42:17.000Z",
            "id": "122728535113728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/UYScAAO7"
        },
        {
            "author_id": "36670828",
            "created_at": "2011-10-08T17:27:09.000Z",
            "id": "122724726132047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/f1kZu8GZ"
        },
        {
            "author_id": "65192926",
            "created_at": "2011-10-08T17:18:22.000Z",
            "id": "122722514572029953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico aumenta no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2011-10-08T17:17:41.000Z",
            "id": "122722343104684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela ter\u00e1 programa de parcerias para sustentabilidade http://t.co/hgTj5MCt 22:36"
        },
        {
            "author_id": "327722475",
            "created_at": "2011-10-08T17:10:36.000Z",
            "id": "122720562366783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejas artesanais de microcervejarias da regi\u00e3o (@ Parque Municipal de Feliz) [pic]: http://t.co/iCS5fs68"
        },
        {
            "author_id": "71889234",
            "created_at": "2011-10-08T16:35:41.000Z",
            "id": "122711773286629377",
            "in_reply_to_user_id": "136960127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nathydrunk @Hawana_Pinup pra vc ate buteco no parque municipal ta valendo sua bebada,kkkkkkkkkkk\nauuuuuuuuuuuuu,chama na loucura,kkkk"
        },
        {
            "author_id": "20782304",
            "created_at": "2011-10-08T16:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.626574,
                        -19.335912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "122710955850350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/ZYyesCn3"
        },
        {
            "author_id": "30590174",
            "created_at": "2011-10-08T16:29:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "122710141438148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem o google acha aonde fica aquela bendita unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra gente fazer o trabalho! \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "362055072",
            "created_at": "2011-10-08T16:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1146429625532407808",
                        "start": 7,
                        "username": "Kaah38"
                    }
                ]
            },
            "id": "122709258914643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a @Kaah38 somos duas DESOCUPADAS! Acaba a aula, e vai n\u00f3s duas pro parque municipal, tirar foto e andar na roda \"gigante\" , kkk ri dms!"
        },
        {
            "author_id": "54597179",
            "created_at": "2011-10-08T16:17:52.000Z",
            "id": "122707292373266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer um poquinho e vazar para o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "167920789",
            "created_at": "2011-10-08T16:15:24.000Z",
            "id": "122706669879828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara &gt;&gt; http://t.co/LefUoIMG"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2011-10-08T16:05:10.000Z",
            "id": "122704092693925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio na Floresta Estadual de Rio Claro http://t.co/0bZCJAMh"
        },
        {
            "author_id": "172554755",
            "created_at": "2011-10-08T16:02:41.000Z",
            "id": "122703468149485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei d chegar do Parque municipal , tava l\u00e1 com o meu amr *-*"
        },
        {
            "author_id": "16299873",
            "created_at": "2011-10-08T16:00:22.000Z",
            "id": "122702887792029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Konia tb \u00e9 4x2 e 4x4\nHoje: Trilha a p\u00e9 Parque Estadual da Cantareira\nAmanh\u00e3 7 da manh\u00e3: Trilha de Jipe no Pinheirinho (Serra da Cantareira)"
        },
        {
            "author_id": "311476385",
            "created_at": "2011-10-08T15:39:21.000Z",
            "id": "122697596522336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha parque municipal com o Adson & Bruna  e eu de vela *-------* Quii Beleeezaa' *--------------------------*"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-08T15:09:02.000Z",
            "id": "122689967980945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa \u2013 Amazonas http://t.co/Hugezz1V"
        },
        {
            "author_id": "60815237",
            "created_at": "2011-10-08T14:57:18.000Z",
            "id": "122687015350321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos agora em teresopolis.... Estamos no Parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os! =)"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-10-08T14:22:07.000Z",
            "id": "122678162340589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF adianta que ingressa com a\u00e7\u00e3o se Estado confirmar constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio em parque estadual. Mais, hoje, no Oeste Not\u00edcias."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-08T14:13:31.000Z",
            "id": "122675997056307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassou, nesta semana, a barreira de um milh\u00e3o de visitantes em 2011. Detalhes ao vivo em www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "26291959",
            "created_at": "2011-10-08T13:41:39.000Z",
            "id": "122667976192294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O novo parque municipal teria 5 milh\u00f5es de m\u00b2 e n\u00e3o custaria sequer um R$ aos cofres p\u00fablicos! Ap\u00f3ie esta causa em http://t.co/EODiLbOq"
        },
        {
            "author_id": "26291959",
            "created_at": "2011-10-08T13:39:54.000Z",
            "id": "122667538558631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Movimento #LagoaSeca busca transformar a cava da minera\u00e7\u00e3o #LagoaSeca no maior parque municipal brasileiro. http://t.co/EODiLbOq"
        },
        {
            "author_id": "261651668",
            "created_at": "2011-10-08T13:32:38.000Z",
            "id": "122665710144061442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/xZQ4fzLT"
        },
        {
            "author_id": "85374625",
            "created_at": "2011-10-08T13:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.572905,
                        -23.866784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "122664957006446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/L9fkeBb8"
        },
        {
            "author_id": "53674027",
            "created_at": "2011-10-08T13:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.027038,
                        -20.394165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "122664216913133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://t.co/EhodrFU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-08T13:10:02.000Z",
            "id": "122660021879316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Adriano Gambarini: na expedi\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso, a espera pelas on\u00e7as. Veja fotos http://ow.ly/6QXzY"
        },
        {
            "author_id": "235950804",
            "created_at": "2011-10-08T12:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "362716748",
                        "start": 28,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "122650885531770880",
            "in_reply_to_user_id": "362716748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e pra galera de barueri tem @Welber_Messias dia 23/10 no Parque Municipal de Barueri \u00e1s 13:00 hrs."
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-08T12:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "362716748",
                        "start": 39,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "122650655964934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MAS PRA GALERA DE BARUERI E REGI\u00c3O;;;; @Welber_Messias  VAI ESTA NO PARQUE MUNICIPAL DIA 23/10 APARTIR DAS 13:00 HORAS DA TARDE... GO GO GO"
        },
        {
            "author_id": "101534713",
            "created_at": "2011-10-08T12:28:42.000Z",
            "id": "122649618340249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente!!! Mais um dia de trabalho no parque municipal - Expomarau 2011 - R\u00e1dio Alvorada, a r\u00e1dio que acompanha voc\u00ea!!!"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-10-08T11:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 122,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "122637868253458433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18K na Reserva de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. \u00daltimos 12K com a Paty, ela de Nimbus eu 3020 @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "249331369",
            "created_at": "2011-10-08T11:20:02.000Z",
            "id": "122632339338694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPP do Verde pode ampliar o uso p\u00fablico da Floresta Estadual -  http://t.co/fBtMnflI"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-10-08T11:13:34.000Z",
            "id": "122630712447860737",
            "in_reply_to_user_id": "186621920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCLuanzienses \u00e9 pq muita gente reclamou com a Joyce do lugar porque no Parque municipal tinha mt gente estraha , mendigo a\u00ea ela resolveu +"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2011-10-08T11:08:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122629543784759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral tamb\u00e9m com boa visibilidade."
        },
        {
            "author_id": "74606593",
            "created_at": "2011-10-08T10:36:26.000Z",
            "id": "122621367840538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo parque municipal com o pessoal ( se pa )"
        },
        {
            "author_id": "40748685",
            "created_at": "2011-10-08T06:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 90,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5498826,
                        -23.4162246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "122555190145581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Gabriel d. as the mayor of Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u on @foursquare! http://t.co/H3Gb9h2a"
        },
        {
            "author_id": "36038738",
            "created_at": "2011-10-08T06:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.572905,
                        -23.866784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "122553285470191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/jXC8vp9"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-10-08T04:11:48.000Z",
            "id": "122524570887524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/gVJcyrqS #C\u00f3digoFlorestal #MeioAmbiente #APP"
        },
        {
            "author_id": "176421798",
            "created_at": "2011-10-08T02:39:06.000Z",
            "id": "122501242797830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o p\u00f3s retiro amanh\u00e3 no Parque Municipal \u00e0s 8h. Vc n\u00e3o pode perder"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-08T02:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "4908084863",
                        "start": 68,
                        "username": "CRenato16"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "303315064",
                        "start": 80,
                        "username": "e_edai"
                    }
                ]
            },
            "id": "122500720665702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Saindo...Tchau  Bjs :* // Amanh\u00e3 Parque Nacional com @MPattiinson, @CRenato16, @e_edai, @daniestudante e mais um povinho \\o/"
        },
        {
            "author_id": "243129846",
            "created_at": "2011-10-08T02:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "303315064",
                        "start": 27,
                        "username": "e_edai"
                    }
                ]
            },
            "id": "122500507368554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque nacional com @e_edai @danielecernek e @mpattiinson...."
        },
        {
            "author_id": "246972230",
            "created_at": "2011-10-08T02:27:03.000Z",
            "id": "122498209082916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta jogando com os caras do barueri l\u00e1 no parque municipal kkk m\u00f3 comedia ri muito."
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2011-10-08T02:23:35.000Z",
            "id": "122497336017563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais di\u00e1rio de bordo de nossa viagem ao Ushuaia - Cerro Castor, Parque Nacional e Tren del fin del Mundo - http://t.co/5QOTW9R1"
        },
        {
            "author_id": "49525517",
            "created_at": "2011-10-08T01:35:16.000Z",
            "id": "122485178265387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na esta\u00e7ao ecologica jureia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-08T01:35:04.000Z",
            "id": "122485126876762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriano Gambarini: na expedi\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso, a espera pelas on\u00e7as. Veja fotos http://ow.ly/6QXxd"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-10-08T01:25:48.000Z",
            "id": "122482793312817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/QEW0yWzf  #C\u00f3digoFlorestal #MeioAmbiente #APP"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2011-10-08T01:07:23.000Z",
            "id": "122478160922148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal j\u00e1 t\u00e1 bombando ! Daqui a pouco, Guri de Uruguaiana. Impressionante o sucesso desse cara. Depois, Chimnarruts.12\u00aa Expomarau"
        },
        {
            "author_id": "298245726",
            "created_at": "2011-10-08T00:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "412387916",
                        "start": 0,
                        "username": "Pauletesdapf"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "127680499",
                        "start": 80,
                        "username": "PaulaFernandes7"
                    }
                ]
            },
            "id": "122470984946171904",
            "in_reply_to_user_id": "317722263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauletesdaPF domingo pela manh\u00e3, parque  municipal de BH, a cristal sabe disso @PaulaFernandes7"
        },
        {
            "author_id": "298245726",
            "created_at": "2011-10-08T00:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "412387916",
                        "start": 0,
                        "username": "Pauletesdapf"
                    }
                ]
            },
            "id": "122469831470620672",
            "in_reply_to_user_id": "317722263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauletesdaPF Puls no burrico do Parque Municipal BH, esse burrico era famoso, as crian\u00e7as davam canseira nele, eu tenho foto nele tambem kk"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-08T00:00:09.000Z",
            "id": "122461238352543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe os detalhes e veja as fotos do 3\u00ba dia da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no MT que vai estudar o... http://t.co/q2Vaxw0o"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-10-07T23:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "369819122",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanSantanaMGBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "122452027929395201",
            "in_reply_to_user_id": "369819122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanSantanaMGBH ah \u00e9? mais fiquei sabendo que do outro FC vai ser no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "225631345",
            "created_at": "2011-10-07T22:56:15.000Z",
            "id": "122445157567168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha mae falo que eu amo joga bola pq pra sai da qui na capela i la pra cima so parque municipal nesse s\u00f3 eu tava loco"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-10-07T22:45:21.000Z",
            "id": "122442414353952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS   http://t.co/YF2ZvDEM"
        },
        {
            "author_id": "281794758",
            "created_at": "2011-10-07T22:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 0,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "122440439549792257",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pbhonline Telef\u00e9rico BH: Parque municipal-parque das mangabeiras.\nParque hoteleiro da pampulha: pier-embarca\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53240580",
            "created_at": "2011-10-07T22:32:38.000Z",
            "id": "122439216037773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/KcOyCM8h"
        },
        {
            "author_id": "54533537",
            "created_at": "2011-10-07T22:00:07.000Z",
            "id": "122431031608487936",
            "in_reply_to_user_id": "256335902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzBH andradas na praca da estacao agarrada sentido parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-07T21:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "122426624946876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/mWz73Mts via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-07T21:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "122419202782015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/j9VMfDcw"
        },
        {
            "author_id": "382226673",
            "created_at": "2011-10-07T20:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2998050514",
                        "start": 0,
                        "username": "jusalimenifaSz"
                    }
                ]
            },
            "id": "122403531780145153",
            "in_reply_to_user_id": "364627312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jusalimenifaSz Capanema_paran\u00e1....Perto das Cataratas do Igua\u00e7u e do Parque Nacional!!!!  BjOoo Linda"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-10-07T20:07:14.000Z",
            "id": "122402626313785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o em Dracena discutir\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de penitenci\u00e1ria na zona de amortecimento do Parque Estadual do Rio Aguape\u00ed. Mais, amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2011-10-07T20:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "67913638",
                        "start": 104,
                        "username": "CatamaraTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "282060999",
                        "start": 127,
                        "username": "DestinoMogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "122402464698859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo (9/10) o destino do #Mogi para Mogianos \u00e9 a Ilha Marab\u00e1 e o Parque Municipal. Info.: 4738-4478  @CatamaraTurismo | via @DestinoMogi"
        },
        {
            "author_id": "213003687",
            "created_at": "2011-10-07T20:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "20064558",
                        "start": 17,
                        "username": "HiddenPousadas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "122401735422648321",
            "in_reply_to_user_id": "197553596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MotoToursBrazil @HiddenPousadas: A Magia do Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro #Brasil: bit.ly/qLc4Gj #Viagem #Hiking #TTOT #lp"
        },
        {
            "author_id": "282060999",
            "created_at": "2011-10-07T19:56:43.000Z",
            "id": "122399979376623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo dia 09/10 Mogi para Mogianos tem como destino Ilha Marab\u00e1 e Parque Natural Municipal. Mais informa\u00e7\u00f5es: Catamar\u00e3 Turismo 4738-4478"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-10-07T19:56:41.000Z",
            "id": "122399970623094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribo Ind\u00edgena de Paranapu\u00e3: Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed http://t.co/HkPcUeV4"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [news_portugal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "news_portugal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "news_portugal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RUTELIAS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RUTELIAS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RUTELIAS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [miih_miichelle].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "miih_miichelle",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "miih_miichelle"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Kaah38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kaah38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kaah38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Kaah38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kaah38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kaah38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jusalimenifaSz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jusalimenifaSz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jusalimenifaSz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arapiraca, Brasil",
                "id": "3e14b84dab9abc7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79894183",
                "name": "Francio Xavier",
                "username": "FrancioXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36255852",
                "name": "Sandra Marrocos",
                "username": "sandramarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69365848",
                "name": "gustavo bones",
                "username": "gustavobones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388991021",
                "name": "Festival de Cinema",
                "username": "FestivalOFFCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191057532",
                "name": "Clodomir Marafigo Jr",
                "username": "marafigojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138463038",
                "name": "Peterson Padilha",
                "username": "peterpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362716748",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84898089",
                "name": "APIAI VERDE",
                "username": "APIAI_VERDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003845",
                "name": "\ud83e\udeb4",
                "username": "attamhaole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201081143",
                "name": "La\u00e9rcio #A3",
                "username": "laercio_a3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362731337",
                "name": "Tubiro",
                "username": "ricardotgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228105484",
                "name": "Shana Emanuelle",
                "username": "ShanaEmanuelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66416981",
                "name": "ECLP BELO HORIZONTE \u2728",
                "username": "ECLP_BRASIL_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235936941",
                "name": "al*xandre",
                "username": "alecarpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41929483",
                "name": "Sapat\u00e3o da ci\u00eancia",
                "username": "Ciencianobrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173310933",
                "name": "Rachel",
                "username": "rachel_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62061149",
                "name": "bela.",
                "username": "bela_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36540064",
                "name": "sa\u00fade mental de farofa",
                "username": "bahtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212295324",
                "name": "SeguraoEdy",
                "username": "SeguraoEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144568757",
                "name": "Gaab's",
                "username": "GaabihSaantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323437534",
                "name": "Dayane Santos",
                "username": "day_sttylus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19540942",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "bhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160029414",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "apaulasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302435940",
                "name": "Nath\u00e1lia Ribeiro",
                "username": "nathybrgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151615018",
                "name": "DJ Hugo Frinzi",
                "username": "djhugofrinzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26515963",
                "name": "H\u00e9rcules, pero no mucho",
                "username": "heyhercules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15126050",
                "name": "germano.br",
                "username": "germanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360136387",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "Danielcelula2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358546523",
                "name": "Tamara Ara\u00fajo",
                "username": "Tamara_Araujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183790338",
                "name": "Keniia Carlla (Y)",
                "username": "Keniia_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274125292",
                "name": "Paju\u00e7ara Noite",
                "username": "PajucaraNoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161839",
                "name": "Paulo Matos",
                "username": "Resgatado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387795669",
                "name": "Tennorio",
                "username": "GuiiTennorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387500122",
                "name": "jose antonio morales",
                "username": "inversiones2007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269154111",
                "name": "nycesouza",
                "username": "nycesouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254072297",
                "name": "S\u00e9rvulo",
                "username": "servuloferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36797328",
                "name": "Jess\u00e9 Sena",
                "username": "JesseSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377633740",
                "name": "Tiet\u00ea Vivo",
                "username": "TieteVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63300214",
                "name": "Jo\u00e3o Mario",
                "username": "minghaublck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361531858",
                "name": "leudivan  sousa",
                "username": "leudivan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169121517",
                "name": "Gabriela Percicoti",
                "username": "__gabbriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362950938",
                "name": "Minas Gerais",
                "username": "Minas_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107600242",
                "name": "Rafael Guirra",
                "username": "rafaelguirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63620899",
                "name": "Marlo Ramos",
                "username": "marlojmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104178384",
                "name": "Recanto Adormecido",
                "username": "recantonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341010528",
                "name": "geraldo cerqueira",
                "username": "gera_cerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147635055",
                "name": "Rafael Gravina",
                "username": "rafa_gravina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46919749",
                "name": "Mari",
                "username": "MariSantos_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380892001",
                "name": "Juninho",
                "username": "a21jr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68724587",
                "name": "Wander Luis Silva",
                "username": "treinadorwander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256004637",
                "name": "Alexandra",
                "username": "latinAbroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37070769",
                "name": "Grande Lisboa",
                "username": "grandelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328190323",
                "name": "Bruno Almeida",
                "username": "_BrunoAlmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381539698",
                "name": "Otavio Jr",
                "username": "Otavio_Juniors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290652917",
                "name": "Did\u00e1ticos",
                "username": "didaticosrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107506156",
                "name": "Janaina Cunha",
                "username": "janamangerote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37754784",
                "name": "Douglas Hon\u00f3rio",
                "username": "dhonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181190056",
                "name": "Andrea Barros",
                "username": "AndreaBarrosmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246432575",
                "name": "F\u00e1tima Santiago",
                "username": "fatima_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187699",
                "name": "Guilherme Hirose",
                "username": "guilhermehirose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150970628",
                "name": "(((paulo quintela)))",
                "username": "__pq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206555521",
                "name": "Deuso do Olympio",
                "username": "Jotah_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251874378",
                "name": "Deco",
                "username": "AndresMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65980449",
                "name": "ana",
                "username": "naclaradobairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332095449",
                "name": "henrique manoel",
                "username": "14_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387760379",
                "name": "Genilda Sabino",
                "username": "Sabinoedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370972192",
                "name": "EU BRASILIENSE",
                "username": "EuBrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362775009",
                "name": "Isabella",
                "username": "isacurciob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10797932",
                "name": "Alisson Oliveira",
                "username": "alisson_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185290619",
                "name": "Igor Cardoso",
                "username": "igorac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139040930",
                "name": "Aline Oliveira",
                "username": "aline_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81777739",
                "name": "\u3164 \u3164 \u200f \u3164\u3164 \u200f \u3164\u3164\u3164",
                "username": "kariinec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79082196",
                "name": "Jeanjinnn",
                "username": "jeanjinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177631545",
                "name": "Miranda Micaela",
                "username": "micaelarmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254877236",
                "name": "Camila Pio",
                "username": "camila_pio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274149456",
                "name": "BrandPress",
                "username": "brandpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275549174",
                "name": "Paulo Pastore",
                "username": "paulopastore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380952346",
                "name": "Boa Vista Not\u00edcias",
                "username": "BoaVistaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267163563",
                "name": "MARCOS MOURA",
                "username": "marcos3000moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339679290",
                "name": "@kaju_BM",
                "username": "kaju_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42266732",
                "name": "Karoll \u1566(\u30c4)\u1564 \ud83d\udd34\u26ab\u0394OX\u200b\u2751\ud83c\udfae",
                "username": "KarollCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36757793",
                "name": "Difundir",
                "username": "difundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388956050",
                "name": "Greenteck",
                "username": "Greenteck1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21022077",
                "name": "L.Philipe \u00b9\u2079\u00b9\u2070",
                "username": "luizphilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279656",
                "name": "Lu",
                "username": "rmscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193664374",
                "name": "Adriana F. S. Bueno",
                "username": "drifreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344334882",
                "name": "Saulo Mansano",
                "username": "SauloMansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272197564",
                "name": "Juuulia Pirees",
                "username": "juuuuuls_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70751446",
                "name": "Mauricio de Sousa",
                "username": "Murfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295242778",
                "name": "Michel Leite",
                "username": "Megashel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648044228",
                "name": "Samuel Lucena",
                "username": "samuel_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223507075",
                "name": "Drinks & Tal",
                "username": "drinksetalbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80471961",
                "name": "Pedro Medeiros",
                "username": "Pedro_M_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58331134",
                "name": "Jo\u00e3o Francisco",
                "username": "JooFrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155695155",
                "name": "Duarte Construcoes",
                "username": "MorarDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438261",
                "name": "Platinum Operadora",
                "username": "PlatinumBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76151515",
                "name": "ConLicita\u00e7\u00e3o",
                "username": "conlicitacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48723971",
                "name": "George Fant",
                "username": "georgefant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246504207",
                "name": "Oeste Not\u00edcias",
                "username": "_OesteNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321727347",
                "name": "Fabio Tomaz",
                "username": "tomazzfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173984866",
                "name": "Tymotheo",
                "username": "Motheopoliceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30701979",
                "name": "Caroline Wieser",
                "username": "travelforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173651364",
                "name": "Maicon Vieira",
                "username": "MaiconVieiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210444172",
                "name": "Mana worship",
                "username": "mana_jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245777789",
                "name": "Ponte Nova - MG",
                "username": "pontenovaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40759297",
                "name": "GaloNaPele",
                "username": "GaloNaPele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96623426",
                "name": "Alessandro Reis",
                "username": "alessandro_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281725035",
                "name": "Informa Group",
                "username": "InformaGroupBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361412595",
                "name": "Grupo EQUALLY",
                "username": "grupoequally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286201162",
                "name": "Pro Fit Trainning",
                "username": "ProFitTrainning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286203024",
                "name": "Three Pilates",
                "username": "ThreePilates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16069668",
                "name": "jana_calaca",
                "username": "jana_calaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "mariana serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59325873",
                "name": "Jovem Pan Goi\u00e2nia",
                "username": "jovempangoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243616939",
                "name": "bancadaPDTRS",
                "username": "bancadapdtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97741118",
                "name": "Salom\u00e3o Matos",
                "username": "Saroka_Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189179934",
                "name": "Aline de Oliveira",
                "username": "aline_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159615779",
                "name": "O Eco Jornal da Ilha",
                "username": "oecoilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204627666",
                "name": "Banda Curingas",
                "username": "Bandacuringas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388116247",
                "name": "Antoni Haribowo",
                "username": "AntoniHaribowo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356694962",
                "name": "Bras\u00edlia HitHot",
                "username": "Brasilia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197291415",
                "name": "Douglas Tessaro",
                "username": "tessarodouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118444306",
                "name": "mundinho tinashe belo horizonte",
                "username": "guisgusting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740651361398706176",
                "name": "DoingFlips",
                "username": "ImDoingFlips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156363339",
                "name": "F\u00e1tima Pelaes",
                "username": "fatimapelaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325060806250168320",
                "name": "\ud64d\uc2dc",
                "username": "lynpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25534613",
                "name": "Giulia",
                "username": "GiuSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941201679",
                "name": "Luiza Lyra",
                "username": "LuizaLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946299979",
                "name": "CandyMoon",
                "username": "EyeExamination",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334808100",
                "name": "ONG Mata Nativa",
                "username": "ONGMataNativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18023582",
                "name": "Povos Ind\u00edgenas",
                "username": "povosindigenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80312860",
                "name": "Eberson Oliveira",
                "username": "ebersonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000912",
                "name": "M A U R O M A T E S C O",
                "username": "mauromatesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909971",
                "name": "Mundo Verde",
                "username": "mundoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121588075",
                "name": "Janaina Oliveira",
                "username": "XanainaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334458161",
                "name": "MovimentoForaLacerda",
                "username": "foralacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101534713",
                "name": "Carla Santin Ebone",
                "username": "Santin_Ebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60778741",
                "name": "laiza almeida",
                "username": "laizaslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100872619",
                "name": "Franca Bandeira",
                "username": "francabandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372799836",
                "name": "Edna",
                "username": "edna_escritora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38803365",
                "name": "Gabriela Zavaleta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "_zavandija",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280996884",
                "name": "homielastiku",
                "username": "arara_blu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286243545",
                "name": "La\u00eds Isabel Wilchen",
                "username": "LaaisIsabeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347646852",
                "name": "Jose Roberto Fontes",
                "username": "JRobertodzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358153817",
                "name": "Radio Rvc",
                "username": "RadioRvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81686593",
                "name": "Alex do Carmo",
                "username": "carmo_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62874682",
                "name": "Angel Godoy",
                "username": "AngelaFadaAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82436417",
                "name": "Tina Perrone",
                "username": "svbbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71922398",
                "name": "Christy Alves",
                "username": "Christy_Brown_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292689065",
                "name": "Daniele Cernek \u221e",
                "username": "MaisUmaMinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96980120",
                "name": "Prefeitura Pomerode",
                "username": "prefpomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59891559",
                "name": "L\u00e9o Lucas\u2122",
                "username": "_leolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267990134",
                "name": "Suelen Reis",
                "username": "suellereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377029981",
                "name": "ELENICE",
                "username": "madamemarotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242948737",
                "name": "GoConnecting",
                "username": "go_connecting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161018987",
                "name": "Supersoft Sistemas",
                "username": "supersoft_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335483444",
                "name": "Talklink Internet",
                "username": "Talklink_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251714422",
                "name": "Tom Santos",
                "username": "tom_wss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220758378",
                "name": "Rob",
                "username": "RobertoMSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67050186",
                "name": "T\u00e2nia Cardoso",
                "username": "Tania_Caxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117122398",
                "name": "Larissa",
                "username": "laridalpias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303315064",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "e_edai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4908084863",
                "name": "C Renato",
                "username": "CRenato16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169719433",
                "name": "Keni",
                "username": "Kenji_Kawauchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91590348",
                "name": "pedro",
                "username": "p_henrique99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180534845279223809",
                "name": "RYAN Patez Amo O Adopt Me",
                "username": "patez_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42789348",
                "name": "F\u00e1bio Gali",
                "username": "fabio_gali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215812305",
                "name": "NimbusSpell12",
                "username": "pudimdaluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18795762",
                "name": "JN.",
                "username": "jaotonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16234749",
                "name": "Adriano Costa",
                "username": "adrianocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284494500",
                "name": "Marcos Wey da Mata",
                "username": "Marcos_Damata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33569559",
                "name": "Jhonatan Tete",
                "username": "JhonatanCTete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178543564",
                "name": "Val\u00e9ria Cristina",
                "username": "vaicris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154740372",
                "name": "Hellenhe.",
                "username": "heellend_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59319808",
                "name": "Lucia Ciccarini",
                "username": "Luciaciccarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276071732",
                "name": "Suelaine I.",
                "username": "SuelaineIngrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243642465",
                "name": "Diego_Silva",
                "username": "diegosilvashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179883296",
                "name": "Veronica Aburto Santaella",
                "username": "naveabsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197618479",
                "name": "germanpuebla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "germanpuebla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71699916",
                "name": "Carlinha Couto",
                "username": "carlinhacoutops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "Luiz do PT \ud83c\udf1f",
                "username": "LuizdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011750242490953728",
                "name": "Luiz Henrique Torres Dias",
                "username": "LuizHDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320546949",
                "name": "Rosangela",
                "username": "Rosangela_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176757",
                "name": "Rivanildo Feitosa",
                "username": "rivanildofeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56699405",
                "name": "Angelo Farias",
                "username": "Angelofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109343047",
                "name": "Leonardo Soares",
                "username": "leonardonsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28202694",
                "name": "Pedro Borges Araujo",
                "username": "pedro_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74845426",
                "name": "Lel\u00ea",
                "username": "leticiambg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33558837",
                "name": "Alanderson Viana",
                "username": "__alanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83141811",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "leonardocuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66043145",
                "name": "D\u0394N",
                "username": "danielseaport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330250352",
                "name": "@joao nascimento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaonascimento8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283278615",
                "name": "SARA",
                "username": "erreiraSARINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148424655",
                "name": "Deputado Zanchin",
                "username": "depzanchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307109701",
                "name": "Lilian",
                "username": "Fcvidradas_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123324139",
                "name": "Sempre com voc\u00ea!",
                "username": "SemprecomvcBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209515875",
                "name": "aninha",
                "username": "gabrielaana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193914396",
                "name": ".",
                "username": "tacarofodasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53294281",
                "name": "Aline Amorim",
                "username": "aliineamoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70864629",
                "name": "Patricia Correia",
                "username": "paatisserie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52155389",
                "name": "Bruna Haraguchi",
                "username": "boobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286960497",
                "name": "malu",
                "username": "ilychaysuede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52739204",
                "name": "Livia Luciane",
                "username": "livialuciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243129846",
                "name": "renatu",
                "username": "renat0campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362055072",
                "name": "Alice \u2765",
                "username": "alicealvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349045006",
                "name": "Quinta dos Ganchos",
                "username": "kintadosganchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145889555",
                "name": "Mah",
                "username": "lucimaracaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36670828",
                "name": "Juliana Lilian",
                "username": "julianalilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65192926",
                "name": "JM/Jornal de Marau",
                "username": "jornaldemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327722475",
                "name": "Henrique Sant'Anna",
                "username": "desbytezado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71889234",
                "name": "Fran\u00e7ois Cevert",
                "username": "fran_psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20782304",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "LuizSantana3D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30590174",
                "name": "Luna Choueri \u2661",
                "username": "lulih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54597179",
                "name": "Andre Belo",
                "username": "planetshaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167920789",
                "name": "Laryssa Saldanha",
                "username": "LaryssaSaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477301",
                "name": "redeclaret",
                "username": "redeclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172554755",
                "name": "A m a n d a",
                "username": "_mandeenhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16299873",
                "name": "Marcus Garcia",
                "username": "marcusgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311476385",
                "name": "Flavio Reis.",
                "username": "Flaaah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60815237",
                "name": "Bruna Obadia.",
                "username": "b_obadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26291959",
                "name": "Iran Barbosa \ud83e\uddb8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f #MetaG",
                "username": "iranbarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261651668",
                "name": "Daniel Moretto",
                "username": "sdmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85374625",
                "name": "shoegayze",
                "username": "CissoDaPadoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53674027",
                "name": "Evandro Zaninho",
                "username": "EvandroZaninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235950804",
                "name": "'     -",
                "username": "DeehmeendesHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249331369",
                "name": "Carlos Eduardo Motta",
                "username": "PPPnoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369819122",
                "name": "atleticana do Luan \u221e",
                "username": "LuanSantanaMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74606593",
                "name": "Douglas de Oliveira",
                "username": "Dglls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40748685",
                "name": "Rex",
                "username": "rexterraqueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038738",
                "name": "Marcus Mandara",
                "username": "marcusmandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176421798",
                "name": "Express\u00e3o de Louvor",
                "username": "goexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246972230",
                "name": "Christopher Martins",
                "username": "_Chris_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525517",
                "name": "Mariana Mostert",
                "username": "marimostert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298245726",
                "name": "Adaiane A Silva",
                "username": "EuAmoPF_Uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412387916",
                "name": "@pauletesdapf",
                "username": "Pauletesdapf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127680499",
                "name": "Paula Fernandes",
                "username": "PaulaFernandes7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225631345",
                "name": "desativado",
                "username": "desativ_adoo_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281794758",
                "name": "TURISISTEM",
                "username": "turisistem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53240580",
                "name": "Pablo Sica",
                "username": "Pablosica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54533537",
                "name": "Marcus Vaz de Mello \ud83d\udde8",
                "username": "MarcusVazGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382226673",
                "name": "jeh moura",
                "username": "je_karinemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67913638",
                "name": "Catamar\u00e3 Turismo",
                "username": "CatamaraTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282060999",
                "name": "DestinoMogi",
                "username": "DestinoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213003687",
                "name": "Rosane Assef",
                "username": "visitepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20064558",
                "name": "Alison McGowan",
                "username": "HiddenPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "124529536598679554",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze38mxm25z0399p3nsp5gy4nexldp",
        "oldest_id": "122399970623094784",
        "result_count": 499
    }
}