{
    "data": [
        {
            "author_id": "23015055",
            "created_at": "2011-10-07T19:52:48.000Z",
            "id": "122398993790681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Siririca"
        },
        {
            "author_id": "63952268",
            "created_at": "2011-10-07T19:47:36.000Z",
            "id": "122397683913719808",
            "in_reply_to_user_id": "67444663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuutoXP Shopping, comer, parque municipal, jogo das perguntas, cinema(?) KK"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-10-07T19:40:51.000Z",
            "id": "122395985342242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio \u00e9 encontrada no Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 - http://t.co/K9h65oj9"
        },
        {
            "author_id": "145109822",
            "created_at": "2011-10-07T19:20:24.000Z",
            "id": "122390839853977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou chegar ali no Parque Municipal :) Ta tenso aqui"
        },
        {
            "author_id": "103595182",
            "created_at": "2011-10-07T19:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "15623850",
                        "start": 40,
                        "username": "talitinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "122388483485597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altas fotos com turistas em bh hj com a @talitinha no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-10-07T19:00:39.000Z",
            "id": "122385869725368322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Combustol & Metalp\u00f3 colabora com festa de Dia das Crian\u00e7as no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/1KLpu7Fe"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2011-10-07T18:51:46.000Z",
            "id": "122383632504586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3. IV Baile do Chopp no Parque Municipal de Urussanga!"
        },
        {
            "author_id": "145109822",
            "created_at": "2011-10-07T18:42:17.000Z",
            "id": "122381244863479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To na minha v\u00f3 jaja vou colar ali no Parque Municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "298245726",
            "created_at": "2011-10-07T18:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2666010506",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulaF_Vida"
                    }
                ]
            },
            "id": "122377794528346112",
            "in_reply_to_user_id": "339997124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulaF_Vida fofis demais, esse burrico era famosa no Parque Municipal de BH, todo mundo tirava foto nele : )"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-10-07T18:05:33.000Z",
            "id": "122372001359867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 1\u00ba Encontro de Cervejarias Artesanais, no Parque Municipal de Feliz. Venha conferir as atra\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-07T17:39:44.000Z",
            "id": "122365503116292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Amanh\u00e3 o/"
        },
        {
            "author_id": "380346196",
            "created_at": "2011-10-07T17:38:46.000Z",
            "id": "122365262363230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o dos prefeitos da Ampla no Parque Municipal. Come\u00e7ou a EXPO. Estou me deslocando para l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-10-07T17:14:01.000Z",
            "id": "122359033993764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Faguense http://t.co/3KHircqZ #photography"
        },
        {
            "author_id": "382699122",
            "created_at": "2011-10-07T17:11:43.000Z",
            "id": "122358455750238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais:\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros localiza-se na Chapada dos Veadeiros, regi\u00e3o... http://t.co/Cro9hdoc"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-10-07T16:50:00.000Z",
            "id": "122352990161084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Est\u00e1gio no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/vixf8r4N"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T16:21:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122345774062374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de quadriciclos no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sob restri\u00e7\u00f5es. http://t.co/a8OrncCa"
        },
        {
            "author_id": "70003313",
            "created_at": "2011-10-07T16:21:09.000Z",
            "id": "122345727509794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia Um para\u00edso na terra - Parque Nacional Plitvice Lakes, Cro\u00e1cia ~ http://t.co/iBvg86ZL #valeconfeirr #photo #foto #natureza"
        },
        {
            "author_id": "197291415",
            "created_at": "2011-10-07T16:15:52.000Z",
            "id": "122344398787850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE o 2\u00b0 do col\u00e9gio \u00c1guia foi pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.. e ctza que teve uns que se jogaram no a\u00e7ud\u00e3o ;)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-07T15:55:27.000Z",
            "id": "122339260534763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional brasileiro onde se encontram as Cataratas foi criado em 1939?. #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-07T15:45:40.000Z",
            "id": "122336800156033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 muito bem estruturado, tudo organizado, bem sinalizado. \u00c9 um lugar para ser cuidado mesmo com muito carinho"
        },
        {
            "author_id": "86773953",
            "created_at": "2011-10-07T15:25:10.000Z",
            "id": "122331641514438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o...t\u00e1 rolando um sexo de mendigo aqui no parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "51034471",
            "created_at": "2011-10-07T15:10:38.000Z",
            "id": "122327982017753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Assis prepara programa\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as http://t.co/DCIDu6v1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T15:06:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122326862373453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/mK6APFOA"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2011-10-07T14:57:16.000Z",
            "id": "122324618739585025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSO A PASSO POR OUR\u00c9M | Facebook: No pr\u00f3ximo dia 9 de Outubro, junte-se a n\u00f3s, no Monumento Natural das Pegada... http://t.co/jPKaX3Cj"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2011-10-07T14:57:13.000Z",
            "id": "122324606169268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSO A PASSO POR OUR\u00c9M | Facebook: No pr\u00f3ximo dia 9 de Outubro, junte-se a n\u00f3s, no Monumento Natural das Pegada... http://t.co/JYJyzCcE"
        },
        {
            "author_id": "86773953",
            "created_at": "2011-10-07T14:55:13.000Z",
            "id": "122324101414133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deitada na grama do parque municipal. Del\u00edcia demais"
        },
        {
            "author_id": "50162321",
            "created_at": "2011-10-07T14:52:28.000Z",
            "id": "122323407755943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9e Giannetti: um \u201cpulm\u00e3o\u201d bem no centro de BH http://t.co/5FnTWEuW"
        },
        {
            "author_id": "195970905",
            "created_at": "2011-10-07T14:50:13.000Z",
            "id": "122322846260264962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltamo agora da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, a gurizada pulo no assude! Haha foi massa!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-10-07T14:45:06.000Z",
            "id": "122321555249303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o seu parque estadual e se surpreenda. Aproveite o fim de semana! http://ow.ly/6QdJo #vamosfugir E voc\u00ea o que sugere para o fds?"
        },
        {
            "author_id": "298245726",
            "created_at": "2011-10-07T14:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "127680499",
                        "start": 116,
                        "username": "PaulaFernandes7"
                    }
                ]
            },
            "id": "122319353986301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rsrs, Paulinha nesse burrico! esse era o burrico do Parque Municipal BH, j\u00e1 tirei foto nele tambem, nada melhor kkk @PaulaFernandes7 !"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-10-07T14:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "123324139",
                        "start": 94,
                        "username": "SemprecomvcBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "122318813906743296",
            "in_reply_to_user_id": "372959877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UmBeijoMinas amore , eu n\u00e3o sei ainda mas, ou na pra\u00e7a da liberdade ou no parque municipal a @SemprecomvcBH ainda t\u00e1ah pensando :S'"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-10-07T14:19:52.000Z",
            "id": "122315207606419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quarta iremos no parque municipal brisar mt l\u00e1 *-*"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-10-07T14:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "429362711",
                        "start": 0,
                        "username": "LoucasPorLs2"
                    }
                ]
            },
            "id": "122313950082777088",
            "in_reply_to_user_id": "303294474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loucasporls2 \u00e9 porque tipo os meninos l\u00e1 do parque municipal uns meninos a\u00ea ficaram atrapalhando , muita gente estranha , muito mendigo +"
        },
        {
            "author_id": "104245692",
            "created_at": "2011-10-07T14:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1520584182",
                        "start": 0,
                        "username": "sosamq"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "185484213",
                        "start": 8,
                        "username": "FlavioMSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "122312096854716416",
            "in_reply_to_user_id": "165075706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosaMQ @FlavioMSP Concordo com a Salma. Ele est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, na Avenida Afonso Pena (cora\u00e7\u00e3o de BH)."
        },
        {
            "author_id": "303294474",
            "created_at": "2011-10-07T14:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "369819122",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanSantanaMGBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "122310681746878464",
            "in_reply_to_user_id": "369819122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanSantanaMGBH  Ixi , prefiro no Parque Municipal mesmo :*"
        },
        {
            "author_id": "67311596",
            "created_at": "2011-10-07T13:53:48.000Z",
            "id": "122308648943894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem mora em Curitiba uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Po4vqjx"
        },
        {
            "author_id": "86414117",
            "created_at": "2011-10-07T13:45:33.000Z",
            "id": "122306572931174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem mora em Curitiba uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o Parque Estadual de Vila Velha http://ow.ly/6QdBX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-10-07T13:45:06.000Z",
            "id": "122306458552508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem mora em Curitiba uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o Parque Estadual de Vila Velha http://ow.ly/6QdBX Aproveite o fim de semana #vamosfugir"
        },
        {
            "author_id": "225468630",
            "created_at": "2011-10-07T13:13:51.000Z",
            "id": "122298592445739009",
            "in_reply_to_user_id": "120744975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anjaroberta Biocor \u00e9 longe pra mim. Vou no hemominas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "167552918",
            "created_at": "2011-10-07T12:43:41.000Z",
            "id": "122291000868732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q tal empres\u00e1rios, especuladores e a sociedade em geral aceitarem que o Parque do Coc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea PROTEGIDA e que assim deve permanecer?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T12:16:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122284144414830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio ame\u00e7a Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/IFROSozF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-07T12:13:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "122283434616950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina e Funai acertam parceria no Rio Negro, no Amazonas. http://t.co/QBVZ57ao"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-07T12:00:20.000Z",
            "id": "122280091588902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Not\u00edcia - Parque Municipal - Com seu trabalho, Seu Jo\u00e3o mant\u00e9m viva a cultura das vassouras naturais: http://ow.ly/6PHwi"
        },
        {
            "author_id": "53086886",
            "created_at": "2011-10-07T11:46:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "122276566024732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade aprova cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapema http://t.co/Xfsmcy2v #ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "51213721",
            "created_at": "2011-10-07T10:23:59.000Z",
            "id": "122255847014416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem pretende fazer Torres del Paine, um dos melhores mapas que eu encontrei at\u00e9 o momento: http://t.co/wdAKNhmh"
        },
        {
            "author_id": "117179331",
            "created_at": "2011-10-07T06:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "146245925",
                        "start": 8,
                        "username": "CufaRS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "122192885687926786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boraaa \u201c@CufaRS_: Nessa 6a. #ProjetoCircuitoPapoReto em Salvador do Sul! 09h30, 14h e 19h30 no Parque Municipal Affonso Cristov\u00e3o Wallauer."
        },
        {
            "author_id": "146245925",
            "created_at": "2011-10-07T04:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "117179331",
                        "start": 125,
                        "username": "ManoelSoares_"
                    }
                ]
            },
            "id": "122171443084664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa 6a. #ProjetoCircuitoPapoReto em Salvador do Sul! 09h30, 14h e 19h30 no Parque Municipal Affonso Cristov\u00e3o Wallauer com @ManoelSoares_"
        },
        {
            "author_id": "109066532",
            "created_at": "2011-10-07T02:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "65473559",
                        "start": 103,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "122141839380844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia - Cidades - R7 http://t.co/BuasBTrp v\u00eda @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2011-10-07T01:27:47.000Z",
            "id": "122120907111137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DunasdoCoc\u00f3 \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) que para os especuladores s\u00e3o de INTERESSES IMOBILI\u00c1RIO, ESPECULATIVO E CONSUMO"
        },
        {
            "author_id": "272721539",
            "created_at": "2011-10-07T01:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "158062538",
                        "start": 62,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "122114004498915328",
            "in_reply_to_user_id": "158062538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/crAYT8dv @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "303294474",
            "created_at": "2011-10-07T00:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "123324139",
                        "start": 65,
                        "username": "SemprecomvcBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "122109513045254144",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH  at\u00e1 . vou ver se d\u00e1 pra mim ir , pois vou no da @SemprecomvcBH no Parque Municipal . Tenho que ir pegar minha blusa :D"
        },
        {
            "author_id": "303294474",
            "created_at": "2011-10-07T00:37:34.000Z",
            "id": "122108268196794368",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH  Ixi achei que o Encontr\u00e3o era no Parque Municipal tbm :)  vc sabe se elas v\u00e3o fazer alguma surpresa ? pro dia 22/10?"
        },
        {
            "author_id": "237447189",
            "created_at": "2011-10-07T00:22:30.000Z",
            "id": "122104475640016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraa, tem um parque nacional das confus\u00f5es no Piaui, ser\u00e1 q as pessoas v\u00e3o l\u00e1 pra tretar? Rolo e confus\u00e3o? #morri"
        },
        {
            "author_id": "160029414",
            "created_at": "2011-10-07T00:14:30.000Z",
            "id": "122102462411833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contagem regressiva para seguir em dire\u00e7\u00e3o ao mar!! Ubatuba parque estadual da serra do mar...n\u00facleo Picinguaba!! Vida de Bi\u00f3loga!! :D"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-10-07T00:10:28.000Z",
            "id": "122101448967340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-10-07T00:01:36.000Z",
            "id": "122099218776207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque   http://t.co/6Fe7cqhS"
        },
        {
            "author_id": "328058650",
            "created_at": "2011-10-06T23:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "271701778",
                        "start": 22,
                        "username": "thaycchan"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "106447483",
                        "start": 65,
                        "username": "Rafael_More"
                    }
                ]
            },
            "id": "122097703990730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito loko hoje com a @thaycchan no parque municipal junto com o @Rafael_More"
        },
        {
            "author_id": "138172915",
            "created_at": "2011-10-06T23:30:24.000Z",
            "id": "122091365407535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destruiu cerca de 300 hectares de veget... http://t.co/hUCJbJyL"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-10-06T23:22:05.000Z",
            "id": "122089272915394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P.N. Coiba http://t.co/IM5zL7cZ"
        },
        {
            "author_id": "163601958",
            "created_at": "2011-10-06T23:10:16.000Z",
            "id": "122086299460046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam a mat\u00e9ria na record news neste domingo as 18:00 \"Trilha para cascata do tatu\" no cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... http://t.co/XHvmXvkc"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2011-10-06T22:56:41.000Z",
            "id": "122082878396968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, considerado patrim\u00f4nio natural mundial. http://t.co/yeQvsIKu"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2011-10-06T22:45:05.000Z",
            "id": "122079962802032641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais no Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio. 27 aves s\u00e3o apreendidas. http://t.co/KuXIU7rM"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-10-06T22:29:01.000Z",
            "id": "122075918326964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ooun a #annak\u00e1 \u00e9 um amor agente vamos de rol\u00e9 no parque municipal e realizar varios desejos ela \u00e9 minha linda viu s2"
        },
        {
            "author_id": "299987079",
            "created_at": "2011-10-06T21:16:14.000Z",
            "id": "122057602854166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhhu passeio na escola amanha aff' parque municipal  vo a hora que kiser!!!  #raiva"
        },
        {
            "author_id": "292018732",
            "created_at": "2011-10-06T21:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "325669802",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanSperfeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "122057422708817921",
            "in_reply_to_user_id": "325669802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanSperfeito hehe , amr ce foi no encotro de f\u00e3s la no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:20.000Z",
            "id": "122056620841771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de veget... http://t.co/f8ADG8kN"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:18.000Z",
            "id": "122056611190673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de veget... http://t.co/n2DUym1w"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:12.000Z",
            "id": "122056587757096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/7jnX8k9r"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:04.000Z",
            "id": "122056552839524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/0MfKbr3b"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:04.000Z",
            "id": "122056551186960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia http://t.co/WlLQ0Rea"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:02.000Z",
            "id": "122056544824201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o da Serra do Capa Bode http://t.co/hrJToeut"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-06T21:12:01.000Z",
            "id": "122056541191929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de... http://t.co/y4ywJWD2"
        },
        {
            "author_id": "380346196",
            "created_at": "2011-10-06T21:10:37.000Z",
            "id": "122056186160877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal pronto para a EXPOMARAU 2011. Agora \u00e9 participar e torcer para que n\u00e3o chova."
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-10-06T21:03:48.000Z",
            "id": "122054473756573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Chamas atingem Parque Nacional  da Chapada Diamantina, na Bahia: Fogo j\u00e1 destru\u00edu cerca de 300 hectares de v... http://t.co/JtsPDLPH"
        },
        {
            "author_id": "45934697",
            "created_at": "2011-10-06T21:01:20.000Z",
            "id": "122053850449448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \u00e9 beneficiado em compensa\u00e7\u00e3o ambiental http://j.mp/nnldzw"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-10-06T20:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "122052262032982018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Explore as belezas do Parque Nacional Queulat: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-06T20:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "122050318048571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/BkAnfoPG"
        },
        {
            "author_id": "223931841",
            "created_at": "2011-10-06T20:34:54.000Z",
            "id": "122047201307410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u impressiona pelas majestosas cachoeiras. Cataratas do Igua\u00e7u, 2 di\u00e1rias p 2. R$180! Viaje Nessa!http://toma.ai/SDh"
        },
        {
            "author_id": "68533612",
            "created_at": "2011-10-06T20:11:30.000Z",
            "id": "122041309459521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro de S\u00e3o Lucas ter\u00e1 parque municipal em terreno de f\u00e1brica desativada: http://t.co/jtjBPcMN"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2011-10-06T20:10:02.000Z",
            "id": "122040942457929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as belezas do Parque Nacional Queulat: http://t.co/hxhtj2fX"
        },
        {
            "author_id": "384559958",
            "created_at": "2011-10-06T19:53:52.000Z",
            "id": "122036873240649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semam atua em \u00e1rea de degrada\u00e7\u00e3o de app (parque estadual do jacarape)"
        },
        {
            "author_id": "79337051",
            "created_at": "2011-10-06T19:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "91097311",
                        "start": 106,
                        "username": "macampcampismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "122027016013877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MaCamp - Campings - Para\u00edba - Araruna - Camping do Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/KcMcL6hs via @macampcampismo"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-06T19:10:13.000Z",
            "id": "122025887746113536",
            "in_reply_to_user_id": "114050302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jumanholeto_  hehehe.. logo logo em.. quem sabe no dia 23/10 vou ter show no parque municipal.... e todo mundo vai"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-10-06T19:08:13.000Z",
            "id": "122025385876660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Navio \u2013 portal de entrada do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - _Ligia Paes de Barros,... http://t.co/Btd73XtH"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-06T19:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41129056",
                        "start": 0,
                        "username": "tvopovo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "61258259",
                        "start": 9,
                        "username": "tvverdesmares"
                    }
                ]
            },
            "id": "122024770781986819",
            "in_reply_to_user_id": "41129056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvopovo @tvverdesmares  \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade   http://t.co/gsS2FzPM"
        },
        {
            "author_id": "111536979",
            "created_at": "2011-10-06T18:57:39.000Z",
            "id": "122022723533807618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente promove tarde especial para as crian\u00e7as no Parque Municipal http://t.co/NZMFF92v"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-06T18:57:28.000Z",
            "id": "122022678482796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gra\u00e7as a iniciativa do ICMBio, Vale e Inpa, gavi\u00e3o amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o ganha a liberdade na Floresta Nacional de... http://t.co/WH5TIzME"
        },
        {
            "author_id": "37443161",
            "created_at": "2011-10-06T18:49:25.000Z",
            "id": "122020653296660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0b9c Parque Nacional Noel Kempff, Santa Cruz, Bolivia - National Park Noel Kempff Tours #Trip #Vacation #Travel http://t.co/HBXxoBZE"
        },
        {
            "author_id": "257911457",
            "created_at": "2011-10-06T18:30:19.000Z",
            "id": "122015845588275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente combinou de ir na piscina do parque municipal #hahaha"
        },
        {
            "author_id": "386114864",
            "created_at": "2011-10-06T18:23:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "122014152372924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia das crian\u00e7as passeio no Parque Estadual de Ibitipoca. Garanta sua vaga. www.verdevidajf.tur.br http://t.co/MqC6G0Jd"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2011-10-06T17:44:29.000Z",
            "id": "122004310606360578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem foi preso e aves foram recolhidas em a\u00e7\u00e3o realizada no Parque Estadual da Pedra Branca. O homem foi encaminhado para a Polinter."
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-10-06T16:36:34.000Z",
            "id": "121987222265278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado se tudo der certo - Parque Nacional (y'"
        },
        {
            "author_id": "253148420",
            "created_at": "2011-10-06T16:18:57.000Z",
            "id": "121982788370038786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: \u201cSALVEM O PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA\" http://t.co/yRpkXvSE"
        },
        {
            "author_id": "378127288",
            "created_at": "2011-10-06T15:50:58.000Z",
            "id": "121975744845971456",
            "in_reply_to_user_id": "184580099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Only_JBieeber Sao bernardo do campo..mas aki se vc kiser se for melhor a gente marca um lugar tipo o parque municipal...sei lah!"
        },
        {
            "author_id": "127885764",
            "created_at": "2011-10-06T15:47:37.000Z",
            "id": "121974904009662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reparos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Santa Luzia est\u00e3o paralizadas..."
        },
        {
            "author_id": "14649745",
            "created_at": "2011-10-06T15:41:21.000Z",
            "id": "121973324095037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, voc\u00ea, assina o abaixo-assinado pela \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das Dunas do Coc\u00f3: http://t.co/30gOcHQj ;)"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-06T15:20:09.000Z",
            "id": "121967989456248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vamos p o Parque Nacional da Serra da Capivara. O tempo \u00e9 curto, mas vamos pelo menos fazer uma visita r\u00e1pida"
        },
        {
            "author_id": "86047751",
            "created_at": "2011-10-06T14:37:32.000Z",
            "id": "121957263966617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CIEP Presidente Samora Machel visitou o Parque Nacional da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2011-10-06T13:46:57.000Z",
            "id": "121944536124620801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pelo Parque Municipal. Quase tudo pronto para a Expomarau. Inicia amanh\u00e3. Expositores capricham na apresenta\u00e7\u00e3o !"
        },
        {
            "author_id": "211252965",
            "created_at": "2011-10-06T13:32:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d588036fe12e124"
            },
            "id": "121940831782436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar aire puro http://t.co/Pt6LmQgT"
        },
        {
            "author_id": "219136950",
            "created_at": "2011-10-06T13:21:08.000Z",
            "id": "121938036731822081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi a viagem pra Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra Negra do Norte, mas o projeto vai ser aprovado e estarei sempre por l\u00e1. #pensamentopositivo"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-10-06T12:31:18.000Z",
            "id": "121925495880294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural:  MaisSiga o Twitter @blog_rafaelcm... http://t.co/TrIjvHKj"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-10-06T12:01:04.000Z",
            "id": "121917887148593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-06T11:45:05.000Z",
            "id": "121913865444409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso http://t.co/w8UdupPR"
        },
        {
            "author_id": "327494854",
            "created_at": "2011-10-06T11:09:17.000Z",
            "id": "121904857102827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...E n\u00e3o vamos esquecer que o PEPS - Parque Ecol\u00f3gico Pedra do Sino \u00e9 a Primeira e \u00danica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MUNICIPAL de Alagoas!!!!"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2011-10-06T10:44:55.000Z",
            "id": "121898726259306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m teremos uma reuni\u00e3o com a arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guidon, grande defensora do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "79273562",
            "created_at": "2011-10-06T10:43:36.000Z",
            "id": "121898395567792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se depender do Magela, Parque Nacional vai sumir do mapa de Brasilia. Bom, a heran\u00e7a de loteamento do Roriz est\u00e1 rendendo frutos."
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-06T10:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "362716748",
                        "start": 19,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "121895538097537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 23/10 show com @Welber_Messias  no  PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI apartir das 13:30 da tarde.. com o melhor do sertanejo ao vivo"
        },
        {
            "author_id": "346567122",
            "created_at": "2011-10-06T04:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "177789443",
                        "start": 0,
                        "username": "Queroseuamr_LS"
                    }
                ]
            },
            "id": "121799133165129728",
            "in_reply_to_user_id": "177789443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Queroseuamr_LS Que nada amr aki \u00e9 mais parado do q td. O q tem de bom aki \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia. Por um acaso ja ouviu falar?"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-10-06T02:33:04.000Z",
            "id": "121774945201172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi aprovado a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapema, por unanimidade na Audi\u00eancia Publica."
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2011-10-06T02:12:47.000Z",
            "id": "121769843266551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/ba4O4Wov"
        },
        {
            "author_id": "40264785",
            "created_at": "2011-10-06T01:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "41933804",
                        "start": 0,
                        "username": "DriTRodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "121765754638045185",
            "in_reply_to_user_id": "41933804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DriTRodrigues de encontrar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "23240492",
            "created_at": "2011-10-06T00:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "58095200",
                        "start": 9,
                        "username": "AlbertoDuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "121751439210057730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @AlbertoDuck linda foto! // Lagarto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HJ2UdOFi"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-06T00:56:36.000Z",
            "id": "121750669932756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Fj2ul6cX"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-10-06T00:53:18.000Z",
            "id": "121749839263432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai propor dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/BC5o7r0a"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-06T00:41:31.000Z",
            "id": "121746874674847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/rTQUdBhV"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:32.000Z",
            "id": "121746125395996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/WFxAv4qG"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:26.000Z",
            "id": "121746096950214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/OCG8yU6S"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:25.000Z",
            "id": "121746094077116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Q1TXoof8"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-10-06T00:38:24.000Z",
            "id": "121746090109304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Associa\u00e7\u00f5es de Reservas Particul... http://t.co/iCci7IEJ"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:58.000Z",
            "id": "121744724943044609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO E JUSTI\u00c7A: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/OCG8yU6S"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:50.000Z",
            "id": "121744688314191874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO E JUSTI\u00c7A: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/WFxAv4qG"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:49.000Z",
            "id": "121744685185245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO E JUSTI\u00c7A: Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Q1TXoof8"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:48.000Z",
            "id": "121744682660282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o quer criar o dia nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Associa\u00e7\u00f5es de Reservas Particul... http://t.co/h2kecnTi"
        },
        {
            "author_id": "63392469",
            "created_at": "2011-10-06T00:32:35.000Z",
            "id": "121744626771169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DI\u00c1RIO NOS BAIRROS \u2013  Objetivo \u00e9 preservar Mata Atl\u00e2ntica: INEA espalha placas na Reserva Biol\u00f3gica de Araras co... http://t.co/uMk4zuHK"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2011-10-05T23:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "121731924254404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquecimento feito. Hora de executar o exerc\u00edcio programado pelo miCoach. (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/Wp5LPgbN"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-10-05T23:30:07.000Z",
            "id": "121728904993050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Parque Nacional do Igua\u00e7u , as Cataratas e o Macuco Safari \u2013 Foz do Igua\u00e7u, PR\u2026 http://t.co/dBYTcsXO"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-05T22:54:25.000Z",
            "id": "121719922421284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 (AM), a 17a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da @RotasVerdes Brasil http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-10-05T22:49:45.000Z",
            "id": "121718747621883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou nesse momento na audi\u00eancia publica da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de itapema http://t.co/o4Auvnsr"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-10-05T22:48:10.000Z",
            "id": "121718349628575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou nesse momento na audi\u00eancia publica da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de itapema http://t.co/zHNn22Bh"
        },
        {
            "author_id": "167101639",
            "created_at": "2011-10-05T22:37:18.000Z",
            "id": "121715615324049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou la no parque municipal encontrar os favelados  &lt;3 e depois pizza"
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-10-05T22:34:15.000Z",
            "id": "121714846994665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golfinhos, cachoeiras, trilhas! Voc\u00ea em contato com a natureza na Ilha do Cardoso! http://t.co/Pk9QgZMg"
        },
        {
            "author_id": "374786916",
            "created_at": "2011-10-05T22:31:10.000Z",
            "id": "121714072143147008",
            "in_reply_to_user_id": "289391579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brukens_ sim sim quer ver? hsahusahusa http://t.co/yYjSOScq tah aee"
        },
        {
            "author_id": "213077872",
            "created_at": "2011-10-05T22:28:22.000Z",
            "id": "121713367827230722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ee hoje eu fiz a dona @TheCatti andar de pedalinho comigo, lah no parque municipal o/\\o"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2011-10-05T22:24:52.000Z",
            "id": "121712486004166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exibido em reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial \u201cCaminho do Colono\u201d - Leia  http://t.co/UUTF93RV"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2011-10-05T22:16:45.000Z",
            "id": "121710444229570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o das obras no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. http://t.co/d7OKn2Y8"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2011-10-05T21:51:41.000Z",
            "id": "121704135518195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional da Chapada Diamantina Leia mais: http://t.co/9TzkVuM2 #portaldametropole"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T21:45:34.000Z",
            "id": "121702595550134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada... http://t.co/efUYPvop #Sesimbra"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-10-05T21:35:21.000Z",
            "id": "121700025230311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as. - Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso que... http://t.co/1SiLGOF7"
        },
        {
            "author_id": "385643832",
            "created_at": "2011-10-05T21:28:30.000Z",
            "id": "121698302155685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da pousada Morada dos Anjos em 12/12/2012 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... \"Preserve a natureza\"."
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2011-10-05T21:28:17.000Z",
            "id": "121698247554244609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo e Lavoura: Audi\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados discute plantio de soja transg\u00eanica na floresta nacional de P... http://t.co/S3LlKtvf"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-10-05T20:51:47.000Z",
            "id": "121689062317895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Lucas ser\u00e1 maior que o Parque Ecol\u00f3gico de Vila Prudente:  http://t.co/QY5q6TQl"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-05T20:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "121686983255928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/Lq9gAl9H"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2011-10-05T20:18:54.000Z",
            "id": "121680784934440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Lucas ser\u00e1 maior que o Parque Ecol\u00f3gico de Vila Prudente: http://t.co/Agreii59"
        },
        {
            "author_id": "138050185",
            "created_at": "2011-10-05T20:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "307809887",
                        "start": 0,
                        "username": "PMMcidadeonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "121679897604268032",
            "in_reply_to_user_id": "307809887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMcidadeonline 72 mil hectares \u00e9 o tamanho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca.E se n\u00e3o houve a transfer\u00eancia no Cart\u00f3rio,a PMM n\u00e3o \u00e9 dona"
        },
        {
            "author_id": "232675873",
            "created_at": "2011-10-05T20:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientesP"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "18048666",
                        "start": 12,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "121679861294178304",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientesp @brunocovas Eles poderiam ter o mesmo Rigor na fiscaliza\u00e7\u00e3o do Projeto do Rodoanel no Parque Estadual da Cantareira"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-05T19:43:47.000Z",
            "id": "121671948181843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso ... http://t.co/w8UdupPR"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-10-05T19:41:57.000Z",
            "id": "121671487500455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso ... http://t.co/jTWoCnZI"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-10-05T19:41:57.000Z",
            "id": "121671485755629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3, Terra das On\u00e7as.: Acompanhe os detalhes e veja as fotos da expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Mato Grosso ... http://t.co/Egn8i4tS"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T19:35:34.000Z",
            "id": "121669881593737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada... http://t.co/4RVkzZJn #Sesimbra"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-10-05T19:17:23.000Z",
            "id": "121665303749992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques estaduais da Capital recebem ve\u00edculos: Na pr\u00f3xima quinta-feira (06), \u00e0s 14 horas, no Parque Estadual Mas... http://t.co/X88jU2az"
        },
        {
            "author_id": "179643428",
            "created_at": "2011-10-05T19:15:15.000Z",
            "id": "121664765390098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SofitelGuaruj\u00e1 Em Santos, escultura da artista Tomie Ohtake se destaca no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. www.santos.sp.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "297545051",
            "created_at": "2011-10-05T19:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94044449,
                        -19.81295598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "121663458260434945",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep vai ter parada gay o dia que o time do parque municipal jogar,aproveita agora,na segunda n\u00e3o pode entrar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "96095258",
            "created_at": "2011-10-05T19:07:42.000Z",
            "id": "121662867903754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bng acusa a Mar de prohibir toda actividade pesqueira e marisqueira no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas: O... http://t.co/q6DXVuWl"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2011-10-05T19:01:56.000Z",
            "id": "121661414413840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile  http://t.co/v6J9QM8w"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-10-05T18:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "248919009",
                        "start": 0,
                        "username": "lsmeeuamoor"
                    }
                ]
            },
            "id": "121655584788447232",
            "in_reply_to_user_id": "248919009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LSmeeuamoor \u00c9..mas esse encontro de outra pessoa \u00e9 s\u00f3 do FC dela, e ser\u00e1 no Parque Municipal, o nosso na Liberdade"
        },
        {
            "author_id": "348005430",
            "created_at": "2011-10-05T18:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63459107",
                        "start": 3,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48065765",
                        "start": 19,
                        "username": "Veny_"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "63459107",
                        "start": 27,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "121654749580890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TransitoBH: RT @Veny_: @TransitoBH Av. Afonso Pena com fluxo intenso nos dois sentidos, altura Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "73157544",
            "created_at": "2011-10-05T18:32:41.000Z",
            "id": "121654054437912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00edtio Geol\u00f3gico de mais de 340 milh\u00f5es de anos ? \u00c9 o parque estadual de Vila Velha a 28 Km de Ponta Grossa, na... http://t.co/2yO44upb"
        },
        {
            "author_id": "78076654",
            "created_at": "2011-10-05T18:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1053473172",
                        "start": 0,
                        "username": "cdlfm"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "63459107",
                        "start": 7,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "121651850696081408",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cdlfm @TransitoBH Av. Afonso Pena com fluxo intenso nos dois sentidos, altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "48065765",
            "created_at": "2011-10-05T18:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "121650829643087872",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH Av. Afonso Pena com fluxo intenso nos dois sentidos, altura Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2011-10-05T18:11:00.000Z",
            "id": "121648599699431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Itapema discute, em audi\u00eancia p\u00fablica, a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u201cRef\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T17:57:06.000Z",
            "id": "121645101402435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada tem... http://t.co/zPOKWrJ0 #Palmela"
        },
        {
            "author_id": "163991618",
            "created_at": "2011-10-05T17:45:40.000Z",
            "id": "121642222721581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exibido para Comiss\u00e3o Especial \u0093Caminho do Colono\\\" - Confira em http://t.co/E9iURsdO"
        },
        {
            "author_id": "334808100",
            "created_at": "2011-10-05T17:44:12.000Z",
            "id": "121641851555033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Nativa vai ao COMDEMA hoje para falar sobre o Parque Natural Municipal de Cajamar."
        },
        {
            "author_id": "145762973",
            "created_at": "2011-10-05T17:43:03.000Z",
            "id": "121641563108540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rio Doce atingiu 37.2 http://t.co/KtSbDIP4 #JVA"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T17:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15545968",
                        "start": 0,
                        "username": "eleicoesceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "121639129611112448",
            "in_reply_to_user_id": "15545968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eleicoesceara \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". http://t.co/xZpFp50f"
        },
        {
            "author_id": "29449747",
            "created_at": "2011-10-05T17:30:14.000Z",
            "id": "121638337688780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/eUofUT04"
        },
        {
            "author_id": "151125745",
            "created_at": "2011-10-05T17:18:59.000Z",
            "id": "121635507083034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea ind\u00edgena protegida na Bol\u00edvia \u00e9 amea\u00e7ada por constru\u00e7\u00f5es financiadas pelo BNDES http://t.co/u7l0xQCp"
        },
        {
            "author_id": "208583688",
            "created_at": "2011-10-05T17:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "371420437",
                        "start": 0,
                        "username": "Mv_Chokito"
                    }
                ]
            },
            "id": "121634500785606656",
            "in_reply_to_user_id": "371420437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mv_Chokito \u00e8 em frente o parque Municipal de barueri nas Quadrinhas novas no estacionamento...  ent\u00e3o esse role dmr..."
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "362716748",
                        "start": 29,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "121633952875290626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO GO GO GALERAAAA DIA 23/10 @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI.. repertorio novo... apartir das 13:00 horas da tarde"
        },
        {
            "author_id": "311264634",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:26.000Z",
            "id": "121633857769455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "305980890",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:24.000Z",
            "id": "121633848776855554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "17400937",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:21.000Z",
            "id": "121633837095731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:20.000Z",
            "id": "121633832872058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "86989110",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:18.000Z",
            "id": "121633827427844097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "103882692",
            "created_at": "2011-10-05T17:12:16.000Z",
            "id": "121633819177652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "41716725",
            "created_at": "2011-10-05T17:10:48.000Z",
            "id": "121633449906946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: Pedras aos montes\n\nCoroado pelo maci\u00e7o de pedra das Agulhas Negras, entre S\u00e3o Paulo... http://t.co/fmyksaA1"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2011-10-05T17:10:35.000Z",
            "id": "121633391996190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O BNDES continua sendo um agente do progresso opressor. Belo Monte aqui, estradas que cortam terras ind\u00edgenas na Bol\u00edvia. http://ht.ly/6OplT"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-05T17:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "362716748",
                        "start": 19,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "121631245120708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 23/10 SHOW COM @Welber_Messias  NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI APARTIR DAS 13 HORAS DA TARDE,... COM O MLEHOR DO SERTANEJO"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-10-05T16:55:49.000Z",
            "id": "121629678548172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Massairo Okamura \u00e9 beneficiado: A Secretaria de Estado do Meio Ambiente (Sema), por meio da Coor... http://t.co/I722vB5J"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T16:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "32971537",
                        "start": 0,
                        "username": "Kdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "117425043",
                        "start": 8,
                        "username": "acrisiosena"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "163980704",
                        "start": 21,
                        "username": "DepDaniloForte"
                    }
                ]
            },
            "id": "121626755588038656",
            "in_reply_to_user_id": "32971537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kdiniz @acrisiosena @DepDaniloForte \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". http://t.co/xZpFp50f"
        },
        {
            "author_id": "297545051",
            "created_at": "2011-10-05T16:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2872351714",
                        "start": 9,
                        "username": "Bauxitaoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9375421,
                        -19.7921944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "121626640957710336",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep @BauxitaOficial  \u00e9  time do parque municipal sim, e agora t\u00e1 ferrado o parque municipal n\u00e3o funciona na segunda."
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T16:40:58.000Z",
            "id": "121625940601208832",
            "in_reply_to_user_id": "125034237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaracmf \"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". Artigo nosso no @opovoonline http://t.co/xZpFp50f"
        },
        {
            "author_id": "385007818",
            "created_at": "2011-10-05T16:38:12.000Z",
            "id": "121625244145426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico e resgate da legalidade\". Artigo nosso no @opovoonline  http://t.co/xZpFp50f #Arie #Dunas #Fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "242751912",
            "created_at": "2011-10-05T16:31:40.000Z",
            "id": "121623598048878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Ecossis finalizou diagn\u00f3stico da floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera http://t.co/pWiXhfeJ"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2011-10-05T16:27:14.000Z",
            "id": "121622484054319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extensas \u00e1reas de Wyoming, Idaho e Montana, onde est\u00e1 o Parque Nacional Yellowstone, sofrem tamb\u00e9m com inc\u00eandios florestais graves."
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2011-10-05T16:26:39.000Z",
            "id": "121622336419008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova de danos ao ambiente. O Parque Nacional Yellowstone, santu\u00e1rio da natureza nos Estados Unidos, sofre muito com o aquecimento global."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:41:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121611049756663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio discute Conselho Gestor do Parque Nacional do Monte Roraima em Assembl\u00e9ia Ind\u00edgena. http://t.co/ZgleLOzn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:34:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121609283828850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes. http://t.co/6cfQImnT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:31:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121608503054966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva elimina focos de inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Mata Escura. http://t.co/m8q8wANL"
        },
        {
            "author_id": "72980765",
            "created_at": "2011-10-05T15:25:18.000Z",
            "id": "121606896254853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/d3QUywz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T15:20:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121605630686535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 renova seu Conselho Consultivo. http://t.co/62T2sJeE"
        },
        {
            "author_id": "52123102",
            "created_at": "2011-10-05T15:19:01.000Z",
            "id": "121605317241999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde quando a Lagoa da Jansen \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica?? O.o"
        },
        {
            "author_id": "37370970",
            "created_at": "2011-10-05T15:18:57.000Z",
            "id": "121605298426347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica do Planalto do Itatiaia, Parque Nacional do Itatiaia, Resende, RJ, Brasil - http://t.co/u8U55Yj0"
        },
        {
            "author_id": "71609047",
            "created_at": "2011-10-05T15:11:02.000Z",
            "id": "121603309697110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental visitam Parque Estadual do Aguape\u00edhttp://t.co/NPNI4rle"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-10-05T15:09:32.000Z",
            "id": "121602932188786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 05/10/2011 07:25: CB Foz do Igua\u00e7u || Atividade educacional - Palestras -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-10-05T15:01:08.000Z",
            "id": "121600818192453635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra os Olhos!!!  Mergulhe em Abrolhos e descubra um maravilhoso mundo submerso!\nGostou!? Ent\u00e3o compartilhe com... http://t.co/LKIBaAJq"
        },
        {
            "author_id": "52220500",
            "created_at": "2011-10-05T14:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "202328195",
                        "start": 0,
                        "username": "ce_willy"
                    }
                ]
            },
            "id": "121600196164595712",
            "in_reply_to_user_id": "202328195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ce_willy Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (#TIPNIS)"
        },
        {
            "author_id": "343781232",
            "created_at": "2011-10-05T14:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190952,
                        -29.313287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "121598808663670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/SqfD53KR"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-05T14:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "362716748",
                        "start": 22,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "121598639347998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no dia 23/10 show com @Welber_Messias  no PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI APARTIR DAS 13:00 HORAS DA TARDE"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2011-10-05T14:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "261885082",
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "121595733588705280",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile  http://t.co/b0mfanck"
        },
        {
            "author_id": "237074412",
            "created_at": "2011-10-05T14:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "89669261",
                        "start": 91,
                        "username": "ArimateiaFranca"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "152113962",
                        "start": 108,
                        "username": "Patijus"
                    }
                ]
            },
            "id": "121593318781095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/kXtXYZx7 @ArimateiaFranca @Patijus"
        },
        {
            "author_id": "40235204",
            "created_at": "2011-10-05T14:21:33.000Z",
            "id": "121590853541171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIPNIS significa Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. (po si acaso)"
        },
        {
            "author_id": "57647392",
            "created_at": "2011-10-05T14:12:29.000Z",
            "id": "121588574058594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para complicar mais a situa\u00e7\u00e3o, todos os 4 setores est\u00e3o dentro da Floresta Nacional (Flona) de Caraj\u00e1s, unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental #Vale"
        },
        {
            "author_id": "42326076",
            "created_at": "2011-10-05T14:01:25.000Z",
            "id": "121585789531467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 EO VOU VER ESQUILOS NO PARQUE NACIONAL!!!!!!!!!!!!!!! *-*"
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-10-05T13:55:19.000Z",
            "id": "121584253426352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local no Barreiro Rui Lopo sublinha numa l\u00f3gica do conceito \u00abambiental\u00bb Mata da Machada tem... http://t.co/8U63YL6G #Palmela"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-10-05T13:49:35.000Z",
            "id": "121582808450875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 devastando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o da... http://t.co/kwzBJqRR #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-10-05T13:37:39.000Z",
            "id": "121579806906269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes | Turismo em Foco  http://t.co/shLyi3zk"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2011-10-05T12:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "21849140",
                        "start": 129,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "121569848957480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o das oficinas participativas para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/KTLQdVtM via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "299826479",
            "created_at": "2011-10-05T12:55:04.000Z",
            "id": "121569088710520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile.\nhttp://t.co/b8tvPKIZ"
        },
        {
            "author_id": "339861780",
            "created_at": "2011-10-05T12:50:17.000Z",
            "id": "121567885595394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u recebeu o milion\u00e9simo visitante: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas do Igu... http://t.co/XnJF9FYi"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-10-05T12:50:17.000Z",
            "id": "121567884806852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u recebeu o milion\u00e9simo visitante: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas do Igu... http://t.co/XzBhCi6t"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-05T12:32:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121563410952495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 posse aos conselheiros da maior \u00e1rea protegida do Bioma da Caatinga. http://t.co/eOGT2Lgt"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-10-05T12:11:03.000Z",
            "id": "121558014426755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant\nR. 73 (R. 15)\nhttp://t.co/GHYpKgnB"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-10-05T11:56:36.000Z",
            "id": "121554375289208833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes: O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza... http://t.co/e6pQ8lmW"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2011-10-05T11:52:30.000Z",
            "id": "121553346661318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes http://t.co/U1I8uN9O"
        },
        {
            "author_id": "57227297",
            "created_at": "2011-10-05T11:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121547405563928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile~ Territ\u00f3rio Vermelho: http://t.co/HRi3oprI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "271635355",
            "created_at": "2011-10-05T10:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "15907720",
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121536200245919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta reserva ecol\u00f3gica. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica na Chapada. BAHIA TODO DIA: http://t.co/oOdDqwhF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18340618",
            "created_at": "2011-10-05T08:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "121506733578391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/EQ1Y4J4Z"
        },
        {
            "author_id": "57227297",
            "created_at": "2011-10-05T08:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15907720",
                        "start": 118,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121500235020251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile ~ Territ\u00f3rio Vermelho: http://t.co/8hkvFoAI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "25464124",
            "created_at": "2011-10-05T04:35:48.000Z",
            "id": "121443444383162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 3 photos on Facebook in the album \"Parque Nacional Noel Kempff Mercado\" http://t.co/YLIpEdLA"
        },
        {
            "author_id": "312790893",
            "created_at": "2011-10-05T04:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75698464",
                        "start": 0,
                        "username": "diguinhocoruja"
                    }
                ]
            },
            "id": "121442576548102144",
            "in_reply_to_user_id": "75698464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diguinhocoruja  Canan\u00e9ia litoral sul SP Parque Estadual   ILha Do Cardoso manda um abra\u00e7o a todos do bandcoruja Tamo junto na cai\u00e7ara"
        },
        {
            "author_id": "51578276",
            "created_at": "2011-10-05T03:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34704778",
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "121424751443980288",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo O povo n\u00e3o est\u00e1 contra a rodovia, mas se op\u00f5e a que ela destrua um parque nacional e reserva ind\u00edgena. Esse \u00e9 o dilema."
        },
        {
            "author_id": "40658542",
            "created_at": "2011-10-05T02:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.664539,
                        -6.509341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b938b7b8597f2d2"
            },
            "id": "121414085983223809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da Boca - O \u00edcone do Parque Estadual Pedra da Boca, na Para\u00edba.  Acesso atrav\u00e9s da cidade de Passa e Fica R http://t.co/Ca94frUA"
        },
        {
            "author_id": "52205034",
            "created_at": "2011-10-05T02:19:07.000Z",
            "id": "121409048531836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o da Chapada Diamantina, no sudoeste da Bahia"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-10-05T01:50:53.000Z",
            "id": "121401942298722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piadas com corpos em 3 2 1... (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/VeNek0qk"
        },
        {
            "author_id": "129226049",
            "created_at": "2011-10-05T01:37:47.000Z",
            "id": "121398646561452034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://t.co/cFEP3Kv2"
        },
        {
            "author_id": "72689918",
            "created_at": "2011-10-05T01:37:43.000Z",
            "id": "121398628559495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Point Free: Parque Estadual da Cantareira. http://t.co/eugh5vQh"
        },
        {
            "author_id": "142103665",
            "created_at": "2011-10-05T01:10:07.000Z",
            "id": "121391685228953601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque municipal , nau"
        },
        {
            "author_id": "101388860",
            "created_at": "2011-10-05T00:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121384851176833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta de Butiazais de Tapes/RS  http://t.co/NPIIsV2c v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "119519775",
            "created_at": "2011-10-05T00:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "46133568",
                        "start": 28,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "121382402005282818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda neste ano, o prefeito @PauloGarciaPT inaugura um trecho do Parque Municipal Macambira/Anicuns, que receber\u00e1 o nome do escritor cont.."
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-05T00:24:40.000Z",
            "id": "121380247454224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SE A GALERA COLAR NO #PARQUE_MUNICIPAL_DE_BARUERI DIA 23/10 VAI PODER CONFERIR ALGUMAS MUSICAS NOVAS.. MINHAS... VOU CANTAR LA EM"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-10-05T00:24:28.000Z",
            "id": "121380193842642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile - http://t.co/Y3oAvMM0"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2011-10-05T00:10:33.000Z",
            "id": "121376694228627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de um milh\u00e3o de visitantes:  http://t.co/073r0AP7"
        },
        {
            "author_id": "69741690",
            "created_at": "2011-10-04T23:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2872351714",
                        "start": 0,
                        "username": "Bauxitaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "121369978661371904",
            "in_reply_to_user_id": "98770573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BauxitaOficial chama o time do Igor de Time do Parque Municipal qdo ele falar que o CRU e time do Barro Preto. Abs"
        },
        {
            "author_id": "187649859",
            "created_at": "2011-10-04T23:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "760985205364654080",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioLedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "121369614767767552",
            "in_reply_to_user_id": "280067617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioledo shuahsuahsu n\u00e3o sei usar o TWITTER AINDA, perto do parque municipal, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-10-04T23:29:28.000Z",
            "id": "121366352706535426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Socioambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3df5NfYd"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2011-10-04T22:59:22.000Z",
            "id": "121358781748752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rodin: Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile - http://t.co/bBX8JKN8"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-10-04T22:30:11.000Z",
            "id": "121351434057953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba \u00e9 pauta do \u2018Expedi\u00e7\u00f5es\u2019 desta ter\u00e7a, que come\u00e7a agora na TVE!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-10-04T22:26:52.000Z",
            "id": "121350599202717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile http://t.co/vP493MKH"
        },
        {
            "author_id": "364888382",
            "created_at": "2011-10-04T22:20:25.000Z",
            "id": "121348978037104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a do Trenzinho, Parque Municipal de BH http://t.co/RZxXFJ0a"
        },
        {
            "author_id": "364888382",
            "created_at": "2011-10-04T22:17:56.000Z",
            "id": "121348353110970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEAC-MG distribuiu 1.500 mudas de plantas e tr\u00eas mil kits ecol\u00f3gicos no Parque Municipal de BH, durante a 4\u00aa A\u00e7\u00e3o... http://t.co/2jvmh5H6"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2011-10-04T22:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "34366699",
                        "start": 3,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "121347532365373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @redebrasilatual: Brasil tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile   http://t.co/4C7mvsYC"
        },
        {
            "author_id": "346578116",
            "created_at": "2011-10-04T22:05:58.000Z",
            "id": "121345341940432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exige \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile: No entanto, prote\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o \u00e0 marge... http://t.co/cFWAjYa6"
        },
        {
            "author_id": "315577303",
            "created_at": "2011-10-04T22:01:01.000Z",
            "id": "121344096475414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q amanh\u00e3 vou no parque municipal treinar um pouco.. =P"
        },
        {
            "author_id": "334808100",
            "created_at": "2011-10-04T21:58:23.000Z",
            "id": "121343432882003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita ao Parque Natural Municipal de Cajamar\" http://t.co/iCd4E59Z"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2011-10-04T21:49:58.000Z",
            "id": "121341314292920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 13 vezes menor que a do Chile   http://t.co/MsXjflr2"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2011-10-04T21:44:51.000Z",
            "id": "121340025450397698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Secom.gov] Parque Estadual Massairo Okamura \u00e9 beneficiado em compensa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BtMyimMN #politica"
        },
        {
            "author_id": "365074520",
            "created_at": "2011-10-04T21:24:28.000Z",
            "id": "121334898727456769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVBrasil \nUma viagem ao Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, uma das \u00e1reas mais bem preservadas do pa\u00eds. Hoje, \u00e0s 19h30"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-04T21:23:01.000Z",
            "id": "121334532958990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza mais de um milh\u00e3o de visitas faltando ainda tr\u00eas meses para o fim do ano: http://t.co/upb4SRhz"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-10-04T21:20:23.000Z",
            "id": "121333871127183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Lei 6.902, de 27/04/1981) - Lei que criou as \u201cEsta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas\u201d (\u00e1reas... http://t.co/63us9s5U"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-10-04T21:20:12.000Z",
            "id": "121333824381665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma viagem ao Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, uma das \u00e1reas mais bem preservadas do pa\u00eds. Hoje, \u00e0s 19h30 http://ow.ly/6NuT0"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-10-04T21:17:20.000Z",
            "id": "121333101585633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Lei 6.902, de 27/04/1981) - - Lei que criou as \u201cEsta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas\u201d (\u00e1reas... http://t.co/fJcz58Ky"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-04T20:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "121326642084843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/umXVUQ1i"
        },
        {
            "author_id": "308665639",
            "created_at": "2011-10-04T20:41:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8c88135bffb07af"
            },
            "id": "121324163087609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo - 09/10 - \nParque M\u00fanicipal ( 15:00 as 16:00h )\nFeliz - RS"
        },
        {
            "author_id": "245405308",
            "created_at": "2011-10-04T20:36:21.000Z",
            "id": "121322788672909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puts estou vendo as fotos do parque nacional do capara\u00f3 e acabei de ver um on\u00e7a pintada Deus misericordioso tomara que nao vejo nenhuma (yn)"
        },
        {
            "author_id": "110911978",
            "created_at": "2011-10-04T20:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15066760",
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 21,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121319189762936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6KKiC #Travel #Brazil #Photography #LP"
        },
        {
            "author_id": "380559790",
            "created_at": "2011-10-04T20:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "65473559",
                        "start": 110,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "121317400791613442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses - Cidades - R7 http://t.co/KUECI74G via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "325179348",
            "created_at": "2011-10-04T20:00:17.000Z",
            "id": "121313710642954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT eu e meu filhote no parque municipal! http://t.co/xCzkzPE"
        },
        {
            "author_id": "62573201",
            "created_at": "2011-10-04T19:37:12.000Z",
            "id": "121307901804556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DaxHKmOL Conhe\u00e7a Parque Nacional do #Capara\u00f3 #PicoDaBandeira  #Turismo  #ficadica"
        },
        {
            "author_id": "53086886",
            "created_at": "2011-10-04T19:31:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "121306387363016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contamos com a presen\u00e7a de toda a popula\u00e7\u00e3o &gt; Audi\u00eancia p\u00fablica de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Ryolp9ED"
        },
        {
            "author_id": "117106027",
            "created_at": "2011-10-04T19:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42367935,
                        -20.62604785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "121306259306713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/qNYxxEgw"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-10-04T19:30:02.000Z",
            "id": "121306100522954754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba \u00e9 pauta do \u2018Expedi\u00e7\u00f5es\u2019 desta ter\u00e7a, \u00e0s 19h30 na TVE! http://t.co/bPH3HPya"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-04T18:57:02.000Z",
            "id": "121297795167686659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional bate o n\u00famero de um milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/iFhBXGGJ"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-04T18:06:01.000Z",
            "id": "121284955925004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/upb4SRhz"
        },
        {
            "author_id": "193746429",
            "created_at": "2011-10-04T17:44:38.000Z",
            "id": "121279574255472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo, Dia 09.10, #Bochincho, Na Festa da R\u00e1dio Vale Feliz FM, no Parque Municipal, Em Feliz!"
        },
        {
            "author_id": "193746429",
            "created_at": "2011-10-04T17:43:55.000Z",
            "id": "121279396169515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, Dia 09.10, #Bochincho, Na Festa Da R\u00e1dio Tch\u00ea FM, No Parque Municipal, de Salvador do Sul!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-04T17:35:23.000Z",
            "id": "121277247805071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o in\u00edcio da expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes Brasil no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/lRNL4Air"
        },
        {
            "author_id": "106811225",
            "created_at": "2011-10-04T17:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121274591606874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/PmkkdbCv via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "362114230",
            "created_at": "2011-10-04T17:21:25.000Z",
            "id": "121273731472572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma semana depois, a gente j\u00e1 tava / Se beijando no Parque Municipal de Itaipava\" (Mc Headshot - Sem palavras)"
        },
        {
            "author_id": "62874391",
            "created_at": "2011-10-04T17:09:48.000Z",
            "id": "121270809175146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/51PsF2it"
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2011-10-04T16:58:47.000Z",
            "id": "121268036375285761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute a \"Floresta Nacional de Passo Fundo e sua zona de amortecimento\" http://t.co/UfeCsotS #equipe"
        },
        {
            "author_id": "38930662",
            "created_at": "2011-10-04T16:53:37.000Z",
            "id": "121266736233316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Van lotada de pestinhas e l\u00e1 voou eu, mais uma excurs\u00e3Oo ... Parque Municipal agOra ... o/"
        },
        {
            "author_id": "190390664",
            "created_at": "2011-10-04T16:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "81092818",
                        "start": 116,
                        "username": "SegurancaUrbana"
                    }
                ]
            },
            "id": "121266455835717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Civis em parceria com a Pol\u00edcia Militar encontram  carros sendo desmanchados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. @segurancaurbana"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-04T16:32:58.000Z",
            "id": "121261538106544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada em Minas Gerais. @RotasVerdes Brasil esteve l\u00e1. http://t.co/KYqTydgA"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:53.000Z",
            "id": "121257237896368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/evNAJxTe"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:52.000Z",
            "id": "121257235593691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/ZKzEienE"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257233257467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/zmxgGSqA"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257232447967233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/ZOGQ98wR"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257231722356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/6TJmsalL"
        },
        {
            "author_id": "82886022",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:51.000Z",
            "id": "121257229444857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Info: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (PR), na fronteira entre Argentina e Paraguai http://t.co/0GFYCn3X"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:50.000Z",
            "id": "121257225640620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/XenoDpbs"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:49.000Z",
            "id": "121257224935981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/Iqux4Lpg"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:48.000Z",
            "id": "121257218514489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/jhx6Mwij"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:44.000Z",
            "id": "121257201103933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/oBPd1CEK"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:44.000Z",
            "id": "121257200449622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses http://t.co/Trnnzho8"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:41.000Z",
            "id": "121257191478009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (... http://t.co/Tr1xBbwV"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:41.000Z",
            "id": "121257187636023297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (PR), na fronteira entre Argentina e Paraguai http://t.co/PIzDL1fG"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-04T16:15:40.000Z",
            "id": "121257184599355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igu... http://t.co/QtGPukn4"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-10-04T16:02:59.000Z",
            "id": "121253993279275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2011-10-04T15:59:10.000Z",
            "id": "121253033614118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada passarela na entrada da Cascata Guarani. Ponte do Parque Nacional tamb\u00e9m ter\u00e1 passarela. Veja em: http://t.co/O7UnHK1L"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-10-04T15:50:27.000Z",
            "id": "121250837669478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7u (P... http://t.co/hSW92zfX"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-10-04T15:50:23.000Z",
            "id": "121250824696496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe  1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses: Ponto tur\u00edstico fica em Foz do Igua\u00e7... http://t.co/LhtbafzB"
        },
        {
            "author_id": "211501951",
            "created_at": "2011-10-04T15:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 122,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121250525458083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARANH\u00c3O NO MUNDO. The best for a wild journey. Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/WhdtRv7n via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "192171720",
            "created_at": "2011-10-04T15:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "65473559",
                        "start": 110,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "121249934837153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1 milh\u00e3o de visitantes em nove meses - Cidades - R7 http://t.co/9Rd8klHp v\u00eda @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2011-10-04T15:42:58.000Z",
            "id": "121248957077782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: Audi\u00eancia p\u00fablica debate altera\u00e7\u00e3o da poligonal de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/OyV1RmIq"
        },
        {
            "author_id": "67761361",
            "created_at": "2011-10-04T15:22:59.000Z",
            "id": "121243926597349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pamukkale, Turquia; #Apple Rock, Nova Zel\u00e2ndia; #Zlatni Rat, Cro\u00e1cia; #Vale de Goblin, Parque Estadual de Utah, USA; #Mono Lake, California"
        },
        {
            "author_id": "191057532",
            "created_at": "2011-10-04T14:42:01.000Z",
            "id": "121233616398319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/WuGoPlSp"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-10-04T14:32:01.000Z",
            "id": "121231101254582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/CIJC7B7x"
        },
        {
            "author_id": "362716748",
            "created_at": "2011-10-04T14:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "362716748",
                        "start": 74,
                        "username": "Welber_Messias"
                    }
                ]
            },
            "id": "121229356902256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que ta ligando na SECRETARIA DE CULTURA pra confirmar o horario.... @Welber_Messias  no PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI DIA 23/10"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2011-10-04T14:25:00.000Z",
            "id": "121229335129632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novo recorde, Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 mi de visitantes em 2011: http://t.co/zcStIC4e"
        },
        {
            "author_id": "79454437",
            "created_at": "2011-10-04T14:24:49.000Z",
            "id": "121229288639963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer acabar com o Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis...belo exemplo de estado m\u00ednimo..justificativa plaus\u00edvel??"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2011-10-04T14:18:48.000Z",
            "id": "121227774806593537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/lPYQLAKN"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2011-10-04T14:18:42.000Z",
            "id": "121227750966177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/3vGS6Ydj"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-10-04T14:12:26.000Z",
            "id": "121226172431470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes | Turismo em Foco  http://t.co/ZBsyV0Ma"
        },
        {
            "author_id": "357875042",
            "created_at": "2011-10-04T14:07:23.000Z",
            "id": "121224902509473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOTICIAS Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/NwokkRRd"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-10-04T13:57:56.000Z",
            "id": "121222523793833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/aFzl4XBK"
        },
        {
            "author_id": "56766271",
            "created_at": "2011-10-04T13:53:54.000Z",
            "id": "121221508566753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Madeira - Conhecido como o Jardim flutuante de Portugal. 70% da Ilha \u00e9 o Parque nacional da Madeira. http://t.co/6NziliLu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-04T13:48:59.000Z",
            "id": "121220271309991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional \u00e9 um dos maiores empregadores da regi\u00e3o, diferenciando por serm uma empresa \"sem chamin\u00e9\". Entrevista com Jorge Pegoraro"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-10-04T13:43:38.000Z",
            "id": "121218923025797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/W652XmFf"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-04T13:41:50.000Z",
            "id": "121218473643876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00f5es este ano: 1.450.000 turistas \u00e9 a expectativa, afirma Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-10-04T13:41:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "121218277304311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 tema de programa televisivo. http://t.co/hEDcBdmF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-10-04T13:39:35.000Z",
            "id": "121217906079051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional come\u00e7a pela primeira vez no m\u00eas de outubro com mais de um milh\u00e3o de visitas, Jorge Pegoraro fala agora para @cbnfoz."
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-10-04T13:38:57.000Z",
            "id": "121217744879366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG: Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s cha... http://t.co/arxWHiCa"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-10-04T13:38:55.000Z",
            "id": "121217739581956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/Xkj9rGg"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-10-04T13:38:54.000Z",
            "id": "121217734536200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG: Cerca de 200 homens participaram do comba... http://t.co/fJBtTl4X"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-04T13:38:53.000Z",
            "id": "121217730685833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG: Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s ch... http://t.co/UIaIW53K"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-10-04T13:38:48.000Z",
            "id": "121217710351843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/zLEJwljK"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:20.000Z",
            "id": "121215831580483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u\nhttp://t.co/Y4RzHCKr"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:20.000Z",
            "id": "121215829416222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/b4ya881k"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:13.000Z",
            "id": "121215800672665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/VHDsszbg"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:11.000Z",
            "id": "121215790254014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/fX48y6Sx | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:10.000Z",
            "id": "121215786550439937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://q.gs/RclH"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:09.000Z",
            "id": "121215784138719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/gDN2GtKS | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:09.000Z",
            "id": "121215782507134977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/qi8IMcJQ"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:07.000Z",
            "id": "121215774135291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/ijXZEEyR | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:04.000Z",
            "id": "121215764417089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/vsJ9cMgt | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:04.000Z",
            "id": "121215761468489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG: Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s cha... http://t.co/1e9OHbev"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-10-04T13:31:03.000Z",
            "id": "121215757186109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/jm6js2kA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:43.000Z",
            "id": "121215675174895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/vyAAxSWn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:39.000Z",
            "id": "121215657093246977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/tUhehlhE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:32.000Z",
            "id": "121215630132256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/vQ5SlZUb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:31.000Z",
            "id": "121215623958245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/Xe7QbSAr"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:09.000Z",
            "id": "121215532547588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/xEu4UxKK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:09.000Z",
            "id": "121215531775827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: #Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto\u2026 http://t.co/EvbOdj6A"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-10-04T13:30:08.000Z",
            "id": "121215525484363777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/BHqDlZyp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:59.000Z",
            "id": "121215488402530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/AFAOmsLk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:56.000Z",
            "id": "121215477904195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/3gr2r2pB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:54.000Z",
            "id": "121215468391501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/2z4Vl7Av #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:51.000Z",
            "id": "121215457733779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/frbLJVuY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:50.000Z",
            "id": "121215451211636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/OCHsmEfa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:49.000Z",
            "id": "121215447055077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/SFIMc9g2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:45.000Z",
            "id": "121215429652918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/CWIdSXd2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:43.000Z",
            "id": "121215421968949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/X9P42gcO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:42.000Z",
            "id": "121215418328297473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/hoyQZkEP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:37.000Z",
            "id": "121215398367596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/ae9Ju2UI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:36.000Z",
            "id": "121215393858723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/NzpIvEed #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:29.000Z",
            "id": "121215362858614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/IBQBIUm7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:26.000Z",
            "id": "121215353002016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/YTLx94cg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:05.000Z",
            "id": "121215264632225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/oznufCBJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-10-04T13:29:01.000Z",
            "id": "121215246391181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/RSlaTIRo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:54.000Z",
            "id": "121215216963960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fog... http://t.co/rBtlFSLB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:47.000Z",
            "id": "121215189533196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fogo tenha sido c... http://t.co/hoJZnoQl"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:42.000Z",
            "id": "121215165902503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s chamas.\nA suspeita \u00e9 de que o fogo tenha sido criminoso. http://t.co/Zz0uQIn9"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:37.000Z",
            "id": "121215144280850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/cCUDBHhx"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:36.000Z",
            "id": "121215140812165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/6Ew96qtU"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:33.000Z",
            "id": "121215131182047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG: Cerca de 200 homens participaram do combate \u00e0s cha... http://t.co/hWjCQdWt"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-10-04T13:28:14.000Z",
            "id": "121215048155795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/ZGOy6xDY"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-10-04T13:24:39.000Z",
            "id": "121214148129456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Rio Doce, em MG http://t.co/owx4GsWP"
        },
        {
            "author_id": "115607812",
            "created_at": "2011-10-04T12:25:07.000Z",
            "id": "121199164691460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Esp\u00edrito Santo conta com um belo parque, in\u00fameros ecossistemas diferenciados. Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Ita\u00fanas: http://t.co/UBhCqrDo"
        },
        {
            "author_id": "133017721",
            "created_at": "2011-10-04T12:21:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "121198259581624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende homem suspeito de tentar matar vigilante do Parque Estadual Lago Azul - http://t.co/9u4zwA9S"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-10-04T12:19:18.000Z",
            "id": "121197703324639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: \u00a0Foto: Adilson Borges O Parque Nacional do ... http://t.co/3kXGEuLW"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-10-04T12:11:33.000Z",
            "id": "121195749978537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes #TurismoemFoco  http://t.co/uvs3yZfd"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-04T10:19:36.000Z",
            "id": "121167579770396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes.\rhttp://t.co/dEYuwn5J"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2011-10-04T09:35:13.000Z",
            "id": "121156407625125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posseiros e madeireiros ocupam a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - http://t.co/3n3lO72a #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "110911978",
            "created_at": "2011-10-04T07:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15066760",
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 21,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121119619057586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6KKiC #Travel #Brazil #Photography #LP"
        },
        {
            "author_id": "53026643",
            "created_at": "2011-10-04T06:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121115003855192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/pyiuKeRX via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "15066760",
            "created_at": "2011-10-04T06:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "121111064313212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6KKiC #Travel #Brazil #Photography #LP"
        },
        {
            "author_id": "12375812",
            "created_at": "2011-10-04T04:17:08.000Z",
            "id": "121076359022903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto: Desenvolvimento de um Portal a partir da Defini\u00e7\u00e3o de uma Ontologia para o Dom\u00ednio \u201cFauna e Flora\u201d do Parque Estadual do Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "286494105",
            "created_at": "2011-10-04T03:39:34.000Z",
            "id": "121066906986881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR Muito Lindo *-* http://t.co/4NaGoeRO"
        },
        {
            "author_id": "52540405",
            "created_at": "2011-10-04T02:40:46.000Z",
            "id": "121052108937101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Johnnie_CAP: I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/Qha1LIni\u201d// Kd os Puli\u00e7a essa hora?? Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-10-04T02:38:32.000Z",
            "id": "121051547139457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/5BwGQM0i"
        },
        {
            "author_id": "19231070",
            "created_at": "2011-10-04T01:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "40982929",
                        "start": 80,
                        "username": "adrianoventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "121039701036642305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado http://t.co/UUiFZVO9 @adrianoventura"
        },
        {
            "author_id": "47029847",
            "created_at": "2011-10-04T00:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "121020407242440704",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc tem que vim para Ponta Grossa - Pr - 1 hora de Curitiba!! Parque Estadual Vila Velha etc."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-04T00:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "121013356671926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/IynrNaN7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-10-04T00:06:15.000Z",
            "id": "121013225058873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant\nR. 73 (R. 15)\nhttp://t.co/GHYpKgnB"
        },
        {
            "author_id": "17818186",
            "created_at": "2011-10-04T00:04:28.000Z",
            "id": "121012774502539265",
            "in_reply_to_user_id": "354384814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TolucalabellaMX Parque Municipal en #TolucaLaBella http://t.co/CsaAwiaa"
        },
        {
            "author_id": "124555631",
            "created_at": "2011-10-03T23:17:42.000Z",
            "id": "121001004366954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o show no parque municipal de Barueri dos nossos alunos Luiz Paulo & Luiz Henrique."
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2011-10-03T22:54:24.000Z",
            "id": "120995142323810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Pedagogia visita Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/2qCSsLn8"
        },
        {
            "author_id": "148008888",
            "created_at": "2011-10-03T22:45:03.000Z",
            "id": "120992789239562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal domingo (yn)'"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-10-03T22:26:43.000Z",
            "id": "120988175576477697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - AM , Patrim\u00f3nio Mundial \u2014 UNESCO http://t.co/QiuffvwZ"
        },
        {
            "author_id": "198945162",
            "created_at": "2011-10-03T22:20:18.000Z",
            "id": "120986561373409281",
            "in_reply_to_user_id": "256335902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzBH Sem\u00e1faros pararam de funcionar perto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-10-03T21:52:19.000Z",
            "id": "120979516544913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/Hh38HDHY"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-10-03T21:22:49.000Z",
            "id": "120972093209845761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes - Clickfoz (libera\u00e7\u00e3o de imprens http://t.co/6s32tvMN"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-10-03T21:17:24.000Z",
            "id": "120970732992856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal - Belo Horizonte, Minas Gerais. http://t.co/Y7xmMaZO"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-03T20:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "120963784822112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/rd46QuzL"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2011-10-03T20:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "15907720",
                        "start": 119,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "120963752089763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta de Butiazais de Tapes/RS - Abaixo Assinado.Org: http://t.co/0stjjjx8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-03T20:47:19.000Z",
            "id": "120963158608318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassou a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. E voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo!! Participe!! http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "111428903",
            "created_at": "2011-10-03T20:40:49.000Z",
            "id": "120961526411702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meio do nada,na estac\u00e3o  ecologica serra das araras.Tem internet mas nao pega facebook,entao bem vindo a minha vida essa semana twitter"
        },
        {
            "author_id": "347250365",
            "created_at": "2011-10-03T20:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "633402559",
                        "start": 2,
                        "username": "Duuhvds"
                    }
                ]
            },
            "id": "120961448095653889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o @duuhvds ganhou uma viagem para o parque municipal com afamilia com direito a um pao puma"
        },
        {
            "author_id": "123716145",
            "created_at": "2011-10-03T20:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "120960403462291457",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana em BH, no Othon...em frente ao mercado de flores e do parque municipal de BH!!! bem vinda a BH!!!"
        },
        {
            "author_id": "245405308",
            "created_at": "2011-10-03T20:34:16.000Z",
            "id": "120959876993261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Capara\u00f3 (yn)"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2011-10-03T20:14:49.000Z",
            "id": "120954981875597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u: promove aman... http://t.co/g8LA5U5B"
        },
        {
            "author_id": "71678482",
            "created_at": "2011-10-03T20:09:02.000Z",
            "id": "120953527727165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De regresso a Lisboa dps de um fim-de-semana no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-10-03T20:03:06.000Z",
            "id": "120952034131329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/xsgXpaxY"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-10-03T20:02:55.000Z",
            "id": "120951987566166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u[]: promove amanh\u00e3, ... http://t.co/aSElwCpO"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951494454419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igu... http://t.co/WvIAkRA0 #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:52.000Z",
            "id": "120951472237191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/BRAC51vY #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:48.000Z",
            "id": "120951452700127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/T9V8HZMh #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:46.000Z",
            "id": "120951443833364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/fw6f6qRS #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951431846051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/INGvdqQG #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951419451879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/zuAYi9su #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951410379595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/ev7QG20J #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "353251555",
            "created_at": "2011-10-03T20:00:25.000Z",
            "id": "120951357158068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, a Su\u00ed\u00e7a Brasileira. Saiba mais: http://ow.ly/6FkXC"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-10-03T19:59:45.000Z",
            "id": "120951191948636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-10-03T19:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "54341363",
                        "start": 114,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "120951153604304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/XRzb0pc8 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "173302279",
            "created_at": "2011-10-03T19:59:30.000Z",
            "id": "120951127062753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da Reuni\u00e3o com o Sr Paulo Carlos Gr\u00fcbler, gestor do Parque Estadual de Itapeva, junto com o Sec Tur Roniel Lummertz."
        },
        {
            "author_id": "35263884",
            "created_at": "2011-10-03T19:57:46.000Z",
            "id": "120950689563291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana Caminh\u00e3o da $orte &gt;De: 03/10 - At\u00e9: 08/10\nJARAGU\u00c1 DO SUL / SC\nRua Walter Marquardt, 910 - Parque Municipal de Eventos"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T19:57:04.000Z",
            "id": "120950513188610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul,em uma mat\u00e9ria produzida pela RBS sobre a @RotasVerdes Brasil  http://t.co/nPxpggYV"
        },
        {
            "author_id": "9479272",
            "created_at": "2011-10-03T19:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3948041",
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "120949014869966848",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Belo Horizonte, Av. Afonso Pena esq. com Rua da Bahia, quase em frente o Parque Municipal (aqui do lado) =P"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-03T19:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "21889387",
                        "start": 3,
                        "username": "ValenteFoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "120947650278330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ValenteFoz:Para os blogueiros de turismo,muito ou pouco ? Parque Nacional j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/tafaJYCA"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-10-03T19:42:36.000Z",
            "id": "120946873526779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os blogueiros de turismo, \u00e9 muito ou pouco ? Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/hCR2EF16"
        },
        {
            "author_id": "134854627",
            "created_at": "2011-10-03T19:38:39.000Z",
            "id": "120945879543840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza mais de um milh\u00e3o de visitas faltando ainda tr\u00eas meses para o fim do... http://t.co/DMWwHJqh"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-10-03T19:33:37.000Z",
            "id": "120944615061848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/HFvJBIFs"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-10-03T19:22:10.000Z",
            "id": "120941731305881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: Os c\u00e1lculos foram realizados a partir das e... http://t.co/mwHNLnKP"
        },
        {
            "author_id": "183801849",
            "created_at": "2011-10-03T19:14:04.000Z",
            "id": "120939692886728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enconro de domingo estava otimo, varios fcs.. la no parque municipal EM BH, dia 16 tem outro. bora Todo mundo la as 15 horas HEM  bjao"
        },
        {
            "author_id": "290777049",
            "created_at": "2011-10-03T19:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176151501",
                        "start": 0,
                        "username": "thamirisrbl"
                    }
                ]
            },
            "id": "120938754427981824",
            "in_reply_to_user_id": "176151501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thamirisrbl  enconro de domingo estava otimo varios fcs la no parque municipal dia 16 tem outro bora dodo mundo la as 15 horas em bh bjao"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2011-10-03T19:08:57.000Z",
            "id": "120938407160578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 neste S\u00e1dado: IV Baile do Chopp no Parque Municipal de Urussanga. Antecipados: Posto Urussanga e Posto Cocal."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-10-03T19:05:50.000Z",
            "id": "120937622376955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes (@cataratas_sa)  http://t.co/XzBh7ygE"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-10-03T19:05:35.000Z",
            "id": "120937559684694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;&gt; RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes (@cataratas_sa)  http://t.co/aMaP5pHz"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2011-10-03T18:56:49.000Z",
            "id": "120935352352522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador @GenioEuripedes prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na \u00e1rea do 41\u00b0 BIMtz. http://t.co/DvEgxz6J"
        },
        {
            "author_id": "38976433",
            "created_at": "2011-10-03T18:47:10.000Z",
            "id": "120932924274122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Reserva Extrativista de Jequi\u00e1 da Praia ganha representantes da Ufal\u200f http://t.co/N4eHfggI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-10-03T18:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "120926415641260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/05euZZMM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T17:44:45.000Z",
            "id": "120917215364128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara registra imagens de pris\u00e3o de ca\u00e7adores no Parque Estadual do Rio Doce. Veja imagens na @RotasVerdes  http://t.co/l7Y0FZoG"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T16:39:40.000Z",
            "id": "120900838473482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 milh\u00e3o de hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio da Floresta Amaz\u00f4nica. Conhe\u00e7a a Rebio Uatum\u00e3 na @RotasVerdes http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "41824108",
            "created_at": "2011-10-03T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33705457",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesolari"
                    }
                ]
            },
            "id": "120894217118691328",
            "in_reply_to_user_id": "33705457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipesolari Se vc et\u00e1 hospedado no OthonPalace certamente esta de fronte p o Parque Municipal(av. afonso pena)\n abx"
        },
        {
            "author_id": "33705457",
            "created_at": "2011-10-03T15:36:07.000Z",
            "id": "120884845273563138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parece que esse parque na frente da janela eh o Parque Municipal de BH, muito bonito e verde por sinal !!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-03T15:30:07.000Z",
            "id": "120883335147950081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PBH realiza mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Pampulha: http://ow.ly/6LBrS"
        },
        {
            "author_id": "13271892",
            "created_at": "2011-10-03T15:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "52815944",
                        "start": 0,
                        "username": "Tsavkko"
                    }
                ]
            },
            "id": "120880113557581825",
            "in_reply_to_user_id": "52815944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tsavkko HAHA lembrei do parque municipal q tava fechado h\u00e1 1 ano e eles foram protestar comemorando ANIVERS\u00c1RIO com bolo e parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2011-10-03T15:11:18.000Z",
            "id": "120878597618667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta,7,reuni\u00e3o da AMPLA e AMESNE, em Marau. Temas:Aterro sanit\u00e1rio regional e Universidade Federal da Serra. 16h,parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-10-03T14:49:09.000Z",
            "id": "120873024063938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sal\u00e3oVerde a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas no DF e os riscos ambientais enfrentados pela \u00e1rea. http://t.co/QgaES9tB"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-10-03T14:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "247277293",
                        "start": 3,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "120869924964007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @GilmarPiolla: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil acaba de ultrapassar a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-10-03T14:34:14.000Z",
            "id": "120869271306895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil acaba de ultrapassar a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "342665196",
            "created_at": "2011-10-03T14:12:25.000Z",
            "id": "120863782393225217",
            "in_reply_to_user_id": "234573265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TimidezSantana e serio amor teve um ontem no Parque Municipal  . pra compra as camisas .  \u00e9 vai ter denovo pra entrega as camisetas"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-03T13:46:07.000Z",
            "id": "120857164083494913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco de cheiro e cateto na Floresta Nacional do Jamari. Veja os registros da @RotasVerdes Brasil http://t.co/qTud4Bgb"
        },
        {
            "author_id": "153887546",
            "created_at": "2011-10-03T13:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36255852",
                        "start": 0,
                        "username": "sandramarrocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "120855484797435904",
            "in_reply_to_user_id": "36255852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SandraMarrocos convida para audi\u00eancia p\u00fablica na pr\u00f3xima 5\u00aa feira, 06/OUT, para discutir Import\u00e2ncia da Pol\u00edtica P\u00fablica de \u00c1rea Protegida."
        },
        {
            "author_id": "35240425",
            "created_at": "2011-10-03T13:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "245896728",
                        "start": 122,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "120853293097431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JC: Grupo do Recife ganha concurso de ideias para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Tamarineira http://t.co/9rbfTPWA via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "236431708",
            "created_at": "2011-10-03T13:19:34.000Z",
            "id": "120850480552345601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais atividades ocorridas no parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "236431708",
            "created_at": "2011-10-03T13:15:10.000Z",
            "id": "120849372387872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma parte do territ\u00f3rio nacional sob regime especial de administra\u00e7\u00e3o +"
        },
        {
            "author_id": "236431708",
            "created_at": "2011-10-03T13:14:24.000Z",
            "id": "120849179957407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me ajudem? o que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "346548705",
            "created_at": "2011-10-03T13:13:27.000Z",
            "id": "120848940580085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de semana, vi o Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a casticado pela queimada.\nTristeza total!"
        },
        {
            "author_id": "279543211",
            "created_at": "2011-10-03T13:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1336499673243283456",
                        "start": 0,
                        "username": "jaarezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "120846256082919424",
            "in_reply_to_user_id": "209768732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaaRezende Ah sim o clima aqui ta muito seco, ainda mais no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, tava havendo muito foco de inc\u00eandio!!"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2011-10-03T12:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "120835900405071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/k7QBx0zd"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2011-10-03T12:10:13.000Z",
            "id": "120833029244592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - Viam\u00e3o - RS http://t.co/hvKXBeJ0"
        },
        {
            "author_id": "313878219",
            "created_at": "2011-10-03T12:09:42.000Z",
            "id": "120832900022272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/0kOE0ZAF #folha"
        },
        {
            "author_id": "192622187",
            "created_at": "2011-10-03T04:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "120724328437383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/zyoIMgaQ Caminhada no Parque Municipal da Prainha  ao Mirante Caet\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2011-10-03T02:49:19.000Z",
            "id": "120691874318127106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Serra do Rel\u00f3gio e Parque Estadual da Serra do Papagaio sofrem com queimadas #dan\u00e7adachuva"
        },
        {
            "author_id": "25014378",
            "created_at": "2011-10-03T02:33:11.000Z",
            "id": "120687814789705728",
            "in_reply_to_user_id": "189166963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_thataosca Vamo uaiii... Parque municipal? das Mangabeiras?"
        },
        {
            "author_id": "362255786",
            "created_at": "2011-10-03T02:23:39.000Z",
            "id": "120685412464340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra em MG em chamas http://t.co/lR9b9jXd"
        },
        {
            "author_id": "362255786",
            "created_at": "2011-10-03T02:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "120684657414111234",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Serra da Canastra em MG em chamas http://t.co/lR9b9jXd"
        },
        {
            "author_id": "155899991",
            "created_at": "2011-10-03T02:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2521350830",
                        "start": 0,
                        "username": "negramary7"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "95443354",
                        "start": 12,
                        "username": "DIRLEIBASS"
                    }
                ]
            },
            "id": "120683587241648129",
            "in_reply_to_user_id": "97423668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@negramary7 @DIRLEIBASS hoje fui, do parque municipal at\u00e9 a pra\u00e7a do papa a P\u00e9 e voltei. tendero?"
        },
        {
            "author_id": "14206055",
            "created_at": "2011-10-03T02:11:18.000Z",
            "id": "120682307211370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punk! (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar) [pic]: http://t.co/JlIyw2SR"
        },
        {
            "author_id": "230769590",
            "created_at": "2011-10-03T01:35:41.000Z",
            "id": "120673341047701506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos tbm no pico do itapeva, e no parque estadual, faver trilha"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-10-02T23:59:12.000Z",
            "id": "120649063195611136",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH amiga , c\u00ea vai no encontro dia 16 no parque municipal da #Fam\u00edliaLSMG n\u00e9eh ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-10-02T23:16:36.000Z",
            "id": "120638340646182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/pBf3wdTv"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-02T22:40:16.000Z",
            "id": "120629198674079745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 imagens lind\u00edssimas da @RotasVerdes Brasil na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e2 (AM). Confira! http://t.co/SOel9UNC"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-02T22:14:06.000Z",
            "id": "120622612341723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 imagens fant\u00e1sticas da Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3, na Floresta Amaz\u00f4nica, na @RotasVerdes Brasil. Confira! http://t.co/SOel9UNC"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2011-10-02T21:39:12.000Z",
            "id": "120613828319903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conflito envolvendo o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS), na Bol\u00edvia, \u00e9 um verdadeiro i... http://t.co/P9SWntnP"
        },
        {
            "author_id": "315971033",
            "created_at": "2011-10-02T21:23:44.000Z",
            "id": "120609938283307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente por a\u00ed mais rodada que roda gigante de Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "383929904",
            "created_at": "2011-10-02T20:41:51.000Z",
            "id": "120599395896012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para que seja criada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel do Encontro das \u00c1guas  http://t.co/v4lu5h4P"
        },
        {
            "author_id": "83886961",
            "created_at": "2011-10-02T20:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "201408420",
                        "start": 42,
                        "username": "pretagoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "120598148195430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veeeeeeeeelh, Parque Municipal+Cinema cma @pretagoncalves (Juliana) e a Carol (Catarina) bm dms dms &lt;3'"
        },
        {
            "author_id": "320262773",
            "created_at": "2011-10-02T20:25:25.000Z",
            "id": "120595262371672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Branca\nEu sobrevivi a esse inferno de lugar o.o"
        },
        {
            "author_id": "15636901",
            "created_at": "2011-10-02T20:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "327053383",
                        "start": 0,
                        "username": "Luciana_aragao"
                    }
                ]
            },
            "id": "120595205970870274",
            "in_reply_to_user_id": "327053383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciana_aragao \u00e9 uma APA area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00e9 cercada s\u00f3 pelos edif\u00edcios"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-10-02T20:09:06.000Z",
            "id": "120591156760428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/k133pGNg"
        },
        {
            "author_id": "97277809",
            "created_at": "2011-10-02T19:44:08.000Z",
            "id": "120584869892988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de limpeza no Parque Estadual do Rio Vermelho e no Bairro de mesmo nome. Parab\u00e9ns  comunidade! http://t.co/kZ3zm0b4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-10-02T18:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "23059350",
                        "start": 82,
                        "username": "Rotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "120570804529401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara resume a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 em 10 imagens excluivas para a @Rotas Verdes Brasil. Confira! http://t.co/SOel9UNC"
        },
        {
            "author_id": "133364087",
            "created_at": "2011-10-02T17:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850044,
                        -25.5337675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "120556545342836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s1LHrq5W"
        },
        {
            "author_id": "248919009",
            "created_at": "2011-10-02T17:39:19.000Z",
            "id": "120553459316568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM ALGUEM AQUI NO PARQUE MUNICIPAL ? CAD\u00ca O POVO ?"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-10-02T16:50:37.000Z",
            "id": "120541207087693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed ainda encontramos \u00e1reas de floresta primaria, nunca exploradas pelos madeireiros  http://t.co/3nd418G6"
        },
        {
            "author_id": "51251470",
            "created_at": "2011-10-02T16:36:28.000Z",
            "id": "120537644231966721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Petar http://t.co/yirw6nFW"
        },
        {
            "author_id": "51251470",
            "created_at": "2011-10-02T16:27:58.000Z",
            "id": "120535505229197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Intervales http://t.co/ENob1lfj"
        },
        {
            "author_id": "197015629",
            "created_at": "2011-10-02T16:19:24.000Z",
            "id": "120533349210140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade e abund\u00e2ncia de pequenos mam\u00edferos n\u00e3o voadores no Parque Estadual do Acara\u00ed, S\u00e3o Francisco do Sul-SC, Brasil. #meuprojeto."
        },
        {
            "author_id": "40450863",
            "created_at": "2011-10-02T16:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "120531479200677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/ogR1CbW3"
        },
        {
            "author_id": "177364687",
            "created_at": "2011-10-02T16:11:34.000Z",
            "id": "120531377488805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7ar uma corrida l\u00e1 no parque municipal, viver uma vida de atleta agora haha' distancia agora num \u00e9 mais problema"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-10-02T15:52:34.000Z",
            "id": "120526596993069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 dura 5 dias: Bombeiros entram no quinto ... http://t.co/pPlxUTor #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-10-02T15:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "120526595248226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 dura 5 dias: Bombeiros entram no quin... http://t.co/FYAU3tPV Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "209610380",
            "created_at": "2011-10-02T15:29:06.000Z",
            "id": "120520692474187777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de sair hj mas to sem bufunfa!!! Ainda bem q o parque municipal salva agente galera \\@/"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2011-10-02T14:53:44.000Z",
            "id": "120511791800401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conflito envolvendo o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS), na Bol\u00edvia, \u00e9 um verdadeiro i... http://t.co/aXyOUaF7"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-10-02T14:25:14.000Z",
            "id": "120504616067678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:47.000Z",
            "id": "120503748178083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/qTnik4rN"
        },
        {
            "author_id": "296277908",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:39.000Z",
            "id": "120503715709984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/CrbYLI75"
        },
        {
            "author_id": "296289852",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:38.000Z",
            "id": "120503712878833666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/4cMCyUSY"
        },
        {
            "author_id": "286308442",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:38.000Z",
            "id": "120503711410827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/wxHfcrsw"
        },
        {
            "author_id": "294773450",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:34.000Z",
            "id": "120503697015967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/Pget5ZIV"
        },
        {
            "author_id": "217864666",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:33.000Z",
            "id": "120503690036649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/AkWEu0NJ"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-10-02T14:21:21.000Z",
            "id": "120503639935692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/Yn0rYXOD"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:30.000Z",
            "id": "120503174384717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/TyXDU90F"
        },
        {
            "author_id": "365550986",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:30.000Z",
            "id": "120503173663309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/u1qybiE6"
        },
        {
            "author_id": "58672519",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:29.000Z",
            "id": "120503172811866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, po... http://t.co/lxa5WWOz #Economia"
        },
        {
            "author_id": "325878749",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:29.000Z",
            "id": "120503169431240705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/lX0XXFgC"
        },
        {
            "author_id": "138079721",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:29.000Z",
            "id": "120503169133453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas pousadas e um restaurante. J\u00e1 o Parque Estadua... http://t.co/LCbHPCa1 \""
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:28.000Z",
            "id": "120503167791267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/1hsjhwBx"
        },
        {
            "author_id": "194150903",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:28.000Z",
            "id": "120503165358579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/9h7ascCY"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:06.000Z",
            "id": "120503073339744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas ... http://t.co/LW3OUB4g"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-10-02T14:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "120503068751183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP vai terceirizar servi\u00e7os em parques estaduais: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ri... http://t.co/AOPKEaTH Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-10-02T14:18:24.000Z",
            "id": "120502897258676225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "geral foi pra corrida maluca l\u00e1 no mangabeiras, eu t\u00f4 vendo orquestra sinfonica no parque municipal. essa \u00e9 minha vida, esse \u00e9 meu asilo"
        },
        {
            "author_id": "78350061",
            "created_at": "2011-10-02T14:04:47.000Z",
            "id": "120499472856907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de ir pra feira hippie perto do parque municipal. \u00c9 tipo ir pra Pra\u00e7a da Rep\u00fablica Brasel. Sim, as similaridades aparecem."
        },
        {
            "author_id": "72855306",
            "created_at": "2011-10-02T13:56:07.000Z",
            "id": "120497289721679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Mar..descida de Mogi-Bertioga...perfeito os sinais das digitais de Deus!!! http://t.co/O1w21Kq8"
        },
        {
            "author_id": "60759585",
            "created_at": "2011-10-02T13:38:54.000Z",
            "id": "120492960096862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/58d9sjba"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaulaF_Vida].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaulaF_Vida",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaulaF_Vida"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sosamq].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sosamq",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sosamq"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Duuhvds].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Duuhvds",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Duuhvds"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [negramary7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "negramary7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "negramary7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapema, Brasil",
                "id": "9097edc6220c622b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Roma, Lazio",
                "id": "7d588036fe12e124",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "2b938b7b8597f2d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil",
                "id": "a8c88135bffb07af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "23015055",
                "name": "tirei meu cpf, enfim",
                "username": "anandaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63952268",
                "name": "savage",
                "username": "lbertootero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145109822",
                "name": "Eric Victor Diniz",
                "username": "Ericvictordiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103595182",
                "name": "Celo",
                "username": "marcelomfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15623850",
                "name": "talitinha",
                "username": "talitinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298245726",
                "name": "Adaiane A Silva",
                "username": "EuAmoPF_Uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292689065",
                "name": "Daniele Cernek \u221e",
                "username": "MaisUmaMinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380346196",
                "name": "Ivanir Roncatto",
                "username": "RoncattoMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382699122",
                "name": "Caminhos de Goi\u00e1s",
                "username": "CaminhosdeGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70003313",
                "name": "Mara",
                "username": "_MaraDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197291415",
                "name": "Douglas Tessaro",
                "username": "tessarodouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86773953",
                "name": "dunder mifflin, this is sthef",
                "username": "stheferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51034471",
                "name": "Guia Assis Network",
                "username": "guiaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50162321",
                "name": "T8T -Transporte Exec",
                "username": "t8tbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195970905",
                "name": "Gustavo Garbin",
                "username": "guustavogarbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127680499",
                "name": "Paula Fernandes",
                "username": "PaulaFernandes7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369819122",
                "name": "atleticana do Luan \u221e",
                "username": "LuanSantanaMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123324139",
                "name": "Sempre com voc\u00ea!",
                "username": "SemprecomvcBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429362711",
                "name": "Loucas Por Ls",
                "username": "LoucasPorLs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104245692",
                "name": "Sandra Ribeiro",
                "username": "sandra_mineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185484213",
                "name": "Flavio Jesus",
                "username": "FlavioMSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303294474",
                "name": "Lari",
                "username": "LoucaspoorLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67311596",
                "name": "Atelier Turismo 24h",
                "username": "atelierturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86414117",
                "name": "Ricardo Lima",
                "username": "_RicardoLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225468630",
                "name": "Xavecando o momento! Malvad\u00e3o, Piu.",
                "username": "Leo_Mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167552918",
                "name": "Praia do Futuro",
                "username": "Praia_do_Futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53086886",
                "name": "Prefeitura Itapema",
                "username": "SCitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213721",
                "name": "Rafael Guerra",
                "username": "Rafael_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117179331",
                "name": "Manoel Soares - TV",
                "username": "ManoelSoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146245925",
                "name": "Cufa RS",
                "username": "CufaRS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109066532",
                "name": "Egidio Junior",
                "username": "JuniorFive5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272721539",
                "name": "GreenTeens",
                "username": "GreenTeens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237447189",
                "name": "Julle Franco",
                "username": "JulleFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160029414",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "apaulasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328058650",
                "name": "Cleber",
                "username": "Umgarotosimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271701778",
                "name": "Thain\u00e1 Ferreira\u221e",
                "username": "thaycchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106447483",
                "name": "Rafael da Silva",
                "username": "Rafael_More",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163601958",
                "name": "Apuama Rafting",
                "username": "apuamarafting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299987079",
                "name": "brunno",
                "username": "BrunnoLoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292018732",
                "name": "R",
                "username": "for_everluans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325669802",
                "name": "Mineira  do Rafa(: \u2665",
                "username": "LuanSperfeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283570316",
                "name": "ThiagoMorais",
                "username": "digitethm_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45934697",
                "name": "Preserve MT",
                "username": "preservemt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223931841",
                "name": "Viaje Nessa",
                "username": "viajenessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68533612",
                "name": "PT C\u00e2mara de SP",
                "username": "camaraptsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384559958",
                "name": "GESTOR AMBIENTAL",
                "username": "ambientalpbpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79337051",
                "name": "Anne Duarte \ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "annecarolinned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362716748",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385007818",
                "name": "Magaly Marques",
                "username": "MagalyMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41129056",
                "name": "TV O POVO",
                "username": "tvopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258259",
                "name": "TV Verdes Mares",
                "username": "tvverdesmares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111536979",
                "name": "Obs. de Botucatu",
                "username": "ObsBotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37443161",
                "name": "California Travel CA",
                "username": "CaliforniaUSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257911457",
                "name": "Byanquexx \u2693\ufe0f",
                "username": "Byainarejos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386114864",
                "name": "Verde Vida JF",
                "username": "VerdeVidaJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253148420",
                "name": "Jornal Meio Ambiente",
                "username": "jornalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378127288",
                "name": "Lay",
                "username": "Biebermyr3ason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127885764",
                "name": "Linha Dura",
                "username": "linhaduratv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14649745",
                "name": "jo\u00e3o miarali",
                "username": "jmlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148424655",
                "name": "Deputado Zanchin",
                "username": "depzanchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211252965",
                "name": "Alberto Orme\u00f1o",
                "username": "ormenog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219136950",
                "name": "Danielle Carvalho",
                "username": "ecodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327494854",
                "name": "Cl\u00eanio J. C. Tavares",
                "username": "ClenioTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273562",
                "name": "Andreia Rocha",
                "username": "tandreiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346567122",
                "name": "FC Pal\u00e1cios&Castelos",
                "username": "FCItatiaiaRJ_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177789443",
                "name": "Quero seu amor LuanS",
                "username": "Queroseuamr_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40264785",
                "name": "Carolina",
                "username": "Carollages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41933804",
                "name": "Dri Rodrigues",
                "username": "DriTRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23240492",
                "name": "Arq. Thais Frota",
                "username": "acessibilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63392469",
                "name": "Di\u00e1rio de Petr\u00f3polis",
                "username": "diariopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167101639",
                "name": "Bia Ruiz \u2655",
                "username": "BeeatrizRuuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374786916",
                "name": "Eli\u00e9ber",
                "username": "ElieberVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213077872",
                "name": "Bruna Bertelli",
                "username": "BubBa_Bertelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20296259",
                "name": "Regi\u00e3o de Set\u00fabal",
                "username": "regiaodesetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385643832",
                "name": "Morada dos Anjos",
                "username": "MoradadosAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138050185",
                "name": "Cassipor\u00e9 de Almeida",
                "username": "Cassiporeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307809887",
                "name": "PMM-online",
                "username": "PMMcidadeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232675873",
                "name": "Mauricio Souza",
                "username": "mauriciogs_61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179643428",
                "name": "Sofitel Guaruj\u00e1",
                "username": "Sofitel_Guaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297545051",
                "name": "wagner elias",
                "username": "wagneregomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96095258",
                "name": "chuza_pendentes",
                "username": "chuzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248919009",
                "name": "kath",
                "username": "lsmeeuamoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348005430",
                "name": "EntupidexBH",
                "username": "EntupidexBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48065765",
                "name": "Rodrigo Souza",
                "username": "Veny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73157544",
                "name": "Honda Niponsul",
                "username": "Niponsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78076654",
                "name": "Fern\ud83c\udd70\ufe0fndo G\ud83c\udd70\ufe0floooo",
                "username": "FernandoGaloooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053473172",
                "name": "CDL Marketing & Print Solutions",
                "username": "cdlfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163991618",
                "name": "Nelson Padovani",
                "username": "nelson_padovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334808100",
                "name": "ONG Mata Nativa",
                "username": "ONGMataNativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145762973",
                "name": "Jornal Vale do A\u00e7o",
                "username": "jvaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15545968",
                "name": "Elei\u00e7\u00f5es Cear\u00e1",
                "username": "eleicoesceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29449747",
                "name": "Ticiana Arantes",
                "username": "TiciArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151125745",
                "name": "Filipe Corr\u00eaa",
                "username": "fillcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208583688",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "Felipe_fwl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371420437",
                "name": "devesermesmo",
                "username": "Mv_Chokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311264634",
                "name": "Opaymbere",
                "username": "opaymbere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305980890",
                "name": "Marcha da Liberdade",
                "username": "liberdadeMARCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17400937",
                "name": "Ecologia Urbana",
                "username": "ecologiaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86989110",
                "name": "Andr\u00e9 Takahashi \ud83e\udd4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "twitaka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103882692",
                "name": "Xingu Vivo",
                "username": "xinguvivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41716725",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "VerJulioCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971537",
                "name": "K\u00e9zya Diniz",
                "username": "Kdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163980704",
                "name": "Danilo Forte",
                "username": "DepDaniloForte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2872351714",
                "name": "Bauxita",
                "username": "Bauxitaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242751912",
                "name": "Ecossis",
                "username": "ECOSSISONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980765",
                "name": "Fai",
                "username": "jorgefai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52123102",
                "name": "Bernardo Reis",
                "username": "befilhoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37370970",
                "name": "Beto Wagner",
                "username": "betowagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71609047",
                "name": "Unifadra",
                "username": "fundec_unifadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220500",
                "name": "Juan Quiroga",
                "username": "untaljuank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202328195",
                "name": "C Willy Sandoval F",
                "username": "ce_willy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343781232",
                "name": "Tarcisio Quaresma",
                "username": "tarcisioqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237074412",
                "name": "movsocial",
                "username": "movsocialorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89669261",
                "name": "Arimat\u00e9ia Fran\u00e7a",
                "username": "ArimateiaFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152113962",
                "name": "Patricia",
                "username": "Patijus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40235204",
                "name": "Miguel Angel Endara",
                "username": "miguel_endara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57647392",
                "name": "Jabs .'.",
                "username": "jabsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42326076",
                "name": "sshehulk.",
                "username": "holdubreath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299826479",
                "name": "J-Engenharia",
                "username": "JEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339861780",
                "name": "Japa Loko",
                "username": "japa_LokoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57227297",
                "name": "Chico Z\u00e9",
                "username": "producaoeartf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271635355",
                "name": "BAHIA TODO DIA",
                "username": "bahiatododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18340618",
                "name": "Freire Neto",
                "username": "freireneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25464124",
                "name": "Bolivianisimos",
                "username": "bolivianisimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312790893",
                "name": "Barreto",
                "username": "joka_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75698464",
                "name": "diguinhocoruja",
                "username": "diguinhocoruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51578276",
                "name": "Sergio Marcio",
                "username": "sergiomarcio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40658542",
                "name": "I Love Bristol Tn Va",
                "username": "i_love_bristol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129226049",
                "name": "Andr\u00e9 Moita",
                "username": "Andre_moita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72689918",
                "name": "Pamela\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udc9c",
                "username": "Pamela_fu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142103665",
                "name": "Thay \u2661",
                "username": "thaynarajuliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101388860",
                "name": "annae",
                "username": "filiitemporis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119519775",
                "name": "Pedro Henrique Lira",
                "username": "Pedro_GrupoBrav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69741690",
                "name": "Alexandre",
                "username": "AlexTC1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187649859",
                "name": "Vivian Maria Braga",
                "username": "_vmbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760985205364654080",
                "name": "Caio Ledo",
                "username": "CaioLedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59455260",
                "name": "IZP",
                "username": "Ascom_IZP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364888382",
                "name": "SEAC-MG",
                "username": "SEACMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346578116",
                "name": "GRBS/RJ",
                "username": "GRBSResgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315577303",
                "name": "Cecon dos kbum!",
                "username": "gcecon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365074520",
                "name": "Sebastian Resende",
                "username": "Seba_Resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347462152",
                "name": "Justi\u00e7a Ambiental",
                "username": "justicambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308665639",
                "name": "Banda ECCOS",
                "username": "ECCOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245405308",
                "name": "Gabriela Malavasi",
                "username": "GABIH_MALAVASI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110911978",
                "name": "Simon Falvo",
                "username": "SimonFalvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15066760",
                "name": "Lonely Planet",
                "username": "lonelyplanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380559790",
                "name": "emerson da mata",
                "username": "emersondamata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325179348",
                "name": "Bruno Vieira",
                "username": "Brunofox02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62573201",
                "name": "Laura Meneses",
                "username": "LadyLauraaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117106027",
                "name": "Amanda  Figueiredo",
                "username": "amanditafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193746429",
                "name": "Bochincho",
                "username": "GrupoBochincho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811225",
                "name": "Mia Ackerman.",
                "username": "miaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362114230",
                "name": "Pablo Chris Rei Delas",
                "username": "pablopontop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874391",
                "name": "Volney Oliveira",
                "username": "volney_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38930662",
                "name": "\u00b0o.O eu_dodora O.o",
                "username": "eu_dodora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190390664",
                "name": "APCM",
                "username": "apcmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81092818",
                "name": "Seguran\u00e7a Urbana SP",
                "username": "SegurancaUrbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288399668",
                "name": "Pretty Little Liars",
                "username": "SigaPLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82886022",
                "name": "Fus\u00e3o BsB",
                "username": "FusaoBsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211501951",
                "name": "La\u00e9rcio Sousa Junior",
                "username": "laerciosousajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192171720",
                "name": "Tasso Pinheiro",
                "username": "tassopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67761361",
                "name": "Adalberto Escaio",
                "username": "adalbertoscaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191057532",
                "name": "Clodomir Marafigo Jr",
                "username": "marafigojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79454437",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds de Gasper",
                "username": "algasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357875042",
                "name": "Portal D.Ambiental",
                "username": "Ambiental_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56766271",
                "name": "Viesca Turismo",
                "username": "Viescaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115607812",
                "name": "Viajamos.com.br",
                "username": "viajamosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017721",
                "name": "T\u00e1 Sabendo?",
                "username": "realtasabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142243636",
                "name": "Nativa FM",
                "username": "fmnativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53026643",
                "name": "Martin Bajc",
                "username": "martinb77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12375812",
                "name": "Vinicius Paulino",
                "username": "viniplur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286494105",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "LGustavu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52540405",
                "name": "Andre Ciapa",
                "username": "andreciapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19231070",
                "name": "Lucas Monteiro",
                "username": "lucasmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47029847",
                "name": "\ud83d\udc80 Fabio FOMP \ud83d\udc80",
                "username": "fabiofomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17818186",
                "name": "R. M.G.",
                "username": "2205",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124555631",
                "name": "IMC",
                "username": "imcgarage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148008888",
                "name": "beatrizz",
                "username": "beeoliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198945162",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pedro_Henriq7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111428903",
                "name": "Karlota",
                "username": "karlacalcanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347250365",
                "name": "jhonatan beckendorf",
                "username": "jhonatanfilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123716145",
                "name": "Emiliana Amaro",
                "username": "emilianaamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71678482",
                "name": "Luis Melo",
                "username": "luismelo78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353251555",
                "name": "Transportal",
                "username": "_Transportal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173302279",
                "name": "Igor Beretta",
                "username": "IgorBereta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263884",
                "name": "Bertolino Ramalho # \ud83c\udfaf\ud83e\udd47\ud83d\udc09\ud83d\ude37",
                "username": "PinoBom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9479272",
                "name": "Leonardo S. Freitas",
                "username": "leonardosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134854627",
                "name": "Iguassu Night Run",
                "username": "iguassunightrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183801849",
                "name": "THAMIRIS LS",
                "username": "tppperfectlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290777049",
                "name": "ls pra sempre",
                "username": "lspra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176151501",
                "name": "Thamiris Barbosa",
                "username": "thamirisrbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976433",
                "name": "Ufal \ud83d\udc99",
                "username": "UfalOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41824108",
                "name": "MARCIO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f",
                "username": "MACINBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33705457",
                "name": "Sistema Solari Podcast",
                "username": "felipesolari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13271892",
                "name": "CIA AGENT Bar Thor El",
                "username": "paivo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52815944",
                "name": "Raphael Tsavkko Garcia",
                "username": "Tsavkko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342665196",
                "name": "pato",
                "username": "legiaols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153887546",
                "name": "ReporterEletronico",
                "username": "ReporterEletron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36255852",
                "name": "Sandra Marrocos",
                "username": "sandramarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35240425",
                "name": "Larissa Oliveira",
                "username": "larioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236431708",
                "name": "letixxxx",
                "username": "MileFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346548705",
                "name": "Rosangela Guerra",
                "username": "GuerraRosangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279543211",
                "name": "ConcSertaneja",
                "username": "ConcSertaneja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336499673243283456",
                "name": "Jaarezende",
                "username": "jaarezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313878219",
                "name": "FB CONS. AMBIENTAL",
                "username": "FBCONSULTORIA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192622187",
                "name": "K U A R A R",
                "username": "kuarar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25014378",
                "name": "Jommy, a ex trouxa",
                "username": "iJommy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362255786",
                "name": "angela renault",
                "username": "angelarenault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155899991",
                "name": "Cinthia Pinheiro",
                "username": "CinthiaPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95443354",
                "name": "Dih_Carvalho",
                "username": "DIRLEIBASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14206055",
                "name": "Alberto Apolinario",
                "username": "aapolinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230769590",
                "name": "Tio.",
                "username": "tiosevero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315971033",
                "name": "Gabi Paiva \ud83d\udc89 IMUNIZADAH \ud83d\udc89 Usem PFF2\ud83d\ude37",
                "username": "gabri_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383929904",
                "name": "sosencontrodasaguas",
                "username": "encontrodaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83886961",
                "name": "vinxcius",
                "username": "iamviniciusx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201408420",
                "name": "Larissa do Carmo",
                "username": "pretagoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320262773",
                "name": "Jessica Inah",
                "username": "Jessica_inah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15636901",
                "name": "Fernanda Reali",
                "username": "fernandareali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053383",
                "name": "Luciana Arag\u00e3o",
                "username": "Luciana_aragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97277809",
                "name": "Mauro Figueiredo",
                "username": "MauroFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23059350",
                "name": "Cameron",
                "username": "Rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133364087",
                "name": "Romoaldo Gomes",
                "username": "Romoaldo_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51251470",
                "name": "H\u00e9lvio Romero",
                "username": "HelvioRomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197015629",
                "name": "kine",
                "username": "kiiineee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40450863",
                "name": "Paola Zuccoli",
                "username": "PaolaZuccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177364687",
                "name": "Gustavo Andrade",
                "username": "guitar_gu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209610380",
                "name": "D\u00edH",
                "username": "DihGomesAq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296277908",
                "name": "vitor andrade",
                "username": "viitorandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296289852",
                "name": "Kaicky Noia",
                "username": "KaickyNoia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286308442",
                "name": "Miguel Felipe",
                "username": "miguelfeliipe_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294773450",
                "name": "miguel godoy",
                "username": "miiguelgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217864666",
                "name": "Tester Testing",
                "username": "ImTheTesterX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365550986",
                "name": "Los 4 Ms",
                "username": "los4ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672519",
                "name": "Grupo SENSATO",
                "username": "grupo_sensato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325878749",
                "name": "denatech",
                "username": "denatech_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138079721",
                "name": "Seguros e Riscos",
                "username": "seguroseriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194150903",
                "name": "Loucos Pela Bolsa",
                "username": "loucospelabolsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78350061",
                "name": "Killzy Lucena",
                "username": "killzylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72855306",
                "name": "Jo\u00e3ozinhoo",
                "username": "joaozinhoo_25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759585",
                "name": "Elis Puhl",
                "username": "elisangela_puhl",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "122398993790681088",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze37soiw6kltdvgm27r3mq8b5jpfh",
        "oldest_id": "120492960096862208",
        "result_count": 499
    }
}