{
    "data": [
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-01T16:41:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "109304875879366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 leva a fechamento tempor\u00e1rio da visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/Tu1S66u"
        },
        {
            "author_id": "248846369",
            "created_at": "2011-09-01T16:36:51.000Z",
            "id": "109303718645735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Racons: Pico Veleta. Parque Nacional. Spain http://t.co/x9QjL2k"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-09-01T15:51:58.000Z",
            "id": "109292422512644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e9 uma alternativa muito interessante para desfrutar um momento inesquec\u00edvel! :D #Brasil #Turismo http://t.co/c4llY9x"
        },
        {
            "author_id": "73700191",
            "created_at": "2011-09-01T15:31:47.000Z",
            "id": "109287340949774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal de Belo Horizonte - shot by moi http://t.co/8jeA6pe"
        },
        {
            "author_id": "181687078",
            "created_at": "2011-09-01T15:31:16.000Z",
            "id": "109287213287751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no Parque Nacional almo\u00e7ando junto aos macaquinhos. Tentando n\u00e3o ser assaltada por eles."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2011-09-01T15:00:26.000Z",
            "id": "109279452160208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joanesburgo - \u00c1frica do Sul: 6 Di\u00e1rias p/ 1 pessoa +Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passagem A\u00e9rea +Transfer + Saf\u00e1ri, por R$4.374 http://t.co/XItxdoQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-01T14:30:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "109271830900129793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio realiza a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Itacaiunas. http://t.co/7FTDHDY"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-09-01T14:20:50.000Z",
            "id": "109269485667614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: Vem comigo Hip Hop chega ao Parque Municipal de Barueri http://t.co/xSbMMNb"
        },
        {
            "author_id": "135244526",
            "created_at": "2011-09-01T13:30:03.000Z",
            "id": "109256707548528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://ow.ly/6ixuE"
        },
        {
            "author_id": "140428494",
            "created_at": "2011-09-01T13:22:43.000Z",
            "id": "109254863166246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: regi\u00e3o est\u00e1 sofrendo com o per\u00edodo de seca, inc\u00eandios castigam Parq. Nacional da Serra do Cip\u00f3, http://t.co/JRFon4i"
        },
        {
            "author_id": "89676762",
            "created_at": "2011-09-01T13:04:49.000Z",
            "id": "109250358286618624",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar Veja se pelo menos lembra que Janio criou o Parque Nacional do Xingu e que se hoje exportamos p/ China foi gra\u00e7as a ele..."
        },
        {
            "author_id": "19625317",
            "created_at": "2011-09-01T12:49:56.000Z",
            "id": "109246610684379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas \u2013 Um caso sui generis de conserva\u00e7\u00e3o em Mo\u00e7ambique http://t.co/rIy3afr"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-09-01T12:46:46.000Z",
            "id": "109245815859593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/wbMQGMo"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-09-01T12:46:46.000Z",
            "id": "109245815826038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/BWdjkEV"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-09-01T12:46:46.000Z",
            "id": "109245815813451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/lx5H31d"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-09-01T12:46:46.000Z",
            "id": "109245815712776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/uC70SSs"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-09-01T12:46:46.000Z",
            "id": "109245815662456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/fbEvtIq"
        },
        {
            "author_id": "88002816",
            "created_at": "2011-09-01T12:19:59.000Z",
            "id": "109239072303742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio\nFogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra Branca, na Z.Oeste."
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2011-09-01T12:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "203745711",
                        "start": 0,
                        "username": "JAILTONMAR"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "82983572",
                        "start": 33,
                        "username": "alfredocabofrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "109237300550045698",
            "in_reply_to_user_id": "203745711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JAILTONMAR Bom dia. Seria bom o @alfredocabofrio  falar oq pensa do Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado em Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2011-09-01T11:54:00.000Z",
            "id": "109232536697315329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESEC - ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CAET\u00c9S-PE http://t.co/Oc6qIdC"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2011-09-01T11:48:51.000Z",
            "id": "109231239592026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s-PE"
        },
        {
            "author_id": "181687078",
            "created_at": "2011-09-01T11:47:30.000Z",
            "id": "109230898741911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para a \u00c1gua Mineral (Parque Nacional de Bras\u00edlia), passar o dia em meio a natureza."
        },
        {
            "author_id": "77675679",
            "created_at": "2011-09-01T11:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "109227108408115201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/1qm9OAC"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-09-01T02:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "109091934408155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/fQmJr6O via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "160219553",
            "created_at": "2011-09-01T02:29:25.000Z",
            "id": "109090454666084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava lembrando do dia em que fui no Parque Municipal e fiz uns pedidos numa arvor\u00e9 da sorte... Sinto que eles est\u00e3o come\u00e7ando a se realizar"
        },
        {
            "author_id": "19191992",
            "created_at": "2011-09-01T01:51:29.000Z",
            "id": "109080906697940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/HHcfuPk"
        },
        {
            "author_id": "105946947",
            "created_at": "2011-09-01T01:36:57.000Z",
            "id": "109077249126432769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/KHZ4NA0\nVontade de se jogar!!"
        },
        {
            "author_id": "42100048",
            "created_at": "2011-09-01T01:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 23,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "109073760275021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! Q lugar lindo! RT @ngbrasil Foto: o l\u00edmpido e gelado rio Homem, em Portugal http://t.co/vNKrL8J"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2011-09-01T01:21:25.000Z",
            "id": "109073340999794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Cabo Mondego: proposta para uma ...: Resumo: O Cabo Mondego, um afloramento de rochas de ... http://t.co/qe6FsAY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-09-01T01:15:28.000Z",
            "id": "109071841850695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foto: o l\u00edmpido e gelado rio Homem, em Portugal http://t.co/HOOhWrX"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2011-09-01T01:11:48.000Z",
            "id": "109070919368056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "postando Trilha do Ouro- Planejamento nos Mochileiros http://t.co/6NrRou9"
        },
        {
            "author_id": "55548734",
            "created_at": "2011-09-01T00:27:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "109059826713231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de Novembro de 1986,as Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a distin\u00e7\u00e3o, concedida pela UNESCO, de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "55548734",
            "created_at": "2011-09-01T00:22:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "109058582108057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Iguaz\u00fa (Argentina) foi criado em 1934; e o Parque Nacional Igua\u00e7u (Brasil), em 1939."
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2011-08-31T23:15:59.000Z",
            "id": "109041772436529153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Grupo EBX nega que explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo coloque em risco Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/8d7708e"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-08-31T23:03:47.000Z",
            "id": "109038703858552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/hZo82ih"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-08-31T23:00:36.000Z",
            "id": "109037903505666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo EBX nega que explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo coloque em risco Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: Grupo EBX nega ... http://t.co/Cu2EVJk"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-08-31T22:46:04.000Z",
            "id": "109034243535020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: EBX nega riscos em explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional dos Abrolhos:  http://t.co/K6zNvw5"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-08-31T22:46:02.000Z",
            "id": "109034238803845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: EBX nega riscos em explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional dos Abrolhos http://t.co/gHIYj6b #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2011-08-31T22:46:02.000Z",
            "id": "109034236782182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EBX nega riscos em explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional dos Abrolhos:  http://t.co/t28ta6l"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-08-31T22:37:06.000Z",
            "id": "109031990816288770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Grupo EBX nega que explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo coloque em risco Parque Nacional Mar... http://t.co/MsfRnq1 ricardoorlandini.net"
        },
        {
            "author_id": "347516791",
            "created_at": "2011-08-31T22:36:31.000Z",
            "id": "109031841431961600",
            "in_reply_to_user_id": "281114062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor dia com a @nicoledarros_ e com a @taisflemos so os meninos no parque municipal HSAUHSUASHA eu amo voces s2"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-08-31T22:35:32.000Z",
            "id": "109031593561165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/dJZxosc"
        },
        {
            "author_id": "323009876",
            "created_at": "2011-08-31T22:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "214674982",
                        "start": 0,
                        "username": "JullynhaM"
                    }
                ]
            },
            "id": "109025539725074432",
            "in_reply_to_user_id": "214674982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JullynhaM vai amanha matar aula no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "365609354",
            "created_at": "2011-08-31T21:59:27.000Z",
            "id": "109022512121257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos andradas enfrente ao parque municipal esta lento"
        },
        {
            "author_id": "86403063",
            "created_at": "2011-08-31T21:55:11.000Z",
            "id": "109021438484287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa com Operadores de trilhas no PESM - Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-08-31T21:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "321941112",
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "109013232336908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos:  http://t.co/7ZLLnS5"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-08-31T21:22:00.000Z",
            "id": "109013087167852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A que raiva nao devia ter vindo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "346458033",
            "created_at": "2011-08-31T21:03:45.000Z",
            "id": "109008497781391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Meng\u00edbar http://t.co/md24fW0"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2011-08-31T20:56:43.000Z",
            "id": "109006728556843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Cabo Mondego: proposta para uma ... http://t.co/yx8PHIk"
        },
        {
            "author_id": "221228572",
            "created_at": "2011-08-31T20:54:28.000Z",
            "id": "109006160660668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei agora do Parque Municipal, morto n\u00e3o, s\u00f3 o caaaco"
        },
        {
            "author_id": "192037176",
            "created_at": "2011-08-31T20:53:34.000Z",
            "id": "109005935170686978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil / Mundo : Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/lCJjRkq"
        },
        {
            "author_id": "107990448",
            "created_at": "2011-08-31T20:53:00.000Z",
            "id": "109005792912482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GB CHUPET\u00c3O: CONHE\u00c7A SUA EQUIPE NO ECOL\u00d3GICO - GRACIOSA http://t.co/iwo7OsP"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-31T20:52:52.000Z",
            "id": "109005756002603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos:  http://t.co/yKdxBe8"
        },
        {
            "author_id": "175155805",
            "created_at": "2011-08-31T20:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "18048666",
                        "start": 31,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "109004029706764289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decepcionantes nomea\u00e7\u00f5es que o @brunocovas fez pra gestao do Parque Estadual Restinga de Bertioga"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-08-31T20:39:00.000Z",
            "id": "109002267394449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: Os manifestante... http://t.co/kZuaA4s"
        },
        {
            "author_id": "67625714",
            "created_at": "2011-08-31T20:38:58.000Z",
            "id": "109002259840507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: Os manifestantes quer... http://t.co/1l0Ateu"
        },
        {
            "author_id": "83724117",
            "created_at": "2011-08-31T20:38:56.000Z",
            "id": "109002252718571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o VB Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/pLHFdjF"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-31T20:38:48.000Z",
            "id": "109002218979602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/CfjLEzN"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2011-08-31T20:37:30.000Z",
            "id": "109001891328962560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/ibKM7Eo"
        },
        {
            "author_id": "243355780",
            "created_at": "2011-08-31T20:21:01.000Z",
            "id": "108997743330066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos participar da A\u00e7\u00e3o Nacional FEBRAC/SEAC-MG Limpeza Ambiental, dia 17 de setembro, no Parque Municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2011-08-31T20:07:33.000Z",
            "id": "108994351606136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/aDaJq5Z"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-08-31T19:58:49.000Z",
            "id": "108992154659074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Greenpeace protesta contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho d... http://t.co/DafQaoZ ricardoorlandini.net"
        },
        {
            "author_id": "358450777",
            "created_at": "2011-08-31T19:49:04.000Z",
            "id": "108989701544873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER SABER SE SUA PROPRIEDADE ATENDE A LEGISLA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. SE EST\u00c1 SITUADA NA ZONA DE AMORTECIMENTO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENNTAL"
        },
        {
            "author_id": "172034697",
            "created_at": "2011-08-31T19:44:24.000Z",
            "id": "108988527567568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Masters & Experts: Lindas Paisagens do Parque Nacional Sete Cidades - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/h0EVxY9"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2011-08-31T19:41:03.000Z",
            "id": "108987685200343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Itacolomi ainda abriga e preserva os biomas da Mata Atl\u00e2ntica  http://t.co/7MmbLkV #RevistaEcol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "76699605",
            "created_at": "2011-08-31T19:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "76511950",
                        "start": 75,
                        "username": "Redeiwa"
                    }
                ]
            },
            "id": "108985923261300736",
            "in_reply_to_user_id": "76511950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiei no parque municipal hoje, e fui nos lugares que fiquei com a minha @Redeiwa ! Saudade me arrebentou o cora\u00e7\u00e3o! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "195742339",
            "created_at": "2011-08-31T19:12:41.000Z",
            "id": "108980546645921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o perca! Ser\u00e1 neste s\u00e1bado, com sa\u00edda da Funda\u00e7\u00e3o Cultural, em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-08-31T19:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "108978379402919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ICMBio: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/kRfvoIF\u201d"
        },
        {
            "author_id": "77675679",
            "created_at": "2011-08-31T18:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "108973888884580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/SgdPrXy"
        },
        {
            "author_id": "105287997",
            "created_at": "2011-08-31T18:24:18.000Z",
            "id": "108968371432849410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imp\u00f5e o Equador: se os pa\u00edses ricos pagarem, o Parque Nacional Yasun\u00ed fica intoc\u00e1vel. Estima-se q no referido exista um bilh\u00e3o de barris."
        },
        {
            "author_id": "83656057",
            "created_at": "2011-08-31T18:19:23.000Z",
            "id": "108967131714039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/EWVkHkf"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2011-08-31T17:51:56.000Z",
            "id": "108960222709686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos esta manh\u00e3 no Parque Municipal #BH, onde fizemos visita t\u00e9cnica p/ verificar as condi\u00e7\u00f5es de uso, conser http://t.co/4spHq1E"
        },
        {
            "author_id": "298361414",
            "created_at": "2011-08-31T17:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "108956700479979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar a fritar... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/CtMFh4x"
        },
        {
            "author_id": "86057993",
            "created_at": "2011-08-31T17:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "64998939",
                        "start": 91,
                        "username": "GoPetition"
                    }
                ]
            },
            "id": "108955618114682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto pela integridade do PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA Petition http://t.co/ASmOZWc via @GoPetition"
        },
        {
            "author_id": "206420071",
            "created_at": "2011-08-31T17:21:07.000Z",
            "id": "108952471057088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rec\u00edproca da Valesca \u00e9 verdadeira...T\u00f4 que T\u00f4 pegando fogo....diz Parque nacional.."
        },
        {
            "author_id": "210660606",
            "created_at": "2011-08-31T17:11:30.000Z",
            "id": "108950050159333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, NE coast of Brazil, #fromspace, taken by #iss http://t.co/40gmidY"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2011-08-31T16:10:38.000Z",
            "id": "108934731646775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo] Inc\u00eandio destroi 30 hectares da Floresta Estadual de Rio Claro http://t.co/PbROUpP"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-08-31T15:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "183398510",
                        "start": 128,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "108926724674301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o faz visita ao Parque Municipal para verificar den\u00fancia de visitantes | Gerais: Estado de Minas http://t.co/lYqKn0i via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "121743780",
            "created_at": "2011-08-31T15:37:13.000Z",
            "id": "108926319882014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais/Governo: Comiss\u00e3o faz visita ao Parque Municipal para verificar den\u00fancia de visitantes  http://t.co/i3suROc"
        },
        {
            "author_id": "39305319",
            "created_at": "2011-08-31T15:35:26.000Z",
            "id": "108925874165907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pergunta que nao quer calar @filipebdiniz voque quando crian\u00e7a tirou foto com os burrinhos no parque municipal ????"
        },
        {
            "author_id": "254103849",
            "created_at": "2011-08-31T15:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "108924050075688960",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH Blitz na Av. Alfredo Balena, sentido Parque Municipal, um quarteir\u00e3o antes do Hosp. Clinica, na Pr. Hugo Werneck."
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2011-08-31T15:19:22.000Z",
            "id": "108921831662157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 26 km ao sul se encontra o Museu Mois\u00e9s Bertoni, uma \u00e1rea protegida onde est\u00e1 a casa na que o s\u00e1bio realizav\u2026 (cont) http://t.co/imPw3qo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-08-31T15:12:27.000Z",
            "id": "108920087133691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o faz visita ao Parque Municipal para verificar den\u00fancia de visitantes:  http://t.co/xRYCzk2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-08-31T15:12:26.000Z",
            "id": "108920086798139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o faz visita ao Parque Municipal para verificar den\u00fancia de visitantes:  http://t.co/5bn0rSr"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-08-31T15:12:26.000Z",
            "id": "108920086756200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o faz visita ao Parque Municipal para verificar den\u00fancia de visitantes:  http://t.co/zY3dkGJ"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-08-31T15:12:26.000Z",
            "id": "108920086680702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o faz visita ao Parque Municipal para verificar den\u00fancia de visitantes:  http://t.co/3ZDMQ9X"
        },
        {
            "author_id": "8205912",
            "created_at": "2011-08-31T14:49:29.000Z",
            "id": "108914309937111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parque nacional em MG http://t.co/hUTabG1"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-08-31T14:28:58.000Z",
            "id": "108909144991477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta de Tabajara http://t.co/5N2OsUz principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara - CE"
        },
        {
            "author_id": "276050693",
            "created_at": "2011-08-31T14:11:59.000Z",
            "id": "108904871180238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional voc\u00ea encontra 487 cachoeiras e 59 nascentes: http://ow.ly/6hzQB"
        },
        {
            "author_id": "351824431",
            "created_at": "2011-08-31T13:54:50.000Z",
            "id": "108900556420030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tripu\u00ed tem grande valor ambiental e de preserva\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m uma enorme import\u00e2ncia hist\u00f3rica. http://t.co/tVTpiPr"
        },
        {
            "author_id": "104872316",
            "created_at": "2011-08-31T13:27:16.000Z",
            "id": "108893617438998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerciantes acusados de construir em \u00e1rea protegida s\u00e3o presos em Goiana http://t.co/oIDatZV"
        },
        {
            "author_id": "130816648",
            "created_at": "2011-08-31T13:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1636755210",
                        "start": 1,
                        "username": "BarcaRp"
                    }
                ]
            },
            "id": "108889060533215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@barcaRP Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, NE coast of Brazil, #fromspace, taken by #iss http://t.co/hvtaqwA Per Carlito e Paolita"
        },
        {
            "author_id": "118253507",
            "created_at": "2011-08-31T13:07:04.000Z",
            "id": "108888536262000641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, NE coast of Brazil, #fromspace, taken by #iss http://t.co/RvmiUoD"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2011-08-31T13:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38790549",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "92500993",
                        "start": 25,
                        "username": "SerradoCipo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "108888113010573313",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA, @ICMBio e @SerradoCipo_mg queremos a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional,um dos mais importantes do mundo,pela sua biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2011-08-31T12:56:04.000Z",
            "id": "108885765609631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobramos uma fiscaliza\u00e7\u00e3o maior do #IBAMA - instituto Chico Mendes, com rela\u00e7\u00e3o aos fazendeiros no entorno do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "49691253",
            "created_at": "2011-08-31T12:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "49691253",
                        "start": 77,
                        "username": "proparnaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "108883751374815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIA realizou workshop: Reserva Extrativista do Caju\u00ed http://t.co/Pkx7dv7 via @proparnaiba"
        },
        {
            "author_id": "346732436",
            "created_at": "2011-08-31T12:31:34.000Z",
            "id": "108879600192462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PROVAEXTRA enviar para gincanaejcd@gmail.com, at\u00e9 \u00e1s 16 hrs, uma foto de um integrante da equipe no carrossel do parque municipal (cont)"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-08-31T12:25:29.000Z",
            "id": "108878072392060929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o visita Parque Municipal para analisar condi\u00e7\u00e3o de uso e conserva\u00e7\u00e3o: \n\tA Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Po... http://t.co/zrzXi5e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-31T12:16:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "108875815613247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/KfsyNtD"
        },
        {
            "author_id": "16339747",
            "created_at": "2011-08-31T12:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "183398510",
                        "start": 85,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "108875023678308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal http://t.co/Hnww6gb via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-08-31T11:38:25.000Z",
            "id": "108866225676881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o da Biodiversidade da \u00c1rea Protegida http://t.co/3Pu0yVy"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-08-31T11:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "183398510",
                        "start": 111,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "108864514790928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal | Gerais: Estado de Minas http://t.co/KIrNvEY via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "82889760",
            "created_at": "2011-08-31T11:16:53.000Z",
            "id": "108860807001018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia lindo e seco t\u00e1 pedindo Parque Nacional - \u00c1gua Mineraaaaaal!!! =D #partiu #natureza #universo #cerrado"
        },
        {
            "author_id": "62415468",
            "created_at": "2011-08-31T10:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "183398510",
                        "start": 132,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "108854231917805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM NUNCA ANDOU ?!?!Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal | Gerais: Estado de Minas http://t.co/2kMeXjs via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2011-08-31T09:39:10.000Z",
            "id": "108836216337731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser Belo-horizontino \u00e9 andar de jeguinho no Parque Municipal! :D Os jeguinhos podem parar: http://t.co/DGOmjAB Voltei 23 anos no tempo..."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-31T09:26:15.000Z",
            "id": "108832965227839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-08-31T09:23:46.000Z",
            "id": "108832339068596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal:  http://t.co/IB96A1C"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-08-31T09:23:44.000Z",
            "id": "108832333381124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal:  http://t.co/x1BjwaF"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-08-31T09:23:44.000Z",
            "id": "108832333246902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal:  http://t.co/P5Jy7YQ"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-08-31T09:23:44.000Z",
            "id": "108832332923932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto custo amea\u00e7a tradi\u00e7\u00e3o dos burrinhos no Parque Municipal:  http://t.co/lo7asPI"
        },
        {
            "author_id": "317669521",
            "created_at": "2011-08-31T05:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "49691253",
                        "start": 77,
                        "username": "proparnaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "108767082547642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CIA realizou workshop: Reserva Extrativista do Caju\u00ed http://t.co/yn4xHaI via @proparnaiba"
        },
        {
            "author_id": "40658542",
            "created_at": "2011-08-31T03:47:22.000Z",
            "id": "108747681496702977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 subi 54 fotos de nossa expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual Pedra da Boca.... e te convido a ver algumas dessas fotos:\n\nhttp://t.co/v36q94V"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-08-31T03:04:42.000Z",
            "id": "108736943797440513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta mais de trinta hectares da Floresta Estadual    - http://t.co/g4V6JmE"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2011-08-31T02:47:53.000Z",
            "id": "108732713569226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altri investe mais de 7 milh\u00f5es na floresta nacional em 2011 - http://t.co/wMDB7rI"
        },
        {
            "author_id": "7241522",
            "created_at": "2011-08-31T02:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "264322773",
                        "start": 106,
                        "username": "ceadl"
                    }
                ]
            },
            "id": "108725555544854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carta de APOIO AS POPULA\u00c7\u00d5ES DO TERRIT\u00d3RIO IND\u00cdGENA e PARQUE NACIONAL ISIBORO S\u00c9CURE #TIPNIS #BOL\u00cdVIA via @ceadl http://t.co/ZP9MNZ4"
        },
        {
            "author_id": "75671317",
            "created_at": "2011-08-31T01:17:58.000Z",
            "id": "108710083990536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 cediinho vou me mandar pro parque municipal, preciso relaxar a mente se n\u00e3o vou pirar ( se bem q n\u00e3o sou muito certa do ju\u00edzo )"
        },
        {
            "author_id": "153029474",
            "created_at": "2011-08-31T01:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "34490269",
                        "start": 27,
                        "username": "kocobongos"
                    }
                ]
            },
            "id": "108708101569511425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porra, aventura hoje com o @kocobongos ... fomos no parque municipal tirar umas fotos, depois entramos na r\u00e1dio, foi s\u00f3 alegria! hauia"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-08-31T00:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "226817226",
                        "start": 45,
                        "username": "pannykk"
                    }
                ]
            },
            "id": "108699255610425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal com os meus gatinhos @pannykk , #l\u00e9o , #thais \u2665"
        },
        {
            "author_id": "293219225",
            "created_at": "2011-08-30T23:20:57.000Z",
            "id": "108680636788776961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal com thimbahia e ceceu muniz foi massa"
        },
        {
            "author_id": "59353159",
            "created_at": "2011-08-30T23:10:55.000Z",
            "id": "108678113180909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei q esse ano seria diferente,mas do meu terra\u00e7o j\u00e1 estou vendo um grande foco d inc\u00eancio na parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "23231286",
            "created_at": "2011-08-30T22:52:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "108673576240037889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada para o novo \"Parque da G\u00e1vea\" \u00e9 pela av. dos Vinhedos, Morada da Colina. Informa\u00e7\u00f5es e fotos http://t.co/uTbZ1V0"
        },
        {
            "author_id": "224037853",
            "created_at": "2011-08-30T22:28:01.000Z",
            "id": "108667313666002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Affe, esse povo do instituto polit\u00e9cnico fazendo merda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ainda acham que est\u00e3o certos \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-08-30T22:24:00.000Z",
            "id": "108666302998134785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro Arqueol\u00f3gico: Parque Estadual Itutinga-Pil\u00f5es...http://t.co/uXXilfS"
        },
        {
            "author_id": "331271085",
            "created_at": "2011-08-30T22:14:03.000Z",
            "id": "108663798801498114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Vitor Meireles http://t.co/li0inb2 via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2011-08-30T22:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231624454",
                        "start": 0,
                        "username": "jessi_naiara"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "322393294",
                        "start": 14,
                        "username": "Liihnina"
                    }
                ]
            },
            "id": "108662875446460416",
            "in_reply_to_user_id": "231624454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessi_naiara @Liihnina Dessa vez iremos conhecer o Parque Municipal, l\u00e1 vemos se tem outro lugar legal =D #VaiSerSHoow *-*"
        },
        {
            "author_id": "185888423",
            "created_at": "2011-08-30T22:07:38.000Z",
            "id": "108662185705738241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando pelo parque municipal.. Quase em casa ;D"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-30T21:32:02.000Z",
            "id": "108653227427368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://t.co/baXLCfn"
        },
        {
            "author_id": "268995567",
            "created_at": "2011-08-30T21:22:51.000Z",
            "id": "108650916852416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegueei do Parque Municipal ! zicaa ein'"
        },
        {
            "author_id": "232644487",
            "created_at": "2011-08-30T21:16:29.000Z",
            "id": "108649314649247745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tava no parque municipal com o @Samerziin_  e o @Jezinn_  !"
        },
        {
            "author_id": "117867901",
            "created_at": "2011-08-30T21:12:58.000Z",
            "id": "108648427977588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima caminhada: neste fds, Parque Estadual de Intervales, duas trilhas de rio e uma caverna. E tem gente que n\u00e3o gosta..."
        },
        {
            "author_id": "49691253",
            "created_at": "2011-08-30T21:11:53.000Z",
            "id": "108648154638979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reda\u00e7\u00e3o: CIA realizou workshop: Reserva Extrativista do Caju\u00ed http://t.co/QHxqEb6"
        },
        {
            "author_id": "34490269",
            "created_at": "2011-08-30T20:49:38.000Z",
            "id": "108642554630782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei cada foto massa no parque municipal!!! jaja eu posto eheheh loucura da porra!!!"
        },
        {
            "author_id": "82443424",
            "created_at": "2011-08-30T20:39:18.000Z",
            "id": "108639956024573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fortaleza: Parque Estadual da Pedra da Risca do Meio reserva em seu fundo v\u00e1rios pontos para mergulho http://t.co/RNCZ7MV"
        },
        {
            "author_id": "265580045",
            "created_at": "2011-08-30T20:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "243096561",
                        "start": 0,
                        "username": "Elogoali"
                    }
                ]
            },
            "id": "108638926280998912",
            "in_reply_to_user_id": "243096561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Elogoali Luiza adoro seu blog! Voc\u00eas conseguiram fazer a trilha do parque estadual da Pedra Azul?!"
        },
        {
            "author_id": "106403935",
            "created_at": "2011-08-30T20:25:14.000Z",
            "id": "108636417332219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A outra boa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o projeto que cria o Parque Estadual Serra do Japi foi aprovado por unanimidade pela Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2011-08-30T20:06:48.000Z",
            "id": "108631777853186049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorar petr\u00f3leo DENTRO do Parque Nacional Marinho? http://t.co/fNxQ7iV"
        },
        {
            "author_id": "53949115",
            "created_at": "2011-08-30T20:05:57.000Z",
            "id": "108631564757377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deu vontade de comer a pipoca do parque municipal' eu vou l\u00e1 fazer pra mim #amopipoca!!!"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-08-30T19:57:07.000Z",
            "id": "108629338995429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AlugueInova: A empresa Canyons do Sul organiza roteiros pelo parque http://t.co/LnlnIeN http://t.co/EY7UX11"
        },
        {
            "author_id": "53107857",
            "created_at": "2011-08-30T19:36:00.000Z",
            "id": "108624027576303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PE Comerciantes acusados de construir em \u00e1rea protegida pelo Iphan s\u00e3o presos em Goiana: Ambos j\u00e1 haviam sido in... http://t.co/e7OZYrM"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-30T19:36:00.000Z",
            "id": "108624027173658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerciantes acusados de construir em \u00e1rea protegida pelo Iphan s\u00e3o presos em Goiana: Ambos j\u00e1 haviam sido indic... http://t.co/HYAZWzy"
        },
        {
            "author_id": "145428132",
            "created_at": "2011-08-30T19:28:12.000Z",
            "id": "108622061190131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da G\u00e1vea \u00e9 inaugurado em Uberl\u00e2ndia. http://t.co/hKqqjCt"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-08-30T19:24:41.000Z",
            "id": "108621179241234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerciantes acusados de construir em \u00e1rea protegida s\u00e3o presos em Goiana: Ambos j\u00e1 haviam sido indiciados na PF... http://t.co/AXlsywC"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-08-30T19:18:07.000Z",
            "id": "108619524340850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros voltam a combater um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 desde o \u00faltimo domingo."
        },
        {
            "author_id": "99124969",
            "created_at": "2011-08-30T19:15:06.000Z",
            "id": "108618766514012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://ht.ly/6gli3"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-08-30T19:11:49.000Z",
            "id": "108617938034102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Q5Bod82"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-08-30T18:37:00.000Z",
            "id": "108609176384712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro http://t.co/hAedfuE"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2011-08-30T18:17:55.000Z",
            "id": "108604377241096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Instalado Conselho Consultivo do Parque Natural Municipal Saint\u00b4Hilaire http://t.co/9XZh0no"
        },
        {
            "author_id": "360718269",
            "created_at": "2011-08-30T17:49:38.000Z",
            "id": "108597255916888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas contribui com 34% de \u00e1rea protegida para o Mosaico da Amaz\u00f4nia Meridional."
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2011-08-30T17:46:59.000Z",
            "id": "108596590150823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Mateus discute unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Barra Nova. http://t.co/Ewp1T6f"
        },
        {
            "author_id": "245531337",
            "created_at": "2011-08-30T17:39:04.000Z",
            "id": "108594598326185987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento a Funda\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro - parque Municipal  http://t.co/HBroz4o"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-08-30T17:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 4,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31735116,
                        -25.44075053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "108592847908904962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \u201c@ngbrasil: Conhe\u00e7a Peneda-Ger\u00eas, o \u00fanico parque nacional de Portugal http://t.co/8nkU8PJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "304414526",
            "created_at": "2011-08-30T17:29:56.000Z",
            "id": "108592301869244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domigo fui pro parque municipal com as meninas foi muto zika!"
        },
        {
            "author_id": "296467566",
            "created_at": "2011-08-30T17:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 106,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "108589306758692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em Portugal&gt; Conhe\u00e7a Peneda-Ger\u00eas, o \u00fanico parque nacional de Portugal http://t.co/B2SEe3e via @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-30T17:16:15.000Z",
            "id": "108588856936370177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Peneda-Ger\u00eas, o \u00fanico parque nacional de Portugal http://t.co/g5Srbvv"
        },
        {
            "author_id": "128263466",
            "created_at": "2011-08-30T17:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "57515107",
                        "start": 15,
                        "username": "edmarmoretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "108584841863372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, o @edmarmoretti est\u00e1 coordenando o mapeamento do Parque Nacional: http://ow.ly/6gLYC"
        },
        {
            "author_id": "163991147",
            "created_at": "2011-08-30T16:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "14095455",
                        "start": 33,
                        "username": "crispassinato"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "163991147",
                        "start": 49,
                        "username": "habibchalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "108583148018864129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, em um Parque Nacional !!\"@crispassinato: @habibchalita inc\u00eandio onde?\""
        },
        {
            "author_id": "274228516",
            "created_at": "2011-08-30T16:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "108582370126462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Friendship 66 no parque municipal de barueri http://t.co/7b1wAM7 v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "44617356",
            "created_at": "2011-08-30T16:38:29.000Z",
            "id": "108579352836456449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura convida popula\u00e7\u00e3o pa/ Consulta P\u00fablica p/ cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva de Barra Nova.http://t.co/gy2zJYU"
        },
        {
            "author_id": "91832713",
            "created_at": "2011-08-30T16:19:04.000Z",
            "id": "108574465885081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altri investe mais de 7 milh\u00f5es na floresta nacional em 2011: A Altri, produtor europeu de refer\u00eancia no sector ... http://t.co/CMqu7l7"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2011-08-30T16:00:34.000Z",
            "id": "108569811017150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joanesburgo - \u00c1frica do Sul: 6 Di\u00e1rias p/ 1 pessoa +Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passagem A\u00e9rea +Transfer + Saf\u00e1ri, por R$4.374 http://t.co/XItxdoQ"
        },
        {
            "author_id": "96036508",
            "created_at": "2011-08-30T15:51:23.000Z",
            "id": "108567496923160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso do #relevoantorcha come\u00e7ar\u00e1 no Parque Municipal de Papalotla, pela estrada Puebla-Tlaxcala e ..."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-08-30T15:46:13.000Z",
            "id": "108566200543477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Plano de Manejo em Mau\u00e9s/AM ter\u00e1 cursos e treinamentos para garantir que a extra\u00e7\u00e3o de madeira pelos nativos seja legal http://t.co/5RX3hGe"
        },
        {
            "author_id": "185655455",
            "created_at": "2011-08-30T15:26:35.000Z",
            "id": "108561257849823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o parque nacional de Chapada Dos Guimar\u00e3es?\n \u00c9 imperd\u00edvel as 8 cachoeiras + a casa de pedra. Me ligue (65)9221-9435"
        },
        {
            "author_id": "7241522",
            "created_at": "2011-08-30T15:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "264322773",
                        "start": 106,
                        "username": "ceadl"
                    }
                ]
            },
            "id": "108558658601877504",
            "in_reply_to_user_id": "264322773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de APOIO AS POPULA\u00c7\u00d5ES DO TERRIT\u00d3RIO IND\u00cdGENA e PARQUE NACIONAL ISIBORO S\u00c9CURE #TIPNIS #BOL\u00cdVIA via @ceadl http://t.co/ZP9MNZ4"
        },
        {
            "author_id": "32292407",
            "created_at": "2011-08-30T15:13:47.000Z",
            "id": "108558035307335680",
            "in_reply_to_user_id": "106284849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruti_lilith do Parque Municipal, Afonso Pena, S\u00e3o Paulo, etc. Eu vou olhar alguns e depois te passo. E o pre\u00e7o deve ser em torno de 100 +/-"
        },
        {
            "author_id": "289374886",
            "created_at": "2011-08-30T14:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "291164147",
                        "start": 0,
                        "username": "Patrick_rhuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "108553166311784448",
            "in_reply_to_user_id": "291164147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Patrick_rhuan A isso \u00e9 aqui na regi\u00e3o metropolitana mesmo de Belo Horizonte, parque estadual. Mas fomos roubados antes de chegar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "253312914",
            "created_at": "2011-08-30T14:53:18.000Z",
            "id": "108552882906861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da G\u00e1vea \u00e9 inaugurado em Uberl\u00e2ndia http://t.co/L1I2DQI #Uberlandia"
        },
        {
            "author_id": "58344622",
            "created_at": "2011-08-30T14:51:31.000Z",
            "id": "108552433143267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu num sei n\u00e3o, mais eu acho que vou j\u00e1 perder o sinal do celular! Entrando na floresta nacional do Araripe!"
        },
        {
            "author_id": "58344622",
            "created_at": "2011-08-30T14:51:07.000Z",
            "id": "108552333385936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu num sei n\u00e3o, mais eu acho que vou j\u00e1 perder o sinal do celular! Entrando na floresta nacional do Araripe!"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-30T14:42:42.000Z",
            "id": "108550213861515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUTORIDADES SE RECUSAM EM DEMOLIR PORTAO INSTALADO NA RUA TOME DE SOUZA UNICO ACESSO AO PUBLICO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-30T14:41:56.000Z",
            "id": "108550022618034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPRESA IMOBILIARIA CONTROLA UNICO ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL RUA TOME DE SOUZA MORRO DA CABOCLA VENHAM CONFERIR A NOSSA ECOLOGI"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-30T14:41:15.000Z",
            "id": "108549847589720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATLETAS MORADORES E TURISTAS BARRADOS NA RUA TOME DE SOUZA ENTRADA DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL POR VIGILANTES CLANDESTINOS"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-30T14:39:56.000Z",
            "id": "108549517569298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7AO AUTORIDADES ATEN\u00c7AO ECOLOGISTAS : UNICO ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL - DAMA BRANCA FECHADO COM PORTAO E MILICIANOS"
        },
        {
            "author_id": "63523605",
            "created_at": "2011-08-30T14:28:02.000Z",
            "id": "108546525369597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos amea\u00e7ados \u00e9 Raimundo Belmir, que denuncia explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio, em Altamira."
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "108545869325930498",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalExtra As chamas que atingem o Parque Estadual de Pedra Branca est\u00e1 pr\u00f3xima a torre de transmiss\u00e3o de energia. ALERTA!"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "108545769681862657",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA  As chamas que atingem o Parque Estadual de Pedra Branca est\u00e1 pr\u00f3xima a torre de transmiss\u00e3o de energia. ALERTA!"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2011-08-30T14:23:06.000Z",
            "id": "108545282597330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge voltar\u00e1 a ter escaladas - AltaMontanha.com: http://t.co/LsVwPwW"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "108544661915836416",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia E as chamas que atingem o Parque Estadual de Pedra Branca est\u00e1 pr\u00f3xima a torre de transmiss\u00e3o de energia. ALERTA!"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "130515906",
                        "start": 0,
                        "username": "avod"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46152686",
                        "start": 6,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "108544134754746368",
            "in_reply_to_user_id": "130515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avod @LeiSecaRJ E as chamas que atingem o Parque Estadual de Pedra Branca est\u00e1 pr\u00f3xima a torre de transmiss\u00e3o de energia. ALERTA!"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17473827",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "108544075304677376",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnrio E as chamas que atingem o Parque Estadual de Pedra Branca est\u00e1 pr\u00f3xima a torre de transmiss\u00e3o de energia. ALERTA!"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-08-30T14:18:10.000Z",
            "id": "108544039007158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com o apoio de um helic\u00f3ptero, bombeiros de Realengo seguem no combate \u00e0s chamas que atingem parte do Parque estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2011-08-30T14:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "45584608",
                        "start": 39,
                        "username": "joaopaulom"
                    }
                ]
            },
            "id": "108542526109134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim! Agora a vaca nem tem brejo p irRT @joaopaulom:Lembro de vc preocupado com este risco alguns meses atras  http://t.co/wgy7MXg"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "108542237058678786",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde \u00e0 noite de ontem"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:10:44.000Z",
            "id": "108542169014484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde \u00e0 noite de ontem."
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "108541925619019777",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1destruida devido as chamas queatinge o local desde \u00e0 noite de ontem"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2011-08-30T14:06:46.000Z",
            "id": "108541172116500481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o parque nacional das Smoky Mountains, fronteira de North Carolina e Tennessee."
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-08-30T14:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26251441",
                        "start": 3,
                        "username": "Macaxe"
                    }
                ]
            },
            "id": "108540577771028482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Macaxe: Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1 destruida devido as chamas que atinge o local desde \u00e0 noite de ontem."
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "70174268",
                        "start": 0,
                        "username": "Rio_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "108540076270690305",
            "in_reply_to_user_id": "70174268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rio_News Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde \u00e0 noite de ontem."
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T14:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "108539921979031552",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1 destruida devido as chamas que atinge o local desde\u00e0 noite de ontem"
        },
        {
            "author_id": "318733306",
            "created_at": "2011-08-30T14:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2167912360",
                        "start": 0,
                        "username": "KarinaAgnes"
                    }
                ]
            },
            "id": "108539514812776448",
            "in_reply_to_user_id": "152714840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarinaAgnes para o parque municipal ****** kk"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T13:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "108539328183013376",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que atinge o local desde \u00e0 noite de ontem"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T13:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "108539104777617410",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde \u00e0 noite de ontem"
        },
        {
            "author_id": "191057532",
            "created_at": "2011-08-30T13:57:10.000Z",
            "id": "108538753685004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/XNXtbjv"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32171877",
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_rjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "108538666665787392",
            "in_reply_to_user_id": "32171877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_rjtv Parte da  vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde ontem."
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:41.000Z",
            "id": "108538633564336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/zU55hhg"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538626417233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/kLYmyBO"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538625637089281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/GxtXWuB"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538625175732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/dKEGnzR"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538624647241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/gD2uyn5"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538624387190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/HdKtcsv"
        },
        {
            "author_id": "103728040",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538624370421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/1vkTwDP"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538623959379968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Fki6MXM"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:39.000Z",
            "id": "108538623481225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/FkwREhj"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538623133093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/3iU1QRH"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538622210359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/L4rtZQ1"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538622042578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/DizgPE3"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538621732196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/vP1PsX9"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538621564424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/XIH4N89"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538621560229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ZYrPJFe"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538621367300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Z50KlPL"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538621044326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Vdjzx91"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538620939472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/p6geHri"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538620746534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/zzX0NI6"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538620654272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ldLFu6O"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538620310331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/QBu8CD5"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:38.000Z",
            "id": "108538619827994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/k0xocOo"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538619047849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/173vCIZ"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538618896859139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/QZAkkbL"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538618754240513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/i8nz7LC"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538618716499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/WSmrEVI"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538618531938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/9rPyMvG"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538618297069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ciy19kL"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538617886027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/J8Afx6r"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538617818914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/z3iNkX3"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538617667919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ayToslN"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538617038770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/EzBAabt"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538616522883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ddGUn1I"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538616137007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/poZR8di"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538615822430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Ehjb11r"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538615684022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/5RJ5Na6"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538615382028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/y9BKRli"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538615226830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/j2aoXGk"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:37.000Z",
            "id": "108538614966788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/2pU6No6"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538614836760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/8nZO0Zp"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538614765457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/wuPYfba"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538614362800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/11pxfv1"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538614144708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/OOpFgzG"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538613901438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/XR56HdO"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538613419085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/gslu2ve"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538613104508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/uBGASAz"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538612978679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/AwiiQEM"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538612785741825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/V3RBzfA"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538612722827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Fm3T2oD"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538612450209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/BItZaS8"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538612185964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/EqGO7YQ"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538611909136385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/gHfmtdK"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538611800080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/rOaETDt"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538611540041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/dUhBNwL"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538611477127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/11ZLMqh"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538611368079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/JlLqtWv"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538611049304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/MdzkzYm"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:36.000Z",
            "id": "108538610936053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/gD01ovf"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538610688606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/SJ8cuOC"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538610621485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Y6lhr6X"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538610554372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/AcNd5Lr"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538609908457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/71CY8pB"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538609484828675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/qUIr8W2"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538609329643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/YfM17Hq"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538609031843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ZtayVWd"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538608583049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/vmkM7Ef"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538608562085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/NADycwn"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538608281059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/jpuHsSM"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538608079745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Ly34lUw"
        },
        {
            "author_id": "77499218",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:35.000Z",
            "id": "108538606523645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/2WiBoCz"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:34.000Z",
            "id": "108538604468436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ZjbFgTh"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:32.000Z",
            "id": "108538597141000193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/DiGdRRJ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:28.000Z",
            "id": "108538579168411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da ... http://t.co/Z0mxj0Q"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:26.000Z",
            "id": "108538570922397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/3VwFLT6"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:26.000Z",
            "id": "108538570301640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/sk6VfUQ"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:25.000Z",
            "id": "108538565188780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/uH4e44x"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:23.000Z",
            "id": "108538559631331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedr... http://t.co/HCDcgvo"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "41877324",
                        "start": 0,
                        "username": "CETRIO_ONLINE"
                    }
                ]
            },
            "id": "108538518443261952",
            "in_reply_to_user_id": "41877324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CETRIO_ONLINE Parte da  vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde ontem."
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2011-08-30T13:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40982929",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianoventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "108538488323973120",
            "in_reply_to_user_id": "40982929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianoventura Lembro de vc preocupado com este risco alguns meses atr\u00e1s quando o tempo seco estava para chegar  http://t.co/yZ0XRNp"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-30T13:55:28.000Z",
            "id": "108538326599999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedr... http://t.co/WJp0VD7"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T13:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "108537966149898240",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Parte da  vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde ontem."
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-30T13:52:11.000Z",
            "id": "108537501848834049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/yVvOrjM"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-08-30T13:52:11.000Z",
            "id": "108537499634245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/Ve3Wq2R"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-08-30T13:52:09.000Z",
            "id": "108537493963546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/vwCtPoR"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-08-30T13:52:09.000Z",
            "id": "108537493875462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/uZ02QMJ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-30T13:52:04.000Z",
            "id": "108537471012315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/hBp38Lr"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-08-30T13:52:00.000Z",
            "id": "108537453241044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/iO2GHGB"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-08-30T13:51:59.000Z",
            "id": "108537449810104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/X29xSRf"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-30T13:51:59.000Z",
            "id": "108537449118056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/39MgKwE"
        },
        {
            "author_id": "152483188",
            "created_at": "2011-08-30T13:51:57.000Z",
            "id": "108537443925508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/xVmjW3A"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-08-30T13:51:54.000Z",
            "id": "108537431338397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/wc4i7QP"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2011-08-30T13:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17473827",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "108537427634814976",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnrio Parte da  vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca est\u00e1  destruida devido as chamas que  atinge o local desde \u00e0 noite de ontem."
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-08-30T13:48:31.000Z",
            "id": "108536578330206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/ArpyE2u"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-30T13:48:30.000Z",
            "id": "108536576136585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da Pedra... http://t.co/oZYHL6c"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2011-08-30T13:48:30.000Z",
            "id": "108536573838114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Rio: Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual da... http://t.co/WhCzALc"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-08-30T13:45:48.000Z",
            "id": "108535896021811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros do quartel de Realengo seguem no combate \u00e0s chamas que atingem parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-30T13:44:05.000Z",
            "id": "108535464599883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Com apoio de helic\u00f3ptero, bombeiros combatem fogo em parque no Rio: Fogo atinge \u00e1rea do Parque estadual d... http://t.co/MmS9qcV"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-08-30T13:35:05.000Z",
            "id": "108533198140620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Integrantes do Greenpeace fazem protesto no Shopping Rio Sul, contra a extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Abrolhos, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-08-30T13:33:59.000Z",
            "id": "108532919278120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam combater focos de inc\u00eandio em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: \n\tNa manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (3... http://t.co/Ybn8qAb"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-30T13:05:56.000Z",
            "id": "108525863007567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem tantos Parques Nacionais maravilhosos... Um deles \u00e9 o Parque Nacional de Tumucumaque, no Amap\u00e1. http://t.co/SRV5qZ2"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2011-08-30T12:51:45.000Z",
            "id": "108522292744687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente mais uma queimada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! convoca\u00e7\u00e3o geral de ex-brigadistas e volunt\u00e1rios para o combate!!!"
        },
        {
            "author_id": "268995567",
            "created_at": "2011-08-30T12:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "631420417",
                        "start": 62,
                        "username": "Lahrilima"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "160729390",
                        "start": 73,
                        "username": "JoiceMelo_"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2172106416",
                        "start": 98,
                        "username": "alice_del"
                    }
                ]
            },
            "id": "108521365950308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sep\u00e1\u00e1 , parque Municipal hoje s\u00f3 com os Melhores s2' @Jezinn_ @Lahrilima @JoiceMelo_ @Teuzin_xose @alice_del !"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2011-08-30T12:34:27.000Z",
            "id": "108517938578993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Conselho Consultivo do Parque Natural Municipal Saint\u00b4Hilaire ser\u00e1 instalado hoje http://t.co/N3a2lZ6"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-08-30T12:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "183398510",
                        "start": 100,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "108510898573942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Gerais: Estado de Minas http://t.co/FJnd6Al via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-08-30T11:58:57.000Z",
            "id": "108509006133329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/9dJeSB3"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-08-30T11:58:56.000Z",
            "id": "108509002878550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/35A95Rk"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-08-30T11:58:56.000Z",
            "id": "108509002375241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/Usvf46F"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-08-30T11:58:56.000Z",
            "id": "108509001544769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/j7zZ0nj"
        },
        {
            "author_id": "251765928",
            "created_at": "2011-08-30T11:37:22.000Z",
            "id": "108503575491121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai saborear um prato t\u00edpico no distrito italiano de Quiririm? E depois? Onde queimar tanto carboidrato? http://t.co/5lALPyI"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-08-30T10:10:04.000Z",
            "id": "108481604212629508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/34DmHnZ"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-08-30T05:34:14.000Z",
            "id": "108412186002599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em RO\nhttp://t.co/FzShdYp"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-08-30T02:57:34.000Z",
            "id": "108372762170634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/Nl5ruLb"
        },
        {
            "author_id": "161934540",
            "created_at": "2011-08-30T02:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "174126845",
                        "start": 12,
                        "username": "serbaco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "108370108350603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a @serbaco (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/b1AnBVX"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-30T02:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83898113",
                        "start": 0,
                        "username": "Masterizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "108369896223674368",
            "in_reply_to_user_id": "83898113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Masterizando Esse L\u00facio Fl\u00e1vio esqueceu-se da Fazenda Cui\u00e1? \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, comprada por + de R$ 10 MILH\u00d5ES em plena campanha."
        },
        {
            "author_id": "230551500",
            "created_at": "2011-08-30T01:56:53.000Z",
            "id": "108357489656987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 passei pro Parque Nacional do Gama,tipo viro a esquina da minha casa e:\"Oi pessoas da escola!\""
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-08-30T01:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26327667",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreaMatarazzo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "108356170498048000",
            "in_reply_to_user_id": "26327667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreaMatarazzo Sim, vou l\u00e1 desde pequeno, e no Parque Estadual tamb\u00e9m. Um passeio e tanto. Espero que fique cada vez melhor."
        },
        {
            "author_id": "77043659",
            "created_at": "2011-08-30T01:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "236373139",
                        "start": 0,
                        "username": "Fe_Albuquerquee"
                    }
                ]
            },
            "id": "108354701732487168",
            "in_reply_to_user_id": "236373139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fe_Albuquerquee vamos pro parque municipal 1h"
        },
        {
            "author_id": "318733306",
            "created_at": "2011-08-30T01:39:24.000Z",
            "id": "108353088326340609",
            "in_reply_to_user_id": "116246460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HiancaFernandes amr vamos no parque municipal amanh\u00e3 ? deixa resposta aqui ,agente vai la pras 2:30 ;D teamooo s2"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-08-30T01:35:06.000Z",
            "id": "108352009492639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra fechar o dia... (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/YjIdw7c"
        },
        {
            "author_id": "42647190",
            "created_at": "2011-08-30T00:56:25.000Z",
            "id": "108342272575283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de me distrair ela \u00e9 \u00f3tima, j\u00e1 deu aula de Antropologia, Gerenciamento de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sensoriamento remoto...um linda"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-08-30T00:48:59.000Z",
            "id": "108340402075086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/c49zqbR"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-08-30T00:08:11.000Z",
            "id": "108330135299698690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/ENDhjIU"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-30T00:00:46.000Z",
            "id": "108328270164008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://q.gs/MWx9"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:10.000Z",
            "id": "108326860542324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/ou60Wp4"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:10.000Z",
            "id": "108326860139667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/nMGNCJP"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:07.000Z",
            "id": "108326846801788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/A7YDYVy | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:07.000Z",
            "id": "108326846776623105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/SDN30r1 | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:07.000Z",
            "id": "108326845795143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/g93EpxB"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:06.000Z",
            "id": "108326844251643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/aMo5xrr | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:06.000Z",
            "id": "108326842431311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/F6QhkXq | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:05.000Z",
            "id": "108326837670785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/5EdkhNe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-08-29T23:55:00.000Z",
            "id": "108326819228422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/G6aJz91 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:59.000Z",
            "id": "108326812525928449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/R854l6V #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:46.000Z",
            "id": "108326759560249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/mXnyNfl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:40.000Z",
            "id": "108326732225986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/taFmGqg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:35.000Z",
            "id": "108326712214949889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/nv9jr6E #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:26.000Z",
            "id": "108326674143260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/3k71AxW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:15.000Z",
            "id": "108326627418701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/LUJaLZg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:13.000Z",
            "id": "108326620875603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/MsmYIyI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:08.000Z",
            "id": "108326599665000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/TkZnhZs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:06.000Z",
            "id": "108326592199147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/pYNfUVJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:04.000Z",
            "id": "108326580736102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/cPAMNdl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-08-29T23:54:00.000Z",
            "id": "108326565720506370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/kDOXBxI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:58.000Z",
            "id": "108326556266541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/TyKZ0yb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:55.000Z",
            "id": "108326544161775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/iIzl3Rr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:53.000Z",
            "id": "108326536016429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/emaTLjR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:52.000Z",
            "id": "108326530001813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/dGdpgOw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:48.000Z",
            "id": "108326516928151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/6M8f1Xj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:46.000Z",
            "id": "108326508904464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/2LbnOZu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:42.000Z",
            "id": "108326489635827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/iOd6vkJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:38.000Z",
            "id": "108326471856173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/L54Pntx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:35.000Z",
            "id": "108326462360264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/IKhkxJz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:10.000Z",
            "id": "108326355678150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/sS9nhK2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:05.000Z",
            "id": "108326333205061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/YDe8R3T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-08-29T23:53:03.000Z",
            "id": "108326324459941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/H1i55Ah #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:55.000Z",
            "id": "108326291811483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/UjJwcWY"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:50.000Z",
            "id": "108326273306214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edda ainda n\u00e3o foi contabilizada. http://t.co/S2NenCB"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:50.000Z",
            "id": "108326270894473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/TQGKzog"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:49.000Z",
            "id": "108326267622932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/fH9EE4Y"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:18.000Z",
            "id": "108326135791747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1... http://t.co/k58uz1a"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:17.000Z",
            "id": "108326133598134273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00ed... http://t.co/5OyxRKZ"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-08-29T23:52:14.000Z",
            "id": "108326121384316929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/xy5jrvy"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:56.000Z",
            "id": "108325540678729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/2HwxryV"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:55.000Z",
            "id": "108325538782912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/g93EpxB"
        },
        {
            "author_id": "318733306",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "354612661",
                        "start": 6,
                        "username": "Sabidos_ITB"
                    }
                ]
            },
            "id": "108325534995456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fesho @Sabidos_ITB amanh\u00e3 \u00e9 n\u00f3izes no parque municipal HH'"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "139839061",
                        "start": 93,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "108325526090952707",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/mlZ97jc @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "139839061",
                        "start": 93,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "108325522525790208",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/jgcO5XI @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "139839061",
                        "start": 93,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "108325519413616640",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/sWdAC1j @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "139839061",
                        "start": 93,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "108325517752680450",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/5ISEcC0 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:49.000Z",
            "id": "108325512602066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/hdpeUaK"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:48.000Z",
            "id": "108325507887665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/Rhj6F0H"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:47.000Z",
            "id": "108325506411270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/po1s1Yv"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:42.000Z",
            "id": "108325483963359233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/JbfI4SE"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:42.000Z",
            "id": "108325483392937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 dest... http://t.co/mNOMHZ1"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:40.000Z",
            "id": "108325477072109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/qFYT1CS"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:39.000Z",
            "id": "108325469887266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/xy5jrvy G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:39.000Z",
            "id": "108325469237166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1... http://t.co/M8IAnlj #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:38.000Z",
            "id": "108325468108890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/wAnWYKT"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:38.000Z",
            "id": "108325467160981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/STsuILg"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-08-29T23:49:38.000Z",
            "id": "108325465915269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: Bombeiros trabalham no combate ao fogo.\n\u00c1rea j\u00e1 destru\u00edd... http://t.co/Yy22R3c"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-08-29T23:46:07.000Z",
            "id": "108324581131038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/hnOrPnN"
        },
        {
            "author_id": "91811287",
            "created_at": "2011-08-29T23:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "108324415946756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/XtGgAEI\u201d\nTriste. A\u00e7\u00e3o do homem, destruidor e antag\u00f4nico!"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-08-29T23:44:15.000Z",
            "id": "108324111914250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/CjSijYH"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-08-29T23:42:02.000Z",
            "id": "108323555837607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/0IVROrp"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-08-29T23:41:06.000Z",
            "id": "108323318033166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/sax4LsI"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-08-29T23:41:05.000Z",
            "id": "108323312941285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG http://t.co/h5agoEd"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-08-29T23:40:00.000Z",
            "id": "108323041548845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas contribui com 34% de \u00e1rea protegida para o Mosaico da Amaz\u00f4nia Meridional.Manaus - O Esta... http://t.co/0diTwsY #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "284167873",
            "created_at": "2011-08-29T23:20:05.000Z",
            "id": "108318029733052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o - Patag\u00f4nia http://t.co/sgJHi4g \"No meio do Parque Nacional Torres del Paine, o hotel \u00e9 todo integrado a natureza.\""
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2011-08-29T21:29:06.000Z",
            "id": "108290100118560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia em 430% a \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu http://t.co/a7CklK9"
        },
        {
            "author_id": "62576914",
            "created_at": "2011-08-29T21:24:05.000Z",
            "id": "108288837918269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar el Parque Nacional da Tijuca en Rio de Janeiro: [ riodejaneiroviajes.com ] El Parque Nacional da Tijuca en... http://t.co/L9O0jpK"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-29T20:33:43.000Z",
            "id": "108276164296052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Lagoa do Peixe? \u00c9 um lugar maravilhoso localizado no Rio Grande do Sul. Vale muito a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-29T19:33:56.000Z",
            "id": "108261119407300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja novamente como foi a cerim\u00f4nia de start da Rotas Verdes Brasil no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/ANY49Uj"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-29T19:32:51.000Z",
            "id": "108260846664290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca, na zona da mata mineira http://t.co/pTIQtVm"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-08-29T19:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "108257707601047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abriram os port\u00f5es do inferno? Pq eu juro que vi um c\u00e9rbero passeando aqui (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://t.co/AN8004l"
        },
        {
            "author_id": "27925767",
            "created_at": "2011-08-29T19:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2762351,
                        -25.42492747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "108256309262032899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea protegida... Do lado de casa ainda por cima =P (@ Junta Comercial do Paran\u00e1 - Jucepar) http://t.co/np6JtN4"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2011-08-29T18:58:13.000Z",
            "id": "108252129394823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior \u00e1rea protegida do mundo equivale a metade da Fran\u00e7a e fica na fronteira de 5 pa\u00edses africanos http://t.co/a26Ntze"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-08-29T18:51:50.000Z",
            "id": "108250522548580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior \u00e1rea protegida do mundo equivale a metade da Fran\u00e7a e fica na fronteira de 5 pa\u00edses africanos http://t.co/fIKldII RT @greennationfest"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2011-08-29T18:36:02.000Z",
            "id": "108246547027865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior \u00e1rea protegida do mundo equivale a metade da Fran\u00e7a e fica na fronteira de 5 pa\u00edses africanos http://t.co/uQdYrrl #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "67611795",
            "created_at": "2011-08-29T18:17:15.000Z",
            "id": "108241820034666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabenizamos a ICM Bio pela manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, durante o mutir\u00e3o n\u00e3o encontramos res\u00edduos descartados na trilha..."
        },
        {
            "author_id": "67611795",
            "created_at": "2011-08-29T18:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "188795259",
                        "start": 0,
                        "username": "rioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "108240068031938560",
            "in_reply_to_user_id": "188795259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rioeco A participa\u00e7\u00e3o da Ajo Ambiental no 79\u00ba mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, a convite da Rio Eco, foi uma satisfa\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "173532438",
            "created_at": "2011-08-29T17:48:19.000Z",
            "id": "108234539716980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da reserva extrativista do cajari agradece ao gerente da cea pela nova rede eletrica."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-08-29T17:33:50.000Z",
            "id": "108230892337643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confiram algumas fotos do 79\u00ba mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca realizado ontem. http://t.co/dKWEXVa"
        },
        {
            "author_id": "89237329",
            "created_at": "2011-08-29T16:12:04.000Z",
            "id": "108210317468774401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicasdodia: Belo Horizonte. Perto do Parque Municipal acontece todos os domingos pela manh\u00e3 a feira de artesa\u2026 (cont) http://t.co/J3Ig6ou"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-29T15:45:03.000Z",
            "id": "108203516346109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u comenta repasses de verbas a Jandaia do Sul: http://t.co/cBUurtz"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-08-29T15:45:02.000Z",
            "id": "108203514450296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u comenta repasses de verbas a Jandaia do Sul: http://t.co/z34ROCY"
        },
        {
            "author_id": "363169098",
            "created_at": "2011-08-29T15:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "255721482",
                        "start": 7,
                        "username": "fcfc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "108203140230291457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse @fcfc_ anda frequentando muito o parque municipal so atras de maconha ;)"
        },
        {
            "author_id": "29337009",
            "created_at": "2011-08-29T14:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53771410",
                        "start": 0,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "108186923251662849",
            "in_reply_to_user_id": "53771410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_machado Grande show no Parque Municipal ontem. Bel\u00edssimo trabalho! Parab\u00e9ns e continue nos proporcionando bons momentos assim."
        },
        {
            "author_id": "225256165",
            "created_at": "2011-08-29T14:38:56.000Z",
            "id": "108186878506827777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores acabam de aprovar Projeto de Lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da serra do Saubal."
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2011-08-29T14:34:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "108185885157244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontemeueo #leo ficamos jogando 5 maria no parque municipal e depois agente apostou corrida quem pegava o balan\u00e7o do meio u.u"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-08-29T14:18:29.000Z",
            "id": "108181730506190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com este clima seco nada melhor que se refrescar nas cachoeiras do Parque Nacional e visitar o V\u00e9u de Noiva!"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-29T14:17:45.000Z",
            "id": "108181547122827265",
            "in_reply_to_user_id": "15681243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falotudoquevejo PORTAO,MURO E MILICIANOS VALE DE TUDO PARA DEMARCAR \u00c0 FOR\u00c7A O PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL, R. TOME DE SOUZA M. CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-29T14:15:31.000Z",
            "id": "108180984473722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeito andinho entrega PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL nas maos de empresa imobiliaria, venham conferir na Rua tome de souza morro da cabocla"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-08-29T14:09:08.000Z",
            "id": "108179377455513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNICA ENTRADA DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL DAMA BRANCA PELA RUA TOME DE SOUZA \u00c9 CONTROLADA POR FIRMA DE VIGILANCIA CLANDESTINA A. DO CABO"
        },
        {
            "author_id": "40658542",
            "created_at": "2011-08-29T14:05:30.000Z",
            "id": "108178466767253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grilo na Porteira. Na entrada para o Parque Estadual Pedra da Boca - PB. ____ FOTO:  http://t.co/71atVPa"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-08-29T13:37:26.000Z",
            "id": "108171402238107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participamos ontem do 79\u00ba mutir\u00e3o volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca. Em breve publicaremos as fotos no \u00e1lbum do facebook e Orkut."
        },
        {
            "author_id": "317297856",
            "created_at": "2011-08-29T13:29:02.000Z",
            "id": "108169289265201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais d 13 mil pessoas estiveram no Parque Municipal do Idoso, p troca de cart\u00f5es do Programa Bolsa Fam\u00edlia|Acritica - http://t.co/jyD7Btj"
        },
        {
            "author_id": "85718697",
            "created_at": "2011-08-29T13:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "108168240735334401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belissima vista... (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) [pic]: http://t.co/7UFXcjx"
        },
        {
            "author_id": "225256165",
            "created_at": "2011-08-29T13:11:43.000Z",
            "id": "108164931525939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores santarenos votam hoje o Projeto de Lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA em torno da serra do Saubal."
        },
        {
            "author_id": "215581832",
            "created_at": "2011-08-29T13:06:35.000Z",
            "id": "108163638237474817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Equador pede US$ 3,6 bilh\u00f5es \u00e0 comunidade internacional para manter intocado o Parque Nacional Yasun\u00ed, uma \u2026http://t.co/0wHtxs4"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2011-08-29T12:55:22.000Z",
            "id": "108160815525408769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas http://t.co/eEosTcH #opendura"
        },
        {
            "author_id": "301421881",
            "created_at": "2011-08-29T12:03:10.000Z",
            "id": "108147676826177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que se eu ficar pelo menos 1H. no parque municipal, saio de l\u00e1 pelado...Eita mendigo, tenho dinheiro nao poha! ;@"
        },
        {
            "author_id": "313404663",
            "created_at": "2011-08-29T11:26:40.000Z",
            "id": "108138492357386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em RO http://t.co/eO9Re2u #VejaRondonia"
        },
        {
            "author_id": "154708133",
            "created_at": "2011-08-29T04:54:10.000Z",
            "id": "108039717546754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Natural Tayrona\" http://t.co/zJtDS40"
        },
        {
            "author_id": "54087427",
            "created_at": "2011-08-29T02:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "195843132",
                        "start": 22,
                        "username": "Mrpepeugomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "108004424164708353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, hoje o show do @Mrpepeugomes no Parque Municipal foi um espet\u00e1culo como h\u00e1 muito n\u00e3o via... #NovosBaianos n\u00e3o sair\u00e1 do meu IPod..."
        },
        {
            "author_id": "190813333",
            "created_at": "2011-08-29T02:05:14.000Z",
            "id": "107997205385854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj parque municipal ax\u00e9 meu cada homem meu Deus  *--*"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2011-08-29T01:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "233698483",
                        "start": 0,
                        "username": "LucioFaller"
                    }
                ]
            },
            "id": "107988168682389504",
            "in_reply_to_user_id": "233698483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucioFaller Jacarenema tem lei estadual(Reserva Ecol\u00f3gica) e decreto municipal(Parque Municipal)e proj.lei municipal em elabora\u00e7\u00e3o. (Segue)"
        },
        {
            "author_id": "163269163",
            "created_at": "2011-08-29T00:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "208798339",
                        "start": 6,
                        "username": "peesampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "107978282066116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "awn o @peesampa me ajudou a chegar no parque municipal hoje *-* hihi. J\u00e1 logo mandei; 'se eu me perder eu te dou um toque ein' rs"
        },
        {
            "author_id": "208798339",
            "created_at": "2011-08-29T00:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "163269163",
                        "start": 0,
                        "username": "isaramiires"
                    }
                ]
            },
            "id": "107977220131270656",
            "in_reply_to_user_id": "163269163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaramiires me mandou um sms perguntando como ela fazia pra chegar no parque municipal kkkkkk .-."
        },
        {
            "author_id": "170515910",
            "created_at": "2011-08-29T00:36:23.000Z",
            "id": "107974843139502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Tijuca? n\u00e3o \u00e9 nada bom ! s\u00f3 quero voltar sempre..."
        },
        {
            "author_id": "238801794",
            "created_at": "2011-08-29T00:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "459321906",
                        "start": 13,
                        "username": "Im_Diamonds"
                    }
                ]
            },
            "id": "107974588750766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu falei pra @im_diamonds que um dia a gente vai no Parque municipal s\u00f3 pra gente cair e l\u00e1 ter historia"
        },
        {
            "author_id": "238801794",
            "created_at": "2011-08-29T00:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "459321906",
                        "start": 81,
                        "username": "Im_Diamonds"
                    }
                ]
            },
            "id": "107974077012131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa eu fiquei muito fofa em uma foto que eu tirei la no Parque municipal com a @im_diamonds mas eu cortei ela KKKK"
        },
        {
            "author_id": "17440096",
            "created_at": "2011-08-29T00:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "15348336",
                        "start": 5,
                        "username": "luanabarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "107971454867484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 RT @luanabarbosa: Fish fingers, custard, bow ties, sonic screwdrives... me senti num universo alternativo no meio do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "15348336",
            "created_at": "2011-08-29T00:22:43.000Z",
            "id": "107971405387268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fish fingers, custard, bow ties, sonic screwdrives... me senti num universo alternativo no meio do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "251200927",
            "created_at": "2011-08-29T00:13:09.000Z",
            "id": "107968996590104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal la em bh hoje, tinha nada melhor pra fazer!!!\nrsrsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "355180367",
            "created_at": "2011-08-28T23:52:50.000Z",
            "id": "107963885939728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itiquira localizado no Munic\u00edpio de Formosa- GO. 115 km de Bras\u00edlia,conta com a maior queda livre acess\u00edvel do Pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-08-28T23:34:42.000Z",
            "id": "107959318950842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Rio Doce - Minas Gerais http://t.co/Z4YMjem"
        },
        {
            "author_id": "250125767",
            "created_at": "2011-08-28T23:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "38746665",
                        "start": 0,
                        "username": "lucywonthesky"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "471103345",
                        "start": 15,
                        "username": "TaaviO"
                    }
                ]
            },
            "id": "107957144715923456",
            "in_reply_to_user_id": "38746665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucywonthesky @taavio sei l\u00e1, tem um buteco perto do parque municipal. Tipo, buteco MESMO."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-28T23:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "107951315782602755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/lYDl2R6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "35852548",
            "created_at": "2011-08-28T22:10:08.000Z",
            "id": "107938040063860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de uma caminhada longa... pela cidade e pelo Parque Municipal. Passeio super legal com minha m\u00e3e e a priminha D\u00e9bhora!"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2011-08-28T21:20:23.000Z",
            "id": "107925517331726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui pro parque.municipal jogar futebol com a @bewonkie luciciano , cisco, leo juninho biel e miguel"
        },
        {
            "author_id": "26760814",
            "created_at": "2011-08-28T20:59:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107920162203766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar pelo Parque Municipal e ver a \u00faltima pessoa no mundo que voc\u00ea gostaria de ver \u00e9 bem triste!"
        },
        {
            "author_id": "43253793",
            "created_at": "2011-08-28T20:21:59.000Z",
            "id": "107910820779929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai rolar show do Toni Garrido. #Ficaadica (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) [pic]: http://t.co/B1unaYx"
        },
        {
            "author_id": "176098677",
            "created_at": "2011-08-28T20:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "101118893",
                        "start": 43,
                        "username": "HerickLucas"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "245101453",
                        "start": 56,
                        "username": "anabnogueirag"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "191624778",
                        "start": 71,
                        "username": "gabysances"
                    }
                ]
            },
            "id": "107908785141596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no Parque Municipal com @marinaleoric @HerickLucas @anabnogueirag @gabysances #Israel #milene #dede #alisson  http://t.co/Nm28gcd"
        },
        {
            "author_id": "24818017",
            "created_at": "2011-08-28T20:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "107906909197172737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de reflex\u00e3o. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/2o5YMf8"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-28T20:04:32.000Z",
            "id": "107906429393969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil chega na Floresta Nacional do Jamari http://t.co/3azdJOL"
        },
        {
            "author_id": "49064653",
            "created_at": "2011-08-28T20:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "52416605",
                        "start": 3,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "107905716119011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TelmaMonteiro: Constru\u00e7\u00f5es irregulares invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em RO http://j.mp/opDKAR"
        },
        {
            "author_id": "14171364",
            "created_at": "2011-08-28T20:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107905689002848258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) w/ 2 others http://t.co/L94wwgn"
        },
        {
            "author_id": "52822505",
            "created_at": "2011-08-28T20:00:12.000Z",
            "id": "107905339906732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a cria\u00e7\u00e3o de um parque, no Morro das Ast\u00farias, dois ambientalista visam preservar a regi\u00e3o no Guaruj\u00e1: http://ow.ly/6aOmJ"
        },
        {
            "author_id": "176098677",
            "created_at": "2011-08-28T19:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "101118893",
                        "start": 43,
                        "username": "HerickLucas"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "245101453",
                        "start": 56,
                        "username": "anabnogueirag"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "191624778",
                        "start": 71,
                        "username": "gabysances"
                    }
                ]
            },
            "id": "107905095450099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no Parque Municipal com @marinaleoric @HerickLucas @anabnogueirag @gabysances #Israel #milene #dede #alisson #thayane"
        },
        {
            "author_id": "156117161",
            "created_at": "2011-08-28T19:54:38.000Z",
            "id": "107903937289527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj no parque municipal estava muiiiiito boom *-* agora eu sou uma membro do www.osnorris.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "88912688",
            "created_at": "2011-08-28T19:49:05.000Z",
            "id": "107902540384960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eu quero ir Parque Municipal =["
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-08-28T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "107902287258718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspensas novas autoriza\u00e7\u00f5es de desmatamento para minera\u00e7\u00e3o em floresta nacional      http://t.co/OEyX1xC via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "29337009",
            "created_at": "2011-08-28T19:46:37.000Z",
            "id": "107901921314095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showz\u00e3o no Parque Municipal hoje. Pepeu Gomes \u00e9 s\u00f3 o melhor guitarrista do Brasil. Muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "68976260",
            "created_at": "2011-08-28T19:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.627724,
                        -19.337082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "107899257297711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/zYabGDI"
        },
        {
            "author_id": "198100901",
            "created_at": "2011-08-28T19:19:41.000Z",
            "id": "107895144417738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1gua no Parque Nacional da Serra da Peneda - Ger\u00eas. http://t.co/Pt9H3Xs"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-28T19:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "107893345363312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Pa8oTFQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-08-28T19:00:29.000Z",
            "id": "107890312990572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/IUju5Zv Lygia Pupatto, Kiki Mori, Jo\u00e3o Weil e Renato Franc\u00eas no Telecentro de Maguari, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "121100002",
            "created_at": "2011-08-28T18:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "195843132",
                        "start": 19,
                        "username": "Mrpepeugomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "107888469052899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A que isso show do @Mrpepeugomes hoje no parque municipal foi doido demais !"
        },
        {
            "author_id": "86703750",
            "created_at": "2011-08-28T18:47:50.000Z",
            "id": "107887128498798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale pena ir de f\u00e9rias a Mo\u00e7ambique e visitar este maravilhoso parque nacional http://t.co/VAbD2i4"
        },
        {
            "author_id": "336121462",
            "created_at": "2011-08-28T18:46:02.000Z",
            "id": "107886677191700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar das cachoeiras e do parque nacional das aves muito lindo"
        },
        {
            "author_id": "69000398",
            "created_at": "2011-08-28T18:39:23.000Z",
            "id": "107885000808071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/T2ftxtk"
        },
        {
            "author_id": "285424188",
            "created_at": "2011-08-28T18:28:17.000Z",
            "id": "107882207003152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj tem jogo do meu Flamengo *--* , mas nem sei se vo assistir acho que vo cola ali no parque municipal (6)"
        },
        {
            "author_id": "90263954",
            "created_at": "2011-08-28T18:20:05.000Z",
            "id": "107880143460106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o lugar certo para quem quer curtir a beleza do Maranh\u00e3o, saiba mais http://t.co/ZKR67Lm"
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2011-08-28T18:17:37.000Z",
            "id": "107879522254340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/SzRY63b Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo"
        },
        {
            "author_id": "353940051",
            "created_at": "2011-08-28T18:03:32.000Z",
            "id": "107875978918895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do Parque Municipal #sescmpb #BH"
        },
        {
            "author_id": "353939368",
            "created_at": "2011-08-28T18:02:58.000Z",
            "id": "107875839185666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do Parque Municipal #sescmpb #BH"
        },
        {
            "author_id": "306427793",
            "created_at": "2011-08-28T18:01:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107875436465364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do Parque Municipal #sescmpb #BH"
        },
        {
            "author_id": "67725704",
            "created_at": "2011-08-28T18:00:37.000Z",
            "id": "107875247394533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do Parque Municipal #sescmpb #BH"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2011-08-28T17:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107874244603559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/vJcOzIl"
        },
        {
            "author_id": "326870136",
            "created_at": "2011-08-28T17:53:36.000Z",
            "id": "107873480384581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/0TKNh1F"
        },
        {
            "author_id": "119791859",
            "created_at": "2011-08-28T17:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "119791859",
                        "start": 80,
                        "username": "CLICKLANHOUSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "107870801637801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop: Reserva Extrativista do Caju\u00ed em Ilha Grande: http://t.co/g90fUqm via @clicklanhouse"
        },
        {
            "author_id": "322219564",
            "created_at": "2011-08-28T17:34:33.000Z",
            "id": "107868685384941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[aaaa] Logomenos Parque Municipal (yn'"
        },
        {
            "author_id": "256971071",
            "created_at": "2011-08-28T16:53:58.000Z",
            "id": "107858471927558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Urgente galera de BH e regi\u00e3o:Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 precisa de volunt\u00e1rios.Fogo est\u00e1 devastando a \u00e1rea!O tel \u00e9:0313137187151"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2011-08-28T16:53:38.000Z",
            "id": "107858387781435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em RO http://j.mp/opDKAR"
        },
        {
            "author_id": "220195098",
            "created_at": "2011-08-28T16:51:25.000Z",
            "id": "107857831146950656",
            "in_reply_to_user_id": "61117922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crepuparamore @JoordaH Parque municipal hj ? as 15:30 vamso embora assim que fechar :DD"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-08-28T16:51:06.000Z",
            "id": "107857752826716160",
            "in_reply_to_user_id": "325049011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Talysson_se7en amor vamos no parque municipal ? Pf pf pf &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "75103705",
            "created_at": "2011-08-28T16:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "44103038",
                        "start": 1,
                        "username": "FalaSergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "107853500918140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab@FalaSergipe Alem disso recentemente a serra foi nomeada como Parque Nacional da Serra de Itabaiana, al\u00e9m do parque dos Falc\u00f5es.\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "39868948",
            "created_at": "2011-08-28T16:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "107851522309763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/n6AAdYX"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2011-08-28T16:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1110348315428864000",
                        "start": 0,
                        "username": "CayoFigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107848608266727424",
            "in_reply_to_user_id": "208902797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cayofigueiredo Parque Municipal, centrao, afonso pena"
        },
        {
            "author_id": "35940003",
            "created_at": "2011-08-28T16:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 85,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "107846792917426177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relembrar \u00e9 viver #4: graveola + jards macal\u00e9 parte 2 no parque municipal, no \u00faltimo @conexaovivo http://t.co/BamHppB"
        },
        {
            "author_id": "35940003",
            "created_at": "2011-08-28T16:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 77,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "107846622662238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relembrar \u00e9 viver #3: graveola + jards macal\u00e9 no parque municipal, no \u00faltimo @Conexaovivo... http://t.co/EqfJY01"
        },
        {
            "author_id": "54576066",
            "created_at": "2011-08-28T15:52:00.000Z",
            "id": "107842878071504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peligra la vida del artista! Agosto 30 - 10 am Parque Nacional http://t.co/rTbVj79"
        },
        {
            "author_id": "77640760",
            "created_at": "2011-08-28T15:43:10.000Z",
            "id": "107840657028153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pepeu Gomes Parque Municipal http://t.co/zF0lraJ"
        },
        {
            "author_id": "163269163",
            "created_at": "2011-08-28T15:35:05.000Z",
            "id": "107838621545005056",
            "in_reply_to_user_id": "211834889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camiilamimi vou te esperar na entrada do parque municipal 17h, pode ser? ;D  vou te informando por sms, msm vc \u00f1 podendo responder rs"
        },
        {
            "author_id": "217507849",
            "created_at": "2011-08-28T15:32:07.000Z",
            "id": "107837876473044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo akiii, pra ir no parque municipal... boa tarde galera do twitter (:"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-28T15:31:21.000Z",
            "id": "107837682348072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Jamari em Rond\u00f4nia http://t.co/4YStRI7"
        },
        {
            "author_id": "236153369",
            "created_at": "2011-08-28T15:29:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f79fceae49003a0f"
            },
            "id": "107837168881377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "venha curtir meu Facebook http://t.co/tsyAORg\ne a Serra da Capivara http://t.co/fuZziy5"
        },
        {
            "author_id": "88912688",
            "created_at": "2011-08-28T15:22:52.000Z",
            "id": "107835548827258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha familia toda foi no Parque Municipal..so eu qi fikei aqi =/"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-28T15:04:11.000Z",
            "id": "107830844684640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "59011017",
            "created_at": "2011-08-28T14:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107828994115776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) w/ 7 others http://t.co/2Cdggur"
        },
        {
            "author_id": "26855739",
            "created_at": "2011-08-28T14:37:37.000Z",
            "id": "107824157898715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9rika Machado e Pepeu Gomes. Agora no Parque Municipal! =) #gratis"
        },
        {
            "author_id": "24402813",
            "created_at": "2011-08-28T14:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1084852231738966016",
                        "start": 8,
                        "username": "BacelarDiniz"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "53771410",
                        "start": 51,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "107816256844992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tb! \"@bacelardiniz: Aguardando apresenta\n\u00e7\u00e3o de @erika_machado e Pepeu Gomes (@ Parque Municipal w/ 3 others) http://t.co/gkvhVpl\""
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-08-28T13:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "53771410",
                        "start": 27,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "107814133201776642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando apresenta\u00e7\u00e3o de @erika_machado e Pepeu Gomes (@ Parque Municipal w/ 3 others) http://t.co/JY8dLsS"
        },
        {
            "author_id": "25526914",
            "created_at": "2011-08-28T13:45:04.000Z",
            "id": "107810935158226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o National Mall e os National Parks pra entender a hist\u00f3ria americana e relaxar em meio ao verde de Washington: http://t.co/FDgosjE"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2011-08-28T13:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873178,
                        -23.497502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "107809717610479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminar de ler A Cauda Longa (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/HjeWe5j"
        },
        {
            "author_id": "72181370",
            "created_at": "2011-08-28T13:02:41.000Z",
            "id": "107800266425896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o Parque Municipal, bora? Show do Pepeu Gomes e \u00c9rika Machado... :)"
        },
        {
            "author_id": "154712641",
            "created_at": "2011-08-28T12:58:38.000Z",
            "id": "107799249621757954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem irei para o parque estadual da cantareira, s\u00f3 para dar uma desbara-tinada."
        },
        {
            "author_id": "43533285",
            "created_at": "2011-08-28T12:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1331823944643588096",
                        "start": 0,
                        "username": "moniqfranca"
                    }
                ]
            },
            "id": "107797807469035520",
            "in_reply_to_user_id": "117449921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moniqfranca Agora \u00c0s 11h, Pepeu Gomes e \u00c9rika Machado no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-28T12:30:03.000Z",
            "id": "107792054293250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Tempo - Pepeu Gomes divide o palco do Sesc MPB com \u00c9rika Machado: http://ow.ly/6emlC | Hoje, \u00e0s 11h, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "54728297",
            "created_at": "2011-08-28T12:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "53771410",
                        "start": 10,
                        "username": "erika_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "107789297599512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 BH RT @erika_machado: Daqui a pouco (11da matina) show no parque municipal!!! v\u00e2mo que \u00e9 de gratis!"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-08-28T12:13:43.000Z",
            "id": "107787947314651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Reserva de Mata Atl\u00e2ntica.  Ideal para ganhar resist\u00eancia e energia."
        },
        {
            "author_id": "44103038",
            "created_at": "2011-08-28T12:11:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "107787365141061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alem disso recentemente a serra foi nomeada como Parque Nacional da Serra de Itabaiana, al\u00e9m do parque dos Falc\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "53771410",
            "created_at": "2011-08-28T12:07:04.000Z",
            "id": "107786273854464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco (11da matina) show no parque municipal!!! v\u00e2mo que \u00e9 de gratis!"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2011-08-28T06:14:41.000Z",
            "id": "107697593118769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: Projeto amplia em 430% a \u00e1rea do Parque Estadual Imbicatu... http://t.co/hUd1Sy1"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-08-28T06:13:33.000Z",
            "id": "107697307386003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia em 430% a \u00e1rea do Parque Estadual Ibicatu: \n\nO presidente do Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP), Luiz Tarc\u00edsio Mos..."
        },
        {
            "author_id": "225046642",
            "created_at": "2011-08-28T05:06:35.000Z",
            "id": "107680454408290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha saindo aqui pessoal e lembrem-se hj na frente do parque municipal, a partir das 17 hrs eu irei estar tocando compare\u00e7am-la"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Patrick_rhuan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Patrick_rhuan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Patrick_rhuan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_rjtv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_rjtv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_rjtv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mrpepeugomes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mrpepeugomes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mrpepeugomes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mrpepeugomes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mrpepeugomes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mrpepeugomes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canto do Buriti, Brasil",
                "id": "f79fceae49003a0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248846369",
                "name": "Chil alpine \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc9c\ud83c\udd93\u26cf\ufe0f\u26f8\ufe0f",
                "username": "blaidelta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73700191",
                "name": "diferente dos iguais",
                "username": "ojamalvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181687078",
                "name": "Akasha MayfairTaltos",
                "username": "akashamayfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135244526",
                "name": "Hemfibra",
                "username": "hemfibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140428494",
                "name": "meioeambiente",
                "username": "meioeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89676762",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "jprcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19625317",
                "name": "Manuel Trindade",
                "username": "betrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88002816",
                "name": "\ud83d\udea9Marcelo Miote \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloMiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82983572",
                "name": "Alfredo Gon\u00e7alves",
                "username": "alfredocabofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324187",
                "name": "Greg\u00f3rioJr.",
                "username": "GregorioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77675679",
                "name": "Thiago Ferraz",
                "username": "othiagoferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160219553",
                "name": "Jana\u00edna Rocha",
                "username": "NiinaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19191992",
                "name": "Yuri Camargo",
                "username": "ycamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105946947",
                "name": "Larissa Ferreira",
                "username": "lariboutme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42100048",
                "name": "Leonardo Cirino",
                "username": "LeonardoCirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55548734",
                "name": "Maudox",
                "username": "Maudox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347516791",
                "name": "tainazinha \u2693",
                "username": "tainaambrosio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323009876",
                "name": "Sunflower \ud83c\udf3b",
                "username": "JesseeCherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214674982",
                "name": "Jully Morandi",
                "username": "JullynhaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365609354",
                "name": "wellington morgan",
                "username": "wellmorgan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86403063",
                "name": "Maitaca Ecoturismo",
                "username": "maitacaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177581307",
                "name": "Clip Sa\u00fade",
                "username": "clipsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321941112",
                "name": "Guia de Fornecedores",
                "username": "GuiaFornecedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346458033",
                "name": "infosalsa",
                "username": "infosalsera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221228572",
                "name": "Jefferson \u00c1lex",
                "username": "Jeffersonasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192037176",
                "name": "VoteBrasil.com",
                "username": "VoteBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107990448",
                "name": "BLOG DO CHUPET\u00c3O",
                "username": "bolaopg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175155805",
                "name": "Barbara Banzato",
                "username": "barbarabanzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625714",
                "name": "Jornal de Hoje",
                "username": "jornaldehoje_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724117",
                "name": "SC - Not\u00edcias",
                "username": "noticiassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243355780",
                "name": "Sonia",
                "username": "soniazuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358450777",
                "name": "LimpaambienteBR",
                "username": "LimpaambienteBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172034697",
                "name": "Pequenos Blogs",
                "username": "pequenosblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699605",
                "name": "Matheus Parker",
                "username": "Matth_Parker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76511950",
                "name": "Renata Gambarotto",
                "username": "Redeiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195742339",
                "name": "Sch\u00fctzenfest",
                "username": "SchutzenJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27066363",
                "name": "Patricia Guedes",
                "username": "pgguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105287997",
                "name": "Luciano Santos",
                "username": "Luciano__Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83656057",
                "name": "Ana Vitoria Rigo",
                "username": "anavirigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298361414",
                "name": "Jean Carlos M2",
                "username": "JEANCARLOSM2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86057993",
                "name": "Eduardo Hortenciano",
                "username": "duhortenciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64998939",
                "name": "GoPetition",
                "username": "GoPetition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206420071",
                "name": "V\u00edctor Mascarenhas",
                "username": "TheMascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210660606",
                "name": "Jacques Braga",
                "username": "jacquesbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477301",
                "name": "redeclaret",
                "username": "redeclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216378035",
                "name": "em_gerais",
                "username": "em_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121743780",
                "name": "Folha do Comercio",
                "username": "folhadocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39305319",
                "name": "Celso Aleixo Jr (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "celsoaleixojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254103849",
                "name": "Carlos Henrique de Faria Vasconcelos",
                "username": "chfvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276050693",
                "name": "Arara Urbana",
                "username": "AraraUrbanaCBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351824431",
                "name": "Geopark Quadril\u00e1tero",
                "username": "geopark_qfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104872316",
                "name": "Anderson Pereira",
                "username": "andersonaraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130816648",
                "name": "Sanduleak_1",
                "username": "sanduleak_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636755210",
                "name": "ivan rp",
                "username": "BarcaRp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118253507",
                "name": "Peter Caltner",
                "username": "PC0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49691253",
                "name": "Proparnaiba.com",
                "username": "proparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346732436",
                "name": "Gincana EJCD",
                "username": "GincanaEJCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16339747",
                "name": "Fernanda Alyssa",
                "username": "Fernandaalyssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82889760",
                "name": "Daniela Lobo",
                "username": "lelalobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62415468",
                "name": "Ronaldo Fish",
                "username": "Ronaldofish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317669521",
                "name": "Pousada VilaParnaiba",
                "username": "PousadaVila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40658542",
                "name": "I Love Bristol Tn Va",
                "username": "i_love_bristol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7241522",
                "name": "patricia \ud83d\udc25",
                "username": "arquitecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264322773",
                "name": "CEADL-Bolivia",
                "username": "ceadl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75671317",
                "name": "Leisse Oliver",
                "username": "LeisseOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153029474",
                "name": "Walisson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "walissonhss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34490269",
                "name": "Tiago Adorno",
                "username": "kocobongos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226817226",
                "name": "Evelyn Heldt",
                "username": "pannykk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293219225",
                "name": "swingueira",
                "username": "cebolinha92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59353159",
                "name": "Matilde Basilio",
                "username": "matildebasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23231286",
                "name": "Bruno Figueredo \uf8ff",
                "username": "BrunoFigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224037853",
                "name": "Rebeca Lyra",
                "username": "Becs_Lyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331271085",
                "name": "Val\u00e9ria C\u00e9liz",
                "username": "ValeriaCeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231624454",
                "name": "jesss",
                "username": "jessi_naiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322393294",
                "name": "L\u00edgia Oliveira",
                "username": "Liihnina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185888423",
                "name": "rebecka",
                "username": "Rehrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268995567",
                "name": "VI\u0418I\u010cIUS S\u039bM\u0404R \u03a8 ,*",
                "username": "_Samerlovisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232644487",
                "name": "Jenilsoon Meloo ,*",
                "username": "JenilsonMelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117867901",
                "name": "Jos\u00e9 C. da Costa",
                "username": "jccosta_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82443424",
                "name": "Vem pra Fortaleza",
                "username": "vemprafortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265580045",
                "name": "Ana Paula Resstel",
                "username": "anaresstel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243096561",
                "name": "\u00e9logoali",
                "username": "Elogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106403935",
                "name": "Pedro Bigardi",
                "username": "bigardiprefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53949115",
                "name": "FanyTheodossakis",
                "username": "FanyTheodosakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53107857",
                "name": "Diego Freitas",
                "username": "diego_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145428132",
                "name": "Wellington Lopes",
                "username": "wellingtonales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99124969",
                "name": "CO2 Neutro",
                "username": "co2_neutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360718269",
                "name": "Amaz\u00f4niaVerde",
                "username": "AmazoniaCabocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245531337",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Nego_Drama2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304414526",
                "name": "Flavia Dayane",
                "username": "Fla_Flaviaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296467566",
                "name": "Greg\u00f3rio Marin",
                "username": "gmarinpreciado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128263466",
                "name": "Mapas Livres",
                "username": "mapaslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57515107",
                "name": "Pirralho Maricas V\u00e2ndalo",
                "username": "edmarmoretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163991147",
                "name": "Habib Chalita Jr",
                "username": "habibchalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14095455",
                "name": "Prof Cris Passinato",
                "username": "crispassinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274228516",
                "name": "H\u00e9rois ou Rebeldes",
                "username": "Rohf66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44617356",
                "name": "Pref. S\u00e3o Mateus",
                "username": "saomateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91832713",
                "name": "Not\u00edcias Ambiente",
                "username": "nambientept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96036508",
                "name": "Guadalajara 2011",
                "username": "guadalajara2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185655455",
                "name": "Esmael guia tour",
                "username": "Esmael1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32292407",
                "name": "Heliezer Soares",
                "username": "Heliezer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289374886",
                "name": "METE A BOCA",
                "username": "meteabocareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253312914",
                "name": "UberNoticias",
                "username": "UberNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344622",
                "name": "Eduardo O.",
                "username": "eitaedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26251441",
                "name": "Ulisses  Machado",
                "username": "Macaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130515906",
                "name": "Adriano Giuseppe .'.",
                "username": "avod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318733306",
                "name": "Fe\u00ea.cris !",
                "username": "Fee_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167912360",
                "name": "Karina agnes",
                "username": "KarinaAgnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191057532",
                "name": "Clodomir Marafigo Jr",
                "username": "marafigojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103728040",
                "name": "Kzaam",
                "username": "Kzaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77499218",
                "name": "Rob Luck \u3010\u30c4\u3011 \u200f",
                "username": "RobsonLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152483188",
                "name": "\u25cb\u25cf Everson \u25cf\u25cb",
                "username": "eversonefr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631420417",
                "name": "Lahrilima",
                "username": "Lahrilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160729390",
                "name": "Serena.",
                "username": "JoiceMelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172106416",
                "name": "Alicia del Rio",
                "username": "alice_del",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251765928",
                "name": "Love Run",
                "username": "loverunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161934540",
                "name": "Miguel Manrique H",
                "username": "mickymh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174126845",
                "name": "Sergio Baco Calderon",
                "username": "serbaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83898113",
                "name": "TVMaster",
                "username": "Masterizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230551500",
                "name": "Matteus Lincoln",
                "username": "TeteuLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77043659",
                "name": "Caroline Horbach",
                "username": "tiacarolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236373139",
                "name": "fee jurupinga",
                "username": "Fe_Albuquerquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42647190",
                "name": "Mariscleida",
                "username": "MarianaCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354612661",
                "name": "Sabidos 2.0",
                "username": "Sabidos_ITB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91811287",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "alyssoneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284167873",
                "name": "Bottarga Ristorante",
                "username": "Bottarga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62576914",
                "name": "Turisdata",
                "username": "turisdata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27925767",
                "name": "Carolina Picolo",
                "username": "carolpicolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67611795",
                "name": "AJO Ambiental",
                "username": "ajoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173532438",
                "name": "Ricardo gama",
                "username": "Ricardogama_40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89237329",
                "name": "Travel Quality",
                "username": "travel_quality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363169098",
                "name": "Fofocas Botucatu",
                "username": "FofocasBotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255721482",
                "name": "Fabricio.",
                "username": "fcfc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29337009",
                "name": "Gui Vidal",
                "username": "guividal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53771410",
                "name": "\u00c9rika Machado",
                "username": "erika_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225256165",
                "name": "Janela Amaz\u00f4nica",
                "username": "janelaamazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317297856",
                "name": "Sab\u00e1 Nunes",
                "username": "SabaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85718697",
                "name": "'Thiago Bassi'",
                "username": "tbassils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215581832",
                "name": "Robson Torres Bandeira",
                "username": "robson_bandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301421881",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "jaaoviktor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313404663",
                "name": "Veja Rond\u00f4nia",
                "username": "VejaRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154708133",
                "name": "Poes\u00eda de Luz",
                "username": "poesiadeluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54087427",
                "name": "Daniel Lan\u00e7a",
                "username": "daniellanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190813333",
                "name": "Leeh_Cristinna *--",
                "username": "leticia_lamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233698483",
                "name": "Lucio Faller",
                "username": "LucioFaller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163269163",
                "name": "ramires, isa.",
                "username": "isaramiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208798339",
                "name": "Pedro Sampaio \u2693",
                "username": "peesampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170515910",
                "name": "Ana Paula Oliveira",
                "username": "anapaulafju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238801794",
                "name": "Gabriela Carvalho",
                "username": "gacaarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459321906",
                "name": "shadiamond harden",
                "username": "Im_Diamonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17440096",
                "name": "Viviane \ud83d\udc0a",
                "username": "PandaRoboto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15348336",
                "name": "Luana",
                "username": "luanabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251200927",
                "name": "leandroordinario",
                "username": "leo_ordinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355180367",
                "name": "Geovane Darci",
                "username": "GeovaneDarci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250125767",
                "name": "Hay",
                "username": "haydagalere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38746665",
                "name": "Luciana Gon\u00e7alves",
                "username": "lucywonthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471103345",
                "name": "tttttt",
                "username": "TaaviO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35852548",
                "name": "Ronan Ferri",
                "username": "RonanFerri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760814",
                "name": "Ed \u00d3liiver",
                "username": "EdOliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43253793",
                "name": "Junior Saraiva",
                "username": "juniorsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176098677",
                "name": "Laura Sances",
                "username": "LauraSances",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101118893",
                "name": "Herick Ferreira",
                "username": "HerickLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245101453",
                "name": "Aninha",
                "username": "anabnogueirag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191624778",
                "name": "GabySances",
                "username": "gabysances",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24818017",
                "name": "Dalmir \ud83c\udd59",
                "username": "dalmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49064653",
                "name": "Folhaovento",
                "username": "Folhaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52822505",
                "name": "UNAERP",
                "username": "unaerp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156117161",
                "name": "Mariina Moraes \u2112\u2134\u03bd\u212f*",
                "username": "Mariih_Moraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88912688",
                "name": "Tulindo",
                "username": "t_souzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68976260",
                "name": "Rafael Gurgel",
                "username": "gurgelrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198100901",
                "name": "Marco Ferreira",
                "username": "Marcoasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121100002",
                "name": ".  Fernanda Scarlet",
                "username": "FernandaScarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86703750",
                "name": "VillaRentersPortugal",
                "username": "VillaRentersPor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336121462",
                "name": "ludmila",
                "username": "ludmilapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000398",
                "name": "Evandro L",
                "username": "evandrinbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285424188",
                "name": "Ayrton",
                "username": "ayrtoncrfla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90263954",
                "name": "Grupo Solare",
                "username": "grupo_solare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353940051",
                "name": "Cristhiane N.B",
                "username": "crisneder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353939368",
                "name": "Cristhiane Barroca",
                "username": "crisbarroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306427793",
                "name": "Cristhiane Barroca",
                "username": "crisbarrocabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67725704",
                "name": "Cristhiane Neder",
                "username": "crisnederbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326870136",
                "name": "Danilo Florencio",
                "username": "twiterdodanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119791859",
                "name": "CLICK LAN HOUSE",
                "username": "CLICKLANHOUSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322219564",
                "name": "Lilih",
                "username": "lilih_li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256971071",
                "name": "Ana Am\u00e9lia",
                "username": "ana_amelia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220195098",
                "name": "Ederson L\u00e9lis.",
                "username": "eddy_llis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75103705",
                "name": "Mariana Sena",
                "username": "marymsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44103038",
                "name": "Douglas Magalh\u00e3es",
                "username": "FalaSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39868948",
                "name": "Diogo Zanella",
                "username": "dzanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110348315428864000",
                "name": "Cayo Figueiredo",
                "username": "CayoFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54576066",
                "name": "Edwin Mu\u00f1oz Guerra",
                "username": "edwinmguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77640760",
                "name": "Luciana Gon\u00e7alves",
                "username": "lucianagoncalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217507849",
                "name": "Carolinee Goomes",
                "username": "carol_rock2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236153369",
                "name": "Adriano Fernandes HP",
                "username": "AdrianoCDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59011017",
                "name": "Felipe Versieux BETA",
                "username": "felipeversieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26855739",
                "name": "rafa",
                "username": "do_rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24402813",
                "name": "Patricia Gomes",
                "username": "patcgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084852231738966016",
                "name": "Michael Bacelar Diniz",
                "username": "BacelarDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39277508",
                "name": "The Don *\ufe0f\u20e3",
                "username": "CapitaoDon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25526914",
                "name": "STB Brasil",
                "username": "STB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72181370",
                "name": "Shirley Pacelli",
                "username": "shirleypacelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154712641",
                "name": "Marco Sievers",
                "username": "Sievers11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43533285",
                "name": "Dany Starling",
                "username": "danystarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331823944643588096",
                "name": "@Moniqfran\u00e7a",
                "username": "moniqfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54728297",
                "name": "Viver Com M\u00fasica \ud83d\udc8e",
                "username": "ViverComMusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225046642",
                "name": "Paix\u00e3o",
                "username": "tiagoopaixao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "109304875879366656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzdxb73z8wp61tm8g6j7syrscsemil",
        "oldest_id": "107680454408290305",
        "result_count": 500
    }
}