{
    "data": [
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691199593168897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691180886573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691171348709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691162066731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691153363550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691134719864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691125391732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:27.000Z",
            "id": "100691115082129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil (SP): Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP http://t.co/qYsZOGD"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691106995515393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691097281499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691075852800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691067036372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691057532088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-08-08T22:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100691019938537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690999558422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690990247063553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690980977643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690960907898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690951659458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690941484081153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690931359031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690922706186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690903580147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690884592549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690874484264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690830125305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690791466401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690777822343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690767147839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-08-08T22:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690755487678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690745790443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690736370028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690727343890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690717357256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690708024922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690699149787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690689741955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690679470100481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690670238441473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690660365058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690641515847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690632279990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690623027351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690602219417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690592861917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690583361826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690574104989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690564856561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690555947855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690546363875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690536754716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690527007154177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690516391378945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-08-08T22:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690504513093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690494958469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100690485731016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Art... http://migre.me/5s29n #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:50.000Z",
            "id": "100690455783686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Artefatos foram encontrados por volta da... http://glo.bo/oEw6Y2"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:49.000Z",
            "id": "100690453795577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Artefatos foram encontrados por volta da... http://glo.bo/oEw6Y2"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:46.000Z",
            "id": "100690442298986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Artefatos foram encontrados por volta d... http://migre.me/5s29n"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:43.000Z",
            "id": "100690427996413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Artefatos foram encontrados p... http://glo.bo/oEw6Y2 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:43.000Z",
            "id": "100690426314506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP http://glo.bo/pkbE5k"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-08-08T22:10:42.000Z",
            "id": "100690424884240385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP: Artefatos foram encontrados por volta da... http://glo.bo/qApfWz"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-08-08T22:06:04.000Z",
            "id": "100689259656265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP http://glo.bo/mZ9QMx"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2011-08-08T22:06:03.000Z",
            "id": "100689253423513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarda Civil Metropolitana encontra granadas em parque municipal de SP http://glo.bo/mZ9QMx"
        },
        {
            "author_id": "176082863",
            "created_at": "2011-08-08T21:49:25.000Z",
            "id": "100685067633963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Dourados faz audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://www.falams.com/?p=36871"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2011-08-08T20:37:19.000Z",
            "id": "100666925004234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/ohPi8U"
        },
        {
            "author_id": "225518426",
            "created_at": "2011-08-08T19:22:59.000Z",
            "id": "100648215292026882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao estao matando a flora e a fauna da respectiva Unidade de Conservacao?"
        },
        {
            "author_id": "42281684",
            "created_at": "2011-08-08T19:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "15907720",
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "100646697344049153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Porto Velho abre suas portas para novos talentos mostrarem seus trabalhos -  http://t.co/XQJrA37 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "186075622",
            "created_at": "2011-08-08T19:03:31.000Z",
            "id": "100643317397733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 10 hs no parque Municipal do Imigrante em sapiranga abertura dos port\u00f5es da 4\u00b0 amostra decal\u00e7ados  de Sapiranga"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-08T18:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "101264377",
                        "start": 10,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "100641995327934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 26/08 @andranjos NO RAIZ & REMIX FESTIVAL! (Parque Municipal J. Coelho - Petrolina/PE) cartaz \u25ba http://t.co/suwwtMJ - Vamos nessa?"
        },
        {
            "author_id": "223939247",
            "created_at": "2011-08-08T18:33:30.000Z",
            "id": "100635764622237697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/TkhAP0c"
        },
        {
            "author_id": "57195207",
            "created_at": "2011-08-08T18:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "50358800",
                        "start": 29,
                        "username": "Joycelular"
                    }
                ]
            },
            "id": "100630849506123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que 1 dia eu encontro a @Joycelular no parque municipal andando de burrinho ?????????? seria 1 sonho"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2011-08-08T18:02:44.000Z",
            "id": "100628019898630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre suas portas para novos talentos mostrarem seus trabalhos\n http://ow.ly/5Y0XH"
        },
        {
            "author_id": "163409819",
            "created_at": "2011-08-08T17:47:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "100624185696587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou vendo fuma\u00e7a marrom na direc\u00e3o do #PARNASO, o Parque Nacional aqui em #Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-08-08T17:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "100623591279828992",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio em que fase est\u00e1 o projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia?"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2011-08-08T17:36:22.000Z",
            "id": "100621384035733505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Popula\u00e7\u00e3o acusa fiscais do Parque Nacional da Gorongosa de buscas ilegais http://is.gd/5iUYSP"
        },
        {
            "author_id": "259844890",
            "created_at": "2011-08-08T17:10:27.000Z",
            "id": "100614862325026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri realiza neste final de semana no parque municipal a festa da cultura popular."
        },
        {
            "author_id": "344729864",
            "created_at": "2011-08-08T17:09:57.000Z",
            "id": "100614739314487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos capacita educadores - http://bit.ly/qkUCBB"
        },
        {
            "author_id": "33556965",
            "created_at": "2011-08-08T17:08:49.000Z",
            "id": "100614453862727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://4sq.com/pQPZMm"
        },
        {
            "author_id": "210464906",
            "created_at": "2011-08-08T16:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "350608794",
                        "start": 26,
                        "username": "juuliamferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "100610317364629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jaja eu vo caminhar com a @juuliamferreira no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "174052458",
            "created_at": "2011-08-08T16:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53358805",
                        "start": 9,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100609958793592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu!!! RT @Andarilho_Mundo: Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Aconc\u00e1gua, em Mendoza? Eu precisava de umas informa\u00e7\u00f5ezinhas..."
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2011-08-08T16:42:27.000Z",
            "id": "100607818335404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um canyoning \u00fanico no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - f\u00e1cil e muito divertido, uma boa op\u00e7\u00e3o para um dia de f\u00e9rias... http://fb.me/1cMFpWKmJ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-08-08T16:25:44.000Z",
            "id": "100603609888210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque Nacional na divisa entre RO, AM e MT \u00e9 controlado http://tinyurl.com/3n5nwq5"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-08T16:16:17.000Z",
            "id": "100601231331950593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque Nacional na divisa entre RO, AM e MT \u00e9 controlado http://dlvr.it/fMw8W"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-08-08T15:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "53358805",
                        "start": 23,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100596812762718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem pode ajudar? RT @Andarilho_Mundo: Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Aconc\u00e1gua, em Mendoza?"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2011-08-08T15:54:03.000Z",
            "id": "100595636629553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Aconc\u00e1gua, em Mendoza? Eu precisava de umas informa\u00e7\u00f5ezinhas..."
        },
        {
            "author_id": "195933819",
            "created_at": "2011-08-08T15:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62601670",
                        "start": 0,
                        "username": "EdmeiaMaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "100588965396099072",
            "in_reply_to_user_id": "62601670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdmeiaMaura Hj to igual ao burrinho do parque municipal...nem pose eu to fazendo a pregui\u00e7a ta em mim..."
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-08-08T14:35:23.000Z",
            "id": "100575841171419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, o \"Pantanal Ga\u00facho\" com mais de 230 esp\u00e9cies de #aves http://t.co/fpkmiVD"
        },
        {
            "author_id": "143501562",
            "created_at": "2011-08-08T14:31:03.000Z",
            "id": "100574749461200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ser parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, apenas um ponto do rio Cear\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 polu\u00eddo http://t.co/yPTan8X"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-08-08T14:14:06.000Z",
            "id": "100570483459768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL: Parque Nacional Marinho de Abrolhos capacita educadores com Programa Professores no Parque http://t.co/4T6AweR"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2011-08-08T14:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "100568035437453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @ambientesp: Bom dia!! Visitaram alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no final de semana? Mandem fotos!!!"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-08T14:03:56.000Z",
            "id": "100567925378920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Agra teve tanta pressa em comprar e pagar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode construir nada.Cad\u00ea o parque?"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2011-08-08T13:57:40.000Z",
            "id": "100566346466734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto na Serra do Espinha\u00e7o abriga rochas de quartzo, cachoeiras, piscinas naturais e c\u00e2nions  http://verd.in/ba4r"
        },
        {
            "author_id": "264393893",
            "created_at": "2011-08-08T13:36:35.000Z",
            "id": "100561042802872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, nos dias 13 e 14 de agosto o Parque Municipal ser\u00e1 palco do N\u00f4made - Festival Internacional de Diversidade Cultural."
        },
        {
            "author_id": "348589022",
            "created_at": "2011-08-08T13:20:09.000Z",
            "id": "100556904857735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ap\u00f3s um trabalho bem feito. (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9) http://4sq.com/rrzQLM"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2011-08-08T12:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "334034280",
                        "start": 119,
                        "username": "pacopigalle"
                    }
                ]
            },
            "id": "100541515243331585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o da diversidade cultural humana e da consci\u00eancia planet\u00e1ria no Parque Municipal / BH http://t.co/UZQyRf4 via @pacopigalle"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2011-08-08T12:04:20.000Z",
            "id": "100537826449436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Igua\u00e7u possui mais de 275 quedas com mais de 80 metros de altura, fizemos um passeio a bordo de botes de borracha moto"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2011-08-08T11:43:35.000Z",
            "id": "100532603366555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Chap\u00e9u comemora o an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na regi\u00e3o    http://t.co/kIn3eyA"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-08-08T11:38:12.000Z",
            "id": "100531248124010497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RN Agora - Morro do Careca \u00e9 considerado Monumento Natural http://t.co/rK4FOQC"
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2011-08-08T10:59:59.000Z",
            "id": "100521630706565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. Plano de manejo j\u00e1 #FATMA  http://t.co/eksQYz4"
        },
        {
            "author_id": "19821583",
            "created_at": "2011-08-08T03:03:36.000Z",
            "id": "100401745934565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MotionX Share: Pedal tranquilo com tempo \u00f3timo e com vista para o mar! Direito a parada no Parque Estadual! http://bit.ly/oDnGPL"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-08T02:58:06.000Z",
            "id": "100400364863496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-08T02:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "100397823190761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/V0e6Nlo via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2011-08-08T02:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "134813937",
                        "start": 24,
                        "username": "wigold_schaffer"
                    }
                ]
            },
            "id": "100386762395881474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, que beleza... RT @wigold_schaffer Po\u00e7\u00e3o do c\u00f3rrego Azul, um dos atrativos do Parque Nacional da Bodoquena-MS. http://t.co/QKOa8K5"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-08-08T02:02:51.000Z",
            "id": "100386457612591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Po\u00e7\u00e3o do c\u00f3rrego Azul, um dos atrativos do Parque Nacional da Bodoquena-MS. http://t.co/lFr5UJA"
        },
        {
            "author_id": "101264377",
            "created_at": "2011-08-08T01:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "101264377",
                        "start": 10,
                        "username": "Andranjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "100382672651698177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 26/08 @andranjos NO RAIZ & REMIX FESTIVAL! (Parque Municipal J. Coelho - Petrolina/PE) cartaz \u25ba http://t.co/suwwtMJ - Vamos nessa?"
        },
        {
            "author_id": "61904801",
            "created_at": "2011-08-08T01:11:45.000Z",
            "id": "100373597012508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- tinha um feiticeiro no parque municipal num dia desses. HAUSHAUSHAUSHAUS' http://twitpic.com/62po88"
        },
        {
            "author_id": "17187011",
            "created_at": "2011-08-08T01:02:56.000Z",
            "id": "100371380402528257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 e 14 de agosto, o Parque Municipal ser\u00e1 palco do N\u00f4made \u2013 Festival Internacional de Diversidade Cultural. http://t.co/7eKkQcs #bh"
        },
        {
            "author_id": "278057284",
            "created_at": "2011-08-08T00:51:52.000Z",
            "id": "100368595665686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nc\u00eandio atinge parque estadual em BH \nhttp://t.co/rXFBhWX"
        },
        {
            "author_id": "111116374",
            "created_at": "2011-08-08T00:46:24.000Z",
            "id": "100367220357595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 volunt\u00e1rio \u00e0 doar sangue? Ent\u00e3o v\u00e1 na Alameda Ezequiel Dias, n\u00ba 321 de 7h \u00e0s 18hs (atr\u00e1s do Parque Municipal). #DoeSangueDoeVida :)"
        },
        {
            "author_id": "348005430",
            "created_at": "2011-08-08T00:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63459107",
                        "start": 3,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "50089965",
                        "start": 19,
                        "username": "lucasalvesc"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "63459107",
                        "start": 33,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "100360300687134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TransitoBH: RT @lucasalvesc: @TransitoBH transito lento na avenida dor andradas sentido parque municipal , motivo carro de pol\u00edci..."
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2011-08-08T00:15:52.000Z",
            "id": "100359534199062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana tem o parque nacional???? qual a\u00e7\u00e3o de turismo tem no governo nesse sentido?"
        },
        {
            "author_id": "50089965",
            "created_at": "2011-08-07T23:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "100355050735538177",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@TransitoBH transito lento na avenida dor andradas sentido parque municipal , motivo carro de pol\u00edcia incendiado."
        },
        {
            "author_id": "60192703",
            "created_at": "2011-08-07T23:53:17.000Z",
            "id": "100353853953806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fds diferente dimais.. feira hippie depois caminhar no parque municipal..e aqui.. recomendo dimais.. tranquilidade total.kkk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-08-07T23:30:02.000Z",
            "id": "100348002849398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5K"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-08-07T23:30:03.000Z",
            "id": "100348002681634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5H"
        },
        {
            "author_id": "14686467",
            "created_at": "2011-08-07T23:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "100347739967197184",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH parece q tem um carro pegando fogo na andradas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "47211908",
            "created_at": "2011-08-07T23:23:38.000Z",
            "id": "100346390194028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ruim \u00e9 que fomos tarde pro Parque Estadual do Rio Doce, da\u00ed s\u00f3 consegui ver um macaquinho,uma coruja *-* e uns urubus.N\u00e3o vi nem os"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-08-07T22:25:08.000Z",
            "id": "100331669646610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 passou da hora da rodovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser restaurada. http://t.co/Pee39O1"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2011-08-07T22:13:20.000Z",
            "id": "100328697562791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal: Leia mais sobre: EconomiaLeia mais sobre:   http://bit.ly/r48Clw"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-07T22:13:06.000Z",
            "id": "100328639098392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://bit.ly/mYKi05"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2011-08-07T22:12:45.000Z",
            "id": "100328552112730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11 http://bit.ly/on2ia5"
        },
        {
            "author_id": "37562693",
            "created_at": "2011-08-07T22:11:46.000Z",
            "id": "100328302761361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao parque municipal hoje e fiquei nost\u00e1lgica."
        },
        {
            "author_id": "234139238",
            "created_at": "2011-08-07T22:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "222833907",
                        "start": 48,
                        "username": "melaoo06"
                    }
                ]
            },
            "id": "100326588914204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fomos no parque municipal , e vi o meu amr @melaoo06 ."
        },
        {
            "author_id": "34432798",
            "created_at": "2011-08-07T20:59:32.000Z",
            "id": "100310125486673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/pgs8gY"
        },
        {
            "author_id": "34605112",
            "created_at": "2011-08-07T20:58:58.000Z",
            "id": "100309982725144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/n1JJIq"
        },
        {
            "author_id": "70003997",
            "created_at": "2011-08-07T20:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "100307521796980738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque estadual de Vila Velha **-**"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-08-07T20:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "100306094605348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/5fRNdeJZHLg?a Virua - Selvagem ao Extremo 3 - Parque Nacional do Vir"
        },
        {
            "author_id": "174777243",
            "created_at": "2011-08-07T20:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "100300011962773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/rqkpbq"
        },
        {
            "author_id": "101120489",
            "created_at": "2011-08-07T19:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "257224361",
                        "start": 0,
                        "username": "may_lc"
                    }
                ]
            },
            "id": "100293439064776704",
            "in_reply_to_user_id": "257224361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@may_lc perto do parque municipal ^^"
        },
        {
            "author_id": "285565915",
            "created_at": "2011-08-07T18:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5137175,
                        -23.0073289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "100274712218845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo do bosque... que delicia de lugar (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) http://4sq.com/r5V0dV"
        },
        {
            "author_id": "295366096",
            "created_at": "2011-08-07T18:29:39.000Z",
            "id": "100272407318757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e dps de noite fui de novo pra Penedo, s\u00f3 fiquei em Itatiaia mesmo hj, fui no parque nacional q tem l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2011-08-07T18:12:11.000Z",
            "id": "100268009800740867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sobrevoo acabou, eu passei mal... mas a vista do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9 de tirar o f\u00f4lego!!!"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2011-08-07T18:02:21.000Z",
            "id": "100265537816375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que na hora de sair do papel... Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11 - http://t.co/Kb5Gap3"
        },
        {
            "author_id": "36369822",
            "created_at": "2011-08-07T17:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6340542,
                        -23.4569786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "100263975555567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/plIlds"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-08-07T17:48:20.000Z",
            "id": "100262010087936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO no site!! Travessia Rui Braga no Parque Nacional de Itataia:... http://fb.me/1aK3mNp19"
        },
        {
            "author_id": "36114386",
            "created_at": "2011-08-07T17:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.852269,
                        -29.317213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "100260585605836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/omfgTD"
        },
        {
            "author_id": "150045199",
            "created_at": "2011-08-07T17:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "80575628",
                        "start": 0,
                        "username": "heldersalomao"
                    }
                ]
            },
            "id": "100259075610251264",
            "in_reply_to_user_id": "80575628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heldersalomao e o parque municipal \"O cravo e a rosa\" que estaria localizado no Bairro Tucum senhor prefeito ?"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-08-07T17:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "524513234",
                        "start": 0,
                        "username": "ILoveULanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "100251771405996032",
            "in_reply_to_user_id": "200269512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ILoveULanza HSAUHSAUHSASH,tenso enquanto em SP tem v\u00e1rios parques legais..aqui tem o PARQUE MUNICIPAL? MORRE! SHUAHAUHAUHSAUHS"
        },
        {
            "author_id": "206921570",
            "created_at": "2011-08-07T16:52:35.000Z",
            "id": "100247980682133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui com o #biscoitinho no parque municipal aqui, foi beeeeem legal *-* mais teve o zumbi walk e eu perdi, eu queria, eu queria ir"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2011-08-07T16:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "296417755",
                        "start": 31,
                        "username": "rjulli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "100243287683776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal coom a @rjulli e com o @wilmeendes *-*"
        },
        {
            "author_id": "232629729",
            "created_at": "2011-08-07T16:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "329114455",
                        "start": 32,
                        "username": "lauraa_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "100239783518937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal  com a @lauraa_ribeiro a #Chriis e a @baah_peeres  Fuiz sz"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-08-07T16:19:22.000Z",
            "id": "100239619311927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11 - http://bit.ly/onjsEA"
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2011-08-07T16:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "100236516911099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://4sq.com/qNOMCv"
        },
        {
            "author_id": "232629729",
            "created_at": "2011-08-07T15:27:58.000Z",
            "id": "100226683155644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou me arrumar para ir pro parque municipal com elas *-*"
        },
        {
            "author_id": "113745371",
            "created_at": "2011-08-07T15:09:06.000Z",
            "id": "100221935488729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. agora e banho e parque municipal ou pedra bal\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "232629729",
            "created_at": "2011-08-07T15:06:29.000Z",
            "id": "100221277243056129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais j\u00e1 vou tomar um banho e me arrumar que logo mais estarei indo pro parque municipal passar a tarde com  com elas!"
        },
        {
            "author_id": "61540333",
            "created_at": "2011-08-07T15:04:01.000Z",
            "id": "100220658436419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma tara pelo Parque Nacional, vou fazer meu anivers\u00e1rio l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-08-07T14:51:57.000Z",
            "id": "100217619075969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11. http://t.co/Pee39O1"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2011-08-07T14:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.248584,
                        40.927882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "100213803958026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esplanada do Parque (Parque Municipal de Arouca, Arouca Municipality) http://4sq.com/oCO0Cw"
        },
        {
            "author_id": "160964680",
            "created_at": "2011-08-07T14:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "123368897",
                        "start": 116,
                        "username": "DiversaoEmCena"
                    }
                ]
            },
            "id": "100210063788081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde em BH, no Parque Municipal, tem apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \"E o palha\u00e7o o que \u00e9?\" http://bit.ly/o1AZc8 @DiversaoEmCena"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-08-07T14:04:49.000Z",
            "id": "100205757999480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos Itajara e o Fantasma | Brasil http://t.co/elA5hRp"
        },
        {
            "author_id": "157808218",
            "created_at": "2011-08-07T13:29:24.000Z",
            "id": "100196848035307521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaaaaaa... \u00c9 HOJEEE #SHOWFELIPEMOROLIVE! VAMOOOOOO LA GALERAAAA... PARQUE MUNICIPAL DE MANDY-CITY APARTIR AS 18:30 H"
        },
        {
            "author_id": "232629729",
            "created_at": "2011-08-07T13:28:30.000Z",
            "id": "100196619500273665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou arrumar a casa agora que logo mais tenho que ir no Parque Municipal ver elas!"
        },
        {
            "author_id": "138169641",
            "created_at": "2011-08-07T13:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "100196124538839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: fazendo tudo isso e muito mais pelo Rio... http://t.co/4ZkiVS0 via @youtube #reteacher #conservationism #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "35746626",
            "created_at": "2011-08-07T13:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.289423,
                        -22.976752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "100195577375096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel   @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://instagr.am/p/JmEjX/"
        },
        {
            "author_id": "223467866",
            "created_at": "2011-08-07T13:07:43.000Z",
            "id": "100191389228339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, c\u00e9u com muitas nuvens na Floresta Nacional do Araripe. H\u00e1 menos de duas horas, elas n\u00e3o existiam. A Natureza..."
        },
        {
            "author_id": "90615711",
            "created_at": "2011-08-07T13:07:40.000Z",
            "id": "100191377899536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - \"Parque Municipal\" (5/5) - no flickr: http://t.co/ljvzd56 no facebook: http://t.co/HdB1CIt"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-08-07T13:02:04.000Z",
            "id": "100189967376060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://t.co/58vwyCb"
        },
        {
            "author_id": "232629729",
            "created_at": "2011-08-07T12:42:51.000Z",
            "id": "100185130546630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais parque municipal com elas *----*"
        },
        {
            "author_id": "255144007",
            "created_at": "2011-08-07T12:41:03.000Z",
            "id": "100184680514584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo pro parque nacional, e n\u00e3o fa\u00e7o ideia de onde seja."
        },
        {
            "author_id": "139054908",
            "created_at": "2011-08-07T12:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "232629729",
                        "start": 0,
                        "username": "Jaapa_Lupio"
                    }
                ]
            },
            "id": "100184108088557569",
            "in_reply_to_user_id": "232629729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jaapa_Lupio jaaaaaaaaapa vs vai no parque municipal hoj ?"
        },
        {
            "author_id": "318570048",
            "created_at": "2011-08-07T12:12:54.000Z",
            "id": "100177595538219009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dve ser por isso q tenho tanta #saude ju-jitsu corrida skate trilha no parque estadual  durmo bem e alimentacao saudavel XD"
        },
        {
            "author_id": "144277480",
            "created_at": "2011-08-07T11:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42367935,
                        -20.62604785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "100168232907964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cari is later. #waves #surfing #beach  @ Parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://instagr.am/p/JlqrJ/"
        },
        {
            "author_id": "55256850",
            "created_at": "2011-08-07T03:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "85446931",
                        "start": 0,
                        "username": "Constance_J"
                    }
                ]
            },
            "id": "100046835464421376",
            "in_reply_to_user_id": "85446931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Constance_J n\u00e3o eu tava numa, digo, duas miss\u00f5es no Par\u00e1,  a\u00ed fui visitar a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s ..."
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-07T02:27:21.000Z",
            "id": "100030234971226114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: V\u00eddeo: hiena-castanha busca seu almo\u00e7o no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://bit.ly/oSNvem... http://bit.ly/nK9UPz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-07T02:16:13.000Z",
            "id": "100027435264909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: hiena-castanha busca seu almo\u00e7o no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://bit.ly/oSNvem"
        },
        {
            "author_id": "115983186",
            "created_at": "2011-08-07T02:03:16.000Z",
            "id": "100024174222913537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de uma tarde no Parque Municipal. #JoelhoFail http://yfrog.com/kl237aj"
        },
        {
            "author_id": "84902688",
            "created_at": "2011-08-07T01:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "100018518069739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://4sq.com/o94eaI"
        },
        {
            "author_id": "203344651",
            "created_at": "2011-08-07T01:22:11.000Z",
            "id": "100013837432000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para constar amanha nem vou no parque municipal =[ se mudar os planos aviso aki,fuiiii"
        },
        {
            "author_id": "272000520",
            "created_at": "2011-08-07T00:56:16.000Z",
            "id": "100007315767431169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia no sul do Rio de Janeiro... http://t.co/FNJgNXj e http://t.co/qTcHdcb e http://t.co/PbltDvV"
        },
        {
            "author_id": "61029263",
            "created_at": "2011-08-07T00:53:36.000Z",
            "id": "100006644649443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia no sul do Rio de Janeiro... http://t.co/75Vm6tW e http://t.co/VKFi5CN e http://t.co/oQWqvP5"
        },
        {
            "author_id": "203344651",
            "created_at": "2011-08-07T00:37:45.000Z",
            "id": "100002652942893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque municipal moio ,minha ex qr discutir a rela\u00e7\u00e3o q tive com ela.Poq num fujo?Simples num quero deixa-la trsite,ainda me preoculpo (+)"
        },
        {
            "author_id": "308749579",
            "created_at": "2011-08-07T00:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "172148800",
                        "start": 27,
                        "username": "Alcidespastel"
                    }
                ]
            },
            "id": "99998379504971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque nacional com @Alcidespastel #dias #chiquinholoko #horlandes haha ;D"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2011-08-07T00:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "60484042",
                        "start": 83,
                        "username": "buzzvolume"
                    }
                ]
            },
            "id": "99997169297276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova \u00e1rea http://t.co/3522aNH via @buzzvolume"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2011-08-07T00:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2312265640",
                        "start": 83,
                        "username": "rius_"
                    }
                ]
            },
            "id": "99997124854431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova \u00e1rea http://t.co/3522aNH via @RIUS_;"
        },
        {
            "author_id": "109128340",
            "created_at": "2011-08-07T00:15:27.000Z",
            "id": "99997042016911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/mTEDIK"
        },
        {
            "author_id": "203344651",
            "created_at": "2011-08-07T00:12:49.000Z",
            "id": "99996380109602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de passar amanha a tarde no parque municipal,acho q vou se conseguir compania"
        },
        {
            "author_id": "96435786",
            "created_at": "2011-08-06T23:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "478146363",
                        "start": 37,
                        "username": "sidneyport"
                    }
                ]
            },
            "id": "99985780029661184",
            "in_reply_to_user_id": "156076733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BoaNoite. Uma excelente reuni\u00e3o. \nRT @sidneyport Boa noite minha cara @AnaJuliaPT13 muita ferrada de mosquito na reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "156076733",
            "created_at": "2011-08-06T23:27:11.000Z",
            "id": "99984895585157121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite minha cara @AnaJuliaPT13 muita ferrada de mosquito na reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2011-08-06T22:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.248584,
                        40.927882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "99974201770909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esplanada do Parque (Parque Municipal de Arouca, Arouca Municipality) http://4sq.com/pJdW9k"
        },
        {
            "author_id": "70524146",
            "created_at": "2011-08-06T22:40:03.000Z",
            "id": "99973036261900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio no Parque Estadual Fritz Plaumann, em CONC\u00d3RDIA (agora descobri! =P) foi MUITO LEGAL, s\u00f3 que eu to MORTOOO!!! hehehehehe"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-06T22:30:25.000Z",
            "id": "99970610813345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Agra teve tanta pressa em comprar e pagar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode construir nada.Cad\u00ea o parque?"
        },
        {
            "author_id": "40398212",
            "created_at": "2011-08-06T22:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "99968838795411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://4sq.com/qmvTUi"
        },
        {
            "author_id": "65653067",
            "created_at": "2011-08-06T21:08:03.000Z",
            "id": "99949879996055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu vou fazer no parque nacional em vancouver: ( ) ver os animais (x) matar caribus e ursos e pegar suas peles que nem no RDR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-06T20:59:28.000Z",
            "id": "99947721523347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://bit.ly/qFoEdG"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-08-06T20:43:44.000Z",
            "id": "99943763681611777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Agricultura visita Floresta Estadual nesta ter\u00e7a   - http://jornalcidade.net/79874"
        },
        {
            "author_id": "200078221",
            "created_at": "2011-08-06T20:38:05.000Z",
            "id": "99942339312762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Indaial. http://twitpic.com/621g8v"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2011-08-06T20:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "68719944",
                        "start": 18,
                        "username": "ProfIsrael"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "69066485",
                        "start": 32,
                        "username": "Joe_Valle"
                    }
                ]
            },
            "id": "99942016217137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o deputados @ProfIsrael e @Joe_Valle: Est\u00e3o querendo desafetar \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 um crime!!"
        },
        {
            "author_id": "37157953",
            "created_at": "2011-08-06T19:33:00.000Z",
            "id": "99925963885912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/qoC1Hi"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-06T18:56:27.000Z",
            "id": "99916764774805505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Agra teve tanta pressa em comprar e pagar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode contruir nada. Cad\u00ea o parque?"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-06T18:55:21.000Z",
            "id": "99916485065060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 9h haver\u00e1 reuni\u00e3o na C\u00e2mara Municipal de Tibau do sul, o tema ser\u00e1  \u00a8Monumento Natural da Pipa\u00a8. Divulguem e participem!!"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-08-06T18:20:03.000Z",
            "id": "99907603949305857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 11h, aulas gratuitas de Tai Chi Chuan com a Professora Bego\u00f1a Javarez no\nParque Municipal de Petr\u00f3polis. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2011-08-06T18:07:06.000Z",
            "id": "99904343200894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "baseresgate\n13h55 acionado o Resgate-03 para sobrevoo no Parque Nacional de #Bras\u00edlia. #Inc\u00eandio florestal."
        },
        {
            "author_id": "205956247",
            "created_at": "2011-08-06T16:26:27.000Z",
            "id": "99879016412102658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SESC Pomp\u00e9ia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o em homenagem aos 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://t.co/DiXEg29 #RevistaTatuadores"
        },
        {
            "author_id": "123009914",
            "created_at": "2011-08-06T16:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "129272330",
                        "start": 61,
                        "username": "loryfonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "99874942644002817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomar banho, almo\u00e7ar e d\u00e1 um passeio no parque municipal com @loryfonseca   ;D"
        },
        {
            "author_id": "219048510",
            "created_at": "2011-08-06T15:45:33.000Z",
            "id": "99868721845248000",
            "in_reply_to_user_id": "340662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiza_candelori logiko que \u00e9 tem as cataratas, parque nacional, itaipu binacional ,muita coisa legal."
        },
        {
            "author_id": "186514413",
            "created_at": "2011-08-06T15:43:09.000Z",
            "id": "99868118649806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To melhor. Estou ouvindo Queen, isso ajudou! Vamos para mais um parque nacional!?"
        },
        {
            "author_id": "348005430",
            "created_at": "2011-08-06T15:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63459107",
                        "start": 3,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35976140",
                        "start": 19,
                        "username": "diekatzee"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "63459107",
                        "start": 31,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "99867851929821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TransitoBH: RT @diekatzee: @TransitoBH afonso pena sentido rodoviaria parada desde o parque municipal? N\u00e3o t\u00f4 entendendo! Hj \u00e9 s\u00e1bado!!!"
        },
        {
            "author_id": "35976140",
            "created_at": "2011-08-06T15:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "99860247627300864",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TransitoBH afonso pena sentido rodoviaria parada desde o parque municipal? N\u00e3o t\u00f4 entendendo! Hj \u00e9 s\u00e1bado!!!"
        },
        {
            "author_id": "123618170",
            "created_at": "2011-08-06T14:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "99847532087226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 com Walter Firmo no Parque Municipal, BH  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/JfnVb/"
        },
        {
            "author_id": "71265145",
            "created_at": "2011-08-06T14:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "99847275928489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada e passeio com a Juju. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://4sq.com/p6YUgb"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-06T14:15:40.000Z",
            "id": "99846101867298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala ao CBN Turismo. Ou\u00e7a ao vivo em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "90615711",
            "created_at": "2011-08-06T14:05:35.000Z",
            "id": "99843563545825282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - \"Parque Municipal\" (4/5) - no flickr: http://t.co/OEAHsmj  no facebook: http://t.co/XRbClKy"
        },
        {
            "author_id": "267515173",
            "created_at": "2011-08-06T13:54:09.000Z",
            "id": "99840686559473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me praparando para ir \u00e0 Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 (FLONA de Caxiuax\u00e3)..."
        },
        {
            "author_id": "109429970",
            "created_at": "2011-08-06T13:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "99836085491859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/oxNsLZ"
        },
        {
            "author_id": "58611913",
            "created_at": "2011-08-06T13:33:03.000Z",
            "id": "99835376398643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como os olhos d\u00b4\u00e1gua que d\u00e3o nome ao parque podem ter ficado de fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "170881307",
            "created_at": "2011-08-06T13:30:35.000Z",
            "id": "99834756165935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa de Sabrina: Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 - O Para\u00edso da Baixada... http://t.co/WvJAAev"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-06T13:00:08.000Z",
            "id": "99827094388875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Final de semana de muita divers\u00e3o no Parque Municipal: http://ow.ly/5Wn34"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-08-06T13:00:04.000Z",
            "id": "99827076923797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5f"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-08-06T13:00:04.000Z",
            "id": "99827076412084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5h"
        },
        {
            "author_id": "229966881",
            "created_at": "2011-08-06T11:40:41.000Z",
            "id": "99807100447895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa ! O dia aqui ja est\u00e1 come\u00e7ando agitado, daqui a pouco vamos no parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-06T11:28:07.000Z",
            "id": "99803935732285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 dia 7 \u00e0s 9h reuini\u00e3o na C\u00e2mara Municipal de Tibau do sul sobre o Monumento Natural da Pipa. Vamos divulgar e participar!!"
        },
        {
            "author_id": "114062981",
            "created_at": "2011-08-06T11:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "31494764",
                        "start": 18,
                        "username": "g1economia"
                    }
                ]
            },
            "id": "99802559476269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":'(  Deus meu! RT @g1economia Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://t.co/JbpDkY5"
        },
        {
            "author_id": "340847583",
            "created_at": "2011-08-06T10:46:40.000Z",
            "id": "99793503617433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Paisagem natural Parque Nacional Arches por piteco (01/06/2005) http://t.co/RdLbONG via @trivagotopdeals"
        },
        {
            "author_id": "340847583",
            "created_at": "2011-08-06T10:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99792869178621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arches, nos Eua, o jardim das esculturas em pedras - Superinteressante: http://t.co/rqrEITk via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "201490782",
            "created_at": "2011-08-06T03:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "190693115",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucas_SLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "99682482194087936",
            "in_reply_to_user_id": "190693115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas_SLA , HAUSHUAHSUHAUSHAUHSUHAUHSUHASUAHSUHAUSHUAHSUAHUSHAUHSHUSHAUHSUAHUSHAUHSUAHUSHAU, mijei man ' no parque municipal ainda, omg *-*"
        },
        {
            "author_id": "72939769",
            "created_at": "2011-08-06T03:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "768219316764413952",
                        "start": 0,
                        "username": "jacarebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "99678315559923712",
            "in_reply_to_user_id": "44437200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JacareBH Km30, boas lembran\u00e7as.... Farofa de farinha amarela com coxa de frango no Parque Municipal... Obrigado SENHOR.... DEUS SEMPRE"
        },
        {
            "author_id": "201490782",
            "created_at": "2011-08-06T02:48:04.000Z",
            "id": "99673063678935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pois \u00e9 parque municipal :x HAUSHUAHUSUAHHAUSHUAUS  parei -.-"
        },
        {
            "author_id": "204397061",
            "created_at": "2011-08-06T02:28:37.000Z",
            "id": "99668166858379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voou ter um parque com esse nome &gt; PARQUE MUNICIPAL DE LEGALIZA\u00c7\u00c3O DA ERA NATURAL kkk'"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-08-06T02:27:45.000Z",
            "id": "99667949190791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Porto Ferreira faz parceria com o Departamento de Educa\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/hA3ycEP"
        },
        {
            "author_id": "256616586",
            "created_at": "2011-08-06T02:19:17.000Z",
            "id": "99665819780399105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou p/ o parque municipal (yn)"
        },
        {
            "author_id": "285812124",
            "created_at": "2011-08-06T02:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "201587631",
                        "start": 0,
                        "username": "anaalluizaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "99663580584087553",
            "in_reply_to_user_id": "201587631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaalluizaa Entendi, l\u00e1 no parque municipal n\u00e9 ? Fi se eu estiver acordada eu vou cola!"
        },
        {
            "author_id": "50422309",
            "created_at": "2011-08-06T02:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20808,
                        -22.94328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "99663559927144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://4sq.com/pgiyQ0"
        },
        {
            "author_id": "127771581",
            "created_at": "2011-08-06T02:03:16.000Z",
            "id": "99661788915834881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 evento no Parque Estadual da Ilha Anchieta - Missa do Bom Jesus da Ilha Anchieta :D"
        },
        {
            "author_id": "284302872",
            "created_at": "2011-08-06T01:38:35.000Z",
            "id": "99655574991536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu coloquei uma placa na porta do meu quarto escrito \"\u00c1rea protegida. Seguran\u00e7a eletr\u00f4nica 24h\" sou super feliz amigos."
        },
        {
            "author_id": "96841810",
            "created_at": "2011-08-06T01:00:35.000Z",
            "id": "99646011097616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da sala foi para o Parque Municipal de Barueri, queri ter ido mais estava sem vontade."
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-08-06T00:37:18.000Z",
            "id": "99640153227800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o acredito que fui no Parque Municipal UDASHDASDUS e to viva u_u INI1AT AMO VOCES"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-08-05T22:55:02.000Z",
            "id": "99614419033653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv11"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-08-05T22:55:02.000Z",
            "id": "99614418651975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv3S"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2011-08-05T22:32:36.000Z",
            "id": "99608773265592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Chap\u00e9u comemora o an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na regi\u00e3o: A popula\u00e7\u00e3o de Morro do Chap\u00e9u comem... http://bit.ly/pePUkA"
        },
        {
            "author_id": "21655047",
            "created_at": "2011-08-05T22:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41244522",
                        "start": 0,
                        "username": "OPoltico"
                    }
                ]
            },
            "id": "99606831856488448",
            "in_reply_to_user_id": "294904703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OPoltico N\u00e3o importa se \u00e9 minoria ou maioria. \u00c9 irregular por ser \u00e1rea de parque (unidade de conserva\u00e7\u00e3o). Ponto final."
        },
        {
            "author_id": "21655047",
            "created_at": "2011-08-05T22:19:13.000Z",
            "id": "99605402412523521",
            "in_reply_to_user_id": "74167636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djalmaaraujopt \u00c1rea de parque \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Arrancaram 15 \u00e1rvores + grama pra construir estacionamento. E a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-08-05T21:30:04.000Z",
            "id": "99593036425723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Final de semana de muita divers\u00e3o no Parque Municipal: http://ow.ly/5WmKv"
        },
        {
            "author_id": "67673080",
            "created_at": "2011-08-05T21:26:18.000Z",
            "id": "99592087472848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 7 de Julho \u00e0s 9h na C\u00e2mara Municipal de Tibau do Sul haver\u00e1 reuni\u00e3o sobre o MONA, Monumento Natural da Pipa."
        },
        {
            "author_id": "157513907",
            "created_at": "2011-08-05T21:09:26.000Z",
            "id": "99587842229010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/FzisUxC"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2011-08-05T21:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "214721138",
                        "start": 56,
                        "username": "amazonianarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "99587723395997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: Portal Amaz\u00f4nia na Rede ::. http://t.co/ojwkKop via @amazonianarede Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "75416258",
            "created_at": "2011-08-05T21:01:31.000Z",
            "id": "99585848701493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "225128763",
            "created_at": "2011-08-05T20:42:09.000Z",
            "id": "99580974811185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Chap\u00e9u comemora o an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual | Gente & Mercado: http://t.co/rYpPAPd"
        },
        {
            "author_id": "37073802",
            "created_at": "2011-08-05T20:40:48.000Z",
            "id": "99580634904788995",
            "in_reply_to_user_id": "98396176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuliaPLeite o Parque Nacional dos Arcos, coloque a\u00ed no Google ! e l\u00e1 faz mt frio ! ou mt calor, kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "71384509",
            "created_at": "2011-08-05T20:12:41.000Z",
            "id": "99573561982844930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uc_amazonia: Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o mais completo  infogr\u00e1fico interativo sobr\u2026 (cont) http://deck.ly/~JbfYr"
        },
        {
            "author_id": "269805950",
            "created_at": "2011-08-05T20:06:54.000Z",
            "id": "99572104340570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/jO0rJUU"
        },
        {
            "author_id": "87982706",
            "created_at": "2011-08-05T19:55:33.000Z",
            "id": "99569247528812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a a Floresta Estadual \"Edmundo Navarro de Andrade\u201d recebe visita de t\u00e9cnico do Minist\u00e9rio da Agricultura que ver\u00e1 reserva de eucalipto"
        },
        {
            "author_id": "74232986",
            "created_at": "2011-08-05T19:38:42.000Z",
            "id": "99565006579957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Recupera\u00e7\u00e3o Socioambiental da Serra do Mar, as estimativas s\u00e3o de que 5.000 fam\u00edlias sejam removidas das \u00e1reas do Parque Estadual..."
        },
        {
            "author_id": "270256994",
            "created_at": "2011-08-05T19:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "22478313",
                        "start": 84,
                        "username": "clubbing_spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "99561623433396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NIT ELECTRONICA FESTIVAL 2011 @ Parque Municipal (Felanitx) http://t.co/80NT4bc v\u00eda @clubbing_spain"
        },
        {
            "author_id": "103464054",
            "created_at": "2011-08-05T19:24:20.000Z",
            "id": "99561392314662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal ... http://dlvr.it/f1JTB"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-05T18:44:21.000Z",
            "id": "99551330930143233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://t.co/20gcO8D"
        },
        {
            "author_id": "88826708",
            "created_at": "2011-08-05T18:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "99550786488512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/oO050J"
        },
        {
            "author_id": "283769432",
            "created_at": "2011-08-05T18:38:10.000Z",
            "id": "99549776739172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o infogr\u00e1fico interativo sobre o tema e descubra: http://t.co/4K8aC70"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2011-08-05T18:28:53.000Z",
            "id": "99547439874314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @uc_amazonia: Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o infogr\u00e1fico interativo sobre o tema e descubra: http://migre.me/5qMOL"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-05T18:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99545830318542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/XRKIxYP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2011-08-05T18:22:11.000Z",
            "id": "99545752627445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o mais completo  infogr\u00e1fico interativo sobre o tema e descubra: http://t.co/xjfjpyS"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-05T18:10:55.000Z",
            "id": "99542916711714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://goo.gl/fb/CUhK8"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-05T18:04:21.000Z",
            "id": "99541264063664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-05T18:00:15.000Z",
            "id": "99540230822035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 7 domingo \u00e0s 9h na c\u00e2mara municipal reuni\u00e3o para discuss\u00e3o e entendiemnto do MONA, Monumento Natural  de Tibau do Sul, RN, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2011-08-05T17:51:08.000Z",
            "id": "99537938198704129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Chap\u00e9u comemora o an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na regi\u00e3o http://t.co/iS8fUAX"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-05T17:29:15.000Z",
            "id": "99532432163864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://t.co/aF0NowW"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-08-05T17:25:15.000Z",
            "id": "99531423735746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://bit.ly/quwJOq"
        },
        {
            "author_id": "262602311",
            "created_at": "2011-08-05T17:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 67,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "99527474551062529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Jo\u00e3o D. as the mayor of Parque Municipal da Moita on @foursquare! http://4sq.com/oLkepv"
        },
        {
            "author_id": "157826906",
            "created_at": "2011-08-05T16:49:16.000Z",
            "id": "99522367260327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/jDo65Xm"
        },
        {
            "author_id": "39756128",
            "created_at": "2011-08-05T16:37:24.000Z",
            "id": "99519381859598337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamentav\u00e9l saber q o Luciano huck foi beneficiado p. Dec.41921 q permitiu a legaliza\u00e7\u00e3o de s cs construida em area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "62664968",
            "created_at": "2011-08-05T15:35:11.000Z",
            "id": "99503725604896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova \u00e1rea - http://t.co/Kz2Bnlc [Ascom]"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-08-05T15:27:24.000Z",
            "id": "99501764977504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: Etapa Banks de Skate agitou o Parque Municipal de Barueri http://bit.ly/nsJZTL"
        },
        {
            "author_id": "31066272",
            "created_at": "2011-08-05T15:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.289423,
                        -22.976752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "99497672129511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subimos de bondinho (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/pwmzht"
        },
        {
            "author_id": "147969116",
            "created_at": "2011-08-05T15:01:57.000Z",
            "id": "99495360581472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do mundo, vulc\u00e3o est\u00e1 em erup\u00e7\u00e3o cont\u00ednua h\u00e1 28 anos."
        },
        {
            "author_id": "157169196",
            "created_at": "2011-08-05T14:56:40.000Z",
            "id": "99494033369473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/NlRrfA2"
        },
        {
            "author_id": "338401939",
            "created_at": "2011-08-05T14:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "18141467",
                        "start": 0,
                        "username": "INEA"
                    }
                ]
            },
            "id": "99492519720656897",
            "in_reply_to_user_id": "18141467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inea, Francisco Eug\u00eanio Downhill Racing: Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/LkxTstG"
        },
        {
            "author_id": "90615711",
            "created_at": "2011-08-05T14:26:26.000Z",
            "id": "99486422054076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - \"Parque Municipal\" (3/5) - no flickr: http://t.co/U0LHc0W no facebook: http://t.co/g5F5wAE"
        },
        {
            "author_id": "349056746",
            "created_at": "2011-08-05T13:46:16.000Z",
            "id": "99476316780371968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/08/2011 02h30 - Atualizado em 05/08/2011 02h30\nVulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed\nKilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2011-08-05T13:35:41.000Z",
            "id": "99473652399079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana passada estivemos em Foz do Igua\u00e7u no Parque das Aves, na Itaipu Binacional e no Parque Nacional do Igua\u00e7u onde fica as Cataratas!"
        },
        {
            "author_id": "80643584",
            "created_at": "2011-08-05T13:30:46.000Z",
            "id": "99472413649154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Hava\u00ed existe um Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. O_O E um de l\u00e1, voltou a entrar em erup\u00e7\u00e3o, hoje. '-'"
        },
        {
            "author_id": "177122570",
            "created_at": "2011-08-05T13:28:47.000Z",
            "id": "99471915059658753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/HQ4uJWQ"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2011-08-05T13:15:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "99468530583482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura negativa registrada no Parque Nacional dos Aparados da Serra foi de -1,2\u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "175013893",
            "created_at": "2011-08-05T13:12:54.000Z",
            "id": "99467919469182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/CLn7An6"
        },
        {
            "author_id": "292346678",
            "created_at": "2011-08-05T12:55:24.000Z",
            "id": "99463513273143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://yfrog.com/h4fvmqej"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-05T12:49:07.000Z",
            "id": "99461932448358401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os trabalhos hoje s\u00e3o no Sesc Pantanal. Na pr\u00f3xima segunda, j\u00e1 est\u00e1 o caminho ser\u00e1 em dire\u00e7\u00e3o a Rond\u00f4nia, na Floresta Nacional do Jamari"
        },
        {
            "author_id": "104298967",
            "created_at": "2011-08-05T12:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "104298967",
                        "start": 93,
                        "username": "canalpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "99457176623529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed e despeja lavas em parque nacional http://t.co/TbyYF7f via  @canalpb"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-05T12:22:19.000Z",
            "id": "99455189806886913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://dlvr.it/dyts7"
        },
        {
            "author_id": "256027717",
            "created_at": "2011-08-05T12:17:56.000Z",
            "id": "99454085882851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1... http://migre.me/5qDQt"
        },
        {
            "author_id": "191446054",
            "created_at": "2011-08-05T12:17:54.000Z",
            "id": "99454075548086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1... http://migre.me/5qDQk"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-08-05T12:16:16.000Z",
            "id": "99453666687328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://tinyurl.com/3zljb58"
        },
        {
            "author_id": "104298967",
            "created_at": "2011-08-05T12:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "104298967",
                        "start": 92,
                        "username": "canalpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "99450934895185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed e despeja lavas em parque nacional http://t.co/TbyYF7f via @canalpb"
        },
        {
            "author_id": "74186651",
            "created_at": "2011-08-05T11:45:24.000Z",
            "id": "99445896550416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed e despeja lavas em parque nacional http://bit.ly/mW8S5Z Leia a mat\u00e9ria"
        },
        {
            "author_id": "159190386",
            "created_at": "2011-08-05T11:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "102687117",
                        "start": 2,
                        "username": "hemominas"
                    }
                ]
            },
            "id": "99445391703019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @hemominas fica na Alameda Ezequiel Dias, 321, Santa Efig\u00eancia. Atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-05T11:34:15.000Z",
            "id": "99443093119574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/qPKCG1"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-05T11:31:44.000Z",
            "id": "99442458789822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://q.gs/Jv6M"
        },
        {
            "author_id": "88165392",
            "created_at": "2011-08-05T11:29:09.000Z",
            "id": "99441808265854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qCtZ"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441674173956097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos peg... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441673561579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/pSTB6R"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441673200861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "222539421",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441672965996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Economia] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica  http://bit.ly/oFtgvi"
        },
        {
            "author_id": "271117168",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:36.000Z",
            "id": "99441672814989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Economia] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica  http://bit.ly/oFtgvi"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:36.000Z",
            "id": "99441672122941441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:36.000Z",
            "id": "99441671795785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2011-08-05T11:25:09.000Z",
            "id": "99440801150541826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u ter\u00e1 nova \u00e1rea http://wp.me/pF3Ri-2oy"
        },
        {
            "author_id": "269467484",
            "created_at": "2011-08-05T11:23:15.000Z",
            "id": "99440322731442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/4BM98G3"
        },
        {
            "author_id": "191860590",
            "created_at": "2011-08-05T11:13:39.000Z",
            "id": "99437909085663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1economia: Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.... \n\nhttp://vlr.me/mladg Economia e neg\u00f3cios"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-08-05T11:12:06.000Z",
            "id": "99437518331723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://dlvr.it/dyRSb"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:52.000Z",
            "id": "99436957326782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A floresta que queima h\u00e1 duas semanas. Um inc\u00eandio destr\u00f3i uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na divisa do Amazonas, Rond\u00f4nia e Mato Grosso."
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:38.000Z",
            "id": "99436899592179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fo... http://migre.me/5qBA7"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:38.000Z",
            "id": "99436896035414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/pSTB6R"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:37.000Z",
            "id": "99436894525468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fo... http://tinyurl.com/3rvovna"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:36.000Z",
            "id": "99436890847068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436886136856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qTmxEr"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885939724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "68689036",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885914550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/nEIGbA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885792923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885402845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Neg\u00f3cios] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "91392343",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885293805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "59197305",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885084086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "82222200",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436884714995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contabilidade: Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nico... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436884685627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Neg\u00f3cios] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Ama... http://glo.bo/qlTqcH #business"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436884597547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "54765992",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436883339251713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qVQgDj"
        },
        {
            "author_id": "53935601",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436883012108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-08-05T11:08:04.000Z",
            "id": "99436503389835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/q1pP0j"
        },
        {
            "author_id": "24080423",
            "created_at": "2011-08-05T11:07:39.000Z",
            "id": "99436399069106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed. http://t.co/PawuCRT Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2011-08-05T11:05:05.000Z",
            "id": "99435753372790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/q1pP0j"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-05T10:53:43.000Z",
            "id": "99432891687247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa libera passeio no circuito Garganta do Diabo. Vaz\u00e3odas \u00e1guas, depois das chuvas foi de 12,5 mil litros de \u00e1gua p/s."
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2011-08-05T10:38:07.000Z",
            "id": "99428964170350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a Reserva Extrativista Terra Grande-Pracuuba, S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista, Maraj\u00f3, negociar a pauta das popula\u00e7\u00f5es extrativistas da AM"
        },
        {
            "author_id": "45718759",
            "created_at": "2011-08-05T10:22:38.000Z",
            "id": "99425070421770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada parque municipal, atlas rsrs #anima\u00e7\u00e3o=0"
        },
        {
            "author_id": "348589022",
            "created_at": "2011-08-05T10:17:55.000Z",
            "id": "99423883387613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada logo cedo. (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9) http://4sq.com/pSw8fF"
        },
        {
            "author_id": "116364231",
            "created_at": "2011-08-05T10:07:15.000Z",
            "id": "99421199184044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/DZFfloi"
        },
        {
            "author_id": "178601856",
            "created_at": "2011-08-05T10:04:42.000Z",
            "id": "99420558025949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/fbbP19z"
        },
        {
            "author_id": "269470549",
            "created_at": "2011-08-05T09:25:48.000Z",
            "id": "99410766867865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/egwNEQS"
        },
        {
            "author_id": "179272672",
            "created_at": "2011-08-05T09:23:45.000Z",
            "id": "99410250498703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/eYckPVN"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-08-05T09:05:47.000Z",
            "id": "99405729471008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no c... http://bit.ly/qfi7au"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-08-05T09:05:43.000Z",
            "id": "99405714795143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concelho de ... http://bit.ly/pmMqQN"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2011-08-05T08:56:49.000Z",
            "id": "99403471425511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://dstk.me/Qph"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-08-05T08:41:42.000Z",
            "id": "99399669964226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concelho de ... http://bit.ly/pyS9uB"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-08-05T08:41:42.000Z",
            "id": "99399667019808770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concelho de ... http://bit.ly/q8s5u5"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2011-08-05T08:39:53.000Z",
            "id": "99399211497431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://dstk.me/Qpd"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T08:35:09.000Z",
            "id": "99398019404939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros: Um total de 73 bombeiros apoiados por 19 ... http://bit.ly/nleh7G"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T08:35:08.000Z",
            "id": "99398018272460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concel... http://bit.ly/rlMToG"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2011-08-05T08:35:08.000Z",
            "id": "99398017311977474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://bit.ly/pW7slg #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-05T06:51:52.000Z",
            "id": "99372028955594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-08-05T06:39:44.000Z",
            "id": "99368975724584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-05T06:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "35398575",
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "99365305477890049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um do... http://bit.ly/nLs7pr (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2011-08-05T06:23:09.000Z",
            "id": "99364802585034753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed - Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um dos mais ativos do mu... http://ht.ly/1e6HLf"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363566100025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "152483188",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363565898694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363563231125505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363563164020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "67625714",
            "created_at": "2011-08-05T06:12:10.000Z",
            "id": "99362036810661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um dos mais ativos do... http://bit.ly/ptO4m7"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-08-05T06:12:10.000Z",
            "id": "99362036772900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um dos mais ati... http://migre.me/5qy5U"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2011-08-05T06:10:30.000Z",
            "id": "99361619313819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://nblo.gs/lhAEL"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360997973823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360997801861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360997415985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360996929445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:00.000Z",
            "id": "99360990579273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:00.000Z",
            "id": "99360987261566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ati... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:59.000Z",
            "id": "99360984765956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:59.000Z",
            "id": "99360984568840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:59.000Z",
            "id": "99360984518508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:55.000Z",
            "id": "99360967632236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativ... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:54.000Z",
            "id": "99360962439688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativo... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:54.000Z",
            "id": "99360962280292354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:53.000Z",
            "id": "99360959713390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:53.000Z",
            "id": "99360959486902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:53.000Z",
            "id": "99360958669004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355462029414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461932949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461920366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461903597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461899395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461756784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "103728040",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461651931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461597413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461412859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461303812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461274435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461152808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460683055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460662067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460485914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460389441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460305551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460146167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355459961634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:01.000Z",
            "id": "99355455284977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454668423170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454639046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454567755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454513229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454471282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454337069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454307708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454286733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355453816971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355453057806338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452969730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452772589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452588036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452470599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452210556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452202160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452135059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451979870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451900166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451879211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451820486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451791118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451744985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451593986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451543666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451480752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451405242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451401052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451333935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451321352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451040337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450964836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450935492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450897731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450864181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450725765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450667048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450650267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450612523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450566377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450474102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450184712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450151145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450088230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450012745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450012729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355449987567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "99355449786253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm... http://glo.bo/mSn6ap Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "77499218",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355449454891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355447814918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355447089299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355446317551617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:58.000Z",
            "id": "99355445432553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/oVxroB"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:56.000Z",
            "id": "99355434435084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qxUK"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431645876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431599747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos ma... http://glo.bo/oVxroB"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431423590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431415185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431247429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativ... http://glo.bo/oVxroB"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355430844772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355430068822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do mu... http://mw1.in/kCC"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:54.000Z",
            "id": "99355427967475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos... http://migre.me/5qxUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:51.000Z",
            "id": "99355415485222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos... http://migre.me/5qxUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:50.000Z",
            "id": "99355408807899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos... http://migre.me/5qxUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:08.000Z",
            "id": "99355235104993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:08.000Z",
            "id": "99355234823970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:08.000Z",
            "id": "99355234593288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:07.000Z",
            "id": "99355230608691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:07.000Z",
            "id": "99355228880637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:07.000Z",
            "id": "99355228553478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:06.000Z",
            "id": "99355225512620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mai... http://glo.bo/riak0f #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:06.000Z",
            "id": "99355224904437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/ngWTNb"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:06.000Z",
            "id": "99355224711503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354837732438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835975028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835601735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835467501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Mundo] Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835392004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835211649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354834691567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ati... http://tinyurl.com/3qrob5l"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:32.000Z",
            "id": "99354832288231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353062262583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353061184647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353060459036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353060400308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353059934732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:29.000Z",
            "id": "99353059179765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2011-08-05T05:34:38.000Z",
            "id": "99352591565197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/pQD4xd"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T05:27:38.000Z",
            "id": "99350830968348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/ocbpRZ"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-08-05T05:22:49.000Z",
            "id": "99349619661737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://ow.ly/1e6F0C"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-08-05T05:02:36.000Z",
            "id": "99344532365258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros:  http://bit.ly/puXCZi"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T04:54:18.000Z",
            "id": "99342443358588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros:  http://bit.ly/o1NXl4"
        },
        {
            "author_id": "30668169",
            "created_at": "2011-08-05T02:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2500890546",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueeFalcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "99309015472943104",
            "in_reply_to_user_id": "37217147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueeFalcao  espa\u00e7o-temporal do uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo e a\u00e7\u00e3o antropica da floresta nacional usando ferramentas de geoprocessamento"
        },
        {
            "author_id": "294095161",
            "created_at": "2011-08-05T01:56:27.000Z",
            "id": "99297684581662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Chap\u00e9u comemora o an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na regi\u00e3o: A popula\u00e7\u00e3o de Morro do Chap\u00e9u comem... http://bit.ly/rjNVrL"
        },
        {
            "author_id": "109315800",
            "created_at": "2011-08-05T01:43:30.000Z",
            "id": "99294423761956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/nnjcQE"
        },
        {
            "author_id": "274228516",
            "created_at": "2011-08-05T01:27:01.000Z",
            "id": "99290276153131009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra Minha banda: ROCK  No Parque Municipal http://t.co/tfVV6Qc"
        },
        {
            "author_id": "223456215",
            "created_at": "2011-08-05T00:06:24.000Z",
            "id": "99269989617508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa Banks de Skate agitou o Parque Municipal de Barueri | JNot\u00edcias.com.br http://bit.ly/mWBYU5"
        },
        {
            "author_id": "219969873",
            "created_at": "2011-08-04T23:59:22.000Z",
            "id": "99268217725390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha.com - Viajes - En Itatiaia, parque nacional preserva `fr\u00edo alpino\u00b4 - 22/07/2011 http://t.co/Pf1K5wD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-08-04T23:32:56.000Z",
            "id": "99261566171611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso http://tumblr.com/xk93wf1tha"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-08-04T23:10:22.000Z",
            "id": "99255887037870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...o empreendedor \u00e9 obrigado a apoiar a implanta\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "198682588",
            "created_at": "2011-08-04T22:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "107515905",
                        "start": 0,
                        "username": "naaaayh"
                    }
                ]
            },
            "id": "99249506528407553",
            "in_reply_to_user_id": "107515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naaaayh  a bom kkkk. Ele vai toca as 18:30 no parque Municipal!  e no Rinc\u00e3o  vai ter empresarios e pessoas de varias radios do PaRan\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2011-08-04T22:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2544628943",
                        "start": 70,
                        "username": "eckzor"
                    }
                ]
            },
            "id": "99249014335213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora srs o Parque Estadual de Vila Velha vai virar uma LOUCURA s\u00f3. O @Eckzor vai trabalhar com a gente HA HA HA"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2011-08-04T22:23:35.000Z",
            "id": "99244116013096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando a mochila! Amanh\u00e3 estaremos no Parque Nacional do Itatiaia e s\u00e1bado no Agulhas Negras!"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2011-08-04T22:08:04.000Z",
            "id": "99240211925569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura retomou as obras da pista de bicicross no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. http://t.co/cASgELi"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-08-04T21:29:12.000Z",
            "id": "99230429235777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour 360\u00b0 do Parque Estadual Caverna do Diabo! http://t.co/UVD7Kwt"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-08-04T21:18:48.000Z",
            "id": "99227810484322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/bb9CtK4"
        },
        {
            "author_id": "348682450",
            "created_at": "2011-08-04T21:14:24.000Z",
            "id": "99226702881894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoria 13 no parque municipal de barueri 20/08/11 as 14hs e + bandas... nos vemos por l\u00e1... abra\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-04T21:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99226419929939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/8JHLV1Q via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-04T21:03:56.000Z",
            "id": "99224070897410049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Lei da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - n\u00famero 6.902 de 27/04/1981. Lei que criou as \u201cEsta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas \u201c,... http://tumblr.com/xct3wbd17o"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2011-08-04T20:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "99222671816015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: @a_lindenmeyer faz homenagem aos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Dd5jGUX via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-04T20:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99218288554426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/Lxq1PWv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-04T20:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99217389023010816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/DrDYiIW via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "41964696",
            "created_at": "2011-08-04T20:14:37.000Z",
            "id": "99211659691819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a Burle Marx por seu 102 anos e para a minha cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos que tem um parque Municipal lindo em homenagem a ele."
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2011-08-04T19:35:56.000Z",
            "id": "99201923542032386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da @va_allone, ir no parque municipal e fazer nada com ela, kkk."
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-08-04T19:29:04.000Z",
            "id": "99200196885487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 o que negar: Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal para a sua divers\u00e3o. Al\u00e9m da beleza natural est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "314685781",
            "created_at": "2011-08-04T19:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "69411774",
                        "start": 0,
                        "username": "nossaradiobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "99194755216441344",
            "in_reply_to_user_id": "69411774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nossaradiobh Eu a indico mesmo para que vcs v\u00e3o a gruta da igreja da gra\u00e7a perto d parque municipal e um coisa muito boa renova nossa alma"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2011-08-04T19:00:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "99193096318889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na homenagem aos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, @a_lindenmeyer destacou o valor ambiental, educacional e s\u00f3cioecon\u00f4mico da reserva"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2011-08-04T18:55:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "99191707953930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dep @a_lindenmeyer homenageou os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no plen\u00e1rio da Assembleia nesta tarde"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2011-08-04T18:27:23.000Z",
            "id": "99184672189325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Natural Municipal da Prainha http://fb.me/NdSTepeA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [HenriqueeFalcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HenriqueeFalcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HenriqueeFalcao"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85826675",
                "name": "OIPOL",
                "username": "oipoloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176082863",
                "name": "Fala MS Not\u00edcias",
                "username": "falamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72859542",
                "name": "Di\u00f3genes Queiroz",
                "username": "DiogenesBjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225518426",
                "name": "Podalyro Neto",
                "username": "podalyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42281684",
                "name": "JH Not\u00edcias",
                "username": "jhnoticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186075622",
                "name": "Deocl\u00e9cio Grippa",
                "username": "DeoclecioG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101264377",
                "name": "Andranjos",
                "username": "Andranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223939247",
                "name": "Jornal Gran Dourados",
                "username": "JornalGranDdos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195207",
                "name": "JUNIA",
                "username": "xunea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50358800",
                "name": "Joy",
                "username": "Joycelular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163409819",
                "name": "Suzie's Cookies",
                "username": "SuziesBakery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259844890",
                "name": "Abrah\u00e3o Campos",
                "username": "Abrahaocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344729864",
                "name": "O Povo News",
                "username": "OPovonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33556965",
                "name": "M. Campos",
                "username": "starsaillor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210464906",
                "name": "yasmin",
                "username": "minn_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350608794",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juuliamferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174052458",
                "name": "Blog N\u00f3s no Mundo",
                "username": "nosnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195933819",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "Anderson_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601670",
                "name": "Edm\u00e9ia Maura",
                "username": "EdmeiaMaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143501562",
                "name": "Sindiagua",
                "username": "sindiagua_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264393893",
                "name": "Holofote",
                "username": "Holofotetvuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348589022",
                "name": "Ricard\u00e3o Lover",
                "username": "Ricardao_Lover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334034280",
                "name": "Paco Pigalle",
                "username": "pacopigalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19821583",
                "name": "Rafael Silveira",
                "username": "rafaqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118886323",
                "name": "Vera Rodrigues",
                "username": "ecologista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61904801",
                "name": "dieni ~",
                "username": "Jennyz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17187011",
                "name": "Clarissa Motta",
                "username": "claricmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278057284",
                "name": "Ruy vale/BHte",
                "username": "Ruyvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111116374",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Mix",
                "username": "brasilmixonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348005430",
                "name": "EntupidexBH",
                "username": "EntupidexBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50089965",
                "name": "Lucas Castro",
                "username": "lucasalvesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60192703",
                "name": "RODRIGO GLAZIANE",
                "username": "rglaziane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14686467",
                "name": "William Rufino",
                "username": "williamhrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47211908",
                "name": "Fernanda Miranda",
                "username": "FernandaMDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37562693",
                "name": "nats",
                "username": "estelionats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234139238",
                "name": "Dhay Barzagli",
                "username": "Dhaybarzagli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222833907",
                "name": "raphael",
                "username": "melaoo06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34432798",
                "name": "Caio Paix\u00e3o",
                "username": "CaioPaixao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34605112",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "nefariousbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70003997",
                "name": "Carolina",
                "username": "CarolinaGai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174777243",
                "name": "Adriano Ethan",
                "username": "adrianoethan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101120489",
                "name": "Rodrigo Gallaro",
                "username": "RodrigoGallaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257224361",
                "name": "Mayara",
                "username": "may_lc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285565915",
                "name": "Adriana Donadi",
                "username": "adrianadonadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295366096",
                "name": "Laura Ducatti",
                "username": "LauraDucatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36369822",
                "name": "Roberto Rocha \ud83c\udd98",
                "username": "RobertoRochaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36114386",
                "name": "Guilherme Cervi",
                "username": "guics10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150045199",
                "name": "50% imunizadah",
                "username": "oipalomita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80575628",
                "name": "Helder Salom\u00e3o",
                "username": "heldersalomao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524513234",
                "name": "Pedro Gabriel Lanza",
                "username": "ILoveULanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206921570",
                "name": "mich",
                "username": "lwearetwd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232629729",
                "name": "LupioRock | Webmais",
                "username": "Jaapa_Lupio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329114455",
                "name": "Laura Ribeiro",
                "username": "lauraa_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113745371",
                "name": "Bob Carvalho'",
                "username": "Bobcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61540333",
                "name": "sasukezinha",
                "username": "amandagarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160964680",
                "name": "Trilha Cultural",
                "username": "trilhacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123368897",
                "name": "Divers\u00e3o em Cena",
                "username": "DiversaoEmCena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157808218",
                "name": "Evelyn Moro",
                "username": "Evy_moro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138169641",
                "name": "\ud83c\udf1eLucia Silva-Clark\ud83c\udf31\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf3c\ud83d\udc1d\ud83c\udf08\ud83e\uddf5\ud83e\udea1\ud83d\udca1",
                "username": "MissClark_RE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35746626",
                "name": "Patricia Villani",
                "username": "Patilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223467866",
                "name": "PauloGilbertoMorais",
                "username": "pegemorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90615711",
                "name": "\u00c9lcio Para\u00edso",
                "username": "elcioparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255144007",
                "name": "Andr\u00e9 Pantoja",
                "username": "thesummerboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139054908",
                "name": "Barbara Peres",
                "username": "baarbaraperes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318570048",
                "name": "RDE Davison",
                "username": "RazerDavison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144277480",
                "name": "Marcos V. Colnago",
                "username": "marcoscolnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55256850",
                "name": "Katya D'Angelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "katyadangelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85446931",
                "name": "\uf8ffConstance Jacob",
                "username": "Constance_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115983186",
                "name": "Bianca Ceres",
                "username": "bianca_ceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84902688",
                "name": "fabio",
                "username": "fabioocm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203344651",
                "name": "Gabriel Dorte",
                "username": "Gabriel_dorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272000520",
                "name": "F\u00e9rias com Desconto",
                "username": "feriasdesconto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61029263",
                "name": "Roteiro de Turismo",
                "username": "RoteiroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308749579",
                "name": "Artur",
                "username": "arturpolinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172148800",
                "name": "Alcides Vieira paste",
                "username": "Alcidespastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104677762",
                "name": "Portal RIUS",
                "username": "portalRIUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60484042",
                "name": "BuzzVolume",
                "username": "buzzvolume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312265640",
                "name": "ma   rius",
                "username": "rius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109128340",
                "name": "Ewerton Silva",
                "username": "djEwertonS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96435786",
                "name": "Ana J\u00falia",
                "username": "AnaJuliaPCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478146363",
                "name": "Live Steam",
                "username": "sidneyport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156076733",
                "name": "SIDNEY PORTAL",
                "username": "SidneyPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70524146",
                "name": "Augusto C\u00e9sar",
                "username": "AugustoCB23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40398212",
                "name": "van",
                "username": "vanessa_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65653067",
                "name": "Fernanda Oliveira",
                "username": "feoliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200078221",
                "name": "Mestre dos Magos",
                "username": "Reginaldonextel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68719944",
                "name": "Professor Israel \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "ProfIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066485",
                "name": "Joe Valle",
                "username": "Joe_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37157953",
                "name": "Luiz Felicio Jorge",
                "username": "luizjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205956247",
                "name": "SergioGuaraniKaiow\u00e1 #MarcoTemporalN\u00c2O #PL940N\u00e3o",
                "username": "SeGuaraniKaiowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123009914",
                "name": "Jackeline Barros",
                "username": "jacky_barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129272330",
                "name": "Lorena",
                "username": "loryfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219048510",
                "name": "Thyago Silva",
                "username": "thyagodejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186514413",
                "name": "Rafael Graham",
                "username": "grahamfunch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35976140",
                "name": "diekatzee",
                "username": "diekatzee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123618170",
                "name": "Lucia Adverse",
                "username": "ladverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265145",
                "name": "Marcus",
                "username": "mvdomenici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515173",
                "name": "Renan Augusto",
                "username": "Renan_Augusto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109429970",
                "name": "Fabr\u00edcia Ramos",
                "username": "fabsramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58611913",
                "name": "Chico Leite",
                "username": "chicoleite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170881307",
                "name": "lucy van mcfly",
                "username": "sabrinapires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229966881",
                "name": "Luiza Gon\u00e7alves",
                "username": "_luizagoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114062981",
                "name": "Nessa Bruxinha",
                "username": "nessabruxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340847583",
                "name": "Ana Pi\u00e7arra",
                "username": "AnaPizarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201490782",
                "name": "Gui.",
                "username": "gui_seco2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190693115",
                "name": "Top Top Top",
                "username": "Lucas_SLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72939769",
                "name": "\u00c1lvaro Dami\u00e3o",
                "username": "alvarodamiao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768219316764413952",
                "name": "ROGERIO PIMENTA",
                "username": "jacarebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204397061",
                "name": "\u00ad\u00ad",
                "username": "semnomequemsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256616586",
                "name": "Gabi",
                "username": "Gaahsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285812124",
                "name": "-",
                "username": "thaaisb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201587631",
                "name": "Analu\ud83d\udd25",
                "username": "anaalluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50422309",
                "name": "Rog\u00e9rio Rodrigues",
                "username": "rbrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127771581",
                "name": "'- Carina Saldanha",
                "username": "cajubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284302872",
                "name": "entendo",
                "username": "elisagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841810",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciusmtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21655047",
                "name": "Elder Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - use m\u00e1scara PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "ElderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41244522",
                "name": "Analista Pol\u00edtico",
                "username": "OPoltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673080",
                "name": "Pipa Tev\u00ea",
                "username": "pipateve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157513907",
                "name": "Hobert Arnold",
                "username": "unit5f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75416258",
                "name": "acriticafm",
                "username": "acriticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225128763",
                "name": "Gente&Mercado",
                "username": "genteemercado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37073802",
                "name": "Gabriel Lopes",
                "username": "gabrielopesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71384509",
                "name": "Mag\u00e1 de Andr\u00e9a",
                "username": "marandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805950",
                "name": "Denis Schroeder",
                "username": "rpwof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87982706",
                "name": "Jornal Regional",
                "username": "jrrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74232986",
                "name": "Marcelo Bueno",
                "username": "marcelobueno45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270256994",
                "name": "Locobyte",
                "username": "locobyteinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22478313",
                "name": "Clubbingspain",
                "username": "clubbing_spain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103464054",
                "name": "Not\u00edcias de Manaus",
                "username": "NoticiasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88826708",
                "name": "Joaquim Xavier",
                "username": "quincasxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283769432",
                "name": "Rosa Daniele Cruz",
                "username": "rosadcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87589587",
                "name": "Branuncia",
                "username": "Branuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262602311",
                "name": "Rui Matos",
                "username": "L0mu5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157826906",
                "name": "Booker Spears",
                "username": "hackdotmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39756128",
                "name": "Jorge Fernandes",
                "username": "JorgeLuizFernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62664968",
                "name": "Z\u00e9 Neto",
                "username": "depzeneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31066272",
                "name": "Mr. Coelho-McErlean \uf8ff",
                "username": "makopapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147969116",
                "name": "Q.T.F",
                "username": "EQTF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157169196",
                "name": "Francis Oakes",
                "username": "westroseb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338401939",
                "name": "Francisco Eug\u00eanio",
                "username": "francisceugenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18141467",
                "name": "INEA",
                "username": "INEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349056746",
                "name": "jakizinha dosura",
                "username": "ParangoJaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80643584",
                "name": "twitch.tv/luckyficious \ud83c\udf40 #ForaBolsonaro",
                "username": "luckyficious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177122570",
                "name": "Benjamin Pagan",
                "username": "girlsundad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175013893",
                "name": "Max Murphy",
                "username": "jonesellad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292346678",
                "name": "Alejandro Cancho \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "AlejandroCancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104298967",
                "name": "CanalPB.com.br",
                "username": "canalpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256027717",
                "name": "Noticias Legais",
                "username": "_NoticiasLegais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191446054",
                "name": "MS Noticias",
                "username": "MS_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74186651",
                "name": "Paulinia News",
                "username": "paulinianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159190386",
                "name": "Seu sangue \u00e9 raro",
                "username": "sangueraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14905265",
                "name": "Murilo Burns",
                "username": "galfordstrife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88165392",
                "name": "agorapiaui.com",
                "username": "agorapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539421",
                "name": "NOT\u00cdCIA DO BRASIL",
                "username": "noticiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271117168",
                "name": "CLICK POLITICA 24H",
                "username": "clickpolitica1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269467484",
                "name": "Monte Welch",
                "username": "3y6fai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191860590",
                "name": "Valor Me",
                "username": "vlrme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68689036",
                "name": "Noitedo Empreendedor",
                "username": "NdoEmpreendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91392343",
                "name": "Gus Jordan Palma",
                "username": "raconsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59197305",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldocarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82222200",
                "name": "Contabilidade em SP",
                "username": "crcspcontabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54765992",
                "name": "Vin\u00edcius Macedo",
                "username": "viniciusmacedob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53935601",
                "name": "Vitor Fabres Fontes",
                "username": "vitorffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24080423",
                "name": "Cl\u00f3vis Montenegro",
                "username": "clovisml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45718759",
                "name": "Fausto Augusto",
                "username": "GutohOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116364231",
                "name": "Gregory Maynard",
                "username": "godyourgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178601856",
                "name": "Kathleen Toney",
                "username": "30manslaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269470549",
                "name": "Michael Koehler",
                "username": "idfstrife77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179272672",
                "name": "Demetrius Barry",
                "username": "invader3f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152483188",
                "name": "\u25cb\u25cf Everson \u25cf\u25cb",
                "username": "eversonefr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625714",
                "name": "Jornal de Hoje",
                "username": "jornaldehoje_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103728040",
                "name": "Kzaam",
                "username": "Kzaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77499218",
                "name": "Rob Luck \u3010\u30c4\u3011 \u200f",
                "username": "RobsonLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30668169",
                "name": "Lizandro Lopes",
                "username": "lizzielopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294095161",
                "name": "Jacobina FM",
                "username": "JacobinaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109315800",
                "name": "Rodrigo McCallister \uf8ff",
                "username": "rodrigomelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274228516",
                "name": "H\u00e9rois ou Rebeldes",
                "username": "Rohf66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223456215",
                "name": "JNot\u00edcias",
                "username": "j_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219969873",
                "name": "Jos\u00e9 Daladi\u00ea",
                "username": "DPONTES6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198682588",
                "name": "David Willian",
                "username": "DaavidWillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107515905",
                "name": "Nayara Alves",
                "username": "naaaayh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544628943",
                "name": "eL eCkzor luna",
                "username": "eckzor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248707463",
                "name": "Ecoturismo SMA e BID",
                "username": "EcoturismoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348682450",
                "name": "Roger",
                "username": "Roger_Baixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347462152",
                "name": "Justi\u00e7a Ambiental",
                "username": "justicambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790300",
                "name": "PTSUL",
                "username": "ptsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41964696",
                "name": "Douglas Moreira",
                "username": "joker_madness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314685781",
                "name": "Me Conta Ae",
                "username": "paola_joice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69411774",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO BH",
                "username": "nossaradiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "100691199593168897",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btty81x169af94ldtjh2givdo63ct",
        "oldest_id": "99184672189325312",
        "result_count": 500
    }
}