{
    "data": [
        {
            "author_id": "120299861",
            "created_at": "2011-05-29T19:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74921724164063233",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo  Onde est\u00e3o as fotos que agente tira NA ENTRADA DO PARQUE MUNICIPAL, que agente ainda teve que assinar uma lista?"
        },
        {
            "author_id": "171462248",
            "created_at": "2011-05-29T19:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2960221",
                        "start": 90,
                        "username": "lastfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "74919449190342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira Conex\u00e3o Vivo 2011 no Parque Municipal no Parque Municipal http://t.co/VbibmnX via @lastfm"
        },
        {
            "author_id": "38289437",
            "created_at": "2011-05-29T18:52:03.000Z",
            "id": "74910894961868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra Grande sem filtro! #ZNSP  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://instagr.am/p/E5kjG/"
        },
        {
            "author_id": "9232902",
            "created_at": "2011-05-29T18:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74910177563910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 2 others http://4sq.com/jIeF4c"
        },
        {
            "author_id": "67032405",
            "created_at": "2011-05-29T18:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 30,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "16213405",
                        "start": 57,
                        "username": "thiagopethit"
                    }
                ]
            },
            "id": "74909956649922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal pro @conexaovivo ... logo mais @thiagopethit ...\u2665"
        },
        {
            "author_id": "143661146",
            "created_at": "2011-05-29T18:39:01.000Z",
            "id": "74907615511060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou postar algumas fotos do domingo passado em que visitei a vila, as praias e o Parque Estadual de Itapu\u00e3, em Viam\u00e3o, no RS, a 40km de #POA"
        },
        {
            "author_id": "62782045",
            "created_at": "2011-05-29T18:21:47.000Z",
            "id": "74903275891212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal, no #conexaovivo , como \"Viralata\" , e acompanhado dos palha\u00e7os da Cia. Circunst\u00e2ncia e do El Individuo."
        },
        {
            "author_id": "62782045",
            "created_at": "2011-05-29T18:21:16.000Z",
            "id": "74903148875100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal, como \"Viralata\" , e acompanhado dos palha\u00e7os da Cia. Circunst\u00e2ncia e do El Individuo."
        },
        {
            "author_id": "40760804",
            "created_at": "2011-05-29T18:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "74899337716572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/iP7IOG"
        },
        {
            "author_id": "198010130",
            "created_at": "2011-05-29T17:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "74896294799360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/lddh3c"
        },
        {
            "author_id": "132735215",
            "created_at": "2011-05-29T17:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "227915415",
                        "start": 22,
                        "username": "douglas_schio"
                    }
                ]
            },
            "id": "74893312624037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no n\u00edver do meu amigo @douglas_Schio no parque municipal muitos amigos por aqui"
        },
        {
            "author_id": "42438185",
            "created_at": "2011-05-29T17:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "74891156462387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/mxuzDh"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-29T17:29:31.000Z",
            "id": "74890124927840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi a noite [m\u00e1gica] de ontem no #conexaovivoBH no Parque Municipal... http://goo.gl/ZKwfv #amusicatransforma"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-29T17:02:42.000Z",
            "id": "74883375390924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juarez Moreira e uma plateia encantada agora aqui no Parque Municipal... daqui a pouco tem convidado. T\u00e1 assistindo? http://goo.gl/aqn8Z"
        },
        {
            "author_id": "288400941",
            "created_at": "2011-05-29T16:59:51.000Z",
            "id": "74882657246384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "www.adshopeasy.com  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u2013 Casa de F\u00e9rias \u2013 Anuncios Gratis \u2026: Se quiser comprar, vender\u2026 http://goo.gl/fb/uqk0P"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-05-29T16:24:36.000Z",
            "id": "74873784712175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um beb\u00ea levado que entra pra turminha!   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/E5KnH/"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-05-29T16:13:41.000Z",
            "id": "74871037828931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sol baum!!!!!!  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/E5IZw/"
        },
        {
            "author_id": "103053214",
            "created_at": "2011-05-29T16:02:42.000Z",
            "id": "74868276043333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evangelismo no Parque Municipal hoje as 15h. Procurem por l\u00e1 a D\u00ea, das c\u00e9luas. N\u00e3o deixem de participar!"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2011-05-29T16:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "54341363",
                        "start": 24,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74867917241585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP em assentamento: RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "36744215",
            "created_at": "2011-05-29T15:58:59.000Z",
            "id": "74867340705140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evangelismo hoje no parque municipal a partir das 14h."
        },
        {
            "author_id": "38021607",
            "created_at": "2011-05-29T15:57:36.000Z",
            "id": "74866989851619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de sobrevoar de helicoptero, um passeio nas cataratas! Show (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/jvdJrF"
        },
        {
            "author_id": "37754784",
            "created_at": "2011-05-29T15:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1197264300081106949",
                        "start": 67,
                        "username": "fos1975"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9835929,
                        -23.0436145
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "74865688493305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motos de Vinhedo (@ Parque Municipal Jaime Ferragut w/ @fos1975) http://4sq.com/mzYXtV"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T15:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74863354535084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "36266067",
            "created_at": "2011-05-29T15:38:40.000Z",
            "id": "74862227764678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 no Parque Municipal. come\u00e7ou \u00e0s 10h e vai at\u00e9\u00e9\u00e9 de noite. lindimais!"
        },
        {
            "author_id": "30488435",
            "created_at": "2011-05-29T15:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829261,
                        -15.405086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "74856932497829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bac\u00e3na... (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://picplz.com/xNmK"
        },
        {
            "author_id": "41581351",
            "created_at": "2011-05-29T15:05:05.000Z",
            "id": "74853776988712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overdose de shows no #conexaovivoBH. Agora, no parque municipal, o clima caipira do Wilson Dias e Pereira da Viola http://twitpic.com/5470rs"
        },
        {
            "author_id": "194719831",
            "created_at": "2011-05-29T14:57:32.000Z",
            "id": "74851877690425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa esse encontro de moto no parque municipal , ta tendo umas musicas muuito pessimas , eu to escutando de casa , ta me irritando jaa haha"
        },
        {
            "author_id": "25290240",
            "created_at": "2011-05-29T14:57:00.000Z",
            "id": "74851740155002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas  @ Parque Estadual de Vila Velha http://instagr.am/p/E47FI/"
        },
        {
            "author_id": "74755431",
            "created_at": "2011-05-29T14:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "74851256283299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- ESTATUA HUMANA PARQUE MUNICIPAL http://t.co/Uv7iwRO v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "207085248",
            "created_at": "2011-05-29T14:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74849990735966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/kCpnxr"
        },
        {
            "author_id": "299346919",
            "created_at": "2011-05-29T14:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74849890190106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - O Globo http://t.co/RNuFNws via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "68512588",
            "created_at": "2011-05-29T14:46:41.000Z",
            "id": "74849147152384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s\", via @MiriamLeitaoCom //U\u00e9, dizem q tem at\u00e9 verde contrabandista de mogno!"
        },
        {
            "author_id": "280121898",
            "created_at": "2011-05-29T14:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 14,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74842820736851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 rolando @conexaovivo no Parque Municipal com entrada franca. Vai ficar em casa porque?"
        },
        {
            "author_id": "25290240",
            "created_at": "2011-05-29T14:19:07.000Z",
            "id": "74842207693189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual de Vila Velha http://instagr.am/p/E40_V/"
        },
        {
            "author_id": "85582205",
            "created_at": "2011-05-29T14:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "34609619",
                        "start": 10,
                        "username": "blacksonora"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "35940003",
                        "start": 24,
                        "username": "graveola"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 92,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74841483383025664",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di Melo e @blacksonora, @graveola e Jards Macal\u00e9 fizeram show hist\u00f3rico no parque Municipal @conexaovivo teve mto bom!!!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T14:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74841152066560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "43941377",
            "created_at": "2011-05-29T14:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50080118",
                        "start": 0,
                        "username": "flamarangoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "74839904688947200",
            "in_reply_to_user_id": "50080118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flamarangoni No domingo pode ser? Vamos no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "25290240",
            "created_at": "2011-05-29T14:06:13.000Z",
            "id": "74838962883149825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual de Vila Velha http://instagr.am/p/E4y61/"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T14:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74838794569924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "25290240",
            "created_at": "2011-05-29T13:58:51.000Z",
            "id": "74837106555486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ta\u00e7a  @ Parque Estadual de Vila Velha http://instagr.am/p/E4xti/"
        },
        {
            "author_id": "68512588",
            "created_at": "2011-05-29T13:36:28.000Z",
            "id": "74831475895320576",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s//U\u00e9, dizem q tem at\u00e9 ambientalista contrabandista de mogno!"
        },
        {
            "author_id": "40293426",
            "created_at": "2011-05-29T13:36:09.000Z",
            "id": "74831394060247041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um showzinho maroto com mam\u00e3e =) final de semana lindo! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal) [pic]: http://4sq.com/mFiSZs"
        },
        {
            "author_id": "198475939",
            "created_at": "2011-05-29T13:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "185792068",
                        "start": 0,
                        "username": "Saahdef"
                    }
                ]
            },
            "id": "74828751669690368",
            "in_reply_to_user_id": "185792068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saahdef  haha smp smp amg, a gnt podia ir na represa *o*,ou no parque municipal tirar foto ou simplismente fazer um piquinik na pra\u00e7a haha"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-05-29T13:14:30.000Z",
            "id": "74825944958894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO DA MATA - em frente ao Parque Municipal http://flic.kr/s/aHsjsUFzV8"
        },
        {
            "author_id": "282141506",
            "created_at": "2011-05-29T13:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74822971327381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "40293426",
            "created_at": "2011-05-29T13:02:38.000Z",
            "id": "74822960761942018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque com minha m\u00e3e linda! =D (@ Parque Municipal) [pic]: http://4sq.com/ltc6mI"
        },
        {
            "author_id": "54021740",
            "created_at": "2011-05-29T12:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 63,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74817869099188224",
            "in_reply_to_user_id": "142419405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laurafwx_ Bom Dia!!! T\u00f4 indo pro Parque Municipal, assistir a @conexaovivo. Vamos?"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-29T12:34:11.000Z",
            "id": "74815799763808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/jWDpMS"
        },
        {
            "author_id": "255454037",
            "created_at": "2011-05-29T12:23:10.000Z",
            "id": "74813028469719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Limpeza pesada no bairro Canelas. 10 Toneladas de entulhos foram retirados. Em breve o Parque Municipal Canelas. #perfiloficial"
        },
        {
            "author_id": "62782045",
            "created_at": "2011-05-29T12:13:20.000Z",
            "id": "74810551523479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, na Conex\u00e3o Vivo, de meio dia as 3, Parque Municipal, tem palha\u00e7ada com o \"Vivo na Roda\": Cia Circunst\u00e2ncia, El Individuo, Viralata."
        },
        {
            "author_id": "98758202",
            "created_at": "2011-05-29T12:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74807956247547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9  corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "204318681",
            "created_at": "2011-05-29T11:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "54341363",
                        "start": 24,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74800000282013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MiriamLeitaoCom: RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-29T11:29:54.000Z",
            "id": "74799620974313473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/naHrjj8"
        },
        {
            "author_id": "211610799",
            "created_at": "2011-05-29T11:15:36.000Z",
            "id": "74796026397069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que bom que eu tenho que ir pro parque municipal fazer Direito em A\u00e7\u00e3o hoje! (y) \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "52041340",
            "created_at": "2011-05-29T09:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "54341363",
                        "start": 24,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74772516203266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MiriamLeitaoCom: RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "19663661",
            "created_at": "2011-05-29T09:30:22.000Z",
            "id": "74769540998905857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima) http://4sq.com/lGnASp"
        },
        {
            "author_id": "18852381",
            "created_at": "2011-05-29T07:06:54.000Z",
            "id": "74733437034037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH:  http://bit.ly/kSjnYf"
        },
        {
            "author_id": "157977539",
            "created_at": "2011-05-29T06:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "54341363",
                        "start": 95,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74722973109596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - via @JornalOGlobo http://t.co/386EiTk"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-05-29T06:00:15.000Z",
            "id": "74716665476169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://goo.gl/fb/Ttpxs"
        },
        {
            "author_id": "22732574",
            "created_at": "2011-05-29T05:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "74710894189355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fail (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/in4Vpw"
        },
        {
            "author_id": "29332848",
            "created_at": "2011-05-29T05:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2362941445",
                        "start": 0,
                        "username": "BeccaLampert"
                    }
                ]
            },
            "id": "74705705227137024",
            "in_reply_to_user_id": "41252850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beccalampert  No parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-05-29T05:12:08.000Z",
            "id": "74704555383861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Dom Bosco de Americana na Vila Antiga, Observat\u00f3rio Estellariun e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://fb.me/YL5Ol73i"
        },
        {
            "author_id": "149761069",
            "created_at": "2011-05-29T04:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2365005093",
                        "start": 0,
                        "username": "UArli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "74700781739180032",
            "in_reply_to_user_id": "63174633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Uarli sim, parque municipal bombando sempre. \u00c9 o \u00fanico local, teria a Orla antiga, l\u00e1 \u00e9 bem bonito... d\u00e1 um ar antigo, bapho..."
        },
        {
            "author_id": "85619282",
            "created_at": "2011-05-29T04:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36849552",
                        "start": 3,
                        "username": "fpulcineli"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54341363",
                        "start": 19,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74689453876195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fpulcineli: RT @JornalOGlobo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "301730044",
            "created_at": "2011-05-29T04:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "235535147",
                        "start": 63,
                        "username": "ThanaraMalato"
                    }
                ]
            },
            "id": "74689340885835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAGA BUNDINHA SEM CALCINHA, PRA GENTE VER O MONUMENTO NATURAL (@ThanaraMalato live on http://twitcam.com/52rg0)"
        },
        {
            "author_id": "15874925",
            "created_at": "2011-05-29T04:07:22.000Z",
            "id": "74688257618755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://twitpic.com/53zb7p renegado quebrando tudo no #conexaovivobh parque municipal com mais de 6 mil pessoas! Imperd\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "301472986",
            "created_at": "2011-05-29T04:02:08.000Z",
            "id": "74686937000189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- hj acordei cedo para fazer um ensaio fotografico no parque municipal aqui em Belo Horizonte com o fotografo R\u00f4mulo FS confiram :"
        },
        {
            "author_id": "186557524",
            "created_at": "2011-05-29T03:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "243688013",
                        "start": 0,
                        "username": "AguiarKmZ10"
                    }
                ]
            },
            "id": "74683563106246657",
            "in_reply_to_user_id": "243688013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AguiarKmZ10  tudo.eu vou encontrar com uns caras no parque municipal,a\u00ed depois eu vou pra a\u00ed ."
        },
        {
            "author_id": "73424077",
            "created_at": "2011-05-29T03:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "263179563",
                        "start": 0,
                        "username": "HeleneBoker"
                    }
                ]
            },
            "id": "74676846221983744",
            "in_reply_to_user_id": "263179563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heleneboker sou eu! uHAUhauHUAhuhu \u00e9 l\u00e1 na parte alta do parque nacional de Itatiaia, a 2800m de altitude.. ;x volto l\u00e1 amanh\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "36810368",
            "created_at": "2011-05-29T03:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74673690838700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o Renegado!!!  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/E3V2g/"
        },
        {
            "author_id": "34430446",
            "created_at": "2011-05-29T02:56:45.000Z",
            "id": "74670484964380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SOL DA DEBBY: Resenha de passeio - Parque Estadual Jaragu\u00e1 - 28/... http://t.co/06nGkI8"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T02:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74668181934964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T02:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74667260479934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "146250912",
            "created_at": "2011-05-29T02:42:54.000Z",
            "id": "74666999233523713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir n\u00e9, amanh\u00e3 \u00e0s 9h estarei no parque municipal, quem tiver a fim de dar uma corrida pra come\u00e7ar bem o domingo... =)"
        },
        {
            "author_id": "56258078",
            "created_at": "2011-05-29T02:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35940003",
                        "start": 5,
                        "username": "graveola"
                    }
                ]
            },
            "id": "74666900319256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, @graveola, grave meu ol\u00e1 ao vivo aqui no tel\u00e3o do #conexaovivoBH agora que o Jards Macal\u00e9 ilumina o palco e o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-05-29T02:41:33.000Z",
            "id": "74666660753195009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - O Globo: \u00c1rea de Prot... http://glo.bo/lekvu1"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T02:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74666417353531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2011-05-29T02:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "54341363",
                        "start": 95,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74661263942225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - via @JornalOGlobo http://t.co/JiBVlxm"
        },
        {
            "author_id": "18992597",
            "created_at": "2011-05-29T02:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74660353207840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44  / O.o h\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "36849552",
            "created_at": "2011-05-29T02:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74659684363153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "27856695",
            "created_at": "2011-05-29T02:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "10453002",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinez"
                    }
                ]
            },
            "id": "74658651616456704",
            "in_reply_to_user_id": "10453002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinez \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44 // Esse!"
        },
        {
            "author_id": "236505993",
            "created_at": "2011-05-29T02:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "126802029",
                        "start": 18,
                        "username": "vivoconexao"
                    }
                ]
            },
            "id": "74657046653440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui l\u00e1 no @vivoconexao l\u00e1 no parque municipal e entrou um monte de matin no meu all star kkkkk."
        },
        {
            "author_id": "237223732",
            "created_at": "2011-05-29T02:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "54341363",
                        "start": 20,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74656401229758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiriamLeitaoCom: RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis ... http://is.gd/yKiZgQ"
        },
        {
            "author_id": "162758285",
            "created_at": "2011-05-29T01:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "54341363",
                        "start": 105,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74655959720534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00eae Goi\u00e1s: Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - via @JornalOGlobo http://t.co/ztPljNo"
        },
        {
            "author_id": "173708194",
            "created_at": "2011-05-29T01:57:13.000Z",
            "id": "74655503564816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - O Globo http://wp.me/p1gVrw-3H"
        },
        {
            "author_id": "101122979",
            "created_at": "2011-05-29T01:56:43.000Z",
            "id": "74655375701458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Waldivino Miguel de Souza, Reinvindica\u00e7\u00e3o antiga dos moradores do Recanto das Minas Gerais, Belo Horizonte, JD. Lageado...."
        },
        {
            "author_id": "70488483",
            "created_at": "2011-05-29T01:56:24.000Z",
            "id": "74655295258890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q pa\u00eds \u00e9 esse? RT@MiriamLeitaoCom RT  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "57103720",
            "created_at": "2011-05-29T01:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54341363",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74655289177153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MiriamLeitaoCom RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "28271397",
            "created_at": "2011-05-29T01:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "54341363",
                        "start": 24,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74654937660923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @miriamleitaocom: RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2011-05-29T01:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74654734748876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "118451573",
            "created_at": "2011-05-29T01:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "54341363",
                        "start": 84,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "118503194",
                        "start": 98,
                        "username": "engenheironline"
                    }
                ]
            },
            "id": "74654345324527617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55hXU @JornalOGlobo @engenheironline"
        },
        {
            "author_id": "118503194",
            "created_at": "2011-05-29T01:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "54341363",
                        "start": 84,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74651677302595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55hRb @jornaloglobo"
        },
        {
            "author_id": "188167517",
            "created_at": "2011-05-29T01:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "54341363",
                        "start": 26,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74650855890104320",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 brincadeira! Putz! / RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "56274914",
            "created_at": "2011-05-29T01:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "54341363",
                        "start": 43,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74650830279688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 que antes existia o \"corredor verde\". RT @JornalOGlobo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-05-29T01:33:28.000Z",
            "id": "74649526501261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto frio !!! (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://4sq.com/jOIJRT"
        },
        {
            "author_id": "104603862",
            "created_at": "2011-05-29T01:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "54341363",
                        "start": 95,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74649062653177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama faz vista grossa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Goi\u00e1s tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis - via @JornalOGlobo http://t.co/ELXLwOU"
        },
        {
            "author_id": "259327944",
            "created_at": "2011-05-29T01:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54341363",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74648796021260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Cerrado :( RT @JornalOGlobo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2011-05-29T01:30:02.000Z",
            "id": "74648660700434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem at\u00e9 corretor de im\u00f3veis em Goi\u00e1s. http://ow.ly/55h44"
        },
        {
            "author_id": "16909330",
            "created_at": "2011-05-29T01:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 56,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74647663273984000",
            "in_reply_to_user_id": "198572986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiMeloImorrivel colocando o Parque Municipal abaixo no @conexaovivo! #ConexaoVivoBH"
        },
        {
            "author_id": "9765262",
            "created_at": "2011-05-29T01:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 52,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74647520780877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Black Sonora + Di Melo aquecendo o parque Municipal @conexaovivo BH gostosoooo!! http://twitpic.com/53x40c"
        },
        {
            "author_id": "94775795",
            "created_at": "2011-05-29T01:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74646799918440448",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo parque municipal...amo muito tudo isso!"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-29T01:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74645159446454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/VXnBr3N via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "134561179",
            "created_at": "2011-05-29T01:15:22.000Z",
            "id": "74644968572076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem, amanh\u00e3 terei que acordar cedo para ir ao Parque Municipal para ver o show de Percuss\u00e3o da Conex\u00e3o Vivo com a turma de M\u00fasica do Valores"
        },
        {
            "author_id": "107808383",
            "created_at": "2011-05-29T01:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "105491385",
                        "start": 0,
                        "username": "LuViau"
                    }
                ]
            },
            "id": "74644494775107584",
            "in_reply_to_user_id": "105491385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuViau Voc\u00ea acha que eu n\u00e3o tentei? Mas eu tava l\u00e1 perto do Parque Municipal, sabe? O pr\u00f3ximo ponto \u00e9 s\u00f3 em frente o Paulo Mendes. AAAAH"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2011-05-29T01:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "39614127",
                        "start": 33,
                        "username": "ufmgeducativa"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 64,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74644170236637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia no Parque Municipal. @ufmgeducativa na cobertura do @conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "41842517",
            "created_at": "2011-05-29T01:10:29.000Z",
            "id": "74643742967070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olaa twitter, nao eh que na america tem internet ate no meio de parque nacional?!"
        },
        {
            "author_id": "145335033",
            "created_at": "2011-05-29T01:05:20.000Z",
            "id": "74642445056479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Black sonora! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/mCTZm3"
        },
        {
            "author_id": "61916739",
            "created_at": "2011-05-29T00:58:11.000Z",
            "id": "74640647184855040",
            "in_reply_to_user_id": "155056024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@likeayayaya Oooi~ hoje eu fui l\u00e1 no parque municipal tirar algumas fotos, n\u00e3o sei se ficou bom, mas espero que tenha ficado :x"
        },
        {
            "author_id": "18976242",
            "created_at": "2011-05-29T00:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 28,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74636371381338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pessoal que est\u00e1 curtindo o @ConexaoVivo no Parque Municipal, n\u00e3o esque\u00e7am que depois tem Music Hall com mais atra\u00e7\u00f5es. #ConexaoVivoBH"
        },
        {
            "author_id": "207667235",
            "created_at": "2011-05-29T00:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55127751",
                        "start": 0,
                        "username": "ladytabule"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "85922926",
                        "start": 27,
                        "username": "JessyMars"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1538712079",
                        "start": 38,
                        "username": "XMiima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74634849784311808",
            "in_reply_to_user_id": "55127751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladytabule @Edu_EchelonBH @JessyMars @xmiima @eveesalles mas acho o parque municipal mais legal, as fotos v\u00e3o ficar lindas l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "9232902",
            "created_at": "2011-05-29T00:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "8141772",
                        "start": 40,
                        "username": "meiodesligado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74633902521729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @meiodesligado http://4sq.com/ir92Pt"
        },
        {
            "author_id": "30067607",
            "created_at": "2011-05-29T00:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74633300521656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 10 others http://4sq.com/mfK2tA"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T00:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74631913444352001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-29T00:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74628663206883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "139162081",
            "created_at": "2011-05-29T00:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74626015682494465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 10 others http://4sq.com/kYQ432"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-05-28T23:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74625857800515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 9 others http://4sq.com/iv8aKf"
        },
        {
            "author_id": "68976260",
            "created_at": "2011-05-28T23:43:10.000Z",
            "id": "74621767079047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 8 others http://4sq.com/ipALK0"
        },
        {
            "author_id": "25058397",
            "created_at": "2011-05-28T23:37:55.000Z",
            "id": "74620447727157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 8 others [pic]: http://4sq.com/ltk1ZR"
        },
        {
            "author_id": "85835549",
            "created_at": "2011-05-28T23:33:56.000Z",
            "id": "74619442952286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Restaurante do Lago (Avenida Marginal, s/n, at Parque Municipal Fabio da Silva Prado, Araras, S\u00e3o Paulo/Brasil) http://4sq.com/mTt95j"
        },
        {
            "author_id": "234568580",
            "created_at": "2011-05-28T23:23:41.000Z",
            "id": "74616864029933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 MENAGI da Nina no parque municipal, #neverforget HAHAHAHHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "28136946",
            "created_at": "2011-05-28T23:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34017433",
                        "start": 0,
                        "username": "timmyturner13"
                    }
                ]
            },
            "id": "74614249263087616",
            "in_reply_to_user_id": "34017433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@timmyturner13 Av. Pedro de Osma 116 2do Piso (Frente al parque Municipal de Barranco)"
        },
        {
            "author_id": "39408399",
            "created_at": "2011-05-28T23:10:28.000Z",
            "id": "74613537028308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7a\u00ed com catuaba! Uma das delicias do parque municipal essa noite! #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-28T22:48:52.000Z",
            "id": "74608103462682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 de bobeira a\u00ed? D\u00e1 uma conferida no q rola hj no #conexaovivoBH e corre pro Parque Municipal q j\u00e1 come\u00e7ou! http://goo.gl/dmUIP"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-28T22:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "52222905",
                        "start": 28,
                        "username": "babilakbah"
                    }
                ]
            },
            "id": "74607314421821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ladr\u00e3o de melodia chegou: @babilakbah abrindo essa noite linda de s\u00e1bado aqui no Parque Municipal. Assista ao vivo: http://goo.gl/aqn8Z"
        },
        {
            "author_id": "16256339",
            "created_at": "2011-05-28T22:31:02.000Z",
            "id": "74603613334409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, BH! O Parque Municipal d\u00e1 sinais de que a noite de hoje do #conexaovivoBH vai ser cheia."
        },
        {
            "author_id": "81902623",
            "created_at": "2011-05-28T22:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74598902837415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for vir, que venha r\u00e1pido, fila giganteeeeee.... (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal) http://4sq.com/iPXT0m"
        },
        {
            "author_id": "71889234",
            "created_at": "2011-05-28T21:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "42030538",
                        "start": 0,
                        "username": "TiHeR"
                    }
                ]
            },
            "id": "74594668133888000",
            "in_reply_to_user_id": "42030538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiHeR OLHA AI PRA VC VER O LINK MEU AMIGO,\nhttp://www.conexaovivo.com.br/noticias/comecou-o-envio-de-sms-para-os-shows-do-parque-municipal"
        },
        {
            "author_id": "54021740",
            "created_at": "2011-05-28T21:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "80336554",
                        "start": 0,
                        "username": "carol14castro"
                    }
                ]
            },
            "id": "74594033737011200",
            "in_reply_to_user_id": "80336554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carol14castro amanh\u00e3 vou no conex\u00e3o vivo no Parque Municipal. Vamos?"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-05-28T21:41:16.000Z",
            "id": "74591090686173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Estadual realiza s\u00e9rie de eventos no dia 5 de junho   - http://jornalcidade.net/76682"
        },
        {
            "author_id": "86383306",
            "created_at": "2011-05-28T21:32:54.000Z",
            "id": "74588985602748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-28T21:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "35940003",
                        "start": 72,
                        "username": "graveola"
                    }
                ]
            },
            "id": "74588279751708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem programa\u00e7\u00e3o Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal com show da banda @graveola entre outras. Confira: http://bit.ly/ipKiyN #soubh"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2011-05-28T21:19:39.000Z",
            "id": "74585651319803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ontem foi o dia da Mata Atl\u00e2ntica. Fico feliz de ter liderado a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itabaiana, a Mata do Junco e a Flona do Ibura."
        },
        {
            "author_id": "31113738",
            "created_at": "2011-05-28T21:06:36.000Z",
            "id": "74582366739382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o, #partiu conex\u00e3o vivo no parque municipal e se der sorte vejo meus Rafaeisss!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-28T21:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74581872235130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2011-05-28T20:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 22,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74579602902753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Cobertura de Pegada] @conexaovivo no Parque Municipal - Terceiro Dia http://bit.ly/jAwnKe"
        },
        {
            "author_id": "17636724",
            "created_at": "2011-05-28T20:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74572815755513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu banho e @conexaovivo! At\u00e9 o Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "105564364",
            "created_at": "2011-05-28T20:27:49.000Z",
            "id": "74572604643618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos la no Parque Estadual do Lago Azul agora a tarde, to cansaaada!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-28T20:00:16.000Z",
            "id": "74565671551373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, a partir das 19h30, v\u00e1rios destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/553nr"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-05-28T19:58:40.000Z",
            "id": "74565269753835522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz: O Parque Nacional do Igua\u00e7u programou uma s\u00e9rie de atividades de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para marcar a Semana... http://bit.ly/iOO0EJ"
        },
        {
            "author_id": "190477199",
            "created_at": "2011-05-28T19:52:05.000Z",
            "id": "74563612521402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/iqCMKs"
        },
        {
            "author_id": "86302699",
            "created_at": "2011-05-28T19:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "86302699",
                        "start": 22,
                        "username": "cCircunstancia"
                    }
                ]
            },
            "id": "74559743087214592",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@conexaovivo anuncia: @cCircunstancia recebe Cia El Individuo e palha\u00e7o Vira-Lata neste domingo, ao meio-dia, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-28T19:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74553274669342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo  http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "173159893",
            "created_at": "2011-05-28T19:08:16.000Z",
            "id": "74552588552507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no parque municipal com a aline, a lais e meus amigos la do parque pinheiros! *-*"
        },
        {
            "author_id": "51612531",
            "created_at": "2011-05-28T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2593646525",
                        "start": 0,
                        "username": "Lalacamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "74550512694992897",
            "in_reply_to_user_id": "56421636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lalacamp hoje o dia foi corrido, tive que fazer compras e depois fui na frente do parque municipal, l\u00e1 ta bem legal, ta tendo Conex\u00e3o Vivo"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-28T18:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74548897577574440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/naHrjj8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "238966407",
            "created_at": "2011-05-28T18:51:33.000Z",
            "id": "74548378196910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, Brazil - Graveola e o lixo polif\u00f4nico at Parque Municipal. http://bit.ly/kEukk2"
        },
        {
            "author_id": "47925378",
            "created_at": "2011-05-28T18:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "819171039938809856",
                        "start": 40,
                        "username": "_alexandrepires"
                    }
                ]
            },
            "id": "74544837705211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que Dia 03 de Junho Sexta Tem @_alexandrepires ao vivo em Itatiaia-RJ  EXPOITATIAIA Est. do Parque Nacional -Fazenda Aleluia"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-28T18:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "15907720",
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74540133898133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "55700494",
            "created_at": "2011-05-28T18:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "214122838",
                        "start": 0,
                        "username": "CarineGimenez"
                    }
                ]
            },
            "id": "74535517198352384",
            "in_reply_to_user_id": "214122838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarineGimenez uma vez eu fiz um trabalho numa cidade mineira tamb\u00e9m na divisa perto de um parque estadual...."
        },
        {
            "author_id": "182120218",
            "created_at": "2011-05-28T17:53:23.000Z",
            "id": "74533740075954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou indo no parque municipal jogar futebol com o leo gon\u00e7alves,furki,fill e octavio *-*"
        },
        {
            "author_id": "106696903",
            "created_at": "2011-05-28T17:19:38.000Z",
            "id": "74525248489390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bundas de todas elas v\u00e3o dominar o parque municipal , n\u00e9 @_mathomacedo ?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-28T16:58:12.000Z",
            "id": "74519856237654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente: http://bit.ly/lFSApL"
        },
        {
            "author_id": "39520766",
            "created_at": "2011-05-28T16:56:38.000Z",
            "id": "74519461885001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foros CT: PARQUE NACIONAL TORTUGUERO-COSTA RICA http://bit.ly/kr3ftz"
        },
        {
            "author_id": "31450303",
            "created_at": "2011-05-28T16:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 33,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74515076052287490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Di Melo e Jards Macal\u00e9 no @conexaovivo no Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "17636724",
            "created_at": "2011-05-28T16:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 34,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "30342278",
                        "start": 85,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "65165340",
                        "start": 99,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    }
                ]
            },
            "id": "74511488043323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhores shows dos 3 1os. dias de @conexaovivo no Parque Municipal: @porcasapasseio, @karinabuhr e @julgamentoh2. Hje e amanh\u00e3 tem mais!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-28T16:00:13.000Z",
            "id": "74505262274318337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, a partir das 19h30, v\u00e1rios destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/553nd"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-28T15:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74504996409970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-05-28T15:50:30.000Z",
            "id": "74502817947205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arapiraca: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de reuni\u00e3o da Agenda 21\nhttp://www.alagoasdiario.com.br/index.php/diario_ambiental/32163.html"
        },
        {
            "author_id": "66813123",
            "created_at": "2011-05-28T15:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1321426905233526790",
                        "start": 0,
                        "username": "moniqueams"
                    }
                ]
            },
            "id": "74500980762345472",
            "in_reply_to_user_id": "79597047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moniqueams hoje! no conex\u00e3o vivo, l\u00e1 no parque municipal! 10 reais a meia! s\u00e3o varios showsss"
        },
        {
            "author_id": "188096386",
            "created_at": "2011-05-28T15:37:21.000Z",
            "id": "74499508251262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou na feira Hippie e no parque municipal. Eu n\u00e3o mere\u00e7o! s\u00e9rio :S"
        },
        {
            "author_id": "271970967",
            "created_at": "2011-05-28T15:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "201786025",
                        "start": 0,
                        "username": "hellenkuc"
                    }
                ]
            },
            "id": "74498193408270336",
            "in_reply_to_user_id": "201786025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellenkuc nooossa pq eu n\u00e3o levei bolsa ? :( cheguei no parque municipal a burra da hellen procurando elefante kkkk"
        },
        {
            "author_id": "81902623",
            "created_at": "2011-05-28T15:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55900950",
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioMarteleto"
                    }
                ]
            },
            "id": "74493824449249280",
            "in_reply_to_user_id": "55900950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioMarteleto No parque municipal, \u00e0s 7. Agora a buatch vai depender do meu estato alco\u00f3lico"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-28T15:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74491604920053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "295442207",
            "created_at": "2011-05-28T14:54:54.000Z",
            "id": "74488826533396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao Vivo ta na area !!! parque municipal bora!!!"
        },
        {
            "author_id": "239791445",
            "created_at": "2011-05-28T14:54:11.000Z",
            "id": "74488646358663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia de sol e alegria pra todos!!!  bora pro parque municipal com a galera top?! Depois... vivo!!! Dia lindo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-28T14:53:01.000Z",
            "id": "74488351746555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional prepara atividades da Semana do Meio Ambiente. Detalhes ao vivo no CBN Turismo - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "72283498",
            "created_at": "2011-05-28T14:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 54,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74485217817133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou na feira de vinil que est\u00e1 rolando no evento @conexaovivo, no parque municipal em BH. Vamos ver o que encontro por l\u00e1 :)"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-28T14:34:42.000Z",
            "id": "74483742592344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/kc5mOD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-28T14:10:06.000Z",
            "id": "74477552869195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o possui \u00e1rea de 6.116,4300 hectares e est\u00e1 situada no bioma da #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-28T14:05:07.000Z",
            "id": "74476295823687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici celebra dez anos de cria\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "43916161",
            "created_at": "2011-05-28T13:45:24.000Z",
            "id": "74471336843542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No livro \"1000 lugares para conhecer antes de morrer\", o Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 inclu\u00eddo!"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2011-05-28T13:41:41.000Z",
            "id": "74470398330277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente: O Parque Nacional do Igua\u00e7u programou uma s\u00e9... http://bit.ly/ljFvlZ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-28T13:31:24.000Z",
            "id": "74467811732357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente http://bit.ly/kBb6Qg"
        },
        {
            "author_id": "74287573",
            "created_at": "2011-05-28T12:59:35.000Z",
            "id": "74459803719700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas s\u00e3o assassinados em reserva extrativista no sudeste do Par\u00e1  http://migre.me/4F1b9"
        },
        {
            "author_id": "52926152",
            "created_at": "2011-05-28T12:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62554743",
                        "start": 10,
                        "username": "klevertonsantos"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "520654952",
                        "start": 27,
                        "username": "CemAAR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "74459724929708032",
            "in_reply_to_user_id": "52926152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morren RT @klevertonsantos\n@cemaar Serra Nova Dourada \u00e9 uma vilacercada pelo cerradoentre o Parque Nacional do Xingu e o Prq Nac do Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "62554743",
            "created_at": "2011-05-28T12:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "520654952",
                        "start": 0,
                        "username": "CemAAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "74459417248137216",
            "in_reply_to_user_id": "52926152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cemaar Serra Nova Dourada \u00e9 uma vila cercada pelo cerrado entre o Parque Nacional do Xingu e o Parque Nacional do Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "122439708",
            "created_at": "2011-05-28T12:50:23.000Z",
            "id": "74457489575391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00eares: 40 anos do \u00fanico Parque Nacional em fotos http://fb.me/VCGKXX6Y"
        },
        {
            "author_id": "15910167",
            "created_at": "2011-05-28T12:48:08.000Z",
            "id": "74456923923152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra Grande com a Cremildinha (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://4sq.com/iTWZi3"
        },
        {
            "author_id": "70100505",
            "created_at": "2011-05-28T11:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "134274373",
                        "start": 11,
                        "username": "estvsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "74439527833415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a s\u00e9rie da @estvsul sobre o parque nacional do capara\u00f3: http://acessa.me/caparao1, http://acessa.me/caparao2 e http://acessa.me/caparao3"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-05-28T11:30:07.000Z",
            "id": "74437288259620865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte funciona hoje at\u00e9 as 18h. O  endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2011-05-28T10:30:15.000Z",
            "id": "74422224492310529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 de Junho \u2013 \u201cRumando do Parque \u00e0 Capela\u201d: 09h00  \u2013 11h30\nPequena  Rota \u2013 Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montach... http://bit.ly/jnQTWM"
        },
        {
            "author_id": "59943408",
            "created_at": "2011-05-28T06:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "74362562703147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boulevardeando ! (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/iW1Cbo"
        },
        {
            "author_id": "182790274",
            "created_at": "2011-05-28T04:59:59.000Z",
            "id": "74339110566887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Andr\u00e9, distrito de Santa Cruz Cabr\u00e1lia, \u00e9 um vilarejo de pescadores localizado dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Santo Ant\u00f4nio."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-28T04:32:01.000Z",
            "id": "74332073082630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Marcelo Jeneci canta e encanta o Parque Municipal. A noite parecia mesmo ser dele! Foi demais #ConexaoVIvoBH http://twitpic.com/53h9bv"
        },
        {
            "author_id": "95576817",
            "created_at": "2011-05-28T04:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74331252529963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 4 others http://4sq.com/lgy012"
        },
        {
            "author_id": "92423892",
            "created_at": "2011-05-28T04:15:45.000Z",
            "id": "74327977147637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve b\u00e3o!  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/E0AlP/"
        },
        {
            "author_id": "86383306",
            "created_at": "2011-05-28T04:00:24.000Z",
            "id": "74324116236271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando agora do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "68154178",
            "created_at": "2011-05-28T03:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "215021633",
                        "start": 13,
                        "username": "marcelojeneci"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "8141772",
                        "start": 65,
                        "username": "meiodesligado"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "14510684",
                        "start": 80,
                        "username": "f_santos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74323985495633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "showzasso do @marcelojeneci! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @meiodesligado @f_santos) http://4sq.com/ipb8ds"
        },
        {
            "author_id": "10293472",
            "created_at": "2011-05-28T03:31:17.000Z",
            "id": "74316786811670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#conexaovivo essa m\u00fasica \u00e9 muito boa!!! Conex\u00e3o vivo bombando no parque municipal!! Valeu a pena demais ter vindo! Meu twit no telao!!"
        },
        {
            "author_id": "104523926",
            "created_at": "2011-05-28T03:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1075207563480875008",
                        "start": 58,
                        "username": "maariaguedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "74311799742279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal de manha; dps casa da minha gemea @maariaguedes e dps itau *-*"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-28T02:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74305954103033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "304008348",
            "created_at": "2011-05-28T02:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "53249625",
                        "start": 20,
                        "username": "renatafcampos"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "304008348",
                        "start": 44,
                        "username": "ProLagoaSeca"
                    }
                ]
            },
            "id": "74305163451568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valeu, obrigado! RT @renatafcampos #FF para @ProLagoaSeca Movimento que luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca em Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "56258078",
            "created_at": "2011-05-28T02:35:41.000Z",
            "id": "74302794387034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!@conexaovivo: Encontros, amizades, romances, m\u00fasica boa, comida gostosa, estrelas. Estamos falando do Parque Municipal. http://t.co/dWlzxa1"
        },
        {
            "author_id": "53288272",
            "created_at": "2011-05-28T02:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2823209252",
                        "start": 0,
                        "username": "bruno_sj"
                    }
                ]
            },
            "id": "74300525444743168",
            "in_reply_to_user_id": "39137350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruno_sj parque municipal de BH, adoroooo, j\u00e1 estive l\u00e1 perfeito o lugar vc vai gostar"
        },
        {
            "author_id": "68785080",
            "created_at": "2011-05-28T02:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "215021633",
                        "start": 31,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "74300337460215808",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo bh, logo mais tem @marcelojeneci no parque municipal de beozonte"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-28T02:19:00.000Z",
            "id": "74298598178828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontros, amizades, romances, m\u00fasica boa, comida gostosa, c\u00e9u estrelado... Estamos falando do Parque Municipal... http://twitpic.com/53fhc7"
        },
        {
            "author_id": "195950012",
            "created_at": "2011-05-28T02:08:11.000Z",
            "id": "74295873386983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta feira, 26/05, Parque Nacional de Itatiaia: 22.396 passos, segundo o meu celular."
        },
        {
            "author_id": "96596991",
            "created_at": "2011-05-28T01:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "492532665",
                        "start": 87,
                        "username": "maxkleinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "74290717287137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha vem pra BH fazer uma visita gente!! Vit ai vc vai no parque municipal kkkk nd ve (@maxkleinn live on http://twitcam.com/523q6)"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-28T01:43:49.000Z",
            "id": "74289742732201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "testando o check in no tweetdeck (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/mDb9gU"
        },
        {
            "author_id": "169528141",
            "created_at": "2011-05-28T01:37:37.000Z",
            "id": "74288182606303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da pra ouvir o som do parque municipal aqui de casa haha"
        },
        {
            "author_id": "22161650",
            "created_at": "2011-05-28T01:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74282215864926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 26 others http://4sq.com/itleOh"
        },
        {
            "author_id": "9765262",
            "created_at": "2011-05-28T01:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 36,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "231502846",
                        "start": 66,
                        "username": "simonegallobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "74281498110464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja to no parque municipal em BH pro @conexaovivo com #RosanaMag e @simonegallobh http://twitpic.com/53emq0"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-05-28T01:07:19.000Z",
            "id": "74280556015263745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lotado, gente linda, m\u00fasica boa. #conexaovivobh t\u00e1 +QD+"
        },
        {
            "author_id": "14510684",
            "created_at": "2011-05-28T01:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "8141772",
                        "start": 71,
                        "username": "meiodesligado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74279656974585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgamento rolando. Surpreendente. (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @meiodesligado) [pic]: http://4sq.com/iDqobl"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2011-05-28T00:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74277840937435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGUEI!!!!!! Aff!... Hj foi dif\u00edcil...  rsrs (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 19 others) http://4sq.com/lMhYag"
        },
        {
            "author_id": "178430819",
            "created_at": "2011-05-28T00:52:35.000Z",
            "id": "74276849852747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o vivo bombando no parque municipal de BH. m\u00fasica boa e muita mulher bonita"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-28T00:37:45.000Z",
            "id": "74273114678247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucas Avelar comanda a festa agora no #ConexaoVivoBH!!! Assim o Parque Municipal fica muito mais lindo!!! http://twitpic.com/53e8i1"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-05-28T00:27:58.000Z",
            "id": "74270652923789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram planta\u00e7\u00e3o ilegal de bananas em parque ambiental no Rio: Flagrante foi feito no Parque Estadual d... http://glo.bo/kZvaD6"
        },
        {
            "author_id": "10185132",
            "created_at": "2011-05-28T00:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 13,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74270606547357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pro @conexaovivo. Show de bola aqui no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-05-28T00:27:22.000Z",
            "id": "74270503652696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram planta\u00e7\u00e3o ilegal de bananas em parque ambiental no Rio: Flagrante foi feito no Parque Estadual d... http://glo.bo/lzo28R"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-05-28T00:27:22.000Z",
            "id": "74270503216496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram planta\u00e7\u00e3o ilegal de bananas em parque ambiental no Rio: Flagrante foi feito no Parque Estadual d... http://glo.bo/lzo28R"
        },
        {
            "author_id": "9232902",
            "created_at": "2011-05-28T00:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74267964127453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 14 others http://4sq.com/lmmG4L"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-05-28T00:00:16.000Z",
            "id": "74263682988785666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: Laudos constatam enorme degrada\u00e7\u00e3o causada por mineradoras no Parque Nacional Mapinguari http://bit.ly/meJMJq"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T23:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74258272357580802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo  http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "215436035",
            "created_at": "2011-05-27T23:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182156020",
                        "start": 0,
                        "username": "midiacrucis"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "132599722",
                        "start": 13,
                        "username": "DeniseSQ"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1241345436566380550",
                        "start": 23,
                        "username": "biosbug"
                    }
                ]
            },
            "id": "74257562324836352",
            "in_reply_to_user_id": "182156020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@midiacrucis @DeniseSQ @biosbug Essa #gentediferenciada trazendo Rio Grande do Sul para n\u00f3s de Uruguaiana ao Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "11615602",
            "created_at": "2011-05-27T23:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 8,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74252056759767041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e9rea!! @conexaovivo (@ Parque Municipal) http://4sq.com/jE2w7H"
        },
        {
            "author_id": "22976390",
            "created_at": "2011-05-27T23:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74251577178853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 10 others http://4sq.com/lIhLE2"
        },
        {
            "author_id": "71449845",
            "created_at": "2011-05-27T23:07:34.000Z",
            "id": "74250419848757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses Shows no Parque Municipal esta bom ? at\u00e9 agora num vi ninguem comentar rsrsr"
        },
        {
            "author_id": "51903152",
            "created_at": "2011-05-27T23:05:54.000Z",
            "id": "74250000909090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 7 others http://4sq.com/iEMsMB"
        },
        {
            "author_id": "74142915",
            "created_at": "2011-05-27T23:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "72184981",
                        "start": 0,
                        "username": "anaclara02"
                    }
                ]
            },
            "id": "74249277597163520",
            "in_reply_to_user_id": "72184981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaclara02 Desse fds ta sendo la no parque municipal .. tem q ter uma msg no cel ou paga 10 reaais .."
        },
        {
            "author_id": "61590226",
            "created_at": "2011-05-27T22:56:00.000Z",
            "id": "74247510234894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de casa, destino-&gt; Parque Municipal Ado Cassettari #rittorno"
        },
        {
            "author_id": "8406962",
            "created_at": "2011-05-27T22:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10185132",
                        "start": 57,
                        "username": "hoffman"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10095682",
                        "start": 66,
                        "username": "luisleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "74244032804556801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hells Kitcheeeeeeen! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @hoffman @luisleao) http://4sq.com/mjlQnh"
        },
        {
            "author_id": "14293281",
            "created_at": "2011-05-27T22:41:52.000Z",
            "id": "74243953725153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH, hj resolveria todos meus problemas."
        },
        {
            "author_id": "15341227",
            "created_at": "2011-05-27T22:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "15341227",
                        "start": 22,
                        "username": "thkproject"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "122752912",
                        "start": 38,
                        "username": "autoramas"
                    }
                ]
            },
            "id": "74240773192826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco galera, @thkproject vs. @autoramas... ainda d\u00e1 tempo. Esperamos todos l\u00e1 no Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "36332403",
            "created_at": "2011-05-27T22:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "263333465",
                        "start": 0,
                        "username": "TatiSavin"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "215021633",
                        "start": 23,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "74240609015177216",
            "in_reply_to_user_id": "263333465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatiSavin Recomendo ! @marcelojeneci E ai gente! Hj, a noite pede Parque Municipal de BH!@conexaovivo 23:30 estarei no palco! Bora?"
        },
        {
            "author_id": "48395177",
            "created_at": "2011-05-27T22:25:36.000Z",
            "id": "74239860369653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite.O Passeio ao parque nacional foi \u00f3timo,s\u00f3 n\u00e3o foi melhor pelo meu desmaio com direito a aviso, gente se preocupa n\u00e3o q \u00e9 rapidinho"
        },
        {
            "author_id": "140880894",
            "created_at": "2011-05-27T22:17:48.000Z",
            "id": "74237896336486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27/05 \u00e9 Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica. O Parque das Neblinas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dessa vegeta\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a: http://migre.me/4EIJB"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T21:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74233268400160769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "47122337",
            "created_at": "2011-05-27T21:53:28.000Z",
            "id": "74231773625724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha essa @bella__cohen me dando o bolo! xp\nfaz assim, a gente marca outro dia, oka? eu vou la pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "46163179",
            "created_at": "2011-05-27T21:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 69,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74227587282501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo ali no parque municipal pra assistir Jeneci e Julgamento no @conexaovivo.. Fui meu povo!!!"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2011-05-27T21:35:06.000Z",
            "id": "74227151087480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "76090475",
            "created_at": "2011-05-27T21:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "30342278",
                        "start": 20,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "24341565",
                        "start": 34,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "74226249723154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o show da @karinabuhr e @tuliparuiz ontem no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-27T21:30:19.000Z",
            "id": "74225948005900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira quais bandas tocam hoje no Conex\u00e3o Vivo - Parque Municipal \u00e0s 19:30h http://bit.ly/jkNUfe #soubh"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-27T21:23:06.000Z",
            "id": "74224131096326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, a partir das 19h30, v\u00e1rios destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/54PRh"
        },
        {
            "author_id": "87856563",
            "created_at": "2011-05-27T21:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46923914",
                        "start": 0,
                        "username": "tratasedejose"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "215021633",
                        "start": 25,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "74219186439716864",
            "in_reply_to_user_id": "46923914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tratasedejose adora! RT @marcelojeneci    E ai gente! Hj, a noite pede Parque Municipal de BH!@conexaovivo 23:30 estarei no palco! Bora?"
        },
        {
            "author_id": "238966407",
            "created_at": "2011-05-27T21:00:56.000Z",
            "id": "74218550587424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, Brazil - graveola e o lixo polif\u00f4nico at Parque Municipal. http://bit.ly/kEukk2"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-05-27T21:00:25.000Z",
            "id": "74218421822308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Hemocentro de Belo Horizonte abre das 7h \u00e0s 18h. O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. #doesangue"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-27T20:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "215021633",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "74216661519052800",
            "in_reply_to_user_id": "215021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marcelojeneci j\u00e1 est\u00e1 em BH e direto do Parque Municipal ele deixou esse recado pra vc: http://goo.gl/LR8VW #conexaovivoBH"
        },
        {
            "author_id": "21186554",
            "created_at": "2011-05-27T20:48:33.000Z",
            "id": "74215434819354624",
            "in_reply_to_user_id": "74195755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BebellMoreira me bota pilha! O Eug\u00eanio e a Marina v\u00e3o no Marcelo Jeneci hoje no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "34816738",
            "created_at": "2011-05-27T20:48:03.000Z",
            "id": "74215310823137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje ainda tem conex\u00e3o vivo, vou ver se eu passo nesse Parque Municipal de boas"
        },
        {
            "author_id": "215021633",
            "created_at": "2011-05-27T20:45:59.000Z",
            "id": "74214790540693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "E ai gente! \nHj, a noite pede Parque Municipal de BH!@conexaovivo  \n23:30 estarei no palco!\nBora?"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2011-05-27T20:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 21,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "15341227",
                        "start": 83,
                        "username": "thkproject"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "65165340",
                        "start": 97,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    }
                ]
            },
            "id": "74212274755223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguem cedo hoje no @conexaovivo no Parque Municipal! dois showza\u00e7os imperd\u00edveis: @thkproject e @JULGAMENTOH2"
        },
        {
            "author_id": "10185132",
            "created_at": "2011-05-27T20:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "85363346",
                        "start": 40,
                        "username": "Guidao_Ae"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "10095682",
                        "start": 51,
                        "username": "luisleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "74211384409337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @guidao_ae @luisleao http://4sq.com/jcgdsM"
        },
        {
            "author_id": "64437435",
            "created_at": "2011-05-27T20:27:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "74210207596679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, eu devo ir pro Conex\u00e3o Vivo, no parque municipal com os primos."
        },
        {
            "author_id": "85363346",
            "created_at": "2011-05-27T20:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "10095682",
                        "start": 40,
                        "username": "luisleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "74208688050683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @luisleao http://4sq.com/jt0X2k"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2011-05-27T20:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1226208653411258368",
                        "start": 23,
                        "username": "ScarlettDubois"
                    }
                ]
            },
            "id": "74207601679794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando com a jovem @scarlettdubois Kkkkk (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/m1Hw47"
        },
        {
            "author_id": "167618914",
            "created_at": "2011-05-27T20:15:30.000Z",
            "id": "74207119812988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XVII Urussanga SkatePark sabado e domingo no parque municipal de Urussanga.. Entrada Free Show com as bandas Ornamental+Pause+Groovie Atack"
        },
        {
            "author_id": "50162321",
            "created_at": "2011-05-27T20:14:32.000Z",
            "id": "74206876727918594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, a partir das 19h30, v\u00e1rios destaques da cena musical mineira: http://t.co/3XowI0T www.t8t.com.br"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2011-05-27T20:07:59.000Z",
            "id": "74205226470621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Parque inaugura sua primeira trilha noturna http://caraguablog.blogspot.com/2011/05/parque-estadual-da-serra-do-mar-tera.html"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-05-27T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 115,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "74203703028101120",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, a partir das 19h30, v\u00e1rios destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/54DaQ via @pbhonline"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-27T19:50:22.000Z",
            "id": "74200795784032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, a partir das 19h30, v\u00e1rios destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/54DaQ"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T19:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74200621846249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2011-05-27T19:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "74199251265130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/mVh3QI1uSh0?a E o Conex\u00e3o Vivo BH chega ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "34999659",
            "created_at": "2011-05-27T19:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "11160692",
                        "start": 1,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "74195970686074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@WWF_Brasil: A #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral\u201d"
        },
        {
            "author_id": "256596787",
            "created_at": "2011-05-27T19:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "74194407993249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Fotos de Pal\u00ea Zuppani revela o Cerrado exuberante do Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o http://ow.ly/53NYZ"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-05-27T19:24:54.000Z",
            "id": "74194383276212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente http://ow.ly/54Liy"
        },
        {
            "author_id": "103728637",
            "created_at": "2011-05-27T19:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "215021633",
                        "start": 20,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "74194168070680578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E logo mais show do @marcelojeneci no Parque Municipal http://migre.me/4EEfA Amanh\u00e3 Graviola e o Lixo Polif\u00f4nico #EuV\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T19:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74193269269073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "218854442",
            "created_at": "2011-05-27T19:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "11160692",
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "74192443939094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil A #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "202685037",
            "created_at": "2011-05-27T19:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "11160692",
                        "start": 16,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "74192292830904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo RT: @WWF_Brasil: A #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-27T19:16:24.000Z",
            "id": "74192243858210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Feira do Vinil, uma das a\u00e7\u00f5es do #conexaovivoBH, realizado no Parque Municipal: http://goo.gl/uKqE6"
        },
        {
            "author_id": "137917425",
            "created_at": "2011-05-27T19:15:02.000Z",
            "id": "74191902207000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-05-27T19:14:39.000Z",
            "id": "74191804047704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-05-27T19:13:47.000Z",
            "id": "74191587051180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A#MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida, menos de 2,3% s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "206348875",
            "created_at": "2011-05-27T19:11:16.000Z",
            "id": "74190955581935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarani das Miss\u00f5es inicia a 10\u00aa Polfest: O evento segue at\u00e9 domingo no Parque Municipal de Eventos Clemente Vic... http://bit.ly/iPxtXe"
        },
        {
            "author_id": "44168460",
            "created_at": "2011-05-27T19:08:05.000Z",
            "id": "74190151231873024",
            "in_reply_to_user_id": "277255024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariahantunees veeey tem um menino aqui no parque municipal que puuuutz =x e tentacao"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-27T18:47:08.000Z",
            "id": "74184881734811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Ambiental de SC ir\u00e1 alojar Fernando Lara no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro o pr\u00f3ximo destino Rotas Verdes Brasil"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2011-05-27T18:45:49.000Z",
            "id": "74184548635787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo Litoral de Caragu\u00e1 inicia a semana com Trilha no Parque Estadual nesta segunda-feira 30 http://wp.me/p140QE-2al"
        },
        {
            "author_id": "84338101",
            "created_at": "2011-05-27T18:35:43.000Z",
            "id": "74182009118932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial Sem Tabaco ser\u00e1 realizado pelo Sassom neste s\u00e1bado a partir das 9h, no Parque Municipal Luis Carlos Raya."
        },
        {
            "author_id": "92038267",
            "created_at": "2011-05-27T18:34:55.000Z",
            "id": "74181807804915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tb tem Reggae! No vinil - Slectah Rafa - DeSkaReggae Sound System no Parque municipal - Conex\u00e3o Vivo - aparece l\u2026 http://wp.me/pxC5D-8Z"
        },
        {
            "author_id": "57810859",
            "created_at": "2011-05-27T18:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "60118331",
                        "start": 0,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "74181316765159424",
            "in_reply_to_user_id": "60118331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PraFeBrum Itatiaia-RJ, lhe aguarda ansiosamente pelo dia 2/6... Est. Parque Nacional, na Faz. Aleluia."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-05-27T18:14:59.000Z",
            "id": "74176790372954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente: 27/05/2011\nhttp://migre.me/4EC8u"
        },
        {
            "author_id": "203696984",
            "created_at": "2011-05-27T18:14:09.000Z",
            "id": "74176580758413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago K\u00f6nigssee!!!: \nO para\u00edso existe?\nSim, existe e fica na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Alpes, o Berchtesgad... http://bit.ly/mO5vIC"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2011-05-27T18:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "304008348",
                        "start": 9,
                        "username": "ProLagoaSeca"
                    }
                ]
            },
            "id": "74175750902779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF para @ProLagoaSeca Movimento que luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca em Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-05-27T18:02:36.000Z",
            "id": "74173673069740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia? O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um ecossistema \u00fanico por apresentar uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica peculiar."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-27T17:57:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "74172365579362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagens diversas e riqueza de fauna e flora s\u00e3o encontrados no Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://migre.me/4EBxi #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-27T17:55:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "74171856084668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional do Monte Pascoal, no extremo sul da Bahia: http://migre.me/4EBup #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "45220654",
            "created_at": "2011-05-27T17:54:58.000Z",
            "id": "74171752481169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar l\u00e1, mais n\u00e3o pra ir pra Itatiaia subir a Floresta Nacional, mais sim pra Penedo que foi um barato a cidade do Papai Noel. :DDDD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-27T17:43:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "74168927692918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Nacional da Tijuca: http://migre.me/4EBa3 #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "106529697",
            "created_at": "2011-05-27T17:41:05.000Z",
            "id": "74168256558137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegaia gora do Parque estadual da Cantariera"
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2011-05-27T17:38:52.000Z",
            "id": "74167702083743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, primeiro parque nacional brasileiro, foi criado em uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, em 14 de junho de 1937."
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2011-05-27T17:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "215021633",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "74166692485410816",
            "in_reply_to_user_id": "215021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelojeneci passa som no parque municipal, #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2011-05-27T17:34:05.000Z",
            "id": "74166497869709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Junco em Capela preserva esse fragmento al\u00e9m de proteger o GUIG\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-27T17:19:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "74162739051900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro \u00c1reas de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) e cinco \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) no bioma. #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "63773858",
            "created_at": "2011-05-27T17:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "80103053",
                        "start": 3,
                        "username": "Eco_Futuro"
                    }
                ]
            },
            "id": "74161500180324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Eco_Futuro No Dia da Mata Atl\u00e2ntica, conhe\u00e7a o Parque das Neblinas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o mantida pelo Ecofuturo! http://bit.ly/iwwjw6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-27T17:07:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "74159685153980417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas criado no dia 19 de dezembro de 2002. #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "169185934",
            "created_at": "2011-05-27T17:03:37.000Z",
            "id": "74158828190572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3a. feira, reuni\u00e3o do Conselho do Parque Estadual de Itapu\u00e3. Estamos trabalhando p/ o Parque oferecer + atrativos e um novo plano manejo!"
        },
        {
            "author_id": "15837679",
            "created_at": "2011-05-27T16:57:00.000Z",
            "id": "74157163462922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @JHoje mostrou uma mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Capivara. Segue algumas retuitadas da minha viagem pra l\u00e1 no in\u00edcio do ano."
        },
        {
            "author_id": "53384326",
            "created_at": "2011-05-27T16:51:54.000Z",
            "id": "74155881402597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda as reformas nas pra\u00e7as de Bento Gon\u00e7alves e veja o mapa do futuro Parque Municipal na Gazeta desta sexta-feira."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T16:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74154645899051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "224393882",
            "created_at": "2011-05-27T16:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3001390867",
                        "start": 0,
                        "username": "clariceuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "74154212505817090",
            "in_reply_to_user_id": "277624851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clariceuli  ta tendo exposi\u00e7\u00f5es de vinil la no parque municipal, se der agente podia dar uma passadinha  l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "75619305",
            "created_at": "2011-05-27T16:44:08.000Z",
            "id": "74153927234428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - PI no Jornal Hoje."
        },
        {
            "author_id": "294771621",
            "created_at": "2011-05-27T16:38:41.000Z",
            "id": "74152553314660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara no #JornalHoje! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "35550771",
            "created_at": "2011-05-27T16:37:00.000Z",
            "id": "74152131669663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara agora no @JHoje :)"
        },
        {
            "author_id": "31449699",
            "created_at": "2011-05-27T16:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6785337,
                        -23.6226064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "74151973993185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chuvisco (Av Roberto Marinho, Av Dr Lino de Moraes Leme, Sao Paulo) http://4sq.com/jAgpKe"
        },
        {
            "author_id": "126489610",
            "created_at": "2011-05-27T16:33:57.000Z",
            "id": "74151362555936770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 nois na fita\". Daqui a pouco tem mat\u00e9ria no Jornal Hoje (Globo) sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do Homem Americano"
        },
        {
            "author_id": "31450303",
            "created_at": "2011-05-27T16:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 31,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74150799894265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe muito legal aqui em BH no @conexaovivo. E hj a noite no Parque Municipal tem Jeneci."
        },
        {
            "author_id": "15995787",
            "created_at": "2011-05-27T16:29:12.000Z",
            "id": "74150167921696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vai passar o Parque Nacional Serra da Capivara no Jornal Hoje. Lugar fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "110465981",
            "created_at": "2011-05-27T16:19:27.000Z",
            "id": "74147716950790147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS \u00e0 turma A8 pelo 1.\u00ba pr\u00e9mio do II Workshop-Aproveitamento das Energias Renov\u00e1veis da \u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima !"
        },
        {
            "author_id": "35550771",
            "created_at": "2011-05-27T16:19:09.000Z",
            "id": "74147639393923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quadro \"T\u00f4 de Folga\" de hj, do @JHoje ter\u00e1 o Parque Nacional Serra da Capivara http://bit.ly/jAdB1w - http://bit.ly/inVa4o =]"
        },
        {
            "author_id": "26761223",
            "created_at": "2011-05-27T16:02:26.000Z",
            "id": "74143433853370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (SRN-PI) \u00e9 destaque no Jornal Hoje (27)."
        },
        {
            "author_id": "21186554",
            "created_at": "2011-05-27T15:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "274087227",
                        "start": 0,
                        "username": "VieiraJr_Igor"
                    }
                ]
            },
            "id": "74134913925918720",
            "in_reply_to_user_id": "274087227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VieiraJr_Igor t\u00f4 fora! Se voc\u00ea fosse Vip, a MR te buscaria em casa. Se eu animar apare\u00e7o no caonex\u00e3o. Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "89515312",
            "created_at": "2011-05-27T15:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "256125815",
                        "start": 0,
                        "username": "dan_nepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "74128581579653120",
            "in_reply_to_user_id": "256125815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dan_nepomuceno E o parque municipal do pared\u00e3o da serra do curral? A PBH abandonou as obras!!! Alguma posi\u00e7\u00e3o? Abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-05-27T15:03:11.000Z",
            "id": "74128523027169282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nA AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/IHcgkjkw"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T15:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74128258790195201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "80103053",
            "created_at": "2011-05-27T14:43:50.000Z",
            "id": "74123653209534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Dia da Mata Atl\u00e2ntica, conhe\u00e7a o Parque das Neblinas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mantida pelo Ecofuturo! http://bit.ly/iwwjw6"
        },
        {
            "author_id": "171560648",
            "created_at": "2011-05-27T14:38:26.000Z",
            "id": "74122292275318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal Jayme Ferragut - Vinhedo/SP\nEntrada: 1 Kg. de alimento (pode se adquirir no local)."
        },
        {
            "author_id": "29518945",
            "created_at": "2011-05-27T14:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "215021633",
                        "start": 9,
                        "username": "marcelojeneci"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "65165340",
                        "start": 25,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "60663368",
                        "start": 41,
                        "username": "nathyfaria"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 56,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74120905193832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem @marcelojeneci, @JULGAMENTOH2 e @nathyfaria no @conexaovivo. Parque Municipal, 19h30."
        },
        {
            "author_id": "15341227",
            "created_at": "2011-05-27T14:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 19,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74119487972065282",
            "in_reply_to_user_id": "33265530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dihleeall Hoje no @conexaovivo, \u00e0s 19h30, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "289978108",
            "created_at": "2011-05-27T14:24:29.000Z",
            "id": "74118783006015488",
            "in_reply_to_user_id": "191446510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luana_elpidia \u00e9 de gra\u00e7a. no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "50303768",
            "created_at": "2011-05-27T14:11:38.000Z",
            "id": "74115550783094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiu a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Implementa\u00e7\u00e3o de Manejo do Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u. http://migre.me/4Euqj"
        },
        {
            "author_id": "18704240",
            "created_at": "2011-05-27T14:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "82408094",
                        "start": 14,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "74114183670669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#recomendo RT @PrimeiraEdicao Parque Municipal de Macei\u00f3: conhe\u00e7a o reduto de Mata Atl\u00e2ntica existente em AL: ht... http://bit.ly/mObO1m"
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2011-05-27T14:05:40.000Z",
            "id": "74114046630166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - PMA descobre acampamento e apreende 61 kg de pescado no Parque Estadual V\u00e1rzeas do rio Ivinhema http://bit.ly/mkfxP9"
        },
        {
            "author_id": "55530445",
            "created_at": "2011-05-27T14:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "82408094",
                        "start": 14,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "74113657893683200",
            "in_reply_to_user_id": "82408094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#recomendo RT @PrimeiraEdicao Parque Municipal de Macei\u00f3: conhe\u00e7a o reduto de Mata Atl\u00e2ntica existente em AL: http://tinyurl.com/3zcwfy5"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-05-27T13:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "26026236",
                        "start": 91,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "74109474973032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente http://t.co/zjBsmc8 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "208607710",
            "created_at": "2011-05-27T13:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "167773363",
                        "start": 63,
                        "username": "ProsperaWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "74108647894040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - http://t.co/yrlLjiU v\u00eda @ProsperaWeb  Orgasmos visuais :O"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2011-05-27T13:37:21.000Z",
            "id": "74106923087175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3: conhe\u00e7a o reduto de Mata Atl\u00e2ntica existente em AL: http://tinyurl.com/3zcwfy5"
        },
        {
            "author_id": "13314922",
            "created_at": "2011-05-27T13:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67730645",
                        "start": 0,
                        "username": "brega_falcao"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "102333610",
                        "start": 14,
                        "username": "rodrigogbatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "74103432729989120",
            "in_reply_to_user_id": "67730645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brega_falcao @rodrigogbatista a Cl\u00e1udia Ohana n\u00e3o seria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "9426622",
            "created_at": "2011-05-27T13:18:02.000Z",
            "id": "74102058709549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Chiribiquete http://waypoints.info/node/30332"
        },
        {
            "author_id": "31450303",
            "created_at": "2011-05-27T13:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 27,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "74101509691949057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da primeira noite do @conexaovivo no Parque Municipal de BH na vis\u00e3o do p\u00fablico: http://youtu.be/X5xJBbFCtUo"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2011-05-27T13:05:28.000Z",
            "id": "74098898989355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal volta a ser utilizado para treinamento de aulas de dire\u00e7\u00e3o:http://www.camaravinhedo.sp.gov.br/noticia_detalhes.asp?id=1413"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-05-27T13:03:50.000Z",
            "id": "74098486940938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra as belezas do Parque Estadual Marinho da Laje de Santos... http://t.co/LheoXvM"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T12:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "74096522656088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio  Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-27T12:29:03.000Z",
            "id": "74089734061817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/lKmsyQ"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2011-05-27T12:07:50.000Z",
            "id": "74084392779251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce, um dos poucos espa\u00e7os de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil: http://ow.ly/4XCap. #Descubraminas"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-05-27T12:00:29.000Z",
            "id": "74082544768917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO: Laudos constatam enorme degrada\u00e7\u00e3o causada por mineradoras no Parque Nacional Mapinguari http://bit.ly/meJMJq"
        },
        {
            "author_id": "127952305",
            "created_at": "2011-05-27T11:07:54.000Z",
            "id": "74069312528334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem uma reportagem com imagens c\u00eanicas do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Em Urubici come\u00e7a hj a Semana do Ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-05-27T11:00:36.000Z",
            "id": "74067472424247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 mutir\u00e3o de limpeza e atividades na Semana do Meio Ambiente.A\u00e7\u00f5es incluem orienta\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2011-05-27T10:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "69524115",
                        "start": 117,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "74053459464302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Killarney, onde a Irlanda \u00e9 ainda mais verde! http://goo.gl/EM5yM #outros500 #ireland especial p/ @mauoscar"
        },
        {
            "author_id": "53186883",
            "created_at": "2011-05-27T06:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "24341565",
                        "start": 22,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 49,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73995463069667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacreditavel show da @tuliparuiz agora pouco no @conexaovivo - Parque Municipal em BH .Sozinho mas babei !"
        },
        {
            "author_id": "65512132",
            "created_at": "2011-05-27T05:03:25.000Z",
            "id": "73977584416854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pergunta: por  que  o parque  nacional  de sete  cidades  recebe  esta  denomina\u00e7\u00e3o: sete cidades http://migre.me/4EmcG"
        },
        {
            "author_id": "15180309",
            "created_at": "2011-05-27T04:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 74,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73962503134117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se t\u00e1 frio em BH, aqui no Parque Municipal t\u00e1 quentinho... muita gente no @conexaovivo e s\u00f3 show bom!"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-27T03:55:23.000Z",
            "id": "73960465495109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui no Parque Municipal @Melegidi. T\u00e1 tudo lindo aqui! Vem mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "53185486",
            "created_at": "2011-05-27T03:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "34278409",
                        "start": 65,
                        "username": "transmissor"
                    }
                ]
            },
            "id": "73958876453683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta do Parque Municipal. Teve bom! E ainda comprei um CD do @transmissor na barraquinha! Como eu digo, qdo vale \u00e0 pena, #eucomprocds =)"
        },
        {
            "author_id": "159682063",
            "created_at": "2011-05-27T03:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "290155470",
                        "start": 0,
                        "username": "priscillaramone"
                    }
                ]
            },
            "id": "73955713508065280",
            "in_reply_to_user_id": "290155470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscillaramone rsrs Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49845202",
            "created_at": "2011-05-27T03:08:25.000Z",
            "id": "73948645258571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 16 others http://4sq.com/lGK7Ib"
        },
        {
            "author_id": "122730929",
            "created_at": "2011-05-27T03:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73948590225100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu, foda (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 15 others) http://4sq.com/kzxkwv"
        },
        {
            "author_id": "15874925",
            "created_at": "2011-05-27T03:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73948458947588097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/mHb0nC"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-27T02:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73943433131204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-05-27T02:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "24341565",
                        "start": 7,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73942683097374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @tuliparuiz (Taken with Instagram at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal) http://tumblr.com/x112pclcvr"
        },
        {
            "author_id": "212525205",
            "created_at": "2011-05-27T02:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "127002017",
                        "start": 0,
                        "username": "paulo2555"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73941973278527488",
            "in_reply_to_user_id": "127002017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo2555 onde no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2011-05-27T02:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 64,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73936859792818177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 lindo demais o parque municipal com o show de Tulipa Ruiz no @conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "119908028",
            "created_at": "2011-05-27T02:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "61796550",
                        "start": 45,
                        "username": "canazart"
                    }
                ]
            },
            "id": "73933341593841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie!!!!Hoje eu fui no Parque Municipal com o @canazart"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-27T02:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24341565",
                        "start": 0,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73933235238875136",
            "in_reply_to_user_id": "24341565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuliparuiz abre o show com Ef\u00eamera e p\u00fablico canta em coro no Parque Municipal! http://twitpic.com/52z8op"
        },
        {
            "author_id": "215436035",
            "created_at": "2011-05-27T02:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "252530217",
                        "start": 91,
                        "username": "gabinetedigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "73932938831593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puleomuro Aos Gauchos grandes brasileiros de Uruguaiana ao Parque Nacional da Serra Geral @gabinetedigital #BlogProgRS #fernandopeninha uai"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-27T02:00:35.000Z",
            "id": "73931574772629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja as fotos do Conex\u00e3o Vivo 2011 no Parque Municipal http://bit.ly/mOB0ol #soubh"
        },
        {
            "author_id": "77324327",
            "created_at": "2011-05-27T01:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73930475676250114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Homem \u00e9 preso por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bX7bVT6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "54216746",
            "created_at": "2011-05-27T01:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "981864401883017216",
                        "start": 0,
                        "username": "Vivoemrede"
                    }
                ]
            },
            "id": "73930402183655424",
            "in_reply_to_user_id": "43218789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vivoemrede ola, como consigo sms para enviar para meus amigos no evento da conexao em BH no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "169528141",
            "created_at": "2011-05-27T01:55:06.000Z",
            "id": "73930195450609665",
            "in_reply_to_user_id": "165540493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guibarbieri17 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-27T01:50:09.000Z",
            "id": "73928946902765569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora nada um pouco? Pro fundo \u00e9 claro... Kkkkkk (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/mQDWV1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-27T01:45:04.000Z",
            "id": "73927668667650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fotos de Pal\u00ea Zuppani revela o Cerrado exuberante do Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o http://ow.ly/53NYZ"
        },
        {
            "author_id": "14171364",
            "created_at": "2011-05-27T01:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "14803244",
                        "start": 40,
                        "username": "mbelico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73926016485163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @mbelico @steeeiner http://4sq.com/lyO09v"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-27T01:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30342278",
                        "start": 97,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73925861149114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal fica mto mais lindo com o #ConexaoVivoBH. Tem algu\u00e9m sentindo frio a\u00ed? Aqui a @karinabuhr j\u00e1 espantou h\u00e1 muito tempo!!!"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-27T01:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15907720",
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73924619580608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/VXnBr3N via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "145387944",
            "created_at": "2011-05-27T01:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30342278",
                        "start": 0,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73923780984061952",
            "in_reply_to_user_id": "30342278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinabuhr linda no palco da conex\u00e3o vivo, no parque municipal, BH!!  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/EwzmY/"
        },
        {
            "author_id": "11695142",
            "created_at": "2011-05-27T01:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73919792230309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 18 others) http://4sq.com/jt0AzP"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-05-27T01:09:18.000Z",
            "id": "73918668060364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://folha.com/tu918127 #folha"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2011-05-27T01:08:11.000Z",
            "id": "73918388707135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate 02 decolou as 15h30 para busca de um cidad\u00e3o estrangeiro perdido no Parque Nacional. Localizou-o e efetuou o resgate as 16h30."
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-05-27T01:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "30342278",
                        "start": 7,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73916830107971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @karinabuhr (Taken with Instagram at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal) http://tumblr.com/x112pajass"
        },
        {
            "author_id": "72330345",
            "created_at": "2011-05-27T00:50:15.000Z",
            "id": "73913875560542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem show do autoramas , do #conexaovivo la no parque municipal , queria ir ):"
        },
        {
            "author_id": "39241112",
            "created_at": "2011-05-27T00:46:10.000Z",
            "id": "73912844529315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o http://dlvr.it/T7l2k"
        },
        {
            "author_id": "10185132",
            "created_at": "2011-05-27T00:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "85363346",
                        "start": 75,
                        "username": "Guidao_Ae"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15705732",
                        "start": 86,
                        "username": "marcelo_bh"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10233152",
                        "start": 98,
                        "username": "Looo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73911525223571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo a\u00ed, no tel\u00e3o do #conexaovivo. \\o/ (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @guidao_ae @marcelo_bh @looo) [pic]: http://4sq.com/kczgkF"
        },
        {
            "author_id": "36813385",
            "created_at": "2011-05-27T00:36:30.000Z",
            "id": "73910413284225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ta tendo no Parque Municipal? Por que todos se divertiam enquando eu me ferrava na prova de anatomia?"
        },
        {
            "author_id": "30067607",
            "created_at": "2011-05-27T00:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73908648509841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 17 others http://4sq.com/kKzvxe"
        },
        {
            "author_id": "26816538",
            "created_at": "2011-05-27T00:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51294367",
                        "start": 0,
                        "username": "Rofernandes09"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "22677964",
                        "start": 17,
                        "username": "alexjason"
                    }
                ]
            },
            "id": "73906673730846720",
            "in_reply_to_user_id": "51294367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rofernandes09 o @alexjason deve estar jogado em algum esgoto nas proximidades do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "215436035",
            "created_at": "2011-05-27T00:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "252530217",
                        "start": 33,
                        "username": "gabinetedigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "73906203079622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puleomuro Aos Gauchos, parab\u00e9ns @gabinetedigital #blogprogRS de Uruguaiana ao Parque Nacional da Serra Geral, brasileiros! #fernandopeninha"
        },
        {
            "author_id": "10233152",
            "created_at": "2011-05-27T00:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10185132",
                        "start": 49,
                        "username": "hoffman"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10095682",
                        "start": 58,
                        "username": "luisleao"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "15705732",
                        "start": 68,
                        "username": "marcelo_bh"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "85363346",
                        "start": 80,
                        "username": "Guidao_Ae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73904447918583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conexaovivo (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @hoffman @luisleao @marcelo_bh @guidao_ae) http://4sq.com/jQQIWk"
        },
        {
            "author_id": "81000064",
            "created_at": "2011-05-27T00:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "43983165",
                        "start": 7,
                        "username": "aline_calixto"
                    }
                ]
            },
            "id": "73902870000435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela @Aline_Calixto est\u00e1 de rol\u00e9 pelo parque Municipal, em mais um dia de #Conex\u00e3oVivo."
        },
        {
            "author_id": "16256339",
            "created_at": "2011-05-27T00:00:35.000Z",
            "id": "73901375251165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor Santana chama Pedro S\u00e1 ao palco Conex\u00e3o do #conexaovivoBH   O Parque Municipal de BH \u00e9 o mundo."
        },
        {
            "author_id": "285959302",
            "created_at": "2011-05-26T23:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2875460437",
                        "start": 0,
                        "username": "trickmarcelo"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "287789995",
                        "start": 30,
                        "username": "BruhFonseca_"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "297045979",
                        "start": 44,
                        "username": "24por48_"
                    }
                ]
            },
            "id": "73898632553828352",
            "in_reply_to_user_id": "197230200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trickmarcelo @Guiiferraresi  @BruhFonseca_ @24por48_ , ESCOLA? cada um tem sua area, por\u00e9m a #Jab tem a sua area protegida a 6 anos. xiu !!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-26T23:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73896049005170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-26T23:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73895710889742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2011-05-26T23:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73894446617464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Boi e Guxo conectando... (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 11 others) http://4sq.com/mjfx73"
        },
        {
            "author_id": "215100046",
            "created_at": "2011-05-26T23:31:04.000Z",
            "id": "73893945851129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o sabia onde fica o parque  estadual, pra mim era em santos '-'"
        },
        {
            "author_id": "29518945",
            "created_at": "2011-05-26T23:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26009021",
                        "start": 0,
                        "username": "mairak"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 35,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73893480866394112",
            "in_reply_to_user_id": "26009021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mairak - ontem. Parque municipal. @conexaovivo."
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-05-26T23:23:57.000Z",
            "id": "73892158070984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Artista pl\u00e1stico norte-americano passa a tarde perdido no Parque Nacional http://bit.ly/kE4BUm #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-05-26T23:23:57.000Z",
            "id": "73892157353771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista pl\u00e1stico norte-americano passa a tarde perdido no Parque Nacional:  http://bit.ly/lkzyti"
        },
        {
            "author_id": "50335580",
            "created_at": "2011-05-26T23:23:17.000Z",
            "id": "73891989363499008",
            "in_reply_to_user_id": "15738237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@po_ravel ontem voc\u00ea foi no conex\u00e3o vivo? l\u00e1 no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-05-26T23:13:17.000Z",
            "id": "73889472076455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Taken with Instagram at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://tumblr.com/x112p89sed"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-26T23:11:53.000Z",
            "id": "73889117649383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento tranquilo ainda no Parque Municipal. P\u00fablico chegando para conferir os shows que j\u00e1 come\u00e7aram! http://twitpic.com/52xbf3"
        },
        {
            "author_id": "41581351",
            "created_at": "2011-05-26T22:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "30342278",
                        "start": 90,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73884592351870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando p/ o parque municipal..hj no #conexaovivoBH tem Z\u00e9 da Guiomar, Wilson das Neves, @karinabuhr..."
        },
        {
            "author_id": "91102579",
            "created_at": "2011-05-26T22:43:46.000Z",
            "id": "73882043532058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moveis Coloniais de Acaju | Flickr - Photo Sharing!: CONEX\u00c3O VIVO BH, Parque Municipal,BH, MG 25/05/2011 Na Foto... http://bit.ly/luq35l"
        },
        {
            "author_id": "111479445",
            "created_at": "2011-05-26T22:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "73879304341168128",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@transitobh Afonso pena sentido Mangabeiras pr\u00f3ximo ao parque municipal super de boa! Livre Livre!"
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-05-26T22:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73879181062193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) w/ 7 others http://4sq.com/iA31do"
        },
        {
            "author_id": "55913957",
            "created_at": "2011-05-26T22:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52487197",
                        "start": 0,
                        "username": "delmirocampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "73879012744773632",
            "in_reply_to_user_id": "52487197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delmirocampos E o Parque Aggeo Pio Sobrinho, popularmente conhecido como Parque Municipal ;-)"
        },
        {
            "author_id": "143162074",
            "created_at": "2011-05-26T22:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38686937",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniBotan"
                    }
                ]
            },
            "id": "73878687384211456",
            "in_reply_to_user_id": "38686937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniBotan Olha com o @RoldsHadess !! \u00e9 tipo uns shows no parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "76074935",
            "created_at": "2011-05-26T22:28:32.000Z",
            "id": "73878209321639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o suporto o ibama desde o dia em que eles me tomaram meu estilingue s\u00f3 porque eu tava num parque nacional que era A FAZENDA DO MEU AVO"
        },
        {
            "author_id": "118149148",
            "created_at": "2011-05-26T22:25:26.000Z",
            "id": "73877428900085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do oficinaG3 em valinhos , no parque municipal vamooos *_*"
        },
        {
            "author_id": "81902623",
            "created_at": "2011-05-26T22:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73876848542625794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gente! (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 5 others) http://4sq.com/iQh08J"
        },
        {
            "author_id": "16246677",
            "created_at": "2011-05-26T22:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10095682",
                        "start": 44,
                        "username": "luisleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "73876135582244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedrooo (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @luisleao) http://4sq.com/l7PBBR"
        },
        {
            "author_id": "143162074",
            "created_at": "2011-05-26T22:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38686937",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniBotan"
                    }
                ]
            },
            "id": "73875818757103616",
            "in_reply_to_user_id": "38686937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniBotan nossa a\u00ed eu gamo ein! SUA LINDA! SADHAIOEWHIWAEH vai ser no parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-05-26T22:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73872111025917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o http://t.co/FLahMOM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "85363346",
            "created_at": "2011-05-26T21:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "10095682",
                        "start": 40,
                        "username": "luisleao"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10185132",
                        "start": 50,
                        "username": "hoffman"
                    }
                ]
            },
            "id": "73870173957931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @luisleao @hoffman http://4sq.com/iNE9Vt"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T21:55:41.000Z",
            "id": "73869942868553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As twittadas da galera est\u00e3o rolando nos tel\u00f5es do #conexaovivoBH aqui no Parque Municipal durante os shows. Aproveite e mande seu recado!"
        },
        {
            "author_id": "85582205",
            "created_at": "2011-05-26T21:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 18,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73869690686029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai colar no @conexaovivo - Parque Municipal hoje? tem show da Tulipa-SP... muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-05-26T21:50:46.000Z",
            "id": "73868703908904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Homem \u00e9 preso por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/kSGp5R #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-05-26T21:50:45.000Z",
            "id": "73868703351050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://bit.ly/lWiiSa"
        },
        {
            "author_id": "130677953",
            "created_at": "2011-05-26T21:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "753",
                        "start": 10,
                        "username": "mc"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "539273359",
                        "start": 53,
                        "username": "pablo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73868596878639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanche no @mc donald`s, depois #parque municipal com @pablo emilio, divulga\u00e7\u00e3o #ALLIANCE DAY PARTY 2011"
        },
        {
            "author_id": "253208431",
            "created_at": "2011-05-26T21:46:49.000Z",
            "id": "73867713193312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga  tomou posse nesta quarta-feira  as margens da represa de Itupararanga."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-05-26T21:45:32.000Z",
            "id": "73867387493031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ter sido destino de expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica que estudou a sua biodiversidade, agora o Parque Nacional da... http://fb.me/sDRgHzvn"
        },
        {
            "author_id": "10185132",
            "created_at": "2011-05-26T21:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "10095682",
                        "start": 40,
                        "username": "luisleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "73863876801863681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ @luisleao http://4sq.com/jgX1bf"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-05-26T21:31:29.000Z",
            "id": "73863851107549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista americano se perde durante trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T21:22:34.000Z",
            "id": "73861609071718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem #PROMO l\u00e1 no FaceBook. Acesse nossa fanpage pra tentar faturar cortesias p/ hj no Parque Municipal. http://goo.gl/8g0cb"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-26T21:00:55.000Z",
            "id": "73856160679202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, \u00e0s 19h30, shows de Z\u00e9 da Guiomar e de outros destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/53uSC"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-05-26T21:00:38.000Z",
            "id": "73856089355059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hemocentro de Belo Horizonte abre \u00e0s 7h. Programe-se e doe sangue! O endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-26T21:00:37.000Z",
            "id": "73856084900720641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem programa\u00e7\u00e3o Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal. A partir das 19h30. Confira: http://bit.ly/izYd6F #soubh"
        },
        {
            "author_id": "106294745",
            "created_at": "2011-05-26T20:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "24341565",
                        "start": 20,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73843975462731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O VEJO A HORA!!!  @tuliparuiz E hoje a gente toca em Belo Horizonte! Parque Municipal, 22h."
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-05-26T20:10:57.000Z",
            "id": "73843584121585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para  cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o: Por Ligia Paes de Barros... http://bit.ly/j3CeMo"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-05-26T20:10:57.000Z",
            "id": "73843583949602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para  cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o: Por Ligia Paes de Barros... http://bit.ly/j3CeMo"
        },
        {
            "author_id": "24341565",
            "created_at": "2011-05-26T19:58:06.000Z",
            "id": "73840353349873666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "E hoje a gente toca em Belo Horizonte! Parque Municipal, 22h."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-26T19:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "11160692",
                        "start": 112,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "73840273729392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para  cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o http://bit.ly/j7KXrh via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "146503046",
            "created_at": "2011-05-26T19:32:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "73833788844679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua segunda edi\u00e7\u00e3o, a Jungle Run, que passou tamb\u00e9m por S\u00e3o Paulo, chega a Belo Horizonte, no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "25510189",
            "created_at": "2011-05-26T19:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53387902",
                        "start": 0,
                        "username": "victormarzano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93049836,
                        -19.94401836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73831628312555520",
            "in_reply_to_user_id": "53387902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victormarzano do lado da igreja S\u00e3o Jos\u00e9 na Av. Afonso Pena no Centrao de BH . Pr\u00f3ximo a um parque municipal e um habibs!"
        },
        {
            "author_id": "70282968",
            "created_at": "2011-05-26T19:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "148975769",
                        "start": 0,
                        "username": "pauliinps"
                    }
                ]
            },
            "id": "73829360720822272",
            "in_reply_to_user_id": "148975769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauliinps   tem uns showzinhos da vivo no parque municipal ne... Presta ??? Ou \u00e9 tumulto ??? Rs rs rs"
        },
        {
            "author_id": "218987517",
            "created_at": "2011-05-26T19:12:59.000Z",
            "id": "73828998244876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem viu M\u00f3veis Coloniais de Acaju ontem no Parque Municipal? *-*"
        },
        {
            "author_id": "60525036",
            "created_at": "2011-05-26T19:12:17.000Z",
            "id": "73828823858290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto traz ao visitante o contato com a natureza sem jaulas ou enclausuramen http://twitpic.com/52uwhm"
        },
        {
            "author_id": "245787794",
            "created_at": "2011-05-26T19:09:02.000Z",
            "id": "73828005088215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Municipal Seringal Capit\u00e3o Cirico, em Rio Branco, e conhe\u00e7a o processo da extra\u00e7\u00e3o de l\u00e1tex. http://ht.ly/53RLD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-26T19:00:25.000Z",
            "id": "73825836897284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fotos de Pal\u00ea Zuppani revela o Cerrado exuberante do Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o http://ow.ly/53NW5"
        },
        {
            "author_id": "181909596",
            "created_at": "2011-05-26T18:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1548285420",
                        "start": 0,
                        "username": "lifecastGustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73821043327909888",
            "in_reply_to_user_id": "27950827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lifecastGustavo 19:30 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2011-05-26T18:20:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "73815780378157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina\nGuardi\u00e3o de muitas riquezas naturais e com cerca de 152 mil hectares: #GuiaChapadaDiamantinacombr"
        },
        {
            "author_id": "39998063",
            "created_at": "2011-05-26T18:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "6741632",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73810990432649216",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas em tempo, foram assassinados na reserva extrativista de Nova Ipix\u00fana (outro munic\u00edpio). E, proporcionalmente, o risco de morrer"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-26T18:01:08.000Z",
            "id": "73810916759707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos do Conex\u00e3o Vivo 2011 no Parque Municipal http://bit.ly/mOB0ol #soubh"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2011-05-26T17:44:42.000Z",
            "id": "73806780802674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Festa do Tropeiro come\u00e7a no pr\u00f3ximo s\u00e1bado: Taubat\u00e9 recebe\u00a0no pr\u00f3ximo final de semana, no Parque Municipal Va... http://bit.ly/lngTT0"
        },
        {
            "author_id": "51306709",
            "created_at": "2011-05-26T17:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35873782",
                        "start": 3,
                        "username": "portaluai"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 57,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73806664612065281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portaluai: RT e concorra a pares de ingressos para o @conexaovivo no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "17450537",
            "created_at": "2011-05-26T17:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "24341565",
                        "start": 9,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 56,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73804166853689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem @tuliparuiz no parque municipal de beag\u00e1, pelo @conexaovivo!"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2011-05-26T17:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 42,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73803171948007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "RT e concorra a pares de ingressos para o @conexaovivo no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2011-05-26T17:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "24341565",
                        "start": 47,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "30342278",
                        "start": 61,
                        "username": "karinabuhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73802370953388033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou com o ingresso em m\u00e3os!!! Hoje tem!!! @tuliparuiz e @karinabuhr l\u00e1 no Parque Municipal!! #Conex\u00e3oVivo"
        },
        {
            "author_id": "21939399",
            "created_at": "2011-05-26T17:24:27.000Z",
            "id": "73801683448250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fa\u00e7o show com a Karina Buhr em BH, no Parque Municipal \u00e0s 21h. #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-26T17:23:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73801420314394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 encontrado em seis Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o como, por exemplo, RESEX Marinha de Arraial do Cabo e APA de Anhatomirim. #faunabrasileira"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-26T17:15:24.000Z",
            "id": "73799406180241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, \u00e0s 19h30, shows de Z\u00e9 da Guiomar e de outros destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/53uQv"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T17:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "24341565",
                        "start": 7,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "73796486760120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "HJ tem @tuliparuiz no Parque Municipal. E \u00e9 s\u00f3 uma das coisas boas q vem por a\u00ed no #conexaovivoBH. Pra vc ir cantando... http://goo.gl/ZqSx1"
        },
        {
            "author_id": "148925654",
            "created_at": "2011-05-26T17:00:45.000Z",
            "id": "73795719881953280",
            "in_reply_to_user_id": "67055471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERO RT @NovidadeNa98 A #98FM me leva no \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 28/05, s\u00e1bado no Parque Municipal com Renegado, Black Sonora e muito mais! \n."
        },
        {
            "author_id": "118401977",
            "created_at": "2011-05-26T16:58:51.000Z",
            "id": "73795241957793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NovidadeNa98: RT e concorra! A #98FM me leva no \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 28/05, s\u00e1bado no Parque Municipal com Renegado, Black Sonora e muito"
        },
        {
            "author_id": "67055471",
            "created_at": "2011-05-26T16:57:53.000Z",
            "id": "73794998461673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "RT e concorra! A #98FM me leva no \"Conex\u00e3o Vivo\" dia 28/05, s\u00e1bado no Parque Municipal com Renegado, Black Sonora e muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "15484365",
            "created_at": "2011-05-26T16:37:16.000Z",
            "id": "73789810661265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @palaciodasartes: Hoje tem mais ingressos para o Conex\u00e3o VIVO no Parque Municipal. Retweet ESTA mensagem at\u00e9 as 15h e concorra a pares de"
        },
        {
            "author_id": "65499882",
            "created_at": "2011-05-26T16:33:57.000Z",
            "id": "73788976435171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @palaciodasartes: Hoje tem mais ingressos para o Conex\u00e3o VIVO no Parque Municipal. Retweet ESTA mensagem at\u00e9 as 15h e concorra a pares de"
        },
        {
            "author_id": "62113197",
            "created_at": "2011-05-26T16:29:30.000Z",
            "id": "73787858334392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava tocando shine on you crazy diamond no parque municipal. depois tocou um forroz\u00e3o. pink floyd \u00e9 o novo cl\u00e1udio zoli.."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-26T16:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73786221536620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "62098326",
            "created_at": "2011-05-26T16:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1106913200560312320",
                        "start": 0,
                        "username": "malunatale_"
                    }
                ]
            },
            "id": "73785792442535936",
            "in_reply_to_user_id": "204474831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malunatale_ ontem no parque municipal \\o"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2011-05-26T16:20:42.000Z",
            "id": "73785639572746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garantir a circula\u00e7\u00e3o de turistas sem amea\u00e7ar os animais que vivem  no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://bit.ly/mMG5TS"
        },
        {
            "author_id": "259998800",
            "created_at": "2011-05-26T16:19:24.000Z",
            "id": "73785312865812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE O TREINO \u00c9 NO PARQUE MUNICIPAL ! GRAZADEUS .-."
        },
        {
            "author_id": "66268608",
            "created_at": "2011-05-26T16:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17633914",
                        "start": 0,
                        "username": "little_bi"
                    }
                ]
            },
            "id": "73782475695984640",
            "in_reply_to_user_id": "17633914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@little_bi queria ter te ligado mas foi de ultima hraaa, ontem fui no parque municipal p o conex\u00e3o vivo, FOI OTEMO!devia ter iso tb =(((("
        },
        {
            "author_id": "302894772",
            "created_at": "2011-05-26T16:07:05.000Z",
            "id": "73782216550924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde vou l\u00e1 no Parque Municipal com a J\u00e9ssica. huahu\npassar o dia l\u00e1 pq n\u00e3o tem nada para fazerr"
        },
        {
            "author_id": "55254744",
            "created_at": "2011-05-26T15:49:42.000Z",
            "id": "73777841271083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!! ZdG e Wilson das Neves no Conex\u00e3o Vivo, no Parque Municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "164867484",
            "created_at": "2011-05-26T15:39:21.000Z",
            "id": "73775236386000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amnhaaaa Rio Grandee e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim *-*"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-26T15:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73774535043858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-05-26T15:26:37.000Z",
            "id": "73772033070219265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/SicUqzY"
        },
        {
            "author_id": "57153448",
            "created_at": "2011-05-26T15:03:47.000Z",
            "id": "73766284101296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Indigna\u00e7\u00e3o: Casal de ambientalistas s\u00e3o assassinados em Reserva Extrativista no Sudeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "255655805",
            "created_at": "2011-05-26T14:45:35.000Z",
            "id": "73761704252674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito participa de cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3... http://migre.me/4DXSS"
        },
        {
            "author_id": "58928962",
            "created_at": "2011-05-26T14:40:49.000Z",
            "id": "73760504358764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GRUPO SENTA A PUA! CONVIDA EDUARDO NEVES (RJ) NO CONEX\u00c3O VIVO 2011 - PARQUE MUNICIPAL - 28/05, S\u00c1BADO \u00c0S 20:30 H. SHOW LINDO E IMPERD\u00cdVEL!"
        },
        {
            "author_id": "305529508",
            "created_at": "2011-05-26T14:25:06.000Z",
            "id": "73756551311134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como Tibagi tem o Parque Estadual do Guartel\u00e1, Toro Toro tamb\u00e9m tem uma reserva em seu territ\u00f3rio: o Parque Nacional Torotoro."
        },
        {
            "author_id": "39779651",
            "created_at": "2011-05-26T14:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "304008348",
                        "start": 3,
                        "username": "ProLagoaSeca"
                    }
                ]
            },
            "id": "73754738092544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ProLagoaSeca: Abaixo assinado em favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca em Belo Horizonte. Assinem! http://bit.ly/jfs7Rm"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-05-26T14:13:39.000Z",
            "id": "73753668461142018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange realiza 9\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria e comemora os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o da UC: http://ow.ly/53yzN"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-05-26T14:13:38.000Z",
            "id": "73753665260883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange realiza 9\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria e comemora os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o da UC: http://ow.ly/53yzk"
        },
        {
            "author_id": "195367171",
            "created_at": "2011-05-26T13:59:12.000Z",
            "id": "73750033413058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pariticipei da \"Caminhada Ecol\u00f3gica na reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1\" na 1a Semana da Baixada Fluminense da UFRRJ Nova Igua\u00e7u (18/05)"
        },
        {
            "author_id": "78594500",
            "created_at": "2011-05-26T13:57:15.000Z",
            "id": "73749541156950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA: Caldas Novas Goi\u00e1s. Parque Estadual Serra de Caldas tem  trilhas, mirante, cachoeiras e fauna t\u00edpicas do cerrado. http://bit.ly/YUszU"
        },
        {
            "author_id": "48142972",
            "created_at": "2011-05-26T13:47:05.000Z",
            "id": "73746982270795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \u00e9 o abrigo de muitos animais marinhos. http://bit.ly/l3AXwZ"
        },
        {
            "author_id": "112217186",
            "created_at": "2011-05-26T13:40:27.000Z",
            "id": "73745314259021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT Lan\u00e7amento CD/DVD Ac\u00fastico #GeraFornasa & Bandalheia, s\u00e1bado, dia 28, em Urussanga/SC, no Parque Municipal, na Festa Ritorno Alle Origini"
        },
        {
            "author_id": "59667141",
            "created_at": "2011-05-26T13:36:08.000Z",
            "id": "73744227665846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ontem doidimaiss!!"
        },
        {
            "author_id": "15223662",
            "created_at": "2011-05-26T13:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "194146291",
                        "start": 40,
                        "username": "eusoubh"
                    }
                ]
            },
            "id": "73743422825050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uai, gente. t\u00e1 rolando e eu n\u00e3o sei? RT @eusoubh Veja as fotos do Conex\u00e3o Vivo 2011 no Parque Municipal http://bit.ly/mOB0ol #soubh"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-26T13:31:04.000Z",
            "id": "73742952182198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos do Conex\u00e3o Vivo 2011 no Parque Municipal http://bit.ly/mOB0ol #soubh"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-05-26T13:30:03.000Z",
            "id": "73742696451293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje  tamb\u00e9m temos uma equipe participando da V Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "112217186",
            "created_at": "2011-05-26T13:16:01.000Z",
            "id": "73739163094089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta chegando a hora! dia 28 tem #GeraFornasa & Bandalheia no Parque Municipal de Urussanga. #Ritorno"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-26T13:14:03.000Z",
            "id": "73738668564680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe hoje, \u00e0s 19h30, shows de Z\u00e9 da Guiomar e de outros destaques da cena musical mineira: http://ow.ly/53uB7"
        },
        {
            "author_id": "23500209",
            "created_at": "2011-05-26T12:53:15.000Z",
            "id": "73733434715017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques: Passeio P\u00fablico: \u00c9 o mais antigo parque municipal de Curitiba, criado por Alfredo D\u00b4Estragnolle T... http://bit.ly/lAI63A"
        },
        {
            "author_id": "36687908",
            "created_at": "2011-05-26T12:53:12.000Z",
            "id": "73733423134556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nota da CPT: ambientalistas s\u00e3o assassinados em reserva extrativista no sudeste do Par\u00e1  http://bit.ly/jgrhZ5"
        },
        {
            "author_id": "60321786",
            "created_at": "2011-05-26T12:51:20.000Z",
            "id": "73732953427025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tava bonito ontem viu. Local bonito, pessoas bonitas. S\u00f3 n\u00e3o deu pra ficar pro show do m\u00f3veis. kkk"
        },
        {
            "author_id": "18923314",
            "created_at": "2011-05-26T12:47:45.000Z",
            "id": "73732052167565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 horas da manh\u00e3 e um casal de velhinhos no maior amasso em frente ao parque municipal #muitoamornessebrasil"
        },
        {
            "author_id": "72181370",
            "created_at": "2011-05-26T12:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 20,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "73730774939082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n\u00e3o amar o @conexaovivo? O clima no Parque Municipal, a galera e os shows: tudo lindo! Rs. E hoje tem Tulipa Ruiz!!!"
        },
        {
            "author_id": "40769939",
            "created_at": "2011-05-26T12:38:29.000Z",
            "id": "73729718981099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jards Macal\u00e9 s\u00e1bado dia 28/5 em Belo horizonte no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianetti \u00e0s 22 hs no projeto... http://fb.me/NF2ofhf8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-26T12:25:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73726495868203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional criado no pa\u00eds, o Itatiaia est\u00e1 situado na divisa entre os Estados do RJ, MG e SP. Leia mais: http://migre.me/4DTbM"
        },
        {
            "author_id": "96669466",
            "created_at": "2011-05-26T12:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25508916,
                        -16.62786309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "73723293068296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Setor Goi\u00e2nia 2, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/iwcMbb"
        },
        {
            "author_id": "290296952",
            "created_at": "2011-05-26T12:06:19.000Z",
            "id": "73721624897142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAF4 | Solu\u00e7\u00f5es em Gest\u00e3o Ambiental: PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI/MG http://t.co/xSkw2df"
        },
        {
            "author_id": "209206528",
            "created_at": "2011-05-26T11:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1234130443093630978",
                        "start": 52,
                        "username": "Marcosvdesigner"
                    }
                ]
            },
            "id": "73713491005018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormir no parque municipal \u00e9 coisa de malaco, fato. @marcosvdesigner"
        },
        {
            "author_id": "28977927",
            "created_at": "2011-05-26T11:23:02.000Z",
            "id": "73710730456743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal!! Temos post novo no Adventure Zone - Flavio Varricchio fala sobe o Parque Nacional do Capara\u00f3 - http://bit.ly/lQbPZV"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-05-26T11:23:00.000Z",
            "id": "73710723649380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, pessoal!! Temos post novo no Adventure Zone - Flavio Varricchio fala sobe o Parque Nacional do Capara\u00f3 - http://bit.ly/lQbPZV"
        },
        {
            "author_id": "99742437",
            "created_at": "2011-05-26T10:47:28.000Z",
            "id": "73701782118858752",
            "in_reply_to_user_id": "52455673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@odiahoje Est\u00e1 certo, n\u00e3o se pode deixar diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "15587168",
            "created_at": "2011-05-26T09:21:24.000Z",
            "id": "73680119411122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUNDIA\u00cd - Palestra discute a cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual na serra do Japi - http://is.gd/HzeZoX"
        },
        {
            "author_id": "26127906",
            "created_at": "2011-05-26T06:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "73634896857403393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/hhR4NLLc64s?a moveis coloniais de acaju no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2011-05-26T06:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16673512",
                        "start": 3,
                        "username": "fofuji"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "17517094",
                        "start": 12,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "16673512",
                        "start": 105,
                        "username": "fofuji"
                    }
                ]
            },
            "id": "73634832374173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fofuji: @moveis e sua Copacabana....  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/Eui6v/: RT @fofuji... http://bit.ly/lgepNu"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2011-05-26T06:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49146181",
                        "start": 3,
                        "username": "paulomoveis"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16673512",
                        "start": 18,
                        "username": "fofuji"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "17517094",
                        "start": 27,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73634831212359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @paulomoveis: \u201c@fofuji: @moveis e sua Copacabana....  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://t.co/Huso8ED\u201dlin... http://bit.ly/k9WezH"
        },
        {
            "author_id": "26127906",
            "created_at": "2011-05-26T05:59:57.000Z",
            "id": "73629423248752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam essa parte q o moveis desce todo pro meio do povo no parque municipal http://www.youtube.com/watch?v=hhR4NLLc64s"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2011-05-26T05:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "16673512",
                        "start": 1,
                        "username": "fofuji"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "17517094",
                        "start": 10,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "16673512",
                        "start": 101,
                        "username": "fofuji"
                    }
                ]
            },
            "id": "73626856431161346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@fofuji: @moveis e sua Copacabana....  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://t.co/Huso8ED\u201dlindo!: \u201c@fofuji: @m... http://bit.ly/lhgAh7"
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2011-05-26T04:38:52.000Z",
            "id": "73609018781868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o primeiro dia do #conexaovivobh for uma pr\u00e9via do que vem por a\u00ed, o Parque Municipal vai ficar pequeno. #sucesso"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2011-05-26T04:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17517094",
                        "start": 0,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "17517094",
                        "start": 90,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73603375534587904",
            "in_reply_to_user_id": "17517094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moveis e sua Copacabana....  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/Eui6v/: @moveis e sua Copacaba... http://bit.ly/mHMe84"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2011-05-26T04:13:36.000Z",
            "id": "73602661072650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa alegria de todo ano. (@ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal w/ 11 others) http://4sq.com/lfVEj6"
        },
        {
            "author_id": "16673512",
            "created_at": "2011-05-26T04:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17517094",
                        "start": 0,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346784,
                        -19.9252541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73601897612853248",
            "in_reply_to_user_id": "17517094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@moveis e sua Copacabana....  @ Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal http://instagr.am/p/Eui6v/"
        },
        {
            "author_id": "53296462",
            "created_at": "2011-05-26T03:53:18.000Z",
            "id": "73597552871739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso N\u00c3O \u00e9 uma PINTURA! - Esta foto foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica, no parque nacional chamado Namib-Naukluft... http://tumblr.com/xwg2oulyy8"
        },
        {
            "author_id": "56258078",
            "created_at": "2011-05-26T03:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 2,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "17517094",
                        "start": 30,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73596868948541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "! @conexaovivo: Olha s\u00f3 o q o @moveis t\u00e1 aprontando aqui no Parque Municipal... Vem ver ao vivo: http://t.co/QpkrrMn http://t.co/QA0xw0O"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T03:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17517094",
                        "start": 14,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73596168860483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o q o @moveis t\u00e1 aprontando aqui no Parque Municipal... T\u00e1 D+! Vem ver ao vivo: http://goo.gl/aqn8Z http://twitpic.com/52lave"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T03:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17517094",
                        "start": 73,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73592788524081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma explos\u00e3o de sons e energia. Dance e cante muito: vc est\u00e1 agora com o @moveis no Parque Municipal! #conexaovivoBH http://goo.gl/aqn8Z"
        },
        {
            "author_id": "15874925",
            "created_at": "2011-05-26T03:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "73588322886369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) w/ 5 others http://4sq.com/k0yHL8"
        },
        {
            "author_id": "192108646",
            "created_at": "2011-05-26T03:02:14.000Z",
            "id": "73584702157619201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari http://dlvr.it/T1WYj"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-26T02:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "125978937",
                        "start": 0,
                        "username": "markuribas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73583270075437056",
            "in_reply_to_user_id": "125978937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markuribas e Z\u00e9rr\u00f3 Santos fazendo uma dobradinha Minas e Sampa no Palco Conex\u00e3o, aqui no Parque Municipal. T\u00e1 bonito demais de ver e ouvir!"
        },
        {
            "author_id": "95305634",
            "created_at": "2011-05-26T02:52:04.000Z",
            "id": "73582142520700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9\u00e9, santos ganho uau, nao to nem ai \u00ac\u00ac to de banho tomado, e hoje nem precisamo estuda pra prova neh, pq amanha \u00e9 esta\u00e7ao ecologica UHUL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fos1975].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fos1975",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fos1975"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ThanaraMalato].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ThanaraMalato",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ThanaraMalato"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bruno_sj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bruno_sj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bruno_sj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [midiacrucis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "midiacrucis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "midiacrucis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [clariceuli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "clariceuli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "clariceuli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [trickmarcelo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trickmarcelo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trickmarcelo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "120299861",
                "name": "Vika",
                "username": "viikkaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171462248",
                "name": "vaca profana",
                "username": "_MilcAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960221",
                "name": "Last.fm",
                "username": "lastfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38289437",
                "name": "Raphael Corr\u00eaa",
                "username": "raphacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9232902",
                "name": "leonardo",
                "username": "leodiaspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67032405",
                "name": "Vai responder n\u00e3o, p#tah?",
                "username": "thitiferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16213405",
                "name": "thiago pethit",
                "username": "thiagopethit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143661146",
                "name": "Renato Martins (Rede #AtitudePositiva)",
                "username": "renatomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62782045",
                "name": "Rodrigo Roble\u00f1o",
                "username": "RodrigodoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40760804",
                "name": "St\u00e9fano Favaretto",
                "username": "Stefanors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198010130",
                "name": "pita",
                "username": "pviniciusla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132735215",
                "name": "Beto Fantinel",
                "username": "betofantinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227915415",
                "name": "Schio",
                "username": "douglas_schio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42438185",
                "name": "Carlos Moraes",
                "username": "carlos_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288400941",
                "name": "AdShopEasy",
                "username": "AdShopEasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221571319",
                "name": "Vanessa Galdieri",
                "username": "vanvan_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103053214",
                "name": "ministerio TRIBO",
                "username": "ministeriotribo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36744215",
                "name": "Beatriz Campolina",
                "username": "biacampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38021607",
                "name": "Vekony",
                "username": "DanielVekony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37754784",
                "name": "Douglas Hon\u00f3rio",
                "username": "dhonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36266067",
                "name": "L\u00edvia Barbosa",
                "username": "liiviaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30488435",
                "name": "C\u00e1ssio Genaro",
                "username": "cassiogenaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41581351",
                "name": "Fabricio Rocha",
                "username": "fabriciorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194719831",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "vicnathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25290240",
                "name": "Norman Neto",
                "username": "Netones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74755431",
                "name": "Hudson Reis",
                "username": "hudsonreisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207085248",
                "name": "Gustavo Junio",
                "username": "GustavoJunioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299346919",
                "name": "Valeska Karla",
                "username": "valeska_karla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68512588",
                "name": "Roney Maur\u00edcio",
                "username": "roneymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280121898",
                "name": "Rol\u00e9",
                "username": "role_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85582205",
                "name": "Kdu dos Anjos",
                "username": "kdudosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34609619",
                "name": "black sonora",
                "username": "blacksonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43941377",
                "name": "Gabriella Meira",
                "username": "falecomGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50080118",
                "name": "Flakes",
                "username": "flamarangoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293426",
                "name": "Pep\u00ea",
                "username": "pep_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198475939",
                "name": "Mc de Mc Donald's",
                "username": "Laarymc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792068",
                "name": "Sabrine Fran\u00e7a",
                "username": "Saahdef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282141506",
                "name": "Rosana",
                "username": "rosanahlyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021740",
                "name": "Nathalia Carazza",
                "username": "nathcarazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255454037",
                "name": "Luiz Tadeu Leite",
                "username": "luiztadeuleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98758202",
                "name": "Marcelo",
                "username": "felix_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204318681",
                "name": "Fl\u00e1vio Siqueira",
                "username": "FlavioSiqueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211610799",
                "name": "Carol",
                "username": "anasolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52041340",
                "name": "Jeanne Andrade",
                "username": "JeanneAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19663661",
                "name": "Grazi Mendes",
                "username": "grazimendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18852381",
                "name": "DeviantArtShow",
                "username": "DeviantArtShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157977539",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Terra_Valadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22732574",
                "name": "Mario Delgado",
                "username": "otravezmario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29332848",
                "name": "thatyane ribeiro\u26a1\ufe0f",
                "username": "thatynharocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362941445",
                "name": "Becca Lampert",
                "username": "BeccaLampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149761069",
                "name": "michael",
                "username": "_michaelmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365005093",
                "name": "Umit Arli",
                "username": "UArli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85619282",
                "name": "Jeovalter Correia",
                "username": "jeovalter2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36849552",
                "name": "Fabiana Pulcineli",
                "username": "fpulcineli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301730044",
                "name": "Mister",
                "username": "Mister_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874925",
                "name": "Marcel Ar\u00eade",
                "username": "arede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301472986",
                "name": "Taiane Modelo",
                "username": "taianemodelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186557524",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "matttheus_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243688013",
                "name": "Wezofc",
                "username": "AguiarKmZ10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73424077",
                "name": "Saulo Costa",
                "username": "saaulocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263179563",
                "name": "Helene s\u00f3 tem e",
                "username": "HeleneBoker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36810368",
                "name": "Raquel Queiroga",
                "username": "RaquelQueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34430446",
                "name": "Debora Gimenes (Debby Lenon)",
                "username": "debbylenon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146250912",
                "name": "GaloPo\u00e7os",
                "username": "galopocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56258078",
                "name": "Marcos Barreto",
                "username": "marcosbarreto98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83d\udc0a",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18992597",
                "name": "Srt\u00aa Magal \ud83d\ude0f",
                "username": "anamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27856695",
                "name": "Guimma",
                "username": "rguimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10453002",
                "name": "Ana Martinez",
                "username": "AnaMartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236505993",
                "name": "Jota de amor",
                "username": "_alwaystoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126802029",
                "name": "vivo",
                "username": "vivoconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237223732",
                "name": "Palestrantes.org",
                "username": "PalestrantesOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162758285",
                "name": "Juliano Rodrigues",
                "username": "julianorodrigz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173708194",
                "name": "Daniel Assembleia",
                "username": "danielasembleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101122979",
                "name": "VEREADOR PAULO HUMBERTO do Casamento",
                "username": "PAULOHUMBERTO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70488483",
                "name": "Petit  Virgens",
                "username": "PetitDasVirgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57103720",
                "name": "Alexandre B.",
                "username": "dmbittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28271397",
                "name": "Mario Rodrigues Neto",
                "username": "mariorneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118451573",
                "name": "Aldo Ramalho Pican\u00e7o",
                "username": "aldopicanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503194",
                "name": "engenheironline",
                "username": "engenheironline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188167517",
                "name": "Raphael Pereira",
                "username": "r_mariba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56274914",
                "name": "Eudes Ben\u00edcio \ud83c\udd98\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "eudesbenicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104603862",
                "name": "Rosa Maria Dolberti",
                "username": "Dolberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259327944",
                "name": "Amanda Gon\u00e7alves",
                "username": "AmandaaGOIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909330",
                "name": "Don Patito",
                "username": "DonPatito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9765262",
                "name": "Piti Canella",
                "username": "PitiCanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94775795",
                "name": "Juliana Neves",
                "username": "Juliana_Neves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134561179",
                "name": "JessyJasmine",
                "username": "JessiNayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107808383",
                "name": "Ashni lua",
                "username": "analu_dornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105491385",
                "name": "Lu\u00edsa, com S",
                "username": "LuViau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41842517",
                "name": "Ana Paula Boatto",
                "username": "Anaboatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145335033",
                "name": "Daniel Nunes",
                "username": "gigionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18976242",
                "name": "Cria! Cultura",
                "username": "criacultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207667235",
                "name": "\u0166\u0454l\u0e40c\u0e40\u0e04 \u20aa \u00f8 lll \u00b7o.",
                "username": "EchFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55127751",
                "name": "Nina. S\u00f3 Nina mesmo.",
                "username": "ladytabule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85922926",
                "name": "Jess - Lili",
                "username": "JessyMars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538712079",
                "name": "Me\u063ana-xD",
                "username": "XMiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30067607",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udf5d\ud835\udde1 \ud835\udf60\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udf60\ud835\uddd7\ud835\uddd8",
                "username": "helthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139162081",
                "name": "Wesley",
                "username": "wgleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68976260",
                "name": "Rafael Gurgel",
                "username": "gurgelrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25058397",
                "name": "jaozim",
                "username": "jaozim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85835549",
                "name": "Fabio Keshishian",
                "username": "fhabyof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234568580",
                "name": "Rafaela Loreto",
                "username": "Rafinhaloreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28136946",
                "name": "\u30c0\u30a4\u30b4\u30ed (Goro)",
                "username": "Goreux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34017433",
                "name": "Martin Aranibar",
                "username": "timmyturner13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39408399",
                "name": "Laila Silfer \u221e",
                "username": "lailasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52222905",
                "name": "Babilak Bah",
                "username": "babilakbah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256339",
                "name": "Revista NOIZE",
                "username": "revistanoize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81902623",
                "name": "Gui Cedro",
                "username": "guicedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71889234",
                "name": "Fran\u00e7ois Cevert",
                "username": "fran_psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42030538",
                "name": "CHRISTIANO TIHER",
                "username": "TiHeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80336554",
                "name": "Carol Castro",
                "username": "carol14castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86383306",
                "name": "Jocimara D. Oliveira",
                "username": "Jocimarafisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31113738",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabnana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17636724",
                "name": "luizthedrummer",
                "username": "luizcomze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105564364",
                "name": "Janaina Nascimento",
                "username": "janaaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190477199",
                "name": "Fabi Itikawa Mafra",
                "username": "fsimafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86302699",
                "name": "Cia Circunst\u00e2ncia",
                "username": "cCircunstancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173159893",
                "name": "\ud83c\udf3c",
                "username": "natasha_diias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51612531",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafael94_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593646525",
                "name": "Laura Campbell",
                "username": "Lalacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238966407",
                "name": "Tonite International",
                "username": "WhereToGoTonite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47925378",
                "name": "Adriano_vieira",
                "username": "Euadrianovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819171039938809856",
                "name": "Alex",
                "username": "_alexandrepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55700494",
                "name": "Viviane Garcia Costa",
                "username": "artesdivivianeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214122838",
                "name": "Carine Gimenez",
                "username": "CarineGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182120218",
                "name": "kevin johnson",
                "username": "quervimjohnson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106696903",
                "name": "L\u00e9o D.",
                "username": "_leonardodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39520766",
                "name": "Todoele",
                "username": "todoele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31450303",
                "name": "Ypsilone",
                "username": "jarmesong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342278",
                "name": "Karina Buhr",
                "username": "karinabuhr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65165340",
                "name": "Julgamento (BH-MG)",
                "username": "JULGAMENTOH2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66813123",
                "name": "deco daviola",
                "username": "decodaviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321426905233526790",
                "name": "Monique Malaquias",
                "username": "moniqueams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188096386",
                "name": "Mariana Gon\u00e7alves",
                "username": "_maryferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271970967",
                "name": "Ana Carolina Freitas",
                "username": "aninha_cereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201786025",
                "name": "tubarao",
                "username": "hellenkuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55900950",
                "name": "Ot\u00e1vio Marteleto \u2060 \u2060",
                "username": "OtavioMarteleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295442207",
                "name": "filipe brasil",
                "username": "brasil_filipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239791445",
                "name": "GAL OLIVEIRA",
                "username": "GalCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283498",
                "name": "microgrooves",
                "username": "umicrogrooves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43916161",
                "name": "Jessica Lia \uf8ff",
                "username": "jessicalialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74287573",
                "name": "AMARRIBO BRASIL",
                "username": "AMARRIBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52926152",
                "name": "Cemar",
                "username": "C3M4R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62554743",
                "name": "Klev Santos \ud83d\udea9",
                "username": "klevertonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520654952",
                "name": "Cem A\u00c7AR",
                "username": "CemAAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122439708",
                "name": "Boas Not\u00edcias",
                "username": "BoasNoticias_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15910167",
                "name": "Norton Amato Jr.",
                "username": "xulex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70100505",
                "name": "Ademar Possebom Pessini Junior",
                "username": "ademarpossebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59943408",
                "name": "Gabriel Plasencia",
                "username": "GaboPlasencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790274",
                "name": "Office Turismo",
                "username": "officetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95576817",
                "name": "Henrique Tx",
                "username": "Henrique_TX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92423892",
                "name": "Felipe Temponi",
                "username": "ftemponi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68154178",
                "name": "Lucas Mortimer",
                "username": "lucasmortimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215021633",
                "name": "Marcelo Jeneci",
                "username": "marcelojeneci",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14510684",
                "name": "Fabr\u00edcio Santos",
                "username": "f_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10293472",
                "name": "Leo",
                "username": "leojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104523926",
                "name": "Tekinha Torres",
                "username": "teehsams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075207563480875008",
                "name": "guedes",
                "username": "maariaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304008348",
                "name": "Pro Lagoa Seca",
                "username": "ProLagoaSeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53249625",
                "name": "Renata",
                "username": "renatafcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53288272",
                "name": "Pry Rodrigues",
                "username": "PryRodriguesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68785080",
                "name": "Cultura Livre",
                "username": "culturalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195950012",
                "name": "Larissa Matos",
                "username": "larivmatosnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96596991",
                "name": "Poli",
                "username": "poliana_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492532665",
                "name": "aaaaaaaa",
                "username": "maxkleinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169528141",
                "name": "Nicole Cestari",
                "username": "_nicestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22161650",
                "name": "Daniel Chico",
                "username": "danielchico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231502846",
                "name": "Simone",
                "username": "simonegallobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30183315",
                "name": "\u2652 MaFe Meghioli",
                "username": "MaFeMeghioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178430819",
                "name": "Jota de Paula",
                "username": "jotadepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10185132",
                "name": "Ernani Hoffman",
                "username": "hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215436035",
                "name": "Fernando Souza",
                "username": "fernandopenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132599722",
                "name": "#tamufu #ficaemcasa",
                "username": "DeniseSQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241345436566380550",
                "name": "Roberson Miguel",
                "username": "biosbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11615602",
                "name": "Lucas Mez\u00eancio \ud83d\udc7e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "lucasmezencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22976390",
                "name": "Paulo Proen\u00e7a",
                "username": "pauloproenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71449845",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4Luis Henrique \uf8ff",
                "username": "luishenriqque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51903152",
                "name": "Em\u00edlio Palote Santos",
                "username": "emiliopalote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74142915",
                "name": "Carolina Ara\u00fajo",
                "username": "caarolinaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72184981",
                "name": "Ana Sales",
                "username": "anaclara02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61590226",
                "name": "Renata Can\u00f4nica",
                "username": "RenataCanonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8406962",
                "name": "miss ericordia",
                "username": "mell_liddell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10095682",
                "name": "luis.leao",
                "username": "luisleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14293281",
                "name": "teroro",
                "username": "teroro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15341227",
                "name": "THKP",
                "username": "thkproject",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122752912",
                "name": "Autoramas",
                "username": "autoramas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36332403",
                "name": "TIAGO AVILA AMARAL",
                "username": "TiagoAAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263333465",
                "name": "Tati",
                "username": "TatiSavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48395177",
                "name": "Mirela Menezes",
                "username": "Mirelam1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140880894",
                "name": "Daniel Ribeiro",
                "username": "danielrdosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47122337",
                "name": "Tato",
                "username": "tato_ols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46163179",
                "name": "Edgar Filho",
                "username": "egomesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76090475",
                "name": "Ailton Gomes Resende",
                "username": "ailtongresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87856563",
                "name": "Iza",
                "username": "_takemeoutt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46923914",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "tratasedejose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21186554",
                "name": "marciocosta",
                "username": "MarcioCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34816738",
                "name": "Vivendo de RT",
                "username": "daoralifes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85363346",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "Guidao_Ae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64437435",
                "name": "Arthur  Domingues",
                "username": "ArthurDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226208653411258368",
                "name": "Just a small town girl",
                "username": "ScarlettDubois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167618914",
                "name": "Tiago.",
                "username": "Tiago___R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50162321",
                "name": "T8T -Transporte Exec",
                "username": "t8tbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34999659",
                "name": "CASAVERDE",
                "username": "tcastanheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256596787",
                "name": "MBE Coppe/UFRJ",
                "username": "MBEcoppeufrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103728637",
                "name": "Alan Russel",
                "username": "alanrussel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218854442",
                "name": "beraldotv- Aqui tem Fofoca \ud83d\udca3\ud83d\udc0d",
                "username": "beraldotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202685037",
                "name": "Jefferson Mariano",
                "username": "jeffersonluissm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137917425",
                "name": "Lisiane Queiroz",
                "username": "lisiqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206348875",
                "name": "Clic RBS",
                "username": "clicsantoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44168460",
                "name": "Nath Dionizio",
                "username": "_nathdionizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84338101",
                "name": "Prefeitura de Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "prefeituraRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92038267",
                "name": "DeSkaReggae",
                "username": "deskareggae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810859",
                "name": "Archelaus Alexandre",
                "username": "ArchelausXandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60118331",
                "name": "Fernanda Brum",
                "username": "PraFeBrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203696984",
                "name": "Brazucas na Alemanha",
                "username": "BrazucAlemanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45220654",
                "name": "Caca",
                "username": "CaroladeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106529697",
                "name": "Gui Ferreira",
                "username": "Gui_ESTK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125314015",
                "name": "Tathianna Nunes",
                "username": "tathiannanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63773858",
                "name": "Inst. Lina Galvani",
                "username": "linagalvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80103053",
                "name": "Ecofuturo",
                "username": "Eco_Futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169185934",
                "name": "Rafael Padoin Nen\u00ea",
                "username": "rafaelpnene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15837679",
                "name": "Bruno Hoffmann",
                "username": "BrunoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53384326",
                "name": "Jornal Gazeta",
                "username": "Gazetars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224393882",
                "name": "Wendel Martins",
                "username": "wendelkilljoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75619305",
                "name": "Alcione Sousa",
                "username": "alcionesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294771621",
                "name": "Soraia",
                "username": "Soraiaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35550771",
                "name": "Liz Soares \ud83c\udf35",
                "username": "liz_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31449699",
                "name": "Alexandre Guilherme",
                "username": "AlexSavena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126489610",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Leal",
                "username": "JPaulo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15995787",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "Marcelo_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110465981",
                "name": "Luis Fernandes",
                "username": "directoraef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26761223",
                "name": "Franco Roberto",
                "username": "FrancoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274087227",
                "name": "Igor",
                "username": "VieiraJr_Igor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89515312",
                "name": "Dr. Voodoo",
                "username": "VoodooTOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256125815",
                "name": "Daniel Nepomuceno",
                "username": "dan_nepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171560648",
                "name": "Caveira Rockwear",
                "username": "caveirarockwear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29518945",
                "name": "Bobby",
                "username": "dagowberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60663368",
                "name": "Nathy Faria",
                "username": "nathyfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289978108",
                "name": "\u2022 7 \u2022",
                "username": "Nice_licious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50303768",
                "name": "ComCausa",
                "username": "ComCausa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18704240",
                "name": "Recomendo",
                "username": "Recomendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55530445",
                "name": "Henderson Rogers",
                "username": "HendersonRogers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208607710",
                "name": "Vanessa Azevedo",
                "username": "__NessaAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167773363",
                "name": "Prospera Web",
                "username": "ProsperaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13314922",
                "name": "Jo\u00e3o Daniel Piccino",
                "username": "jpiccino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67730645",
                "name": "Falc\u00e3o",
                "username": "brega_falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102333610",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigogbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9426622",
                "name": "waypointsinfo",
                "username": "waypointsinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127952305",
                "name": "Lucas Neves",
                "username": "lucasneves_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53186883",
                "name": "R.G.Godtfredsen",
                "username": "ragaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65512132",
                "name": "Duvida.net",
                "username": "perguntando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15180309",
                "name": "marcelabueno",
                "username": "marcelabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185486",
                "name": "Mariah Aversa",
                "username": "mariahaversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34278409",
                "name": "transmissor",
                "username": "transmissor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159682063",
                "name": "Jammil Lopes",
                "username": "Jammil_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290155470",
                "name": "Priscilla",
                "username": "priscillaramone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49845202",
                "name": "Augusto Veloso e Furioso \u00ae",
                "username": "AugustoMolinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122730929",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "cordeirogustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212525205",
                "name": "GUY BHZ",
                "username": "GuyBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127002017",
                "name": "Paulo Passivo BH",
                "username": "paulo2555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119908028",
                "name": "\u041a",
                "username": "karinista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61796550",
                "name": "m.",
                "username": "canazart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252530217",
                "name": "Gabinete Digital",
                "username": "gabinetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77324327",
                "name": "Rose Miranda",
                "username": "mirandarose60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54216746",
                "name": "caslus",
                "username": "caslus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981864401883017216",
                "name": "Antigo Perfil Vivo",
                "username": "Vivoemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145387944",
                "name": "HELOISA AIDAR PRIPAS",
                "username": "heloaidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11695142",
                "name": "Djavan Fagundes",
                "username": "djavanf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72330345",
                "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00s \u263e",
                "username": "luscamagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39241112",
                "name": "Nataniel Fiuza",
                "username": "natanfiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15705732",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10233152",
                "name": "Lu",
                "username": "Looo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36813385",
                "name": "p ribeiro",
                "username": "alatepsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26816538",
                "name": "Christiano S.",
                "username": "christianosenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51294367",
                "name": "R\u00f4 Fernandes",
                "username": "Rofernandes09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22677964",
                "name": "Alex Jason",
                "username": "alexjason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81000064",
                "name": "\u261c\u2550\u32e1 Chris Fernandes",
                "username": "Chris_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43983165",
                "name": "Aline Calixto",
                "username": "aline_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285959302",
                "name": "Titi",
                "username": "tiiagoarcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287789995",
                "name": "Bruno Fonseca",
                "username": "BruhFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297045979",
                "name": "@24por48",
                "username": "24por48_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215100046",
                "name": "Gabriela B.",
                "username": "gabiibernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26009021",
                "name": "ma\u00edra_k",
                "username": "mairak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50335580",
                "name": "Marina",
                "username": "mrnarbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91102579",
                "name": "hemaletha",
                "username": "hemaletha001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111479445",
                "name": "Carol Dornelles",
                "username": "carol_dornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55913957",
                "name": "Ricardo Mattos",
                "username": "Rikmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52487197",
                "name": "Delmiro Campos",
                "username": "delmirocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143162074",
                "name": "venus fly trap",
                "username": "aczansaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38686937",
                "name": "Dani Botan",
                "username": "DaniBotan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76074935",
                "name": "Lucas Dias",
                "username": "mazelltov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118149148",
                "name": "Bruna Pardin;*",
                "username": "brunalinds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16246677",
                "name": "Paula Faria",
                "username": "paulahfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130677953",
                "name": "Albin",
                "username": "thisAlbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753",
                "name": "Matt Croydon",
                "username": "mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539273359",
                "name": "Pablo A. David",
                "username": "pablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253208431",
                "name": "Marcos Mancio",
                "username": "MarcosMancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106294745",
                "name": "Karina Barreto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "barretokaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146503046",
                "name": "Via Olimpica",
                "username": "viaolimpica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25510189",
                "name": "Craudio Barbosa",
                "username": "craudimgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53387902",
                "name": "Victor Marzano",
                "username": "victormarzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70282968",
                "name": "Mauricio Liborio",
                "username": "MauricioLiborio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148975769",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauliinps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218987517",
                "name": "lolozinha",
                "username": "lorraynecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60525036",
                "name": "Babom Viagens",
                "username": "babomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245787794",
                "name": "Fazeres do Brasil",
                "username": "fazeresdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181909596",
                "name": "Rejane Ayres",
                "username": "rejaneayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548285420",
                "name": "Gus",
                "username": "lifecastGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39998063",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "Mapuche77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51306709",
                "name": "Jos\u00e9 Kunzendorff",
                "username": "JoseLucioK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17450537",
                "name": "ybmusic",
                "username": "ybmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53697501",
                "name": "Lil MarcoM",
                "username": "marcosmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21939399",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "limandore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148925654",
                "name": "Thata Oliveira",
                "username": "ThattaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118401977",
                "name": "Fl\u00e1via Pedrosa",
                "username": "Fadinhanurse29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67055471",
                "name": "98FM",
                "username": "radio98live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15484365",
                "name": "Simone Barros",
                "username": "simurtabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65499882",
                "name": "Maria Emilia Bergo",
                "username": "marehbergo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62113197",
                "name": "maria portugal",
                "username": "maria_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62098326",
                "name": "Lipe",
                "username": "Liipe__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106913200560312320",
                "name": "malu",
                "username": "malunatale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74523407",
                "name": "Programa Via Legal",
                "username": "vialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259998800",
                "name": "Otavio Del G\u00e1udio",
                "username": "tavinhop69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66268608",
                "name": "imunodeprimida",
                "username": "_maryinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17633914",
                "name": "Bianca",
                "username": "little_bi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302894772",
                "name": "Maria Laura",
                "username": "marialauramd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55254744",
                "name": "Z\u00e9 da Guiomar",
                "username": "ZeDaGuiomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164867484",
                "name": "Luian Monteiro",
                "username": "luianmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57153448",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o \u00danica dos Petroleiros",
                "username": "FUP_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255655805",
                "name": "Prefeitura de Alegre",
                "username": "alegre_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58928962",
                "name": "Cindra Gomes",
                "username": "cindragomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305529508",
                "name": "tbg+",
                "username": "tbgmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39779651",
                "name": "Edgard Mour\u00e3o",
                "username": "EdMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195367171",
                "name": "Rafael Luz",
                "username": "_RafaelLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78594500",
                "name": "mattnerviagens",
                "username": "mattnertur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48142972",
                "name": "Bombarco",
                "username": "Bombarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112217186",
                "name": "Bandalheia",
                "username": "BandalheiaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59667141",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "letsbezamat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15223662",
                "name": "Paula Otero",
                "username": "pocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23500209",
                "name": "Ctea",
                "username": "cteamed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36687908",
                "name": "Passa Palavra",
                "username": "passapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60321786",
                "name": "Guilherme Vasconcelos",
                "username": "guilhermeled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18923314",
                "name": "Luiz Romaniello",
                "username": "luizromaniello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72181370",
                "name": "Shirley Pacelli",
                "username": "shirleypacelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40769939",
                "name": "Lucia Figueiredo",
                "username": "luciafigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96669466",
                "name": "Carlos Costa e Silva",
                "username": "caccsbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290296952",
                "name": "TAF4 Consultoria",
                "username": "taf4consultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209206528",
                "name": "Leticia Orlandi",
                "username": "leticiaorlandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234130443093630978",
                "name": "Marcos Vinicius Design de interiores",
                "username": "Marcosvdesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28977927",
                "name": "AdventureZone",
                "username": "AdventureZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99742437",
                "name": "Gomes",
                "username": "AntonioClaudio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15587168",
                "name": "Rede BOM DIA",
                "username": "redebomdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26127906",
                "name": "julio ramos",
                "username": "jckillerbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21331092",
                "name": "copacabana com",
                "username": "copacabanacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16673512",
                "name": "fabr\u00edcio ofuji",
                "username": "fofuji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17517094",
                "name": "M\u00f3veis",
                "username": "moveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49146181",
                "name": "Paulo Rog\u00e9rio",
                "username": "paulomoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908174",
                "name": "14mil_pessoas\ud83d\ude37",
                "username": "renaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53296462",
                "name": "Gl\u00e1uber Andrade",
                "username": "GlauberAndradeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192108646",
                "name": "Rond\u00f4nia Hoje",
                "username": "Rondonia_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125978937",
                "name": "Marku Ribas",
                "username": "markuribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95305634",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "Guikozelinski",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "74921724164063233",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnw5kpw1r5kzva6llkggvo1tie0t",
        "oldest_id": "73582142520700928",
        "result_count": 495
    }
}