{
    "data": [
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-21T12:08:07.000Z",
            "id": "71910138801430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/mzlK2i"
        },
        {
            "author_id": "225552178",
            "created_at": "2011-05-21T11:57:55.000Z",
            "id": "71907570968838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Morro das Andorinhas em Niter\u00f3i - Parque Estadual da Serra da Tiririca - 61%OFF - de 50,00 por 19,9... http://bit.ly/kMCq6Q"
        },
        {
            "author_id": "9053882",
            "created_at": "2011-05-21T11:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "71906811715915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a trilha na floresta da Tijuca!!!  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://instagr.am/p/EhIp-/"
        },
        {
            "author_id": "22996528",
            "created_at": "2011-05-21T11:30:21.000Z",
            "id": "71900632969248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO RURAL - NOT\u00cdCIAS - Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/ZIZLV2x"
        },
        {
            "author_id": "36097195",
            "created_at": "2011-05-21T11:25:50.000Z",
            "id": "71899496228986881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/kd6H3b"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-05-21T10:46:32.000Z",
            "id": "71889606739632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: 24 unidade de conserva\u00e7\u00e3o com focos de inc\u00eandio neste sabado"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-21T09:30:09.000Z",
            "id": "71870383434895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "177641289",
            "created_at": "2011-05-21T07:55:46.000Z",
            "id": "71846631343001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Podocarpus.- Rio Bombuscaro. Photo taken by me. http://tumblr.com/xfp2m4p888"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2011-05-21T04:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71793194739838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual de Vila Velha ficar\u00e1 muito + interessante http://t.co/HmDPc4K via @AddThis #turismo #viagem #ferias"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-05-21T03:32:45.000Z",
            "id": "71780441975296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOOOOOOOOOOOJE  HEIN.....3\u00b0 ENCONTR\u00c3O DE F\u00c3S E FC'S DO LUAN EM BH. AS 14H NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "156246223",
            "created_at": "2011-05-21T03:04:09.000Z",
            "id": "71773245468184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico ao Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira, 24/05/11 - participem Acessem http://www.studiograve.com.br"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-21T02:57:30.000Z",
            "id": "71771568442834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | http://www.territorioextremo.com.br/dicas-de-destinos/parque-estadual-de-ilhabela"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-05-21T02:50:47.000Z",
            "id": "71769881858686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico | http://www.territorioextremo.com.br/dicas-de-destinos/petar-parque-estadual-turistico-do-alto-ribeira"
        },
        {
            "author_id": "70602399",
            "created_at": "2011-05-21T02:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083772317321363456",
                        "start": 0,
                        "username": "_MarceloMaia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "71767713147666432",
            "in_reply_to_user_id": "32432100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_marcelomaia_ Parque Estadual do Rio Doce, M!! Fica em Marli\u00e9ria, pr\u00f3ximo a cidade da Silvets! Bora?? hehe"
        },
        {
            "author_id": "71442392",
            "created_at": "2011-05-21T02:32:04.000Z",
            "id": "71765170195677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Sequoias(EUA) http://tumblr.com/xdm2m0nl3v"
        },
        {
            "author_id": "214292452",
            "created_at": "2011-05-21T02:17:42.000Z",
            "id": "71761552801398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegada no parque nacional do igua\u00e7u :D http://twitpic.com/50bnc0"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-21T02:01:03.000Z",
            "id": "71757365824847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-21T01:51:11.000Z",
            "id": "71754880859123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no fim do mundo! (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/k4b73l"
        },
        {
            "author_id": "239567815",
            "created_at": "2011-05-21T01:16:46.000Z",
            "id": "71746222142140417",
            "in_reply_to_user_id": "215322608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zanjogoulart Eu ja tive essa experiencia,vivi por um per\u00edodo curto em Campos do Jord\u00e3o. No Parque Estadual, era lindoooo. Mas..."
        },
        {
            "author_id": "141791672",
            "created_at": "2011-05-21T00:44:18.000Z",
            "id": "71738049083604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De \"chamada de Kesennuma, e a praia\" se torna o monumento natural.\n\u00c9 uma praia arenosa para ouvir birdsong Bom dia."
        },
        {
            "author_id": "245465655",
            "created_at": "2011-05-21T00:29:25.000Z",
            "id": "71734305793118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AAH \u00e9 amanh\u00e3 *-* Quem vai no encontro de f\u00e3s amanh\u00e3? A Fam\u00edliaLS de BH vai fazer o parque municipal tremer HAHAHA AmorAlemDaVidaLS"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-05-21T00:10:54.000Z",
            "id": "71729645950746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3\u00b0 ENCONTR\u00c3O DE F\u00c3S E FC'S DO LUAN EM BELO HORIZONTE-MG. AMANHA (21/05) AS 14:00 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL. \u00c9 NOIS. AmorAlemDaVidaLS"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2011-05-21T00:02:06.000Z",
            "id": "71727431035269121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Expedition ao Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/cSK9axZ - ULTIMAS VAGAS!!"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-21T00:00:32.000Z",
            "id": "71727033805324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ASi7"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-20T23:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71720019746226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-05-20T23:25:07.000Z",
            "id": "71718122268262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://falario.com.br/?p=27119"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-20T23:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71716793521147905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "168691365",
            "created_at": "2011-05-20T22:57:08.000Z",
            "id": "71711079713091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos perguntar sobre a mans\u00e3o que o senhor Guilherme Leal do Partido Verde est\u00e1 construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "55100748",
            "created_at": "2011-05-20T22:39:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "71706671570882561",
            "in_reply_to_user_id": "142479718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pc_mangestroin e quero q minhas cinzas sejam jogadas numa cachoeira do parque nacional de itatiaia..."
        },
        {
            "author_id": "233516745",
            "created_at": "2011-05-20T22:28:30.000Z",
            "id": "71703874112720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa vista linda estilo Pok\u00e9mon *o* http://bit.ly/mrgmhA e http://bit.ly/my6mjs P.S.: vista do Parque Estadual do Jaragu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2011-05-20T22:27:11.000Z",
            "id": "71703543320559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[site] Acessifest 2011  Melhores Momentos - O Parque Municipal de Belo Horizonte, mais uma vez, foi palco da luta da... http://ht.ly/1cMqZD"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-05-20T22:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "112758436",
                        "start": 99,
                        "username": "onggasb"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "133000422",
                        "start": 111,
                        "username": "serragandarela"
                    }
                ]
            },
            "id": "71703308783468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 interessado em entender o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #gandarela? Siga @onggasb ou @serragandarela"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-05-20T21:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "71695245552795648",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: RIO - Foi assinada, nesta sexta-feira,... http://glo.bo/jhAvX4"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-05-20T21:53:27.000Z",
            "id": "71695054690983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-05-20T21:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "54341363",
                        "start": 83,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71695041000775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://glo.bo/jRzfe4 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-05-20T21:43:24.000Z",
            "id": "71692523076198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-20T21:43:21.000Z",
            "id": "71692512263278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-20T21:30:11.000Z",
            "id": "71689200013025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar ser\u00e1 reaberto em junho: http://ow.ly/4Zk5M"
        },
        {
            "author_id": "69200526",
            "created_at": "2011-05-20T21:18:51.000Z",
            "id": "71686347261358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TelemacOnline: \u00daltimos ajustes no Aut\u00f3dromo Parque Municipal  http://znz.in/4c"
        },
        {
            "author_id": "186689945",
            "created_at": "2011-05-20T21:15:51.000Z",
            "id": "71685591095447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos ajustes no Aut\u00f3dromo Parque Municipal  http://znz.in/4c"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-05-20T21:00:39.000Z",
            "id": "71681766208970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/4Z3Rx  Parque Nacional do Itatiaia \u2013 RJ - O mais antigo parque nacional brasileiro \u00e9 um dos preferidos pelos montanhistas"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-05-20T20:46:44.000Z",
            "id": "71678263084326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://tinyurl.com/3j37kb7"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-05-20T20:45:57.000Z",
            "id": "71678068204388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: #Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://goo.gl/fb/jAJCD #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "139741820",
            "created_at": "2011-05-20T20:43:48.000Z",
            "id": "71677525117513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fim O Monumento Natural Vale dos Dinissauros ser\u00e1 revitalizado. Na espectativa dessa parceria a anos."
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2011-05-20T20:11:59.000Z",
            "id": "71669517830463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo,dia 22/05, acontecer\u00e1 o 4\u00ba Rally Fotogr\u00e1fico do Movimento Pro Parque Municipal Lagoa Seca. Participem!!! http://migre.me/4AJ4K"
        },
        {
            "author_id": "24882155",
            "created_at": "2011-05-20T20:05:42.000Z",
            "id": "71667939329318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei fazendo uma visita t\u00e9cnica a reserva extrativista do Batoque. #DireitoAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "55941687",
            "created_at": "2011-05-20T20:04:14.000Z",
            "id": "71667567642685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Fl\u00e1vio Venturini no Parque Municipal, dia 22 de Maio (Domingo). Gratuito. E eu n\u00e3o estarei l\u00e1 :/"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-20T20:02:12.000Z",
            "id": "71667057325912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T20:01:02.000Z",
            "id": "71666763305197569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida\n http://migre.me/4AIIZ"
        },
        {
            "author_id": "16886551",
            "created_at": "2011-05-20T19:52:45.000Z",
            "id": "71664678543179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/kjhYLK"
        },
        {
            "author_id": "18176617",
            "created_at": "2011-05-20T19:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "65165340",
                        "start": 3,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 35,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "60663368",
                        "start": 52,
                        "username": "nathyfaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "71663251062140930",
            "in_reply_to_user_id": "65165340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JULGAMENTOH2 Amanh\u00e3 ensaio pro @conexaovivo com @nathyfaria e Marku Ribas. O Show \u00e9 dia 27 no Parque Municipal/ BH http://migre.me/4AHRP"
        },
        {
            "author_id": "222199938",
            "created_at": "2011-05-20T19:38:52.000Z",
            "id": "71661182909546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema, onde a natureza faz hist\u00f3ria.: Janette Gutierre Em 20 de maio\u2026 http://goo.gl/fb/y7wM2"
        },
        {
            "author_id": "65165340",
            "created_at": "2011-05-20T19:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 22,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "60663368",
                        "start": 39,
                        "username": "nathyfaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "71660824967643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem ensaio pro @conexaovivo com @nathyfaria e Marku Ribas. O Show \u00e9 dia 27 no Parque Municipal/ BH http://migre.me/4AHRP."
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-05-20T19:31:11.000Z",
            "id": "71659250161684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciaremos o plantio das \u00e1rvores do Programa ZeroCarbon em \u00e1reas do Parque Nacional de Ubajara que est\u00e3o a espera de reflorestamento."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T19:24:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71657672843333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea espera ver no site de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Que tipos de servi\u00e7os? #icmbionasredes"
        },
        {
            "author_id": "67906135",
            "created_at": "2011-05-20T18:44:08.000Z",
            "id": "71647408697769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estradas que cortam o Parque Estadual Carlos Botelho interferem at\u00e9 na movimenta\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros http://bit.ly/8vLPe7"
        },
        {
            "author_id": "27534771",
            "created_at": "2011-05-20T18:36:07.000Z",
            "id": "71645394106454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://p.ost.im/p/cN98G"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-05-20T18:32:08.000Z",
            "id": "71644389495144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 22, tem show gratuito com a dupla sertaneja Edu e Alexandre no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri. A partir das 13h30."
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T18:29:22.000Z",
            "id": "71643694775812097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4AFvu"
        },
        {
            "author_id": "21490943",
            "created_at": "2011-05-20T18:24:56.000Z",
            "id": "71642577148973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/QlQQKHv Vai que \u00e9 tua BRASIL #C\u00f3digoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-05-20T18:22:02.000Z",
            "id": "71641847180701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o de Passeio Ecol\u00f3gico (Blogspot): Quem est\u00e1 em SP esse fim de semana pode visitar o Parque Estadual ... http://feedzil.la/jPQG88"
        },
        {
            "author_id": "45164003",
            "created_at": "2011-05-20T18:19:06.000Z",
            "id": "71641109931110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Dica para as F\u00e9rias ao Ar Livre: Parque Estadual de Pedra Azul (ES) http://bit.ly/mwAuPl"
        },
        {
            "author_id": "123967488",
            "created_at": "2011-05-20T18:08:54.000Z",
            "id": "71638543587487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um absurdo&gt;&gt;&gt; C\u00f3digo Florestal: acordo para liberar \u00e1rea protegida http://on-msn.com/mJWMtC"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2011-05-20T18:05:30.000Z",
            "id": "71637687072849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: acordo para liberar \u00e1rea protegida http://on-msn.com/mJWMtC"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-20T18:01:33.000Z",
            "id": "71636695921082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Gratuito | Parque Municipal recebe show de Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho: http://ow.ly/4Yzzu | Domingo, dia 22, \u00e0s 11 horas"
        },
        {
            "author_id": "295885626",
            "created_at": "2011-05-20T17:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34704778",
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71635348563824640",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Geral - GAZ - Not\u00edcias da regi\u00e3o para o mundo .Se liga ai .deputado."
        },
        {
            "author_id": "62618299",
            "created_at": "2011-05-20T17:50:26.000Z",
            "id": "71633894792900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Municipal em Itaipava para apoiar o evento que cobra melhorias na BR-040, atrav\u00e9s de Abaixo Assinado."
        },
        {
            "author_id": "96783166",
            "created_at": "2011-05-20T17:47:46.000Z",
            "id": "71633226854182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei no Parque Estadual Carlos Botelho para participar do encerramento do curso de Apicultura. Vale do Ribeira... Que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "183228255",
            "created_at": "2011-05-20T17:42:26.000Z",
            "id": "71631883091447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiradentes vai ganhar parque municipal ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a http://j.mp/j6TvSD"
        },
        {
            "author_id": "295885626",
            "created_at": "2011-05-20T17:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15907720",
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71630071118573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Geral - GAZ - Not\u00edcias da regi\u00e3o para o mundo http://t.co/SspkQwN v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-05-20T17:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "212228185",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfGuimbala"
                    }
                ]
            },
            "id": "71629539469561856",
            "in_reply_to_user_id": "212228185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfGuimbala ahh, mas \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso restrito, tem seus motivos para ser assim!!"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2011-05-20T17:31:18.000Z",
            "id": "71629082739220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo do C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ADJC"
        },
        {
            "author_id": "200249203",
            "created_at": "2011-05-20T17:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "40042091",
                        "start": 106,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "71626203756376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - \u00a0\u00daltimas Not\u00edcias - MSN http://t.co/GrIYm2H via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "121266876",
            "created_at": "2011-05-20T17:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "65473559",
                        "start": 3,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "71622910263042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @portalR7 Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://r7.com/yF0t"
        },
        {
            "author_id": "276053023",
            "created_at": "2011-05-20T17:05:09.000Z",
            "id": "71622499519037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena s\u00e3o famosas no roteiro dos turistas estrangeiros.  http://ow.ly/4ZcdW"
        },
        {
            "author_id": "33016260",
            "created_at": "2011-05-20T16:57:55.000Z",
            "id": "71620680810102784",
            "in_reply_to_user_id": "71334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParamountDVD_BR #BuscaMegamente parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-05-20T16:57:52.000Z",
            "id": "71620667195392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois &lt;br&gt;Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mhGxTL"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-05-20T16:52:24.000Z",
            "id": "71619290738081795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Defender] MG \u2013 Tiradentes vai ganhar parque municipal ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a http://j.mp/j6TvSD"
        },
        {
            "author_id": "72299582",
            "created_at": "2011-05-20T16:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "15907720",
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71618771806191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e1 p\u00f5e entulho em \u00e1rea protegida - Di\u00e1rio do Grande ABC http://t.co/inqoGTQ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "123393840",
            "created_at": "2011-05-20T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "65473559",
                        "start": 26,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "71618698535899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o faz bem...RT @portalR7: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://r7.com/yF0t"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-05-20T16:44:35.000Z",
            "id": "71617323986980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://r7.com/yF0t"
        },
        {
            "author_id": "26854714",
            "created_at": "2011-05-20T16:38:26.000Z",
            "id": "71615775122796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - http://www.gaz.com.br/n/279198.html"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-05-20T16:35:25.000Z",
            "id": "71615016436117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO CUBAT\u00c3O / ECOTURISMO CUBAT\u00c3O: Parque Estadual da Serra do Mar... http://t.co/dgeTCsL"
        },
        {
            "author_id": "180400381",
            "created_at": "2011-05-20T16:33:38.000Z",
            "id": "71614568685764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia: Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - http://bit.ly/jk1jR9"
        },
        {
            "author_id": "82174279",
            "created_at": "2011-05-20T16:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "80097631",
                        "start": 0,
                        "username": "Johncharge"
                    }
                ]
            },
            "id": "71614359150931970",
            "in_reply_to_user_id": "80097631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Johncharge AUIHAUIA, ou no parque municipal vendo as crian\u00e7as no balan\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "90551413",
            "created_at": "2011-05-20T16:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "282239871",
                        "start": 0,
                        "username": "fozdadepressao"
                    }
                ]
            },
            "id": "71608029065379840",
            "in_reply_to_user_id": "282239871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fozdadepressao perdi minha carteira de motorista e meu cart\u00e3o do banco ita\u00fa ontem a noite no \u00f4nibus parque nacional se algu\u00e9m souber ://"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:02.000Z",
            "id": "71606365650554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jbhn0k"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:02.000Z",
            "id": "71606365436645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jJbFkg"
        },
        {
            "author_id": "287815150",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:02.000Z",
            "id": "71606364228689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jbhn0k"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:01.000Z",
            "id": "71606360931958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jbhn0k"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:01.000Z",
            "id": "71606359510089729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois Es... http://mwur.in/a5N"
        },
        {
            "author_id": "263719777",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:00.000Z",
            "id": "71606358679621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ABkK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70464029",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:57.000Z",
            "id": "71606346264494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ABkK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:57.000Z",
            "id": "71606342615433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ABkK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "122156981",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:56.000Z",
            "id": "71606339146747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606336835686401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606336135237634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606335627730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil | Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mHdDJi | http://ht.ly/3QTAu"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606334457511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:54.000Z",
            "id": "71606333228589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/iUSZy3"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:54.000Z",
            "id": "71606332167438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mHdDJi #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:54.000Z",
            "id": "71606331026575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "134452922",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:52.000Z",
            "id": "71606323938201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:51.000Z",
            "id": "71606320394022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera d... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:48.000Z",
            "id": "71606306401824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/k5g6wR"
        },
        {
            "author_id": "56588039",
            "created_at": "2011-05-20T15:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "178356350",
                        "start": 0,
                        "username": "FrankBitencourt"
                    }
                ]
            },
            "id": "71606098297237504",
            "in_reply_to_user_id": "178356350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrankBitencourt Nusssaaa, podia ser mais perto, este \u00e9 do meu tempo =) adoroo1 - RT Flavio Venturini Domingo no parque municipal, quem vai"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2011-05-20T15:57:07.000Z",
            "id": "71605381054464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavio Venturini Domingo no parque municipal, quem vai? o/"
        },
        {
            "author_id": "19375031",
            "created_at": "2011-05-20T15:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "36691783",
                        "start": 9,
                        "username": "FlavioVenturini"
                    }
                ]
            },
            "id": "71602026928279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uai, seu @FlavioVenturini, j\u00e1 vi show seu no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "69945105",
            "created_at": "2011-05-20T15:43:20.000Z",
            "id": "71601908812484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu soubesse que o Flavio Venturini ta no Parque Municipal eu teria passado l\u00e1. Adoro as musicas dele e elas me lembram meu pai *-* hihi"
        },
        {
            "author_id": "299949909",
            "created_at": "2011-05-20T15:42:36.000Z",
            "id": "71601727283003393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "programa de domingo de manh\u00e3: show do fl\u00e1vio venturini no parque municipal com mam\u00e3e. quem anima? :))"
        },
        {
            "author_id": "56851376",
            "created_at": "2011-05-20T15:30:07.000Z",
            "id": "71598583413084161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2011-05-20T15:28:38.000Z",
            "id": "71598210916950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://fb.me/XTCdo5Bm"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-20T15:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "111074495",
                        "start": 127,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "71591394707378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa do Nado e as Pra\u00e7as Duque de Caxias e Raul Soares no cora\u00e7\u00e3o de tr\u00eas cidad\u00e3os: http://ow.ly/4YAvw | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T15:01:12.000Z",
            "id": "71591306664751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida\n http://migre.me/4AzOY"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-20T14:56:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71590141189304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ENCONTR\u00c3O DE FA E FC DE BH E REGI\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 14 HORAS  FamiliaLuanSantana LuanSEntraNoTT 6"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-20T14:56:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71590128006598657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ENCONTR\u00c3O DE FA E FC DE BH E REGI\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 14 HORAS  FamiliaLuanSantana LuanSEntraNoTT 5"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-20T14:56:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71590113624338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ENCONTR\u00c3O DE FA E FC DE BH E REGI\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 14 HORAS  FamiliaLuanSantana LuanSEntraNoTT 4"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-20T14:56:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71590097178468353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ENCONTR\u00c3O DE FA E FC DE BH E REGI\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 14 HORAS  FamiliaLuanSantana LuanSEntraNoTT"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-20T14:56:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71589999849648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ENCONTR\u00c3O DE FA E FC DE BH E REGI\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL  FamiliaLuanSantana LuanSEntraNoTT"
        },
        {
            "author_id": "18983006",
            "created_at": "2011-05-20T14:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "8189252",
                        "start": 8,
                        "username": "epocanegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "71589972519550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDP. RT @epocanegocios: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-20T14:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "120447634",
                        "start": 96,
                        "username": "luanmania"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "71589959307497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 ENCONTR\u00c3O DE FA E FC DE BH E REGI\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL DUVIDAS CMG COM A @LuanMania FamiliaLuanSantana LuanSEntraNoTT"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2011-05-20T14:50:25.000Z",
            "id": "71588594325798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/OjpLEKj"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2011-05-20T14:45:39.000Z",
            "id": "71587395862151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavio Venturini, domingo no parque Municipal \u2013 de gra\u00e7a! Para quem curte, um super programa! Vem gente!!!"
        },
        {
            "author_id": "27902128",
            "created_at": "2011-05-20T14:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "8189252",
                        "start": 3,
                        "username": "epocanegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "71587265494777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @epocanegocios: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "259351557",
            "created_at": "2011-05-20T14:44:40.000Z",
            "id": "71587148041687042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://ow.ly/4ZbCT #Biologia #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-05-20T14:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "8189252",
                        "start": 92,
                        "username": "epocanegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "71586968403849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e  via @epocanegocios"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2011-05-20T14:43:18.000Z",
            "id": "71586802330378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAAE faz parte do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Pedra Grande http://www.atibaia.com.br/noticias/noticia.asp?numero=21842"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-20T14:41:35.000Z",
            "id": "71586370765852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos os servidores do Parque Nacional da Serra Geral. Esta unidade que fica entre o RS e SC vc vai conhecer em junho aqui"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2011-05-20T14:41:03.000Z",
            "id": "71586238808854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T14:39:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71585859375349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no MA, A Reserva Extrativista Ciriaco celebra anivers\u00e1rio hoje. Leia mais: http://migre.me/4AzgJ #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-05-20T14:24:34.000Z",
            "id": "71582087190294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jx1XQ9"
        },
        {
            "author_id": "222199938",
            "created_at": "2011-05-20T14:16:26.000Z",
            "id": "71580041678557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal.: INSTITUTO CHICO MENDES DE\u2026 http://goo.gl/fb/nZYl8"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-05-20T14:14:52.000Z",
            "id": "71579646919053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://dlvr.it/SNDVj #"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "9317502",
                        "start": 80,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "71578336605913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/RQyiqMH via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "14522991",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:18.000Z",
            "id": "71578247099449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/ihVIGs #Politica"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:18.000Z",
            "id": "71578246583554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/ihVIGs"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:15.000Z",
            "id": "71578232717189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://tinyurl.com/3u5gfu3"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-05-20T14:08:40.000Z",
            "id": "71578088923860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/iPgSrr"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-05-20T14:08:37.000Z",
            "id": "71578073983750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida:  http://bit.ly/jhBEkM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T14:03:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71576825746296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Geral, que comemora anivers\u00e1rio hoje, tem \u00e1rea de 17.300 ha . Leia mais: http://migre.me/4AybR"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2011-05-20T14:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "9317502",
                        "start": 78,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "71576003977289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/ihVIGs (@estadao) #g37"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T13:56:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71574985503813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 seis anos tamb\u00e9m foram criadas seis unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Uma Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) e cinco Reservas Extrativistas, ambas no PA."
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-05-20T13:56:18.000Z",
            "id": "71574975672365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jsHXbD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T13:54:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71574464747413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), uma Floresta Nacional (Flona), um Parque Nacional (Parna) e cinco Reservas Extrativistas (Resex)."
        },
        {
            "author_id": "242623168",
            "created_at": "2011-05-20T13:46:23.000Z",
            "id": "71572478631215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - http://site.agorala.com"
        },
        {
            "author_id": "32649484",
            "created_at": "2011-05-20T13:45:14.000Z",
            "id": "71572188515401729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal j\u00e1 pode mudar o nome para Estatuto do Desmatamento http://t.co/uS0RZ0d"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-05-20T13:43:03.000Z",
            "id": "71571639518765057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jx1XQ9"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-05-20T13:40:04.000Z",
            "id": "71570891640815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Cagarras e o Projeto Ilhas do Rio:\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-05-20T13:40:04.000Z",
            "id": "71570891636621313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Cagarras e o Projeto Ilhas do Rio:\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2011-05-20T13:38:18.000Z",
            "id": "71570445937291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj indo fotografar as Islas Caracas, uma das ilhas do Parque Nacional de Mochima."
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-05-20T13:37:40.000Z",
            "id": "71570283793874945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas ve... http://tinyurl.com/4y24mcp"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-05-20T13:37:39.000Z",
            "id": "71570283378642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/lF7ot9"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-05-20T13:35:13.000Z",
            "id": "71569668166529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/kQjxK4"
        },
        {
            "author_id": "139893347",
            "created_at": "2011-05-20T13:35:12.000Z",
            "id": "71569666643992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4AxuJ"
        },
        {
            "author_id": "107239617",
            "created_at": "2011-05-20T13:35:12.000Z",
            "id": "71569664374878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jqYcIA"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-05-20T13:34:27.000Z",
            "id": "71569474230296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/iB7XmL"
        },
        {
            "author_id": "43140862",
            "created_at": "2011-05-20T13:34:27.000Z",
            "id": "71569474221903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/iB7XmL"
        },
        {
            "author_id": "166732509",
            "created_at": "2011-05-20T13:34:11.000Z",
            "id": "71569407498928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTB - MG: 29 de Maio -  Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/J9XQLFK"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-20T13:14:52.000Z",
            "id": "71564548179640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://bit.ly/kI92XC"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2011-05-20T13:11:50.000Z",
            "id": "71563785982328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia: T\u00e9cnicos da ger\u00eancia do Parque... http://bit.ly/j5U2Ae"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-20T13:00:38.000Z",
            "id": "71560964121702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Obras do espa\u00e7o multiuso a ser constru\u00eddo no Parque Municipal ter\u00e3o in\u00edcio ainda este ano: http://ow.ly/4Yx1X"
        },
        {
            "author_id": "49605843",
            "created_at": "2011-05-20T12:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "71560734978486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/l1zsUQ"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-20T12:58:10.000Z",
            "id": "71560344253902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/lA7zK1"
        },
        {
            "author_id": "231774157",
            "created_at": "2011-05-20T12:48:34.000Z",
            "id": "71557930490658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente de Arraial do Cabo participa de reuni\u00e3o do parque Estadual da Costa do Sol http://dlvr.it/SMkkx"
        },
        {
            "author_id": "116504834",
            "created_at": "2011-05-20T12:48:34.000Z",
            "id": "71557930402594817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente de Arraial do Cabo participa de reuni\u00e3o do parque Estadual da Costa do Sol http://dlvr.it/SMkl1"
        },
        {
            "author_id": "231774157",
            "created_at": "2011-05-20T12:40:04.000Z",
            "id": "71555788644163586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo foi escolhido como sede do Parque Estadual da Costa do Sol. http://ow.ly/4Z47T"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-05-20T12:35:11.000Z",
            "id": "71554562309365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/4Z3U7  Parque Nacional do Itatiaia \u2013 RJ - O mais antigo parque nacional brasileiro \u00e9 um dos preferidos pelos montanhistas"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2011-05-20T12:28:40.000Z",
            "id": "71552921157898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal ganhou novos jardins, mas est\u00e1 no centro d pol\u00eamica desde q 284 \u00e1rvores centen\u00e1rias foram retiradas &gt; http://verd.in/f56v"
        },
        {
            "author_id": "15061307",
            "created_at": "2011-05-20T12:06:42.000Z",
            "id": "71547394357080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Um bis\u00e3o foi flagrado no \u00faltimo domingo (15) se esfregando em um hidrante no Parque Nacional de... http://tumblr.com/xfi2lowajj"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-05-20T11:55:15.000Z",
            "id": "71544510353645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba er\u00e1 200 soldados do Ex\u00e9rcito como guarda-parques (O Globo)"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-05-20T10:22:16.000Z",
            "id": "71521113150197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado no Norte de Portugal e Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-20T01:50:26.000Z",
            "id": "71392303230619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/l3v0Iw"
        },
        {
            "author_id": "79585429",
            "created_at": "2011-05-20T01:36:50.000Z",
            "id": "71388880066195456",
            "in_reply_to_user_id": "171462248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milcalves16 vamos na quinta-feira dia 26/05?? Sou BH - Conex\u00e3o Vivo - Conex\u00e3o Vivo - Parque Municipal #soubh http://t.co/PWMuDVZ"
        },
        {
            "author_id": "65165340",
            "created_at": "2011-05-20T01:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 21,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71383078194524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27 sexta show no @conexaovivo BH Parque Municipal, vamo col\u00e1?  #muitoalem"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-05-20T01:12:43.000Z",
            "id": "71382811491311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2193             #RT #RT #RT Encontr\u00e3o de F\u00e3s & FC'S de BH e regi\u00e3o , sabado 21.05 \u00e1s 14hrs no Parque Municipal :]"
        },
        {
            "author_id": "281789004",
            "created_at": "2011-05-20T00:36:01.000Z",
            "id": "71373577219354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello (Chiapas) http://bit.ly/kW6QOj"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-05-19T23:12:17.000Z",
            "id": "71352506990608385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00c3S E FC'S DE BELO HORIZONTE-MG, 3\u00b0 ENCONTR\u00c3O DIA 21/05 NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL AS 14 HORAS. \u00c9 NOIS MINEIRADA"
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-05-19T23:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "290852224",
                        "start": 0,
                        "username": "LS_TudoQEuQuero"
                    }
                ]
            },
            "id": "71352126604967936",
            "in_reply_to_user_id": "290852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LS_tudoqeuquero No Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "14418774",
            "created_at": "2011-05-19T23:01:27.000Z",
            "id": "71349777958305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C)) http://4sq.com/kSNTKp"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-05-19T23:00:54.000Z",
            "id": "71349641668591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Tiradentes vai ganhar parque municipal ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a http://bit.ly/kTj3Ia"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-05-19T22:57:31.000Z",
            "id": "71348787888664577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Tiradentes vai ganhar parque municipal ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a http://bit.ly/jiJCw8"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-19T22:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71348490466377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-19T22:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71344621531303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59667076",
            "created_at": "2011-05-19T22:07:53.000Z",
            "id": "71336299902156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu tive aula de Ecologia, inform\u00e1tica; Curso de Gest\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e curso de Ingl\u00eas Instrumental .. #CORAAAAGEM."
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2011-05-19T22:06:01.000Z",
            "id": "71335827292168193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Acessa ] Tiradentes vai ganhar parque municipal ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a http://bit.ly/ijs4zq"
        },
        {
            "author_id": "202628720",
            "created_at": "2011-05-19T21:51:42.000Z",
            "id": "71332224615727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Anastasia faz gracinha pra #Vale: vai autorizar megamineradora a usar \u00e1reas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades entre Itabirito e Ouro Preto."
        },
        {
            "author_id": "136616288",
            "created_at": "2011-05-19T21:48:57.000Z",
            "id": "71331531741868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22/05/2011, \u00e0s 11:00 horas, tem Flavio Venturini no Parque Municipal..E \u00e9 0800"
        },
        {
            "author_id": "50047891",
            "created_at": "2011-05-19T21:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56412446",
                        "start": 0,
                        "username": "pabittencourt"
                    }
                ]
            },
            "id": "71327498629169152",
            "in_reply_to_user_id": "56412446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pabittencourt parque municipal, acho que quarta que vem."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-19T21:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "142914653",
                        "start": 103,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "71320524743118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende pedido do MPF e Tiradentes (MG) dever\u00e1 ganhar parque municipal http://bit.ly/lSvOGE via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "55141279",
            "created_at": "2011-05-19T21:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62548732",
                        "start": 0,
                        "username": "Gi_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "71320044403044353",
            "in_reply_to_user_id": "62548732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gi_pinheiro Ser\u00e1 algo na \u00e1rea central... Parque Municipal ou algo similar(ou n\u00e3o, pode ser um buteco! kkkk) Tem t\u00f3pico l\u00e1. Entra la pra v\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "243430098",
            "created_at": "2011-05-19T21:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "243476298",
                        "start": 33,
                        "username": "Caaio_C7"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "129619415",
                        "start": 43,
                        "username": "GuHenrique95"
                    }
                ]
            },
            "id": "71319500619923458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Parque #Municipal, com o @Caaio_C7 @GuHenrique95 @pe_cerq #Toni #Doce #Sheila #Peixe #Erlinho #Juninho #Webert e tem mais, s\u00f3 cola."
        },
        {
            "author_id": "299785771",
            "created_at": "2011-05-19T20:37:32.000Z",
            "id": "71313561145704451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de carga invadem acostamento em Bras\u00edlia, na DF-003, EPIA, em frente ao Parque Nacional. Pol\u00edcia ignora infra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-19T20:34:05.000Z",
            "id": "71312692891222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Municipal de Tr\u00e2nsito e parceiros discutem entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://radioculturafoz.com.br/new/4434"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-05-19T20:26:45.000Z",
            "id": "71310846516662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://bit.ly/lJp7RV"
        },
        {
            "author_id": "147705433",
            "created_at": "2011-05-19T20:26:22.000Z",
            "id": "71310748990713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aula de geografia Estudantes do Campus #Cajazeiras fizeram visita \u00e0 Floresta Nacional do Araripe pra saber mais sobre Instituto Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2011-05-19T20:17:37.000Z",
            "id": "71308546582646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia: Publicado em 19/05/2011 17:09:00 http://bit.ly/jWsQXN"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-19T20:01:25.000Z",
            "id": "71304472638390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Obras do espa\u00e7o multiuso a ser constru\u00eddo no Parque Municipal ter\u00e3o in\u00edcio ainda este ano: http://ow.ly/4Y9wZ"
        },
        {
            "author_id": "33688903",
            "created_at": "2011-05-19T19:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "11633032",
                        "start": 5,
                        "username": "luciamalla"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "33688903",
                        "start": 18,
                        "username": "dra_luluzita"
                    }
                ]
            },
            "id": "71299671800291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ \u201c@luciamalla: @dra_luluzita http://t.co/nPoyJwK // link direto, v\u00ea se funciona... :)\u201d"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-05-19T19:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "71299609091252225",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual ... http://glo.bo/jfDAxa"
        },
        {
            "author_id": "289392977",
            "created_at": "2011-05-19T19:28:56.000Z",
            "id": "71296297138782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://nblo.gs/i4ZpI"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-05-19T19:26:15.000Z",
            "id": "71295623059607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende pedido do MPF e Tiradentes (MG) dever\u00e1 ganhar parque municipal: Senten\u00e7a obrigou r\u00e9u a compe... http://bit.ly/ktKx2I #MPF"
        },
        {
            "author_id": "61604342",
            "created_at": "2011-05-19T19:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73906555",
                        "start": 0,
                        "username": "hortosaovicente"
                    }
                ]
            },
            "id": "71295529023311872",
            "in_reply_to_user_id": "73906555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hortosaovicente J\u00e1 fiz essa solicita\u00e7\u00e3o: o 1\u00ba estudo do Governo do Estado foi positivo para que o Horto seja uma APP ou parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-05-19T19:25:31.000Z",
            "id": "71295439172931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://falario.com.br/?p=26591"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-05-19T19:22:52.000Z",
            "id": "71294771288748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67145790",
            "created_at": "2011-05-19T19:19:04.000Z",
            "id": "71293813846573057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:58.000Z",
            "id": "71293284747722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293271762149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Institu... http://migre.me/4Aavk #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:51.000Z",
            "id": "71293256343883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A pre... http://migre.me/4Aavk #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:47.000Z",
            "id": "71293239847690242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A pre... http://migre.me/4Aavk #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293227935858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente... http://migre.me/4Aavk #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293213993996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente... http://migre.me/4Aavk #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "11633032",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33688903",
                        "start": 0,
                        "username": "dra_luluzita"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293196369526784",
            "in_reply_to_user_id": "33688903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dra_luluzita http://www.luciamalla.com/blog/2011/05/no-parque-estadual-de-vila-velha.html // link direto, v\u00ea se funciona... :)"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293190824660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente... http://migre.me/4Aavk #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:32.000Z",
            "id": "71293177495175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:31.000Z",
            "id": "71293174223618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "54341363",
                        "start": 80,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293164664799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://glo.bo/iliG0S @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:28.000Z",
            "id": "71293158130069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "66791353",
            "created_at": "2011-05-19T18:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14311308",
                        "start": 9,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "71287762799689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O portal @ig informa: 'Sim, n\u00f3s temos c\u00e2nions!' e apresenta o Parque Estadual do Guartel\u00e1! http://migre.me/4A9qJ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-05-19T18:45:31.000Z",
            "id": "71285370536472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende pedido do MPF e Tiradentes (MG) dever\u00e1 ganhar parque municipal: Senten\u00e7a obrigou r\u00e9u a compensar ... http://bit.ly/lSvOGE"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-05-19T18:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "15907720",
                        "start": 76,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71284139445338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual no Amazonas. http://t.co/6csTfXx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-05-19T18:28:48.000Z",
            "id": "71281164966567937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiradentes vai ganhar um novo Parque Municipal depois de decis\u00e3o judicial:  http://bit.ly/kbjgPb"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-05-19T18:28:48.000Z",
            "id": "71281164891066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiradentes vai ganhar um novo Parque Municipal depois de decis\u00e3o judicial:  http://bit.ly/kbjgPb"
        },
        {
            "author_id": "96783166",
            "created_at": "2011-05-19T18:23:45.000Z",
            "id": "71279893412986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado eu vou para o Parque Estadual Carlos Botelho. Vou acompanhar os cursos de capacita\u00e7\u00e3o c/ as comunidades do entorno. @EcoturismoSMA"
        },
        {
            "author_id": "28042190",
            "created_at": "2011-05-19T18:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "56144321",
                        "start": 25,
                        "username": "raisanogues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59308735,
                        -21.788359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "71277139684630529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique nique com meu anjo @raisanogues (@ Parque Municipal) http://4sq.com/kOeri0"
        },
        {
            "author_id": "33688903",
            "created_at": "2011-05-19T17:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "11633032",
                        "start": 25,
                        "username": "luciamalla"
                    }
                ]
            },
            "id": "71270475468255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ ebaaaa vou laaaa! RT @luciamalla: #mallablog No Parque Estadual de Vila Velha - finalmente, a do Paran\u00e1! bit.ly/iLPIHO"
        },
        {
            "author_id": "56766271",
            "created_at": "2011-05-19T17:44:49.000Z",
            "id": "71270093811752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na  Cro\u00e1cia http://migre.me/4A6Qy #maisdomundo"
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-05-19T17:41:19.000Z",
            "id": "71269212638822402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show d MPB no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Ginnetti: Fl\u00e1vio Venturini e Selmma Carvalho,dia 22/5, 11h. #Gratuito http://twitpic.com/4zqo8q"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2011-05-19T17:40:04.000Z",
            "id": "71268898049236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Redwood. \r\u00c1rvores maiores que pr\u00e9dios, ursos, pumas e \u00e1guias O que mais voc\u00ea espera... http://ueba.me/L324766"
        },
        {
            "author_id": "243476298",
            "created_at": "2011-05-19T17:18:24.000Z",
            "id": "71263447752515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha, Parque #MUNICIPAL, com o pessoal *---*"
        },
        {
            "author_id": "62070263",
            "created_at": "2011-05-19T17:16:47.000Z",
            "id": "71263041517391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o localizadas na prov\u00edncia de Misiones, no Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina e no... http://fb.me/Y1WUCd4m"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2011-05-19T17:06:34.000Z",
            "id": "71260468437712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aah queria dar uma esticada no parque municipal de BH, sentar sob as arvores e bjar na boca, algu\u00e9m me acompanha?rs"
        },
        {
            "author_id": "11633032",
            "created_at": "2011-05-19T16:58:09.000Z",
            "id": "71258350981103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mallablog No Parque Estadual de Vila Velha - finalmente, a do Paran\u00e1! bit.ly/iLPIHO"
        },
        {
            "author_id": "288331663",
            "created_at": "2011-05-19T16:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71256004934897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades do parque nacional mais visitado da Espanha \u2013 o Teide em Tenerife http://t.co/G4IP15L via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59667076",
            "created_at": "2011-05-19T16:47:59.000Z",
            "id": "71255791428050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que eu consiga a vaga no curso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (YYNN)'"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2011-05-19T16:26:13.000Z",
            "id": "71250313788661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tiradentes/MG dever\u00e1 ganhar parque municipal gra\u00e7as \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do MPF_MG. http://ven.to/h1F"
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-05-19T16:15:03.000Z",
            "id": "71247505848942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O 3\u00ba Encontr\u00e3o de F\u00e3s e F\u00e3 Clubes de Minas Gerais, dia 21/05 \u00e1s 14 hrs no Coreto do Parque Municipal em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-19T16:11:04.000Z",
            "id": "71246503917793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 \u00e0s 10 horas vamos mandar um #abra\u00e7oaoparque em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-19T16:09:29.000Z",
            "id": "71246103743430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o Parque Nacional do Capara\u00f3 fazendo 50 anos! Vamos Abra\u00e7o-lo! http://camisetasimples.blogspot.com/2011/05/abraco-via-twitter.html"
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-05-19T15:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "111074495",
                        "start": 127,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "71236619562254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa do Nado e as Pra\u00e7as Duque de Caxias e Raul Soares no cora\u00e7\u00e3o de tr\u00eas cidad\u00e3os: http://ow.ly/4Ycf3 | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "210284231",
            "created_at": "2011-05-19T15:30:20.000Z",
            "id": "71236251696635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho que nos espere, ai vamos n\u00f3s! ;~)"
        },
        {
            "author_id": "48832459",
            "created_at": "2011-05-19T15:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "136351607",
                        "start": 13,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "71232025058754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lindo!RT @1001lugares: Caminhe 3 dias dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://abr.io/15G7 Passeio termina em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "108117430",
            "created_at": "2011-05-19T14:45:24.000Z",
            "id": "71224945434308609",
            "in_reply_to_user_id": "69319427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alinniest vamos ao Parque Municipal tirar fotos :) HAHAHAHA mas tem que ser na outra semana, t\u00f4 indo viajar."
        },
        {
            "author_id": "240848597",
            "created_at": "2011-05-19T14:34:50.000Z",
            "id": "71222283510890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer trilhas e acampar l\u00e1 no parque nacional furna feia"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2011-05-19T14:29:55.000Z",
            "id": "71221045918576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada ser\u00e1 revitalizado. Confira o v\u00eddeo e outras reportagens em www.g1.com.br/tvca"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-19T14:20:03.000Z",
            "id": "71218562903179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foram achados \"Drag\u00f5es\" no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed. Foto de Andr\u00e9 Pessoa http://flic.kr/p/9aeAgg"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-19T14:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "111074495",
                        "start": 127,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "71217311369011201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa do Nado e as Pra\u00e7as Duque de Caxias e Raul Soares no cora\u00e7\u00e3o de tr\u00eas cidad\u00e3os: http://ow.ly/4Ycf3 | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "295949708",
            "created_at": "2011-05-19T14:08:50.000Z",
            "id": "71215739901706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai haver nova elei\u00e7\u00e3o para Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva extrativista Chico Mendes em Brasil\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "40863654",
            "created_at": "2011-05-19T14:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "66260828",
                        "start": 0,
                        "username": "leo100acento"
                    }
                ]
            },
            "id": "71214239565619200",
            "in_reply_to_user_id": "66260828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leo100acento kkkkkkk.Viajei aqui!! N\u00e3o vai dar pra ir na pizzaria, sem $$. \u00c9 que o pessoal da comu t\u00e1 combinando de ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-05-19T13:58:11.000Z",
            "id": "71213060135727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe 3 dias dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://abr.io/15G7 Passeio termina em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "68321311",
            "created_at": "2011-05-19T13:55:12.000Z",
            "id": "71212309246263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai haver nova elei\u00e7\u00e3o para Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva extrativista Chico Mendes em Brasil\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "89082632",
            "created_at": "2011-05-19T13:53:20.000Z",
            "id": "71211838741815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Marcos Rosa retorna \u00e0 Floresta Nacional de #Carajas para outro projeto editorial. Confira em: http://bit.ly/kMPWib #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-19T13:45:04.000Z",
            "id": "71209762045444098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/j6zRHh"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-05-19T13:19:45.000Z",
            "id": "71203388804706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Venturi vem a BH no domingo para se apresentar no Parque Municipal junto com a cantora Selmma Carvalho. Acontece \u00e0s 11h. Gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "53148773",
            "created_at": "2011-05-19T13:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "290753086",
                        "start": 0,
                        "username": "Jusspaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "71200844883836928",
            "in_reply_to_user_id": "290753086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jusspaim Ju, Fl\u00e1vio venturini domingo no parque municipal, 11 da matina.. anima?"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-05-19T12:59:36.000Z",
            "id": "71198319631802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o novo v\u00eddeo sobre o Parque Estadual do Ibitipoca com trilhas fechadas para a visita\u00e7\u00e3o http://t.co/fTkNJ8s"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-19T12:58:29.000Z",
            "id": "71198037254471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a segunda parte do v\u00eddeo sobre o Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/XBCobCm"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-05-19T12:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "71190596819238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual no Amazonas http://bit.ly/jy8OVA"
        },
        {
            "author_id": "128865646",
            "created_at": "2011-05-19T12:20:35.000Z",
            "id": "71188499969220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a da imatura idade: transando na floresta, em pleno Parque Nacional de Itatiaia. Um frrriiiio!"
        },
        {
            "author_id": "122739802",
            "created_at": "2011-05-19T12:10:02.000Z",
            "id": "71185844794429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7ois-Maranhenses, el desierto que se inunda http://ow.ly/4Y1W0 #viajar"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-05-19T11:52:26.000Z",
            "id": "71181415923974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado no Norte de Portugal e Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2011-05-19T11:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "71178110887931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- PARQUE ESTADUAL JARAGU\u00c1 Express Lazer 02.wmv http://t.co/YnntM00 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "256256652",
            "created_at": "2011-05-19T11:26:54.000Z",
            "id": "71174987754647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal: Foto de Frans Lanting parece pintura!: O fot\u00f3grafo holand\u00eas Frans Lanting registrou no Parque Nacional ... http://bit.ly/mOGEq4"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-05-19T11:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "11633032",
                        "start": 3,
                        "username": "luciamalla"
                    }
                ]
            },
            "id": "71173394032369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luciamalla: No Parque Estadual de Vila Velha - finalmente, a do Paran\u00e1! http://t.co/BFIVhiK"
        },
        {
            "author_id": "11633032",
            "created_at": "2011-05-19T11:08:46.000Z",
            "id": "71170426063171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Estadual de Vila Velha - finalmente, a do Paran\u00e1! http://bit.ly/iLPIHO"
        },
        {
            "author_id": "68886451",
            "created_at": "2011-05-19T10:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "286757436",
                        "start": 0,
                        "username": "marcellaa_aa"
                    }
                ]
            },
            "id": "71165739771502592",
            "in_reply_to_user_id": "286757436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcellaa_aa 9103 Santo Antonio, para na Bahia com Afonso Pena, perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "188158903",
            "created_at": "2011-05-19T09:58:43.000Z",
            "id": "71152795520221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute com setor tur\u00edstico a terceiriza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Estadual de Vila Velha/PR. http://bit.ly/jzTch3"
        },
        {
            "author_id": "162126202",
            "created_at": "2011-05-19T05:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1391841204204150786",
                        "start": 3,
                        "username": "marisa_herrera"
                    }
                ]
            },
            "id": "71085497170145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marisa_herrera: Parque Nacional Laguna de Zempoala, Morelos, Mexico http://twitpic.com/4zjebr Gorgeous!"
        },
        {
            "author_id": "156504657",
            "created_at": "2011-05-19T05:06:35.000Z",
            "id": "71079279080902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso N\u00e3o \u00e9 uma Pintura http://chongas.com.br/url/15281. A foto foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica no parque nacional chamado Namib-Naukluft Park."
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2011-05-19T04:14:08.000Z",
            "id": "71066079627198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual no Amazonas... http://t.co/NazWGSB"
        },
        {
            "author_id": "158925034",
            "created_at": "2011-05-19T03:05:15.000Z",
            "id": "71048743683760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Guartel\u00e1 - Localizado no Parque Estadual do Guartela - TIbagi/PR.\nOcupa a 6\u00aa posi\u00e7\u00e3o entre os canyons mais extensos do mundo,com 32km"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-19T02:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71042788447371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-19T02:11:03.000Z",
            "id": "71035104566329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/lspaxG"
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2011-05-19T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 53,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71028916357304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos mineiros! Tulipa, Jeneci, Buhr, Pethit e + no @conexaovivo no Parque Municipal e na Sala Juvenal Dias de 25 a 29/05. Vamo que vamo?"
        },
        {
            "author_id": "170451771",
            "created_at": "2011-05-19T01:16:24.000Z",
            "id": "71021350843719681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* conversando com o rafa no msn . rs ontem fui no shopping / parque municipal com ele . #graciinhaa."
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-19T00:06:53.000Z",
            "id": "71003858675044354",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina dia 24 a senhora estar\u00e1 no Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "189937462",
            "created_at": "2011-05-18T23:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "226133296",
                        "start": 96,
                        "username": "vr_facts"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "70999502819041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o entendo porque fecham o Zoo p/ os idosos se aquilo se chama \"Parque Municipal da Crian\u00e7a\". (@vr_facts #vrfacts)"
        },
        {
            "author_id": "59667076",
            "created_at": "2011-05-18T23:39:43.000Z",
            "id": "70997019010940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "weee, acho que vou conseguir fazer o curso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e/ou o de Zoonoses *-*'"
        },
        {
            "author_id": "158443112",
            "created_at": "2011-05-18T23:36:33.000Z",
            "id": "70996222894288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#codigoflorestal O Ant\u00f4nio Palocci virou uma APA, \"\u00c1rea de Protecao Ambiental\" no Congresso Nacional."
        },
        {
            "author_id": "164668517",
            "created_at": "2011-05-18T23:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "183689259",
                        "start": 0,
                        "username": "MellXAVIER"
                    }
                ]
            },
            "id": "70990947797831680",
            "in_reply_to_user_id": "183689259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MellXAVIER http://www.conexaovivo.com.br/noticias/confira-a-programacao-completa-no-parque-municipal Acho que nem vai dar pra eu ir :/"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-18T22:05:04.000Z",
            "id": "70973199894061057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual do Nhamund\u00e1 no Amazonas, que foi rebaixado para APA http://ow.ly/4XLwF"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-05-18T22:05:04.000Z",
            "id": "70973199860510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual do Nhamund\u00e1 no Amazonas, que foi rebaixado para APA http://ow.ly/4XLwE"
        },
        {
            "author_id": "198239046",
            "created_at": "2011-05-18T21:39:03.000Z",
            "id": "70966655559274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de m\u00e3e:para proteger seu filhote leoa ataca o le\u00e3o adulto, nesta quarta-feira (18/05) no Parque Nacional de Serengueti, na Tanz\u00e2nia."
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2011-05-18T21:06:56.000Z",
            "id": "70958570644045826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, Costa Rica: \u00c9 considerado um ponto importante no ... http://tinyurl.com/3ugtgzm"
        },
        {
            "author_id": "296772729",
            "created_at": "2011-05-18T20:54:54.000Z",
            "id": "70955543455481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de CRIA\u00c7\u00c3O para a CONFERENCIA ASSISTENCIA SOCIAL vai se reunir num atelier montado no antigo col\u00e9gio IMACO, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "187654278",
            "created_at": "2011-05-18T20:35:35.000Z",
            "id": "70950681191788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comer um pasteuzinho de rua aqui na entrada do parque #municipal oh delicia"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-05-18T20:11:14.000Z",
            "id": "70944553095528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual do Nhamund\u00e1 no Amazonas, que foi rebaixado para APA http://ow.ly/4XGYn"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-18T20:06:28.000Z",
            "id": "70943352790597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: Comemora\u00e7\u00e3o 50 anos Parque Nacional do Capara\u00f3, 24 maio, palestra com a ex-ministra Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-18T20:06:15.000Z",
            "id": "70943300080775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual do Nhamund\u00e1 no Amazonas, que foi rebaixado para APA http://ow.ly/4XGK9"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-05-18T20:06:14.000Z",
            "id": "70943295701917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linh\u00e3o de Turucu\u00ed mata parque estadual do Nhamund\u00e1 no Amazonas, que foi rebaixado para APA http://ow.ly/4XGEw"
        },
        {
            "author_id": "207731980",
            "created_at": "2011-05-18T19:15:20.000Z",
            "id": "70930486792429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTO FLORESTAL - PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOEFGREEN Hum bom Lugar para ir... =D  entrou em meus planos *-*"
        },
        {
            "author_id": "81957867",
            "created_at": "2011-05-18T18:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "70922624594755584",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo As vendas no Pal\u00e1cio Incluem os ingressos do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-18T18:42:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70922190266179585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio sedia curso de forma\u00e7\u00e3o de brigadistas. Leia not\u00edcia: http://migre.me/4zDqH"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-18T18:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "2440785924",
                        "start": 0,
                        "username": "hely"
                    }
                ]
            },
            "id": "70921197860290561",
            "in_reply_to_user_id": "14665386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hely! Os ingressos p/ a sala Juvenal Dias j\u00e1 est\u00e3o a venda no Pal\u00e1cio das Artes. Parque Municipal, a partir de segunda http://goo.gl/8GL1"
        },
        {
            "author_id": "197123401",
            "created_at": "2011-05-18T18:37:03.000Z",
            "id": "70920850492243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1! Hoje estamos passando o dia no Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa em Costa Rica - MS."
        },
        {
            "author_id": "152809591",
            "created_at": "2011-05-18T18:30:38.000Z",
            "id": "70919236511473666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Isso N\u00e3o \u00e9 uma Pintura Foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica, no parque nacional chamado Namib-Naukluft Park.... http://tumblr.com/xtb2kt2gsx"
        },
        {
            "author_id": "207731980",
            "created_at": "2011-05-18T18:24:28.000Z",
            "id": "70917685231362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou ao. HORTO FLORESTAL - PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOEFGREEN ? =S"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-18T18:23:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70917506138771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sede na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada ser\u00e1 inaugurada pelo Instituto. Leia mais: http://migre.me/4zCIu"
        },
        {
            "author_id": "42313491",
            "created_at": "2011-05-18T18:17:05.000Z",
            "id": "70915827452493825",
            "in_reply_to_user_id": "71334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParamountDVD_BR  Parque Nacional da Tijuca. #BuscaMegaMente"
        },
        {
            "author_id": "55928682",
            "created_at": "2011-05-18T18:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35111159",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaJuliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "70914244773806080",
            "in_reply_to_user_id": "35111159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaJuliette Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-05-18T18:06:41.000Z",
            "id": "70913210978537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fuja do frio nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: A melhor \u00e9poca para conhecer o Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is \u00e9 agora no... http://migre.me/4zCaN"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-05-18T18:06:40.000Z",
            "id": "70913207832821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Al\u00e9m das lagoas e dunas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Antes ou depois\u00a0da visita ao Parque Nacional, aproveite p... http://migre.me/4zCaL"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-18T17:59:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "70911361143676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quero ver todo mundo no encontro dia 21/5 la no Parque municipal ta ?"
        },
        {
            "author_id": "216710466",
            "created_at": "2011-05-18T17:45:12.000Z",
            "id": "70907803560185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena s\u00e3o famosas no roteiro dos turistas estrangeiros http://ow.ly/4XnR3"
        },
        {
            "author_id": "77895978",
            "created_at": "2011-05-18T17:43:40.000Z",
            "id": "70907418728607744",
            "in_reply_to_user_id": "131613215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretendorflee AAAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHHA tadinho de Urubici.. eu gosto do parque nacional l\u00e1 e s\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "30701979",
            "created_at": "2011-05-18T17:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "192330887",
                        "start": 3,
                        "username": "LuckNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "70897933016498177",
            "in_reply_to_user_id": "192330887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @LuckNoronha #Dica: Observe as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades sozinho, evitando problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2011-05-18T17:04:19.000Z",
            "id": "70897514961829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dica: Observe as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades sozinho, evitando problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-18T17:00:45.000Z",
            "id": "70896617317859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Obras do espa\u00e7o multiuso a ser constru\u00eddo no Parque Municipal ter\u00e3o in\u00edcio ainda este ano: http://ow.ly/4WBwr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-18T16:50:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70894106242584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada no dia 18/5/2001. Est\u00e1 situada no bioma Cerrado e sua \u00e1rea \u00e9 de 11952,7000 ha."
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-05-18T16:35:59.000Z",
            "id": "70890385651666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O 3\u00ba ENCONTR\u00c3O DE F\u00c3S E F\u00c3 CLUBES DE MINAS GERAIS, SABADO DIA 21, NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL EM BH \u00c1S 14 HRS."
        },
        {
            "author_id": "292452537",
            "created_at": "2011-05-18T16:29:38.000Z",
            "id": "70888787449880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ameei a excurs\u00e3o de ontem da escola para o Parque nacional indios do xingu em Juquitiba (SP) 2 horas de viagem mais valeu muito apena :) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "237083543",
            "created_at": "2011-05-18T16:10:46.000Z",
            "id": "70884040185610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional fazendo trilha..."
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-05-18T16:01:49.000Z",
            "id": "70881785768185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O 3\u00ba ENCONTR\u00c3O DE F\u00c3S E F\u00c3 CLUBES DE MINAS GERAIS, SABADO DIA 21, NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL EM BH \u00c1S 14 HRS."
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-05-18T16:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "152453435",
                        "start": 0,
                        "username": "alt3LUANSANTANA"
                    }
                ]
            },
            "id": "70881492032700416",
            "in_reply_to_user_id": "152453435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alt3LUANSANTANA \u00c9 no Coreto do Parque Municipal as 14 horas. ahah SaudadesLuanS"
        },
        {
            "author_id": "172452390",
            "created_at": "2011-05-18T15:47:07.000Z",
            "id": "70878086337527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tocantins vai fazer monitoramento online de \u00e1rea protegida; estado ser\u00e1 pioneiro no Pa\u00eds http://ow.ly/4XrvV"
        },
        {
            "author_id": "124184867",
            "created_at": "2011-05-18T15:35:51.000Z",
            "id": "70875252632199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai , domingo tem passeio pro parque Nacional. A #Cica ta enchendo o saco pra eu ir . Falou at\u00e9 qe paga a minha taxa.! kakakaka'."
        },
        {
            "author_id": "14753220",
            "created_at": "2011-05-18T15:25:50.000Z",
            "id": "70872732727902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profa. Andrea fala sobre problemas com experi\u00eancias \"sustent\u00e1veis\" com couro vegetal na FLONA - Floresta nacional Amaz\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "55603287",
            "created_at": "2011-05-18T14:55:13.000Z",
            "id": "70865027573354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iPhoto Editora &gt; Mergulhador fotografa divis\u00e3o entre Placas Tect\u00f4nicas: Aconteceu no Parque Nacional Thingvellir... http://bit.ly/lj9Bpy"
        },
        {
            "author_id": "237815012",
            "created_at": "2011-05-18T14:14:18.000Z",
            "id": "70854727847522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental fiscaliza o Parque Estadual Pedra da Boca. http://www.pm.pb.gov.br/noticias/ler.php?artid=5215"
        },
        {
            "author_id": "284257314",
            "created_at": "2011-05-18T14:08:45.000Z",
            "id": "70853332486471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projovem Adolescente do IADEF faz passeio ao Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u. Confira as fotos: http://tinyurl.com/6kg6w8e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-18T13:44:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70847166515650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda em \u00e1reas privadas com o objetivo de conservar a diversidade biol\u00f3gica ali existente."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-18T13:43:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70847087608217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-18T13:16:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70840242319532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional das Sete Cidades, no PI, criado para preservar os ecossistemas. http://migre.me/4zs5g"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-05-18T13:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17871562",
                        "start": 1,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "70839025040228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@socioambiental: Parque Nhamund\u00e1 (AM) transforma-se em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/DbiVRAM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "58227040",
            "created_at": "2011-05-18T13:10:54.000Z",
            "id": "70838773377810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nhamund\u00e1 (AM) transforma-se em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://migre.me/4zrEb"
        },
        {
            "author_id": "263770002",
            "created_at": "2011-05-18T13:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "15907720",
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70838291406127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida - Lizarda Online http://t.co/hMXJabm via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2011-05-18T13:08:03.000Z",
            "id": "70838055728193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nhamund\u00e1 (AM) transforma-se em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://migre.me/4zrEb"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-05-18T13:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "91618356",
                        "start": 100,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "70836911765323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina abre \u00e0 noite para passeios da lua cheia -  http://t.co/NfXR9ug via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "91598767",
            "created_at": "2011-05-18T13:02:13.000Z",
            "id": "70836587793088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida: http://bit.ly/j16kdB"
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2011-05-18T12:59:55.000Z",
            "id": "70836008530354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home  @ Parque municipal http://instagr.am/p/EZWbw/"
        },
        {
            "author_id": "78669717",
            "created_at": "2011-05-18T12:34:58.000Z",
            "id": "70829729187508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental solta + de 800 p\u00e1ssaros na Floresta Nacional...veja o v\u00eddeo: http://g1.globo.com/videos/sao-paulo/"
        },
        {
            "author_id": "26001870",
            "created_at": "2011-05-18T12:34:03.000Z",
            "id": "70829499910066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o destaca Tocantins, desta vez positivamente, por a\u00e7\u00e3o pioneira: \"Tocantins monitora online \u00e1rea protegida\" http://migre.me/4zq18"
        },
        {
            "author_id": "77867951",
            "created_at": "2011-05-18T12:31:28.000Z",
            "id": "70828848622743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental solta mais de 800 p\u00e1ssaros na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3...http://migre.me/4zquu"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2011-05-18T11:32:06.000Z",
            "id": "70813911171084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho de Abrolhos e outros destinos pouco explorados pelos turistas http://zapt.in/vlt"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2011-05-18T11:31:07.000Z",
            "id": "70813664013336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Palmas visitam o Parque Estadual do Cant\u00e3o http://iref.ws/A31"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-05-18T10:55:01.000Z",
            "id": "70804578291040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme de Marcelo de Paula, Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade participa hoje no Festival de Cinema do Turismo,FLP."
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-05-18T10:47:38.000Z",
            "id": "70802721808191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jEtQuU"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795762463801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795762124070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/k9yICp"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795761553637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795761209716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/llLetp"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795760962248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795760765124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795760689627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795760471523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone.\nPopula\u00e7\u00e3o de bis\u00f5es flutua entre 2.300 e 4.500 animais. http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795760198877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-05-18T10:19:59.000Z",
            "id": "70795759615868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-05-18T10:16:33.000Z",
            "id": "70794895786389504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-05-18T10:16:33.000Z",
            "id": "70794895446642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/luq7xS"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-05-18T10:16:32.000Z",
            "id": "70794893613740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jEtQuU"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-05-18T10:16:32.000Z",
            "id": "70794893538242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yello... http://tinyurl.com/6cswfjm"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-05-18T10:16:32.000Z",
            "id": "70794893383045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jFOMxT"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-05-18T10:16:31.000Z",
            "id": "70794890161827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e9 flagrado se esfregando em hidrante em parque nos EUA: Flagra foi feito no Parque Nacional de Yellowstone... http://glo.bo/jEtQuU"
        },
        {
            "author_id": "282714284",
            "created_at": "2011-05-18T09:11:51.000Z",
            "id": "70778613569556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que liga Marli\u00e9ria ao Parque Estadual do Rio Doce j\u00e1 engoliu R$ 6 Milh\u00f5es http://nblo.gs/i0mVn"
        },
        {
            "author_id": "258995276",
            "created_at": "2011-05-18T06:25:20.000Z",
            "id": "70736708102144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Artigo: http://tinyurl.com/5spmjx3 - Estrada que liga Marli\u00e9ria ao Parque Estadual do Rio Doce j\u00e1 engoliu R$ 6 Milh\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2011-05-18T04:02:25.000Z",
            "id": "70700745288192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida http://bit.ly/iFVbUF"
        },
        {
            "author_id": "86332739",
            "created_at": "2011-05-18T03:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "70819936",
                        "start": 18,
                        "username": "LeoMichalick"
                    }
                ]
            },
            "id": "70699200798654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal? @LeoMichalick tem quadras?"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-05-18T03:30:34.000Z",
            "id": "70692727737692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida: O Estado do Tocantins ser\u00e1 o primeiro a adotar um sistema online... http://tinyurl.com/6hz3nu5"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-05-18T03:30:24.000Z",
            "id": "70692687468175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida: O Estado do Tocantins ser\u00e1 o primeiro a adotar um sistema online (em ... http://migre.me/4zl3S"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2011-05-18T03:19:30.000Z",
            "id": "70689942921158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria que cria o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Chapada Limpa/MA. http://migre.me/4zkMW"
        },
        {
            "author_id": "116238559",
            "created_at": "2011-05-18T02:56:11.000Z",
            "id": "70684074087428097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal 11 da manh\u00e3: Sesc Mpb - Fl\u00e1vio Venturini & Selmma Carvalho! Fino dmais!"
        },
        {
            "author_id": "97594505",
            "created_at": "2011-05-18T02:52:42.000Z",
            "id": "70683199914782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagine agora dar s\u00f3 um mergulhinho naquela piscina de \u00e1gua natural do Parque Nacional. Del\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00edcia!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-18T02:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70680312010641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/YXFXUiS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2011-05-18T02:25:58.000Z",
            "id": "70676470472785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Portaria Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Chapada Limpa/MA http://migre.me/4zjuA"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-18T01:48:06.000Z",
            "id": "70666942490476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/iGBX2D"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2011-05-18T01:13:17.000Z",
            "id": "70658181331816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 50 anos no dia 24 de maio. Marina Silva far\u00e1 palestra na data festiva."
        },
        {
            "author_id": "64436163",
            "created_at": "2011-05-18T01:01:38.000Z",
            "id": "70655247395205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "199118408",
            "created_at": "2011-05-18T00:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "165412243",
                        "start": 17,
                        "username": "lagaresluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "70654527119953920",
            "in_reply_to_user_id": "105685291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_adesouza @lagaresluiz @maryingrace em frente ao parque municipal #yosoyrica"
        },
        {
            "author_id": "175267446",
            "created_at": "2011-05-18T00:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "908705861589176320",
                        "start": 0,
                        "username": "canucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "70653458641989632",
            "in_reply_to_user_id": "31299015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canucci Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira?!"
        },
        {
            "author_id": "50390630",
            "created_at": "2011-05-18T00:46:16.000Z",
            "id": "70651382016909313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci hj o parque nacional da Serra da Canastra. Fantastico. Muitas fotos. Oh, Minas Gerais!"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-05-18T00:40:00.000Z",
            "id": "70649805348679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas bolivianos dizem n\u00e3o \u00e0 estrada - Ind\u00edgenas do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure anuncia... http://ow.ly/1cINVi"
        },
        {
            "author_id": "195479408",
            "created_at": "2011-05-18T00:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3376152220",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicaqi"
                    }
                ]
            },
            "id": "70647440105144320",
            "in_reply_to_user_id": "86380019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicaqi PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U ??????? dksrqa\u00e7lkdqlskdl\u00e7qk"
        },
        {
            "author_id": "193360846",
            "created_at": "2011-05-17T23:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "197585810",
                        "start": 116,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "70637837493612544",
            "in_reply_to_user_id": "169728954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbara00b Acabei de ler um tweet aqui vai ser no Coreto Parque Municipal, \u00e1s 14 horas, qualquer d\u00favida fala com a @PIRADASNOLUAN ...."
        },
        {
            "author_id": "51492469",
            "created_at": "2011-05-17T23:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "70635767831072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/v72LFK8Pmeo?a PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "25610790",
            "created_at": "2011-05-17T23:27:28.000Z",
            "id": "70631549590188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - GO, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s) [pic]: http://4sq.com/lHrAZa"
        },
        {
            "author_id": "234172886",
            "created_at": "2011-05-17T23:19:59.000Z",
            "id": "70629665928257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha , minha sala e outras duas . v\u00e3o ir la no Parque Nacional . Vamos visitar as Grutas , e vamos ter Palestra #Leegal ;"
        },
        {
            "author_id": "71099312",
            "created_at": "2011-05-17T23:06:10.000Z",
            "id": "70626188451774465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEnt\u00e3o, t\u00e1. Amanh\u00e3, \u00e0s duas da tarde, no parque municipal. Vou te esperar sentada num dos bancos\u2026\u201d De p\u00e9, em... http://tumblr.com/xaf2kff139"
        },
        {
            "author_id": "42106275",
            "created_at": "2011-05-17T22:57:58.000Z",
            "id": "70624125760176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No parque municipal homem se achou na Su\u00ed\u00e7a e deixou jaqueta com pertences num local e foi caminhar. Caminhou o homem e a jaqueta. #fail"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-05-17T22:46:52.000Z",
            "id": "70621334232764417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas bolivianos dizem n\u00e3o \u00e0 estrada financiada pelo BNDES e que cortar\u00e1 territ\u00f3rio do Parque Nacional Isiboro S\u00e9curehttp://ow.ly/4WUmh"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-05-17T22:46:52.000Z",
            "id": "70621332961902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ind\u00edgenas bolivianos dizem n\u00e3o \u00e0 estrada financiada pelo BNDES e que cortar\u00e1 territ\u00f3rio do Parque Nacional Isiboro S\u00e9curehttp://ow.ly/4WUhb"
        },
        {
            "author_id": "187951020",
            "created_at": "2011-05-17T22:22:59.000Z",
            "id": "70615324042596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ooooie, to mt cansada, hj fui no parque nacional com o col\u00e9gio hehe"
        },
        {
            "author_id": "57151873",
            "created_at": "2011-05-17T22:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49623860",
                        "start": 0,
                        "username": "zeehmagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "70613536472186880",
            "in_reply_to_user_id": "49623860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeehmagalhaes 10 reais no parque municipal. Quarta 7 e meia, vamo?"
        },
        {
            "author_id": "93632888",
            "created_at": "2011-05-17T22:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "307603863",
                        "start": 0,
                        "username": "yasminsep"
                    }
                ]
            },
            "id": "70612699830173696",
            "in_reply_to_user_id": "97750751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasminsep a tarde a gente foi no parque nacional, achei que iamos voltar a tempo e voltamos j\u00e1 eram 5 horas ia te mandar sms mas la n pega"
        },
        {
            "author_id": "121924247",
            "created_at": "2011-05-17T22:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2779151535",
                        "start": 0,
                        "username": "larysso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "70610581710848000",
            "in_reply_to_user_id": "45040660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larysso vai ter show dos moveis colonias de acaju quarta feira no parque municipal amg &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2011-05-17T21:25:12.000Z",
            "id": "70600781019103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional mais visitado da Espanha, est\u00e1 em Tenerife. Recebe mais de 3 milh\u00f5es de visitantes/ano! http://goo.gl/1U0Dy #outros500"
        },
        {
            "author_id": "47669029",
            "created_at": "2011-05-17T21:02:26.000Z",
            "id": "70595050916155394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Salvador  Arena apresenta o 'Mundo Livre S/A'  no show \u201cCombat Samba\u201d em S\u00e3o Bernardo, 29/05, \u00e0s 16h http://bit.ly/iJqDcl"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-05-17T20:36:29.000Z",
            "id": "70588522108698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itajara e o Fantasma: A regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e os munic\u00edpios de seu entorno como Carav... http://bit.ly/iGfo89"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-17T19:55:21.000Z",
            "id": "70578167915622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-05-17T19:54:01.000Z",
            "id": "70577831998005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro comemora Dia das M\u00e3es na Floresta Estadual   - http://jornalcidade.net/76129"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-05-17T19:43:13.000Z",
            "id": "70575113954791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se, sim, Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "13244642",
            "created_at": "2011-05-17T19:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "85352916",
                        "start": 3,
                        "username": "EcoJuridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "70568602713063425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EcoJuridico Possibilidade de atividade miner\u00e1ria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA http://awe.sm/5Jnk\u2026 (cont) http://deck.ly/~g7cLt"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-05-17T19:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 129,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "70566979685195776",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar \u00e9 revitalizado; conclus\u00e3o dos trabalhos est\u00e1 prevista p/ o dia 7 de junho: http://ow.ly/4VLN4 via @pbhonline"
        },
        {
            "author_id": "277633133",
            "created_at": "2011-05-17T19:08:25.000Z",
            "id": "70566356868808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal est\u00e1 sa\u00edndo do forno pacote de Ecoturismo para Trekking em Urubici durante a semana de Ecoturismo - 50 anos do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-17T19:01:32.000Z",
            "id": "70564624424108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar \u00e9 revitalizado; conclus\u00e3o dos trabalhos est\u00e1 prevista para o dia 7 de junho: http://ow.ly/4VLN4"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-05-17T19:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "91618356",
                        "start": 100,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "70564465409662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina abre \u00e0 noite para passeios da lua cheia -  http://t.co/FBPXXJs via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "85352916",
            "created_at": "2011-05-17T18:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "85352916",
                        "start": 127,
                        "username": "EcoJuridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "70551459363688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Possibilidade de atividade miner\u00e1ria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA http://awe.sm/5JnkP conhe\u00e7a a doutrina a respeito via @ecojuridico"
        },
        {
            "author_id": "206289501",
            "created_at": "2011-05-17T18:01:17.000Z",
            "id": "70549463697080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional de Jurubatiba, em Maca\u00e9 - http://bit.ly/jwARII"
        },
        {
            "author_id": "106127583",
            "created_at": "2011-05-17T17:37:24.000Z",
            "id": "70543454505148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa quer construir 90 pr\u00e9dios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu http://migre.me/4z3tt"
        },
        {
            "author_id": "59019462",
            "created_at": "2011-05-17T17:19:05.000Z",
            "id": "70538842402328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado fecha para obras de revitaliza\u00e7\u00e3o - Paran\u00e1 - Mozilla Firefox http://ow.ly/4WEWW"
        },
        {
            "author_id": "123529687",
            "created_at": "2011-05-17T17:19:04.000Z",
            "id": "70538839776690177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado fecha para obras de revitaliza\u00e7\u00e3o - Paran\u00e1 - Mozilla Firefox http://ow.ly/4WEW4"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2011-05-17T16:35:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "70527926994616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 apresento apartir das 9:30 hs no programa manh\u00e3 Gazeta, uma mat\u00e9ria sobre o mergulho no parque nacional de Coiba, Panam\u00e1! confiram!"
        },
        {
            "author_id": "88191191",
            "created_at": "2011-05-17T16:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "895734220512911361",
                        "start": 0,
                        "username": "ponuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "70526011619549185",
            "in_reply_to_user_id": "234192249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ponuck Quando vc tiver indo pro music hall, voc\u00ea vai passar perto do parque municipal, na afonso pena?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-17T15:36:49.000Z",
            "id": "70513105494487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina abre \u00e0 noite para passeios da lua cheia: http://bit.ly/lxbYsa"
        },
        {
            "author_id": "46756818",
            "created_at": "2011-05-17T15:21:58.000Z",
            "id": "70509369317527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARKU RIBAS QUINTETO no parque municipal dentro do Conex\u00e3o Vivo. no dia 25 de maio."
        },
        {
            "author_id": "216340252",
            "created_at": "2011-05-17T14:50:14.000Z",
            "id": "70501383383695362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Adquira j\u00e1: http://ow.ly/4WogO"
        },
        {
            "author_id": "86151149",
            "created_at": "2011-05-17T14:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "70500757975203840",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo Os ingressos para os shows no Parque Municipal posso comprar na hora? dia 25/05"
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2011-05-17T14:30:12.000Z",
            "id": "70496341696053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2011-05-17 Parque nacional Peneda Ger\u00eas comemora 40 anos; entrevista com o diretor Lagido\u2026 http://goo.gl/fb/YKxvc"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-17T14:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70494753036320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-17T14:14:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "70492335368183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Encontr\u00e3o de Minas Gerais em Belo Horizonte no Coreto do Parque Municipal dia 21/05 as 14 horas :) Bora l\u00e1 :) duvidas fale conosco"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-17T14:13:48.000Z",
            "id": "70492214341533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Encontr\u00e3o de Minas Gerais em Belo Horizonte no Coreto do Parque Municipal dia 21/05 as 14 horas :) Bora l\u00e1 :) duvidas fale conosco \u2665"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-17T14:08:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70490864350269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integram o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Chapada Limpa (MA) \u00f3rg\u00e3os governamentais e a sociedade civil."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-17T14:07:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70490556060545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mesma edi\u00e7\u00e3o do DOU foi publicada a Portaria n\u00b0 29 que cria o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Chapada Limpa (MA)."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-05-17T14:07:05.000Z",
            "id": "70490526431981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina abre Parque Nacional e Cataratas \u00e0 noite para passeios da lua cheia. Em instantes na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-05-17T14:06:18.000Z",
            "id": "70490328989315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu, na Argentina abre \u00e0 noite para passeios da lua cheia."
        },
        {
            "author_id": "245789606",
            "created_at": "2011-05-17T13:55:55.000Z",
            "id": "70487715904364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH na correria! Movimento apoia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela. www.planetvet.com.br/noticias.aspx?codNot=688"
        },
        {
            "author_id": "20685760",
            "created_at": "2011-05-17T13:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 19,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "70487131071586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decepcionada com o @conexaovivo desse ano. Pagar 20 reais pra assistir a shows no parque municipal que \u00e9 um espa\u00e7o p\u00fablico?"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-05-17T13:26:24.000Z",
            "id": "70480288622452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Iguaz\u00fa na Argentina, inicia passeios da Lua Cheia\n: http://tinyurl.com/3w5k8s6"
        },
        {
            "author_id": "248405798",
            "created_at": "2011-05-17T13:02:49.000Z",
            "id": "70474351488671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza-Eco-Turismo Inedito. Conheca o Parque Nacional dos Lencois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta do Pa...http://bit.ly/g3qsrY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-17T12:49:04.000Z",
            "id": "70470892907536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva Extrativista (Resex)?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-17T12:26:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70465276797403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o serrana de SC, o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim preserva o Bioma da Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais: http://migre.me/4yTyb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-17T12:19:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70463452191264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais, foi tema de reuni\u00e3o no ICMBio. Leia mais: http://migre.me/4yTk9"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-05-17T12:18:31.000Z",
            "id": "70463201577402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regiao dos Campos Gerais sera revitalizado http://dlvr.it/S0SgJ"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-05-17T12:14:11.000Z",
            "id": "70462111519735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regiao dos Campos Gerais sera revitalizado http://goo.gl/fb/GDBWU"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-17T12:07:37.000Z",
            "id": "70460458850725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/mogXHZ"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2011-05-17T12:00:53.000Z",
            "id": "70458766310653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica ecoturismo - Parque Estadual Serra da Cantareira (PEC) http://wp.me/pOAqZ-cv"
        },
        {
            "author_id": "75443548",
            "created_at": "2011-05-17T11:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "296521481",
                        "start": 0,
                        "username": "gaabironcato"
                    }
                ]
            },
            "id": "70455664442486784",
            "in_reply_to_user_id": "296521481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaabironcato se voce esta com frio agora, peeeeeeensa la no parque nacional! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2011-05-17T11:33:22.000Z",
            "id": "70451842714308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem o Parque Estadual Carlos Botelho, l\u00e1 em S\u00e3o Miguel Arcanjo?? (http://bit.ly/j14sOL)"
        },
        {
            "author_id": "57011708",
            "created_at": "2011-05-17T10:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77225422",
                        "start": 0,
                        "username": "VarottoIvan"
                    }
                ]
            },
            "id": "70442477101920256",
            "in_reply_to_user_id": "77225422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VarottoIvan Show dos Sabonetes vai ser dia 24, no Nelson Bordello e o do M\u00f3veis dia 25 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "216109863",
            "created_at": "2011-05-17T10:47:36.000Z",
            "id": "70440323213565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito esta tranquilo nessa manha na regi\u00e3o do Parque Municipal !!! Bom sinal !!! Musica ainda mais tocada #ChoramAsRosas !!! Sucesso"
        },
        {
            "author_id": "189176713",
            "created_at": "2011-05-17T10:45:18.000Z",
            "id": "70439744521252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas situada em plena \u00e1rea protegida e envolvente ao Parque Naci... http://bit.ly/lNAnKW"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-05-17T10:40:03.000Z",
            "id": "70438422682148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://goo.gl/fb/PEvUm"
        },
        {
            "author_id": "101893693",
            "created_at": "2011-05-17T10:33:13.000Z",
            "id": "70436702010875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Silva, confirmou presen\u00e7a nas comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://digs.by/muTzwO"
        },
        {
            "author_id": "86721216",
            "created_at": "2011-05-17T10:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "15907720",
                        "start": 49,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70434599322386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - ICNB: http://bit.ly/jIzmll via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-05-17T10:24:49.000Z",
            "id": "70434590296248321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado http://glo.bo/m6F5oC"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-05-17T10:16:20.000Z",
            "id": "70432454107869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-05-17T10:16:20.000Z",
            "id": "70432453759746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-05-17T10:16:19.000Z",
            "id": "70432452673413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-05-17T10:16:19.000Z",
            "id": "70432451780018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-05-17T10:16:19.000Z",
            "id": "70432450924380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-05-17T09:55:32.000Z",
            "id": "70427219524190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado http://goo.gl/pbmNZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:45.000Z",
            "id": "70425261891534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante,... http://glo.bo/kexgjr"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:42.000Z",
            "id": "70425248671072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado http://glo.bo/mTI3iM"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:41.000Z",
            "id": "70425245386948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/mTI3iM"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:41.000Z",
            "id": "70425244640362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:41.000Z",
            "id": "70425244363530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, po... http://tinyurl.com/3l48ftm"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:41.000Z",
            "id": "70425244313198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/miW6Cg"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "70425242861961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas mes... http://glo.bo/miW6Cg Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:40.000Z",
            "id": "70425242690011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/kexgjr"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-05-17T09:47:40.000Z",
            "id": "70425241335242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado: Ser\u00e3o tr\u00eas meses para construir mirante, ponte so... http://glo.bo/mGDD7d"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2011-05-17T09:43:06.000Z",
            "id": "70424091659730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado  http://glo.bo/kTbokl"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-05-17T09:43:02.000Z",
            "id": "70424076677693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual na regi\u00e3o dos Campos Gerais ser\u00e1 revitalizado  http://glo.bo/kTbokl"
        },
        {
            "author_id": "91393331",
            "created_at": "2011-05-17T08:13:41.000Z",
            "id": "70401590292512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mat\u00e9ria foi capa do #DiariodeNatal Empresa quer construir 90 pr\u00e9dios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu (http://bit.ly/kmPZYL)"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-17T08:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "112758436",
                        "start": 128,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "70398204042166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela Preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Gandarela discute proposta de Parque Nacional com presidente... http://bit.ly/lO9AlX via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-05-17T08:00:14.000Z",
            "id": "70398202960031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela Preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Gandarela discute proposta de Parque Nacional com presidente do ICMBio http://bit.ly/lO9AlX #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "202573199",
            "created_at": "2011-05-17T07:46:55.000Z",
            "id": "70394854697467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias-Ger\u00eas-Alojamento: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas situada em plena \u00e1rea protegida e envolvente ao Parque Nacion... http://bit.ly/mrFrdh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-05-17T04:25:56.000Z",
            "id": "70344272372703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL: PARQUE NACIONAL SERRA DO DIVISOR - AC PARQUE NACIONAL DO\u2026 http://goo.gl/fb/GJh3G"
        },
        {
            "author_id": "4167161",
            "created_at": "2011-05-17T01:57:38.000Z",
            "id": "70306953468968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra Grande - Imperd\u00edvel\nhttp://mandapraesse.wordpress.com/2011/05/16/parque-estadual-da-cantareira/"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-17T01:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70302423587102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lAkjEPv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-05-17T01:27:25.000Z",
            "id": "70299349598470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera,\no site do Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 est\u00e1 no ar. Vamos dar uma olhada l\u00e1 e se informar mais sobre o... http://fb.me/zec59RgG"
        },
        {
            "author_id": "38799822",
            "created_at": "2011-05-17T01:11:10.000Z",
            "id": "70295260416315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00ba Encontro Internacional das \u00c1guas tem confer\u00eancia sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca em... http://tinyurl.com/3v3hsmu"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-05-17T00:43:20.000Z",
            "id": "70288252963258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Integral no Museu do Futebol e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://fb.me/zjrRTsFG"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-17T00:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "106963424",
                        "start": 99,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "70279504500756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde - monteverde, costa rica, selva http://t.co/aJIz2Pg via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-16T23:40:05.000Z",
            "id": "70272337433468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema (SP). Mais que um passeio, uma viagem pela hist\u00f3ria do Brasil. http://ow.ly/4Vxzh"
        },
        {
            "author_id": "156435279",
            "created_at": "2011-05-16T23:39:05.000Z",
            "id": "70272086278541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos no parque nacional fazer trabalho de biologia, temos que tirar fotos de angiospermas. sorte que pegamos o mais f\u00e1cil!"
        },
        {
            "author_id": "41907427",
            "created_at": "2011-05-16T22:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "227987437",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoFes"
                    }
                ]
            },
            "id": "70252689749053441",
            "in_reply_to_user_id": "227987437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoFes Ow, acho que \u00e9 no Parque Municipal mesmo."
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-16T21:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1002116682",
                        "start": 0,
                        "username": "FClovejustinbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "70235516800479232",
            "in_reply_to_user_id": "158540163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FClovejustinbr ir pro parque municipal, j\u00e1 enjoou mt, e a pra\u00e7a da liberdade \u00e9 um lugar bonito, e dia 29 vai ser o unico dia que d\u00e1 pra +"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-16T21:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "236834439",
                        "start": 0,
                        "username": "girldaumaolhada"
                    }
                ]
            },
            "id": "70235250835472385",
            "in_reply_to_user_id": "236834439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girldaumaolhada ir pro parque municipal, j\u00e1 enjoou mt, e a pra\u00e7a da liberdade \u00e9 um lugar bonito, e dia 29 vai ser o unico dia que d\u00e1 pra +"
        },
        {
            "author_id": "65165340",
            "created_at": "2011-05-16T21:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24184653",
                        "start": 3,
                        "username": "sambadeluiz"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "65165340",
                        "start": 28,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 46,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "125978937",
                        "start": 70,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "60663368",
                        "start": 84,
                        "username": "nathyfaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "70233215167770625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sambadeluiz \nDia 27 tem @Julgamentoh2, no @ConexaoVivo convidando @MarkuRibas e @NathyFaria no Parque Municipal: http://bit.ly/lsg9uw"
        },
        {
            "author_id": "24184653",
            "created_at": "2011-05-16T20:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "65165340",
                        "start": 11,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 29,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "125978937",
                        "start": 53,
                        "username": "markuribas"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "60663368",
                        "start": 67,
                        "username": "nathyfaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "70231398006534145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 27 tem @Julgamentoh2, no @ConexaoVivo convidando @MarkuRibas e @NathyFaria no Parque Municipal: http://bit.ly/lsg9uw"
        },
        {
            "author_id": "31448215",
            "created_at": "2011-05-16T20:46:57.000Z",
            "id": "70228765107699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"lugares que quero conhecer 2\": Parque nacional serra da capivara/PI http://www.fumdham.org.br/pcultural.asp"
        },
        {
            "author_id": "118503194",
            "created_at": "2011-05-16T20:42:33.000Z",
            "id": "70227658964865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://ow.ly/4VUYy"
        },
        {
            "author_id": "280996884",
            "created_at": "2011-05-16T19:46:34.000Z",
            "id": "70213571522461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/iI1q7B"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2011-05-16T19:46:34.000Z",
            "id": "70213569614069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: A recategoriza\u00e7\u00e3o ocorreu com a ... http://bit.ly/iI1q7B"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-16T19:44:46.000Z",
            "id": "70213119393280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2011-05-16T19:39:44.000Z",
            "id": "70211851018973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, assim que conseguir ter internet na minha casa, v\u00e1aarios posts sobre o Parque Nacional de Los Roques, Caribe! Fotos deslumbrantes."
        },
        {
            "author_id": "188839627",
            "created_at": "2011-05-16T19:26:37.000Z",
            "id": "70208549615185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for ao Chile n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Torre del Paine, onde a fauna e a flora simplesmente encantam o visitante!"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-16T19:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "153876206",
                        "start": 5,
                        "username": "Saymom8"
                    }
                ]
            },
            "id": "70207612574105600",
            "in_reply_to_user_id": "153876206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, @Saymom8 A opera\u00e7\u00e3o de venda de ingressos p/ #conexaovivoBH no Parque Municipal est\u00e1 quase finalizada. Acompanhe as not\u00edcias no portal."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-16T19:15:16.000Z",
            "id": "70205693210275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar \u00e9 revitalizado; conclus\u00e3o dos trabalhos est\u00e1 prevista para o dia 7 de junho: http://ow.ly/4VLZo"
        },
        {
            "author_id": "48027001",
            "created_at": "2011-05-16T19:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46246482",
                        "start": 3,
                        "username": "eurooscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "70203200510238721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @eurooscar: Ecoturismo no Sudeste: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira em S\u00e3o Paulo tem mais de 300 cavernas http://bit.ly/68yzSR"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2011-05-16T19:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15907720",
                        "start": 132,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70202571180081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIFUNDIR- Hotel Donati,do Parque Nacional de Itatiaia,oferece a hospedagem ideal para esse come\u00e7o de outono http://t.co/QDgjpHP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "223922737",
            "created_at": "2011-05-16T18:58:42.000Z",
            "id": "70201526961979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se um dia o #GALO acabar eu junto com mais 21 amigos no Parque Municipal e fa\u00e7o outro #GALO"
        },
        {
            "author_id": "44777268",
            "created_at": "2011-05-16T18:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "98875202",
                        "start": 17,
                        "username": "am_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "70201279368007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vitoria!  RT @am_noticias: Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/iFPzmz\""
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:22.000Z",
            "id": "70200686620590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwDDH"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:06.000Z",
            "id": "70200621076185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD4s"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200616248541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD4L"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200616030449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD4H"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200614239473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD3t"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200613027328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD3k"
        },
        {
            "author_id": "36757793",
            "created_at": "2011-05-16T18:52:16.000Z",
            "id": "70199907742531585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Donati, do Parque Nacional de Itatiaia, oferece a hospedagem ideal para esse come\u00e7o de outono http://difundir.com.br/42451"
        },
        {
            "author_id": "46246482",
            "created_at": "2011-05-16T18:41:39.000Z",
            "id": "70197235735998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Sudeste: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira em S\u00e3o Paulo tem mais de 300 cavernas http://bit.ly/68yzSR - corrigi texto."
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2011-05-16T18:24:08.000Z",
            "id": "70192825320476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Donati, no Parque Nacional de Itatiaia oferece a hospedagem ideal para esse comeo de outono http://twitdoc.com/7UU"
        },
        {
            "author_id": "157852874",
            "created_at": "2011-05-16T17:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1317032477555367936",
                        "start": 123,
                        "username": "Prof_NelsonMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "70184566857543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE EM ALERTA!RT= Isso \u00e9 APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental :: http://bit.ly/cBmxJ5 #meioambiente ~ Simples assim ! via @Prof_NelsonMS"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2011-05-16T17:30:28.000Z",
            "id": "70179322077519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 um passo de cada vez\", diz o respons\u00e1vel pela Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias http://bit.ly/jQBXNw"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-16T17:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "106963424",
                        "start": 75,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "70175977942163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica, selva http://t.co/Z9qWbQS via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "196754619",
            "created_at": "2011-05-16T17:00:39.000Z",
            "id": "70171818631249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1! O novo mascote da Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 a Jaguaritca! Os alunos do Dom Aguirre tamb\u00e9m ajudaram a votar! http://migre.me/4ytz7"
        },
        {
            "author_id": "56136019",
            "created_at": "2011-05-16T16:34:23.000Z",
            "id": "70165205954461697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero RT @romamidialivre: No pr\u00f3ximo domingo, O Parque Municipal recebe mais um show pelo projeto SESC MPB. http://cot.ag/kTjXKd"
        },
        {
            "author_id": "126053600",
            "created_at": "2011-05-16T16:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "112465806",
                        "start": 113,
                        "username": "leonardojmattos"
                    }
                ]
            },
            "id": "70159229981429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a destina\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio do #IMACO, no Parque Municipal - requerimento do vereador @leonardojmattos"
        },
        {
            "author_id": "13244642",
            "created_at": "2011-05-16T15:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "112758436",
                        "start": 114,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "70154400903086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mapaecorede Em defesa da sustentabilidade e do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/kkdUK5 via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "53185486",
            "created_at": "2011-05-16T15:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "70147119100600320",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo Boa tarde! Ainda n\u00e3o saiu info sobre os ingressos pro Parque Municipal n\u00e3o, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "43621605",
            "created_at": "2011-05-16T15:13:16.000Z",
            "id": "70144794281775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Cunhambebe, Angra dos Reis. www.refugiolimpatrilha.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-05-16T15:08:52.000Z",
            "id": "70143686347980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal\u00e1sia transfere elefantes para \u00e1rea protegida: O elefante que est\u00e1 ao centro \u00e9 o mais recente a ser capturado ... http://bit.ly/ilgvnh"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Johncharge].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Johncharge",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Johncharge"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hortosaovicente].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hortosaovicente",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hortosaovicente"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jessicaqi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jessicaqi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jessicaqi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gaabironcato].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gaabironcato",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gaabironcato"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225552178",
                "name": "SondaOfertas RJ",
                "username": "SondaOfertas_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9053882",
                "name": "xand\u00e3o",
                "username": "xandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22996528",
                "name": "geraldo t gattolini",
                "username": "ggattolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36097195",
                "name": "Um tal Jo\u00e3o... | twitch.tv/johngbc",
                "username": "joaogbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177641289",
                "name": "Fernanda Oyola",
                "username": "MaferDagger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156246223",
                "name": "studiograve",
                "username": "studiograve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70602399",
                "name": "Danielle Marciano",
                "username": "danipmarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083772317321363456",
                "name": "seu amigo",
                "username": "_MarceloMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71442392",
                "name": "Didico Grube",
                "username": "grude_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214292452",
                "name": "Dhara Bianca",
                "username": "dhara_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239567815",
                "name": "Renata Rodrigues",
                "username": "RenataGleicy72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141791672",
                "name": "Yoshiki\u3000Hayashi",
                "username": "yoshikint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245465655",
                "name": "F\u00c3 DE UM ANJO",
                "username": "Dream_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168691365",
                "name": "Tiago S. Giorgiani",
                "username": "tsgiorgiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55100748",
                "name": "Amanda Manfredini",
                "username": "manfrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233516745",
                "name": "Carlos Fandino",
                "username": "carlosfandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133000422",
                "name": "Serra do Gandarela",
                "username": "serragandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69200526",
                "name": "Anilton Pr\u00eato",
                "username": "aniltonpreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186689945",
                "name": "Cristiane Mendes",
                "username": "Tiani007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139741820",
                "name": "Ricardo Pontes",
                "username": "RicardoBotanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24882155",
                "name": "Victor Falc\u00e3o",
                "username": "oficialfalcaov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55941687",
                "name": "Sofia \ud83e\ude85",
                "username": "sofriacoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16886551",
                "name": "brunofurtado",
                "username": "brunofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18176617",
                "name": "Helder Araujo",
                "username": "heldz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65165340",
                "name": "Julgamento (BH-MG)",
                "username": "JULGAMENTOH2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60663368",
                "name": "Nathy Faria",
                "username": "nathyfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222199938",
                "name": "carasdeitu",
                "username": "carasdeitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67906135",
                "name": "Unesp Ci\u00eancia",
                "username": "unespciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534771",
                "name": "Jaufran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JaufranSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21490943",
                "name": "marcha soldado cabe\u00e7a de papel",
                "username": "RodSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45164003",
                "name": "alexothon",
                "username": "alexothon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123967488",
                "name": "Aline Lira",
                "username": "enilagnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295885626",
                "name": "Albino Gewehr",
                "username": "AlbinoGewehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62618299",
                "name": "8 \ud83d\udc3e \ud83c\udf0a",
                "username": "THIAGO_DAMACENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96783166",
                "name": "Anna Karla Moura",
                "username": "akcmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183228255",
                "name": "Sentidos Urbanos",
                "username": "sentidosurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212228185",
                "name": "Guilherme Guimbala",
                "username": "ProfGuimbala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200249203",
                "name": "Gustavo Cohgus",
                "username": "Cohgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121266876",
                "name": "Natalia Micossi",
                "username": "natimicossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276053023",
                "name": "Arara Urbana",
                "username": "AraraUrbanaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33016260",
                "name": "D H Oliveski",
                "username": "GrapetteRepete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72299582",
                "name": "Gauss",
                "username": "dicassios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123393840",
                "name": "Eisler Rodriguez #soscuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "EISLERRODRIGUEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26854714",
                "name": "portalGAZ",
                "username": "portalGAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180400381",
                "name": "Manchete do Vale",
                "username": "manchetedovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82174279",
                "name": "Carol",
                "username": "caroles_meow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90551413",
                "name": "Dona Durst",
                "username": "theursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282239871",
                "name": "Foz Da Depress\u00e3o",
                "username": "fozdadepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109245558",
                "name": "Lalo Tadeu",
                "username": "lalotadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287815150",
                "name": "Imagem Folheados",
                "username": "IFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263719777",
                "name": "calebe_tibu",
                "username": "calebe_tibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70464029",
                "name": "Server BH",
                "username": "azulseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122156981",
                "name": "RAFAEL FREITAS",
                "username": "RAFAELDIGITALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134452922",
                "name": "tanainternet",
                "username": "tana_internet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56588039",
                "name": "elzatsai",
                "username": "elzatsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19375031",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andrencoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691783",
                "name": "Fl\u00e1vio Venturini",
                "username": "FlavioVenturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69945105",
                "name": "YaYa",
                "username": "Yasmin_Hoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299949909",
                "name": "Anninha Marotta",
                "username": "annacomdoisNs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56851376",
                "name": "Visagio",
                "username": "Visagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111074495",
                "name": "TV Conecta BH",
                "username": "conectabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18983006",
                "name": "Lu\u00eds Martins",
                "username": "lfmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242295734",
                "name": "Denynha",
                "username": "denynhav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27902128",
                "name": "Erika Toretto \ud83d\udd79\ufe0f twitch.tv",
                "username": "Being_Erika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259351557",
                "name": "Claretiano Sorocaba",
                "username": "claretianosor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14522991",
                "name": "Gilton Paiva",
                "username": "giltonpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242623168",
                "name": "Agora L\u00e1.com",
                "username": "agorala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32649484",
                "name": "Rocos",
                "username": "ROCOS70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139893347",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "so_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107239617",
                "name": "Guia Total Pol\u00edtica",
                "username": "GT_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43140862",
                "name": "Anderson Jose",
                "username": "anderson_jose51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166732509",
                "name": "Andre Cordeiro",
                "username": "mtbmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49605843",
                "name": "M\u00e1rio R. S.  Neto",
                "username": "mundet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231774157",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "ascomarraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116504834",
                "name": "Arraial do Cabo RJ",
                "username": "RjArraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15061307",
                "name": "TiTO FRAN\u00e7A",
                "username": "wtito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213691957",
                "name": "ecoTours Portugal",
                "username": "Portugal_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79585429",
                "name": "Rodrigo Lana Fotos",
                "username": "rodrigolanafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281789004",
                "name": "Eduardo Cer\u00f3n",
                "username": "lalo_ceron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175203663",
                "name": "Luanjo \u2665\ufe0f",
                "username": "NacaoSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290852224",
                "name": "LS Tudo Que Eu Quero",
                "username": "LS_TudoQEuQuero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418774",
                "name": "Herbert Levy Neto",
                "username": "BinhoLevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59667076",
                "name": "Monique Lins.",
                "username": "moniquelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202628720",
                "name": "AdrianaGomes\ud83d\ude37\ud83d\udc75",
                "username": "Adrianafgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136616288",
                "name": "Nat\u00e1lia Moreira",
                "username": "NatMoreiraSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50047891",
                "name": "sentana",
                "username": "paullasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56412446",
                "name": "Paloma Bittencourt",
                "username": "pabittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55141279",
                "name": "TOLLOBA",
                "username": "TOLLOBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62548732",
                "name": "Gislene Pinheiro",
                "username": "Gi_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243430098",
                "name": "'Fernando Martins",
                "username": "Naaan_95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243476298",
                "name": "Caio Rodrigues  '",
                "username": "Caaio_C7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129619415",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GuHenrique95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299785771",
                "name": "PaznoTransito",
                "username": "PaznoTransito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147705433",
                "name": "IFPB",
                "username": "IFPBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33688903",
                "name": "LUCIA RODRIGUES",
                "username": "dra_luluzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633032",
                "name": "Lucia Malla",
                "username": "luciamalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289392977",
                "name": "RG Not\u00edcias",
                "username": "RGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61604342",
                "name": "Vanessa Damo - PMDB",
                "username": "vanessadamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67145790",
                "name": "oTudo.com",
                "username": "otudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66791353",
                "name": "Emanoelle Wisnievski",
                "username": "Emanoellew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28042190",
                "name": "Pirata do chap\u00e9u de palha!",
                "username": "Matheus_Porks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56144321",
                "name": "Raisa Nogues",
                "username": "raisanogues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56766271",
                "name": "Viesca Turismo",
                "username": "Viescaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67030990",
                "name": "Gisele Mafra",
                "username": "GiMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62070263",
                "name": "Casinos Iguaz\u00fa",
                "username": "casinosiguazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213416256",
                "name": "T\ud83c\udd70ti\ud83c\udd70ne Br\ud83c\udd70z",
                "username": "Tatiane_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288331663",
                "name": "IE Santana - SP",
                "username": "IEsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152453435",
                "name": "alt3 de 2010 \u2665",
                "username": "alt3LUANSANTANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210284231",
                "name": "Mauricio Gomes",
                "username": "mauugomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48832459",
                "name": "Babi Ver\u00edssimo",
                "username": "Babiverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108117430",
                "name": "jana",
                "username": "janaalmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240848597",
                "name": "Camilinha",
                "username": "camiilakelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295949708",
                "name": "marxlopess",
                "username": "marxlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40863654",
                "name": "Sara Dye",
                "username": "saradye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66260828",
                "name": "Leo \ud83c\udd70\ufe0fguiar",
                "username": "leo100acento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68321311",
                "name": "Marcos Fernando",
                "username": "Marcosobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89082632",
                "name": "NITRO Hist\u00f3rias Visuais",
                "username": "nitroimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53148773",
                "name": "Jana Paim",
                "username": "janagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290753086",
                "name": "@Juss",
                "username": "Jusspaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128865646",
                "name": "Flavio M\u00fcller",
                "username": "flaviomuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122739802",
                "name": "TouristEye",
                "username": "touristeye_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256256652",
                "name": "Resumo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "resumo_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68886451",
                "name": "Rafael Guaraci",
                "username": "Rafael_Guaraci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286757436",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcellaa_aa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188158903",
                "name": "Cris Soares",
                "username": "aneanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162126202",
                "name": "cynthia williams",
                "username": "cindyrobuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391841204204150786",
                "name": "Marisa Herrera",
                "username": "marisa_herrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156504657",
                "name": "Pri",
                "username": "PriiMiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158925034",
                "name": "Jr Palma",
                "username": "JuuniorPalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125314015",
                "name": "Tathianna Nunes",
                "username": "tathiannanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170451771",
                "name": "Vanessa Ajej",
                "username": "vanessamajej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189937462",
                "name": "pe \ud83c\udf08",
                "username": "pedroazipiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226133296",
                "name": "VR Facts \u26a1",
                "username": "vr_facts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158443112",
                "name": "Eric Nunes",
                "username": "EricMarrento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164668517",
                "name": "saggaz e amor \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "username": "_saggaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183689259",
                "name": "Mell Xavier",
                "username": "MellXAVIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198239046",
                "name": "Cristiane Przybysz",
                "username": "crizprzybysz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709970",
                "name": "estilors",
                "username": "estilors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296772729",
                "name": "Helton Castro BH",
                "username": "HeltonDeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187654278",
                "name": "Evinho",
                "username": "Evinho_Afina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207731980",
                "name": "Leeka",
                "username": "Leeka_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81957867",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "Lucasbah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440785924",
                "name": "yelou",
                "username": "hely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197123401",
                "name": "Coral Jovem do IASP",
                "username": "iasp_coraljovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152809591",
                "name": "Vinicius Pascini",
                "username": "vinipascini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42313491",
                "name": "Juliana",
                "username": "Julittleana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928682",
                "name": "Vin\u00edcius Gomes",
                "username": "viniciusgoms8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35111159",
                "name": "\u00d4h Mila...",
                "username": "CamilaJuliette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216710466",
                "name": "Arara Urbana",
                "username": "AraraUrbanaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77895978",
                "name": "Renanzim da Pisadinha",
                "username": "renan_heineke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30701979",
                "name": "Caroline Wieser",
                "username": "travelforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292452537",
                "name": "NAY \ud83c\udf35",
                "username": "withyoufreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237083543",
                "name": "Ju Fernandes",
                "username": "juafatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172452390",
                "name": "Planeta Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124184867",
                "name": "\u00bb Bru' Camargo. \u262e",
                "username": "Bruniinha_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14753220",
                "name": "Dx",
                "username": "PDoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603287",
                "name": "Canal Adobe Photoshop",
                "username": "dicasphotoshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237815012",
                "name": "Pol\u00edcia Militar da Para\u00edba",
                "username": "pmpboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284257314",
                "name": "IADEF",
                "username": "IADEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58227040",
                "name": "Erika Roana",
                "username": "erikaroanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263770002",
                "name": "Lizarda Online",
                "username": "lizarda_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91598767",
                "name": "Portal Ben\u00edcio",
                "username": "CPTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261863",
                "name": "Johner",
                "username": "J_Johner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78669717",
                "name": "coisa de bicho",
                "username": "coisadebicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001870",
                "name": "Fl\u00e1vio Herculano",
                "username": "TheBoyNocta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77867951",
                "name": "Ulysses Netto",
                "username": "ulysses_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282714284",
                "name": "Cavalgada Jaguara\u00e7u",
                "username": "xxxcavalgada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258995276",
                "name": "Jaguara\u00e7u Online",
                "username": "jaguaracuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332739",
                "name": "Paulo Hennry",
                "username": "Paulohennry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70819936",
                "name": "Michalick",
                "username": "LeoMichalick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116238559",
                "name": "J\u00e3o Roberto",
                "username": "jbetodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97594505",
                "name": "Taq",
                "username": "tiagotaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64436163",
                "name": "Bia Biotaa",
                "username": "biotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199118408",
                "name": "Lil' viNas XXX",
                "username": "docebatatadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165412243",
                "name": "Luiz com Z",
                "username": "lagaresluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175267446",
                "name": "Natalie Rocha",
                "username": "natalieurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908705861589176320",
                "name": "C\u00e1tia N.",
                "username": "canucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50390630",
                "name": "Virg\u00edlioSilva",
                "username": "VirgillioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195479408",
                "name": "Pamela Gasparin",
                "username": "pamgasparin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193360846",
                "name": "FC OFICIAL BLUMENAU",
                "username": "_PuraAdrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492469",
                "name": "Alexandre Sosinho",
                "username": "Sosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25610790",
                "name": "Henrique Soler",
                "username": "hsalbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234172886",
                "name": "VitoriaG.",
                "username": "VitoriaPeixotoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71099312",
                "name": "Lynn",
                "username": "messitgrows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42106275",
                "name": "Fabr\u00edcio Biff",
                "username": "FabricioBiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187951020",
                "name": "Indigri",
                "username": "ingzink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151873",
                "name": "marinex",
                "username": "AdiosMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49623860",
                "name": "Jos\u00e9 Guilherme",
                "username": "zeehmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93632888",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307603863",
                "name": "Yasmin com Y",
                "username": "yasminsep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121924247",
                "name": "Thays Filgueiras",
                "username": "LorahFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779151535",
                "name": "gim larysso",
                "username": "larysso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47669029",
                "name": "FAPCOM",
                "username": "fapcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923882",
                "name": "ApontaOfertas Recife",
                "username": "aofertas_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13244642",
                "name": "Angelo Iumatti",
                "username": "angeloiumatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85352916",
                "name": "EcoJuridico",
                "username": "EcoJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277633133",
                "name": "TwinsBike",
                "username": "TwinsBike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206289501",
                "name": "Di\u00e1rio da CostadoSol",
                "username": "Diariocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106127583",
                "name": "Yuri Borges",
                "username": "YuriB_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59019462",
                "name": "Jaguariaiva",
                "username": "CityJaguariaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123529687",
                "name": "Gest\u00e3o AgroFlorestal",
                "username": "AgroFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88191191",
                "name": "Polly",
                "username": "PollyWaldorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895734220512911361",
                "name": "Christiana",
                "username": "ponuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46756818",
                "name": "Geminix",
                "username": "GeminixLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216340252",
                "name": "Arara Urbana",
                "username": "AraraUrbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86151149",
                "name": "Juliana Lima",
                "username": "julianaralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245789606",
                "name": "planeTVet",
                "username": "planetvetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20685760",
                "name": "I want to leave \ud83d\udef8",
                "username": "leticiaportobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248405798",
                "name": "webarato_for",
                "username": "webarato_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107049100",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "guiamenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75443548",
                "name": "Nat\u00e1lia Smaniotto",
                "username": "natismaniotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57011708",
                "name": "Eduardo Domingues",
                "username": "Duds_Domingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77225422",
                "name": "Ivan T. Varotto",
                "username": "VarottoIvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216109863",
                "name": "Willian Scalioni",
                "username": "WillianScalioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189176713",
                "name": "Alugar-Casas.Com",
                "username": "alugarcasas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101893693",
                "name": "Lelio Caiado",
                "username": "leliocaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86721216",
                "name": "Luis Trindade",
                "username": "luist2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91393331",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique Santos",
                "username": "sergio_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573199",
                "name": "Alugarcasadeferias",
                "username": "Alugarcasadefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167161",
                "name": "Carolina Borges",
                "username": "mandapraesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799822",
                "name": "Unicap",
                "username": "Unicap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297249059",
                "name": "RONALD MENDEZ M.",
                "username": "ronaldylr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156435279",
                "name": "\u0647\u062f\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0633\u0631\u064a",
                "username": "jordanaaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41907427",
                "name": "livia maria",
                "username": "livconsiglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227987437",
                "name": "Gustavo S.",
                "username": "GustavoFes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195914482",
                "name": "bibi",
                "username": "MinasdoJBiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002116682",
                "name": "@kingbieb3r",
                "username": "FClovejustinbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236834439",
                "name": "Garotas dauma olhada",
                "username": "girldaumaolhada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24184653",
                "name": "Samba de Luiz",
                "username": "sambadeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125978937",
                "name": "Marku Ribas",
                "username": "markuribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31448215",
                "name": "Rodr",
                "username": "digovsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503194",
                "name": "engenheironline",
                "username": "engenheironline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280996884",
                "name": "homielastiku",
                "username": "arara_blu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188839627",
                "name": "TURISVIX",
                "username": "TURISVIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153876206",
                "name": "Salmom",
                "username": "Saymom8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48027001",
                "name": "Carmen Eugenio",
                "username": "CarmenEugenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46246482",
                "name": "euro oscar",
                "username": "eurooscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239474661",
                "name": "Assimptur",
                "username": "_assimptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223922737",
                "name": "M\u00e1rcio Shevchenko",
                "username": "marcinhogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44777268",
                "name": "Josu\u00e9 Neto",
                "username": "JosueNeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36757793",
                "name": "Difundir",
                "username": "difundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157852874",
                "name": "Viviane Coutinho",
                "username": "vbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317032477555367936",
                "name": "NelsonMS",
                "username": "Prof_NelsonMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196754619",
                "name": "Col\u00e9gio Dom Aguirre",
                "username": "DomAguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136019",
                "name": "Alan",
                "username": "alanmulungu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126053600",
                "name": "Geraldinho Corr\u00eaa",
                "username": "ProfGeraldinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185486",
                "name": "Mariah Aversa",
                "username": "mariahaversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43621605",
                "name": "limpatrilha",
                "username": "limpatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "71910138801430528",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnuvvbyl3i8mpgccon4mtjdnw8zh",
        "oldest_id": "70143686347980800",
        "result_count": 500
    }
}