{
    "data": [
        {
            "author_id": "234849662",
            "created_at": "2011-05-16T14:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "70139691239866368",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo onde est\u00e3o a venda os ingressos para o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "27496941",
            "created_at": "2011-05-16T14:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "707615095006711808",
                        "start": 0,
                        "username": "TomMcFly"
                    }
                ]
            },
            "id": "70134769945550848",
            "in_reply_to_user_id": "28838048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tommcfly tom, e o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-05-16T14:15:25.000Z",
            "id": "70130234040664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 http://abr.io/14b9 Aqui come\u00e7a a caminhada ao Pico da Bandeira, 3\u00aa mais alto do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-16T14:15:03.000Z",
            "id": "70130142772600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Tempo - Festa no Parque Municipal promove o incentivo \u00e0 pr\u00e1tica do esporte adaptado para pessoas com defici\u00eancia: http://ow.ly/4Vtws"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-16T14:02:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70127074211409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que parque nacional \u00e9 a mais popular e antiga categoria de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "74304159",
            "created_at": "2011-05-16T13:49:51.000Z",
            "id": "70123801962225664",
            "in_reply_to_user_id": "101938230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@courominas tem previs\u00e3o a reforma no parque municipal? \na quadra de basquete ta complicado com aquele alambrado..."
        },
        {
            "author_id": "75443548",
            "created_at": "2011-05-16T13:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "299347639",
                        "start": 0,
                        "username": "dicasvicentinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "70117644254187520",
            "in_reply_to_user_id": "299347639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dicasvicentinas na minha \u00e9poca nao tinha passeio no parque nacional :("
        },
        {
            "author_id": "77253827",
            "created_at": "2011-05-16T13:20:55.000Z",
            "id": "70116518452670465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos que vivem no Parque Municipal podem ser retirados do local  http://bit.ly/jTCp38"
        },
        {
            "author_id": "88912688",
            "created_at": "2011-05-16T13:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "278382982",
                        "start": 25,
                        "username": "ThomazHilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "70112080698675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a @AnaInsana__  eo @ThomazHilton  Deram um distaque no Parque Municipal ...Impossivel de nao ver eles rssrrsrs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-16T12:39:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70106101663801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 conhecido como um dos melhores locais para pr\u00e1tica de esportes de montanha. http://migre.me/4yiRA"
        },
        {
            "author_id": "147938721",
            "created_at": "2011-05-16T12:22:26.000Z",
            "id": "70101800484749314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://ow.ly/4Voj0"
        },
        {
            "author_id": "6714582",
            "created_at": "2011-05-16T12:12:34.000Z",
            "id": "70099318786371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional de Jurubatiba, em #Maca\u00e9: Leonardo Luiz da\u2026 http://goo.gl/fb/OJkGT"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-16T12:09:48.000Z",
            "id": "70098623668555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/lN2ke4"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2011-05-16T10:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "254623203",
                        "start": 100,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "70074136428421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado em sacola pl\u00e1stica no parque municipal de Montes Claros - http://goo.gl/tbkpy via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-05-16T08:00:13.000Z",
            "id": "70035813387337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da sustentabilidade e do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/kkdUK5 #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-16T08:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "112758436",
                        "start": 98,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "70035813362180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da sustentabilidade e do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/kkdUK5 via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "19724321",
            "created_at": "2011-05-16T02:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "67623887",
                        "start": 14,
                        "username": "naty_marcondes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "19724321",
                        "start": 80,
                        "username": "JoseanoCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "69958694095429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi fera! RT: @naty_marcondes: Hoje fui ao parque Nacional daqui de Atlanta com @JoseanoCN e a Neidinha. pude comtemplar a perfei\u00e7\u00e3o de Deus"
        },
        {
            "author_id": "67032405",
            "created_at": "2011-05-16T02:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1021086617514242049",
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioJunio"
                    }
                ]
            },
            "id": "69955389348790272",
            "in_reply_to_user_id": "46988146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaviojunio ai ai... j\u00e1 vi tudo... olha l\u00e1 o Thiti sozinho no Parque Municipal... rsrs"
        },
        {
            "author_id": "67623887",
            "created_at": "2011-05-16T02:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "19724321",
                        "start": 49,
                        "username": "JoseanoCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "69947808836354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao parque Nacional daqui de Atlanta com @JoseanoCN e a Neidinha. pude comtemplar a perfei\u00e7\u00e3o de Deus na natureza!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-16T01:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "69935425543876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/Z01iwmS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-05-16T00:52:14.000Z",
            "id": "69928106202365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo SP:Serra da Bocaina-SP Lugar onde reina tranq\u00fcilidade http://ecoviagem.uol.com.br/brasil/sao-paulo/parque-nacional/serra-da-bocaina/"
        },
        {
            "author_id": "64436163",
            "created_at": "2011-05-16T00:46:55.000Z",
            "id": "69926768529776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima aula hoje no Parque Estadual Mata dos Godoy \"Para que um plano de manejo funcione, o gestor necessita conhecer bem a \u00e1rea recuperada\"."
        },
        {
            "author_id": "299347639",
            "created_at": "2011-05-16T00:43:18.000Z",
            "id": "69925856952320002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba, nesta semana, os 2\u00b0 anos far\u00e3o uma trilha no Parque Nacional com a prof Val\u00e9ria. Aulas extraclasses s\u00e3o poucos, ent\u00e3o aproveitem!"
        },
        {
            "author_id": "69637852",
            "created_at": "2011-05-16T00:28:41.000Z",
            "id": "69922181903159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bandas que teve no #conexaovivo hoje eram boas, pena que a localiza\u00e7\u00e3o deixou a desejar, podia ser no Parque Municipal denovo.."
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-05-15T23:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "122801330",
                        "start": 0,
                        "username": "UnidasporLS_BH"
                    }
                ]
            },
            "id": "69914912176078849",
            "in_reply_to_user_id": "122801330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UnidasporLS_BH    pois \u00e9 ammore  hahah'  \u00e9 noix mineirada \\\u263b\u263a/ \n t\u00e1 sabendo do encontro dia 21? as 14hrs no Parque Municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "50463657",
            "created_at": "2011-05-15T22:23:44.000Z",
            "id": "69890733410222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U*"
        },
        {
            "author_id": "50463657",
            "created_at": "2011-05-15T22:23:35.000Z",
            "id": "69890699327320065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha v\u00f3 foi pra foz e trouxe um perfume pra minha mae,uma maquininha de MMS pro meu irmao e uma peita pra mim ... PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7I"
        },
        {
            "author_id": "82777941",
            "created_at": "2011-05-15T22:12:41.000Z",
            "id": "69887954490900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pr\u00e9dio devia ser uma area de prote\u00e7ao ambiental, de tanta macacada que tem."
        },
        {
            "author_id": "45718759",
            "created_at": "2011-05-15T22:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "199007908",
                        "start": 0,
                        "username": "squila_B"
                    }
                ]
            },
            "id": "69887944042889216",
            "in_reply_to_user_id": "199007908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@squila_B parque municipal domingo q vem as 15h?"
        },
        {
            "author_id": "45718759",
            "created_at": "2011-05-15T22:09:27.000Z",
            "id": "69887142280691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem anima ir domngo la no parque municipal as 15h?"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-15T22:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "69884915394682881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lCFEgTv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78839148",
            "created_at": "2011-05-15T21:37:15.000Z",
            "id": "69879038755348481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa acabei de chegar da floresta nacional do rio preto,#t\u00e9dio   Nossa me machuquei toda..."
        },
        {
            "author_id": "57151873",
            "created_at": "2011-05-15T21:23:27.000Z",
            "id": "69875565926154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roubaram meu tenis no parque municipal e voltei pra casa de pantufa, linda sim ou claro?"
        },
        {
            "author_id": "25670704",
            "created_at": "2011-05-15T19:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "18773144",
                        "start": 80,
                        "username": "priscilatasia"
                    }
                ]
            },
            "id": "69850432528334850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incr\u00edvels as imagens desse parque nacional da Cro\u00e1cia http://bit.ly/aSo6Ah (via @priscilatasia"
        },
        {
            "author_id": "48107947",
            "created_at": "2011-05-15T19:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "18773144",
                        "start": 80,
                        "username": "priscilatasia"
                    }
                ]
            },
            "id": "69850428485025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incr\u00edvels as imagens desse parque nacional da Cro\u00e1cia http://bit.ly/aSo6Ah (via @priscilatasia"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-15T19:42:29.000Z",
            "id": "69850154571796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-05-15T18:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "224344328",
                        "start": 51,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "69836405190307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jaguatirica \u00e9 a mascote eleita pelos leitores do @jornalcruzeiro como animal s\u00edmbolo da Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-15T18:36:59.000Z",
            "id": "69833673347829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no UOL Viagem \u2013 Parque Nacional Sete Cidades instiga a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes com forma\u00e7\u00f5es rochosas e... http://fb.me/KfbSqtmb"
        },
        {
            "author_id": "14171364",
            "created_at": "2011-05-15T18:30:40.000Z",
            "id": "69832083740180480",
            "in_reply_to_user_id": "57484705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artur__h pq t\u00f4 no parque municipal e pretendia correr um pouco \u00e0s 16:00 e pq deixei as janelas de casa abertas! Heheheheh"
        },
        {
            "author_id": "135611700",
            "created_at": "2011-05-15T18:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63215870",
                        "start": 0,
                        "username": "miltonnaves"
                    }
                ]
            },
            "id": "69827977562689536",
            "in_reply_to_user_id": "63215870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltonnaves Acabei de chegar de uma produ\u00e7\u00e3o de + um show no Parque Municipal mas j\u00e1 ligado em vc.Mande um abra\u00e7o fera! rs..."
        },
        {
            "author_id": "14171364",
            "created_at": "2011-05-15T18:07:05.000Z",
            "id": "69826148879708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vim de novo pro gramado de teletubbies do parque municipal. Mas nesse instante, o c\u00e9u empretou de uma vez. Acho que vem chuva a\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "299166549",
            "created_at": "2011-05-15T17:49:53.000Z",
            "id": "69821820114702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50) Um dia, o Tom e alguns amigos decidiram ir para o Parque Nacional colocar fogo em algumas coisas. Para fazer (cont) http://tl.gd/afqgpb"
        },
        {
            "author_id": "55700643",
            "created_at": "2011-05-15T17:27:32.000Z",
            "id": "69816192768024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Sairei :3 vou dar uma passada do parque municipal o/ bye folks '"
        },
        {
            "author_id": "273467265",
            "created_at": "2011-05-15T17:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "502473523",
                        "start": 31,
                        "username": "rickfenty"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "125179948",
                        "start": 55,
                        "username": "putaqueparizzis"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "205736681",
                        "start": 87,
                        "username": "felipecorducci"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "527649936",
                        "start": 103,
                        "username": "Vivianeemanuele"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "306300365",
                        "start": 120,
                        "username": "_JPSantos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "69812401071079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todos no parque municipal hoje @rickfenty @OtepMurilol @putaqueparizzis @icarocorducci @felipecorducci @VivianeEmanuele @_jpsantos_"
        },
        {
            "author_id": "107140389",
            "created_at": "2011-05-15T17:08:32.000Z",
            "id": "69811412746252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe q gracinha no parque municipal http://twitpic.com/4y3odg"
        },
        {
            "author_id": "289299973",
            "created_at": "2011-05-15T16:20:50.000Z",
            "id": "69799410078449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tres Cruces Parque Nacional Nevado, Atacama: O Nevado Tres Cruces National Park fica a uma dist\u00e2ncia aproximada ... http://bit.ly/lpPLEb"
        },
        {
            "author_id": "106763701",
            "created_at": "2011-05-15T16:06:37.000Z",
            "id": "69795832773345281",
            "in_reply_to_user_id": "64801214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depwagnermontes passagem para o parque municipal de Nova Igua\u00e7u e temos na beira do rio com nascente arvores muito antigas que est\u00e3o acima"
        },
        {
            "author_id": "268886045",
            "created_at": "2011-05-15T15:58:24.000Z",
            "id": "69793761332445185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeee parque municipal com meu manin #M\u00f3ises , fui gente !!!\nbeijos !"
        },
        {
            "author_id": "220195098",
            "created_at": "2011-05-15T15:54:13.000Z",
            "id": "69792712123092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontrar com rol\u00ea hoje no Parque Municipal , bora ? sep\u00e1 as 14:00 na esta\u00e7\u00e3o Central do metro \\o/"
        },
        {
            "author_id": "111355922",
            "created_at": "2011-05-15T15:32:49.000Z",
            "id": "69787323495235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Petropplis em Itaipava http://twitpic.com/4y2dzc"
        },
        {
            "author_id": "112217186",
            "created_at": "2011-05-15T15:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1214218725240369152",
                        "start": 0,
                        "username": "mths59"
                    }
                ]
            },
            "id": "69785723011739648",
            "in_reply_to_user_id": "29341679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mths59 O parque municipal \u00e9 perto do hospital. \u00c9 faciiiil"
        },
        {
            "author_id": "65920714",
            "created_at": "2011-05-15T15:03:49.000Z",
            "id": "69780028430352384",
            "in_reply_to_user_id": "267293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KenjyBiersack orkontro parque municipal 2 hrs vamo ?"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2011-05-15T15:02:06.000Z",
            "id": "69779594366042113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a partir de 16h, mais uma pelada na avenida Afonso Pena, em frente ao Parque Municipal....rs"
        },
        {
            "author_id": "292452537",
            "created_at": "2011-05-15T15:00:17.000Z",
            "id": "69779135815364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira \u00e9 a excurs\u00e3o da escola para o Parque Nacional do Xingu (SP) vai ser zueira total com a Lala, com a Ana, Stefani e Vagner!"
        },
        {
            "author_id": "49638932",
            "created_at": "2011-05-15T14:54:09.000Z",
            "id": "69777592944820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus vizinhos: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! #natureza!!! http://twitpic.com/4y1typ"
        },
        {
            "author_id": "65920714",
            "created_at": "2011-05-15T14:09:20.000Z",
            "id": "69766316403331072",
            "in_reply_to_user_id": "236985157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aninhaallright parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "88912688",
            "created_at": "2011-05-15T14:07:18.000Z",
            "id": "69765802215215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Orkontro emo em BH .. Parque Municipal as 14H"
        },
        {
            "author_id": "57151873",
            "created_at": "2011-05-15T13:50:21.000Z",
            "id": "69761537862156289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show no parque municipal. ;*"
        },
        {
            "author_id": "194787311",
            "created_at": "2011-05-15T13:35:46.000Z",
            "id": "69757867292508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAQUI A POUCO INDO PRO PARQUE MUNICIPAL COM OS MANOS... E EU FA\u00c7O SHOW L\u00c1 APARTIR DAS 13:00 HORAS DA TARDE"
        },
        {
            "author_id": "65102854",
            "created_at": "2011-05-15T13:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1096529028",
                        "start": 34,
                        "username": "MionRafael"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "65102854",
                        "start": 47,
                        "username": "bessasampaio"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "17517094",
                        "start": 102,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 112,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "69754868243505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 atr\u00e1s do meu ingresso j\u00e1! \\o/ \u201c@mionrafael: @bessasampaio Anota ai, dia 25 no parque municipal tem @moveis ! @conexaovivo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "60791473",
            "created_at": "2011-05-15T13:20:10.000Z",
            "id": "69753941361033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca fiz uma trilha em que tive que andar 23km igual a ontem..cheguei morta..literalmente morta..muito lindo o parque estadual do itacolomi"
        },
        {
            "author_id": "37285065",
            "created_at": "2011-05-15T13:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "21054053",
                        "start": 0,
                        "username": "emicida"
                    }
                ]
            },
            "id": "69753923468136448",
            "in_reply_to_user_id": "21054053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emicida http://twitpic.com/4y0gnm - parque municipal n\u00e9? hehehe"
        },
        {
            "author_id": "16422452",
            "created_at": "2011-05-15T12:49:10.000Z",
            "id": "69746141046116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogando tenis o parque !! :) (@ Parque Municipal) http://4sq.com/kaOXhn"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-15T12:13:15.000Z",
            "id": "69737100530024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jb3sTY"
        },
        {
            "author_id": "295210672",
            "created_at": "2011-05-15T12:08:16.000Z",
            "id": "69735848442212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barcelos: \n          \n                       http://bit.ly/lxH8XH"
        },
        {
            "author_id": "82390724",
            "created_at": "2011-05-15T12:01:35.000Z",
            "id": "69734166593404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 daqui a pouco o Show+de+la%C3%A7amento+do+CD+Setembro+de+Walter+Dias+no+Parque+Municipal http://t.co/Hs3Iftb"
        },
        {
            "author_id": "67753343",
            "created_at": "2011-05-15T10:02:49.000Z",
            "id": "69704278385754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu Dragao,karen,dita,camila,bruno bebemos no imperial e descemos para feira hippie e agora estamos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2011-05-15T00:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45920571",
                        "start": 0,
                        "username": "simonesc2"
                    }
                ]
            },
            "id": "69562746345226241",
            "in_reply_to_user_id": "45920571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simonesc2 sim o lugar e dentro de um parque nacional a chapada dos veadeiros. Esta mais para uma festa que para melancolia."
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-05-14T23:35:52.000Z",
            "id": "69546501944258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MarinaGuerreira Como ministra criou Reserva Extrativista para proteger Manguezais na BA. AldoMotosserra quer destruir os manguezais."
        },
        {
            "author_id": "180949146",
            "created_at": "2011-05-14T23:32:03.000Z",
            "id": "69545541901615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou mergulhar no parque estadual da pedra da risca do meio!!! Tomara que seja igual ao \u00faltimo!!!"
        },
        {
            "author_id": "280267600",
            "created_at": "2011-05-14T22:31:45.000Z",
            "id": "69530363311042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participei do acesse fest no parque municipal hj...inclus\u00e3o social \u00e9 o que h\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "119476233",
            "created_at": "2011-05-14T22:25:11.000Z",
            "id": "69528710658793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o noticiou o Acessifest 2011, que aconteceu hoje no Parque Municipal?!"
        },
        {
            "author_id": "189279616",
            "created_at": "2011-05-14T21:55:21.000Z",
            "id": "69521203467010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo e apreciando as fotos do \"Meu vizinho, o Parque Nacional do Iguacu\". Presente de Jorge Pegoraro"
        },
        {
            "author_id": "47515310",
            "created_at": "2011-05-14T19:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1279039103158362112",
                        "start": 29,
                        "username": "AllanGabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "69491150813282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional e tipo lindo @allangabriel e @wingerdabchor iam se achar aqui pq tem pista so pra patinacao"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-14T19:42:53.000Z",
            "id": "69487868892020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "266672225",
            "created_at": "2011-05-14T19:30:26.000Z",
            "id": "69484735642075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/vtF #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "124913997",
            "created_at": "2011-05-14T19:28:18.000Z",
            "id": "69484198058147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquinique no parque municipal...topa?del\u00edciaaa"
        },
        {
            "author_id": "55085562",
            "created_at": "2011-05-14T19:26:08.000Z",
            "id": "69483651926200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual Pedra Azul http://instagr.am/p/EPocv/"
        },
        {
            "author_id": "39837254",
            "created_at": "2011-05-14T19:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "172461169",
                        "start": 34,
                        "username": "caciquemarau"
                    }
                ]
            },
            "id": "69482853485903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com chuva e tudo.... Atividade do @caciquemarau (@ Parque Municipal Lauro R Bortolon) http://4sq.com/iTnRJM"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-14T19:22:16.000Z",
            "id": "69482680680591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 via Twitter: http://mcdhones.blogspot.com/2011/05/super-abraco-virtual.html"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-14T19:21:26.000Z",
            "id": "69482468977278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 de Maio o Parque Nacional do Capara\u00f3 completar\u00e1 50 anos, vamos mandar um abra\u00e7o ao Parque Via Twitter: #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "22522430",
            "created_at": "2011-05-14T19:11:44.000Z",
            "id": "69480028051750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o via twitter ao Parque Nacional do Capara\u00f3 http://mcdhones.blogspot.com/2011/05/super-abraco-virtual.html"
        },
        {
            "author_id": "22522430",
            "created_at": "2011-05-14T19:10:35.000Z",
            "id": "69479737885597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 de maio o Parque Nacional do Capara\u00f3 complestar\u00e1 50 anos, participe do ABRA\u00c7O VIRTUAL AO PARQUE mandando um  #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "45180661",
            "created_at": "2011-05-14T17:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "890979885673574400",
                        "start": 0,
                        "username": "ErickDavisson"
                    }
                ]
            },
            "id": "69461415580282880",
            "in_reply_to_user_id": "95933978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erickdavisson eu toh bem! Toh saindo pra uma viagem agora pra um parque nacional na Calif\u00f3rnia, yosemite."
        },
        {
            "author_id": "292039725",
            "created_at": "2011-05-14T17:52:02.000Z",
            "id": "69459970600607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa ter\u00e7a \u00e9h a excurs\u00e3o da escola para o Parque Nacional do Xingu (EEBAA) e 1 diazinho depois \u00e9 o niver da Nai (Naty) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "245789606",
            "created_at": "2011-05-14T17:50:58.000Z",
            "id": "69459703113056257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galameira, canela e ing\u00e1. Parque Estadual de Ita\u00fanas-ES sofre com corte ilegal de \u00e1rvores. www.planetvet.com.br/noticias.aspx?codNot=671"
        },
        {
            "author_id": "280244276",
            "created_at": "2011-05-14T17:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "69459342545530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicenten\u00e1rio da independencia do Paraguai  Rolando Chaparro (Parque Nacional Bicentenario) http://t.co/S22k7NE v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "70465885",
            "created_at": "2011-05-14T17:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14946999",
                        "start": 0,
                        "username": "MariMoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "69457905518256130",
            "in_reply_to_user_id": "14946999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimoon eu estaria nsa in EUA Los Angeles nd Praia do Parque Estadual Leo Carillo. curtindo hum Jensen Ackles com sol #marimoonchat"
        },
        {
            "author_id": "207225038",
            "created_at": "2011-05-14T17:23:12.000Z",
            "id": "69452716514086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Natural Municipal ser\u00e1 apresentado em evento no Ibirapuera http://migre.me/4x8tj"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2011-05-14T16:59:32.000Z",
            "id": "69446761818767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar fecha as portas para revitaliza\u00e7\u00e3o http://tinyurl.com/4xh8ols"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-05-14T16:58:45.000Z",
            "id": "69446562060840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar fecha as portas para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://bit.ly/l5OlQ8"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-05-14T16:58:43.000Z",
            "id": "69446555916173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rosinha Cadar fecha as portas para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://bit.ly/l5OlQ8"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-05-14T16:32:27.000Z",
            "id": "69439945160404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo no sul de #Mocambique aperta o cerco contra ca\u00e7adores furtivos http://bit.ly/jSCphd"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-05-14T16:16:47.000Z",
            "id": "69436000430071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca. Fa\u00e7a sua parte, participe! http://portaldovoluntario.org.br/acts/16336"
        },
        {
            "author_id": "14171364",
            "created_at": "2011-05-14T16:13:25.000Z",
            "id": "69435153860141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia caminhar at\u00e9 o parque municipal pra deitar e ficar \u00e0 toa naquele gramado dos teletubbies, mas parece que vai chover. Ser\u00e1 que eu arrisco?"
        },
        {
            "author_id": "258009358",
            "created_at": "2011-05-14T14:54:36.000Z",
            "id": "69415318107328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 14 de maio SABADO de 10 as 16 assisfest"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-14T14:53:04.000Z",
            "id": "69414931627388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/kTceDq"
        },
        {
            "author_id": "14062433",
            "created_at": "2011-05-14T14:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "14062433",
                        "start": 94,
                        "username": "MLAragao"
                    }
                ]
            },
            "id": "69413340677541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL, UM VERDADEIRO \u201cPARA\u00cdSO!\u201d http://linkme.blog.br/?p=99135 (via @MLAragao)"
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2011-05-14T14:44:28.000Z",
            "id": "69412769270734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia e Natureza II - Ao encontro do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Esta actividade fotogr\u00e1fica \u00e9 a segunda ... http://bit.ly/moauLR"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-14T14:40:07.000Z",
            "id": "69411673768853506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro v\u00eddeo de campo de Fernando Lara dentro da Rotas Verdes Brasil. Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/lPEtFW2"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2011-05-14T14:26:29.000Z",
            "id": "69408241733468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL. VERDADEIRO PARA\u00cdSO http://t.co/MKC6xAr"
        },
        {
            "author_id": "116237920",
            "created_at": "2011-05-14T12:24:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "69377660685533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa sou eu indo ao :::::::;parque municipal pra tirar minha carteira de trabalho gr\u00e1tis na hora... vida de rica, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "118737439",
            "created_at": "2011-05-14T12:21:24.000Z",
            "id": "69376766606704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia queridos! Estou de volta da viagem que fiz at\u00e9 o Parque Estadual de Terra Ronca em S\u00e3o Domingos - GO  http://twitpic.com/4xha68"
        },
        {
            "author_id": "53802247",
            "created_at": "2011-05-14T11:59:54.000Z",
            "id": "69371353144365057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal bater perna atoa .. hahuashuahuaahus .. #partiu"
        },
        {
            "author_id": "42751066",
            "created_at": "2011-05-14T11:05:40.000Z",
            "id": "69357704552005633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional S. da Capivara. Belo e perigoso http://twitpic.com/4xgdkt"
        },
        {
            "author_id": "210984382",
            "created_at": "2011-05-14T10:42:04.000Z",
            "id": "69351768257081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim dar uma passada aqui antes de ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do col\u00e9gio."
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2011-05-14T06:51:23.000Z",
            "id": "69293712768897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO TEM SEMENTES DE POESIA E ABERTURA DE EXPOSI\u00c7\u00c3O NA GALERIA DA ARVORE 10h. Pra\u00e7a dos Fundadores no Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "38584221",
            "created_at": "2011-05-14T04:50:50.000Z",
            "id": "69263378719326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga, em SP"
        },
        {
            "author_id": "282714284",
            "created_at": "2011-05-14T04:22:49.000Z",
            "id": "69256327209287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica as obras da Estrada que liga Marli\u00e9ria ao Parque Estadual do Rio Doce acontece nesta Segunda http://nblo.gs/hQgb0"
        },
        {
            "author_id": "205799313",
            "created_at": "2011-05-14T02:57:37.000Z",
            "id": "69234883704274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u, turismo sustentavel chegando com forca total. Aguardem!"
        },
        {
            "author_id": "68536973",
            "created_at": "2011-05-14T01:58:02.000Z",
            "id": "69219891600834561",
            "in_reply_to_user_id": "160307162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gdchrltrules \u00e1rea protegida - vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica 24 horas ... a\u00ed em baixo: n\u00e3o entre - perigo de vida"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-14T01:47:44.000Z",
            "id": "69217295968374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lupaluna o kct aqui ta bem melhor! (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://4sq.com/kebSSZ"
        },
        {
            "author_id": "32081820",
            "created_at": "2011-05-14T01:44:30.000Z",
            "id": "69216485809201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fiz pra\u00e7a 7 & parque municipal.. a proposito, a pra\u00e7a 7 tava uma baguncinha total.. capoeira e tal.."
        },
        {
            "author_id": "16845125",
            "created_at": "2011-05-14T00:14:34.000Z",
            "id": "69193849939042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lounge da Vogue ta igual burrinho do parque municipal: Todo mundo quer tirar foto. #mtp"
        },
        {
            "author_id": "65102854",
            "created_at": "2011-05-14T00:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17517094",
                        "start": 8,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "69190908528168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter @moveis em BH, no Parque Municipal! Vou de novo! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "61222791",
            "created_at": "2011-05-13T23:16:11.000Z",
            "id": "69179160765018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remember, Parque Municipal domingo passado, com Orquestra e ela, Nana. http://www.youtube.com/watch?v=BLs16sjWdCc"
        },
        {
            "author_id": "70278844",
            "created_at": "2011-05-13T23:07:04.000Z",
            "id": "69176864790417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tou com pena dele, ser\u00e1 que o jumento comeu kkkkk. Eu deitado aqui de buxo cheio e ele na cadeia, vai desmata \u00e1rea protegida da cadeia"
        },
        {
            "author_id": "77365501",
            "created_at": "2011-05-13T22:32:46.000Z",
            "id": "69168234267553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria importante: \"Toma posse o Conselho Deliberativo da RESEX da Prainha do Canto Verde, Cear\u00e1\". http://t.co/bkxQHtB"
        },
        {
            "author_id": "87500978",
            "created_at": "2011-05-13T22:17:39.000Z",
            "id": "69164430637805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "banho de cachoeira, no Parque Nacional das Sete Cidades - Piau\u00ed http://twitpic.com/4x78wg"
        },
        {
            "author_id": "237855335",
            "created_at": "2011-05-13T22:15:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "69164001447247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os cineboys passaram em frente o parque municipal aqui em bh *-* que linds"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-05-13T21:57:55.000Z",
            "id": "69159464015626242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo -  Par\u00e1 http://fb.me/xZlbHFL4"
        },
        {
            "author_id": "130191573",
            "created_at": "2011-05-13T21:50:31.000Z",
            "id": "69157598926090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem e fotos do Parque Nacional de Abrolhos no programa Globo Mar do dia 07/04/2011 http://is.gd/uXCOaE... http://fb.me/HUiuExL6"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2011-05-13T21:29:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "69152291646742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha - mat\u00e9ria veiculada pelo Jornal Hoje da Rede Globo http://migre.me/4xbSK Ponta Grossa #turismo"
        },
        {
            "author_id": "165114690",
            "created_at": "2011-05-13T21:17:38.000Z",
            "id": "69149324583510017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... trabalho com os  seringueiros da Reserva Extrativista Chico Mendes, do munic\u00edpio de Assis Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "22522430",
            "created_at": "2011-05-13T21:06:51.000Z",
            "id": "69146609916710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 de Maio, venha abra\u00e7ar o Parque Nacional do Capara\u00f3! http://mcdhones.blogspot.com/2011/05/super-abraco.html"
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-05-13T20:48:07.000Z",
            "id": "69141897985277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de lan\u00e7amento do CD Setembro de Walter Dias no Parque Municipal: Publicado originalmente\u2026 http://goo.gl/fb/46X1l"
        },
        {
            "author_id": "75156670",
            "created_at": "2011-05-13T20:45:13.000Z",
            "id": "69141166456713216",
            "in_reply_to_user_id": "71334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParamountDVD_BR #BuscaMegamente Parque municipal Mario Pimenta C"
        },
        {
            "author_id": "76533186",
            "created_at": "2011-05-13T20:42:59.000Z",
            "id": "69140603648221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoias centen\u00e1rias no Parque Nacional Great Basin, CA: http://bit.ly/iu3qqe"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-05-13T20:10:58.000Z",
            "id": "69132547791134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoticiasArnTech Viajantes nos EUA s\u00e3o aconselhados a n\u00e3o confiarem s\u00f3 em GPS: Parque Nacional na Calif\u00f3rnia alerta... http://mwur.in/Ew"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-05-13T20:10:57.000Z",
            "id": "69132545542979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IG - Tecnologia] Viajantes nos EUA s\u00e3o aconselhados a n\u00e3o confiarem s\u00f3 em GPS: Parque Nacional na Calif\u00f3rnia al... http://bit.ly/llvOyd"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2011-05-13T20:10:57.000Z",
            "id": "69132545505239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes nos EUA s\u00e3o aconselhados a n\u00e3o confiarem s\u00f3 em GPS: Parque Nacional na Calif\u00f3rnia alerta em seu site q... http://bit.ly/llvOyd"
        },
        {
            "author_id": "15183552",
            "created_at": "2011-05-13T20:08:37.000Z",
            "id": "69131958134898689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Foz do Ribeir\u00e3o Garcia (R. Sete de Setembro, s/n - Garcia, Blumenau) http://4sq.com/iSBOHU"
        },
        {
            "author_id": "15183552",
            "created_at": "2011-05-13T20:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "69131957392523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Municipal Foz do Ribeir\u00e3o Garcia on @foursquare! http://4sq.com/izbIke"
        },
        {
            "author_id": "135924524",
            "created_at": "2011-05-13T19:51:55.000Z",
            "id": "69127753399664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o de FCS & F\u00c3S DO LUAN DE MINAS GERAIS DIA 21/05 AS 14:00 HORAS NO PARQUE MUNICIPAL ( CENTRO DE BELO HORIZONTE)"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-05-13T19:50:13.000Z",
            "id": "69127327640076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto do Parque Natural Municipal ser\u00e1 apresentado em evento no Ibirapuera http://migre.me/4x8tj"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-13T19:42:53.000Z",
            "id": "69125478467895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-05-13T19:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "69122425572429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/kd6gti"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2011-05-13T19:28:14.000Z",
            "id": "69121794749116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares http://goo.gl/fb/VmpPE"
        },
        {
            "author_id": "91222428",
            "created_at": "2011-05-13T19:25:56.000Z",
            "id": "69121213603127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Brookfield articula cria\u00e7\u00e3o do Plano de Aux\u00edlio M\u00fatuo para preservar Reserva Biol\u00f3gica Tam http://is.gd/dI2LoA"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-13T19:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "965664196779266051",
                        "start": 4,
                        "username": "Hannumann"
                    }
                ]
            },
            "id": "69120273852530689",
            "in_reply_to_user_id": "144296827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @Hannumann Estamos finalizando a opera\u00e7\u00e3o dos ingressos p/ Parque Municipal e a classifica\u00e7\u00e3o ainda \u00f1 foi definida. Em breve divulgamos."
        },
        {
            "author_id": "251987965",
            "created_at": "2011-05-13T18:10:57.000Z",
            "id": "69102344612225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha pode ser explorado pela iniciativa privada - http://tinyurl.com/6autor8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-13T17:50:28.000Z",
            "id": "69097189674196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde formaliza posse do conselho. Leia not\u00edcia: http://migre.me/4x3Ha"
        },
        {
            "author_id": "249812554",
            "created_at": "2011-05-13T17:23:14.000Z",
            "id": "69090334470193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornais e revistas do Brasil v\u00e3o destacar Parque Nacional Serra da Capivara http://goo.gl/Z3YXh"
        },
        {
            "author_id": "10095682",
            "created_at": "2011-05-13T17:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "8373162",
                        "start": 0,
                        "username": "chesterbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94287197,
                        -19.92483983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "69087655073292289",
            "in_reply_to_user_id": "8373162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chesterbr na Av. Afonso Pena, 491 tem o Bem Natural (perto do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "26346296",
            "created_at": "2011-05-13T17:00:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "69084620020391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO - Veado passeia tranquilamente pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://glo.bo/likHHo"
        },
        {
            "author_id": "50396632",
            "created_at": "2011-05-13T16:49:55.000Z",
            "id": "69081953428709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal, Shopping Cidade.. e mais alguns lugares! eheuheuhe #Fui, qualquer coisa s\u00f3 me ligar :D"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-13T16:40:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "69079589896470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o de FCS & F\u00c3S DO LUAN DE MINAS GERAIS DIA 21/05 AS 14:00 HORAS NO PARQUE MUNICIPAL ( CENTRO DE BELO HORIZONTE) WeLoveLuanSantana 2"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-13T16:40:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "69079549429817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontr\u00e3o de FCS & F\u00c3S DO LUAN DE MINAS GERAIS DIA 21/05 AS 14:00 HORAS NO PARQUE MUNICIPAL ( CENTRO DE BELO HORIZONTE) WeLoveLuanSantana"
        },
        {
            "author_id": "249812554",
            "created_at": "2011-05-13T16:36:24.000Z",
            "id": "69078548631134209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornais e revistas do Brasil v\u00e3o destacar Parque Nacional Serra da Capivara http://goo.gl/4kkJX"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-05-13T16:12:46.000Z",
            "id": "69072601066123265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornais e revistas do Brasil v\u00e3o destacar Parque Nacional Serra da Capivara:  http://bit.ly/impNwy"
        },
        {
            "author_id": "255637859",
            "created_at": "2011-05-13T15:30:08.000Z",
            "id": "69061871910666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre nuclear japon\u00eas deu novo impulso \u00e0 luta contra mina de ur\u00e2nio em  parque nacional australiano | http://bit.ly/kTInva | #Austr\u00e1lia"
        },
        {
            "author_id": "253626836",
            "created_at": "2011-05-13T14:38:50.000Z",
            "id": "69048965596852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds encontra-se no #Piau\u00ed, \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "142669007",
            "created_at": "2011-05-13T14:34:37.000Z",
            "id": "69047903494225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG AN JARAGU\u00c1 - Ambul\u00e2ncias estavam enterradas nos fundos do Parque Municipal de Guaramirim: http://bit.ly/kBZABf"
        },
        {
            "author_id": "144508398",
            "created_at": "2011-05-13T14:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76701784",
                        "start": 0,
                        "username": "imap_patrus"
                    }
                ]
            },
            "id": "69045852861239296",
            "in_reply_to_user_id": "76701784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imap_patrus: Amanh\u00e3 \u00e9 o dia da Festa da Acessibilidade! A ACESSIFEST ser\u00e1 de 10 \u00e0s 16h, no Parque Municipal de BH. O IMAP ap\u00f3ia essa ideia!"
        },
        {
            "author_id": "76701784",
            "created_at": "2011-05-13T14:21:17.000Z",
            "id": "69044547891634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o dia da Festa da Acessibilidade! A ACESSIFEST ser\u00e1 de 10 \u00e0s 16h, no Parque Municipal de BH. O IMAP ap\u00f3ia essa ideia!"
        },
        {
            "author_id": "127233126",
            "created_at": "2011-05-13T13:37:10.000Z",
            "id": "69033442985250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipamentos de TI atualizados, + de 240 laborat\u00f3rios de inform\u00e1tica nas escolas, maior parque municipal de software livre"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-05-13T13:33:59.000Z",
            "id": "69032644242976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito ter\u00e1 mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://bit.ly/le6LJr"
        },
        {
            "author_id": "87500978",
            "created_at": "2011-05-13T12:27:00.000Z",
            "id": "69015788744478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando no Parque Nacional Sete Cidades."
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2011-05-13T12:16:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "69013238263721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinando as malpighiaceas, moraceas, orqu\u00eddeas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Rala\u00e7\u00e3o total."
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-13T12:15:38.000Z",
            "id": "69012925913903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/lJgUu0"
        },
        {
            "author_id": "162846449",
            "created_at": "2011-05-13T12:05:49.000Z",
            "id": "69010455766634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando come\u00e7ar a reuni\u00e3o aqui no PMI (parque municipal do idoso.)"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-05-13T02:36:43.000Z",
            "id": "68867237334876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL UNIDADE ATALAIA DAMA BRANCA TEM FIRMA CLANDESTINA CONTROLANDO TURISTAS E MORADORES PESCADORES"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-13T01:50:19.000Z",
            "id": "68855562279976962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/lN8YpV"
        },
        {
            "author_id": "274811116",
            "created_at": "2011-05-13T01:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "68853914337951744",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Viva a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, viva vc pr\u00edncipe Eike! Boa noite amigo!"
        },
        {
            "author_id": "201798554",
            "created_at": "2011-05-13T00:45:03.000Z",
            "id": "68839133971353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/05/2011 - Bonito ter\u00e1 mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://goo.gl/fb/IAjPW #bonito"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2011-05-13T00:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "68832592828444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/jrI7XR"
        },
        {
            "author_id": "54727021",
            "created_at": "2011-05-13T00:11:26.000Z",
            "id": "68830676216053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e agora, tenho certeza! sempre quando temos visitas o tempo t\u00e1 feio! hoje fomos para o Parque Nacional e estava nublado :("
        },
        {
            "author_id": "40284633",
            "created_at": "2011-05-12T23:50:55.000Z",
            "id": "68825512050556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imoveis deplex a venda: Vende-se excelente duplex,pr\u00f3ximo a UNIVASF, centro e Parque Municipal.\nGARAGEM ... http://bit.ly/lICloK imovel"
        },
        {
            "author_id": "109456861",
            "created_at": "2011-05-12T23:20:48.000Z",
            "id": "68817933631098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 boa, o novo Firefox se chama Tumucumaque, em homenagem ao parque nacional aqui do Amap\u00e1: http://tinyurl.com/3ud7gkd"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-12T23:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "106963424",
                        "start": 83,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "68817016500387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Tortuguero, costa rica, beach http://t.co/altyp8t via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-05-12T22:47:57.000Z",
            "id": "68809666011992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O Galera de Minas Gerais 3\u00ba Encontr\u00e3o de f\u00e3s e f\u00e3 clubes de MG, dia 21/05 local: parque municipal em BH as 14:00 hrs!"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-05-12T22:40:14.000Z",
            "id": "68807725957648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenda cozinha no acampamento Capri. (Parque Nacional dos Glaciares | Patag\u00f3nia) http://fb.me/XIKVQqHU"
        },
        {
            "author_id": "89524872",
            "created_at": "2011-05-12T22:35:32.000Z",
            "id": "68806541763026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 de maio s\u00e1b.a FEMESP realizar\u00e1 mais uma Abertura da temporada de Montanhismo - ATM SP 2011 - no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "105293671",
            "created_at": "2011-05-12T22:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "74323667",
                        "start": 79,
                        "username": "ecleteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "68799341510410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi pesado o dia de filmagens do document\u00e1rio ervas e saberes da floresta @ecleteca. A Floresta nacional do Tapaj\u00f3s sugou nossas for\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-05-12T21:35:18.000Z",
            "id": "68791381392498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 28 anos http://www.conservation.org.br/noticias/noticia.php?id=532"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2011-05-12T21:28:26.000Z",
            "id": "68789654295552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[site] ACESSIFEST 2011 homenageia atletas paraol\u00edmpicos - No dia 14 de maio de 2011, o Parque Municipal de Belo Hori... http://ht.ly/1cDhwT"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-05-12T20:55:02.000Z",
            "id": "68781250181206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milh\u00f5es de turistas todos os anos. Um das atra\u00e7\u00f5es de l\u00e1 \u00e9 o Parque das Aves http://bit.ly/c3NOwq"
        },
        {
            "author_id": "135498081",
            "created_at": "2011-05-12T20:21:43.000Z",
            "id": "68772865620713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito ter\u00e1 mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://bit.ly/labNY6"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-12T20:20:30.000Z",
            "id": "68772557188374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara recebeu hoje convite para participar das comemora\u00e7\u00f5es dos 10 anos do Parque Nacional Saint Hilare/Lange no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-05-12T20:20:03.000Z",
            "id": "68772446274203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina, inicia passeios da Lua Cheia http://ow.ly/4Tj1W via @votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-12T20:17:35.000Z",
            "id": "68771824565092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimo dia na Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) - o primeiro Parque Nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-05-12T20:13:37.000Z",
            "id": "68770825175711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00c3S E FC'S DO LUAN EM BELO HORIZONTE-MG E REGI\u00c3O. 3\u00b0 ENCONTR\u00c3O DE F\u00c3S E FC'S DO LUAN DIA 21/05 AS 14HORAS NO CORETO DO PARQUE.MUNICIPAL."
        },
        {
            "author_id": "83752247",
            "created_at": "2011-05-12T20:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125085506",
                        "start": 0,
                        "username": "AdamMaximiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "68768910350098432",
            "in_reply_to_user_id": "125085506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdamMaximiano sim sim. atrais do parque municipal...numa pra\u00e7a que tem ali, sabe?"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2011-05-12T20:04:17.000Z",
            "id": "68768480043868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://goo.gl/fb/8hZCa"
        },
        {
            "author_id": "84710730",
            "created_at": "2011-05-12T20:01:17.000Z",
            "id": "68767724410646529",
            "in_reply_to_user_id": "252632382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concursados revitalizando a Secretaria! RT @SemarhGO Fazendeiros desmatavam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o pegos em flagrante."
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-12T19:42:32.000Z",
            "id": "68763004950425602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "51342348",
            "created_at": "2011-05-12T19:23:29.000Z",
            "id": "68758210454102018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou lendo alguns artigos de composi\u00e7\u00e3o flor\u00edstica do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-05-12T19:16:43.000Z",
            "id": "68756506081898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de lan\u00e7amento do CD Setembro de Walter Dias no Parque Municipal: Publicado originalmente por Walter Dias em... http://bit.ly/lzirNj"
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-05-12T19:16:32.000Z",
            "id": "68756461165092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de lan\u00e7amento do CD Setembro de Walter Dias no Parque Municipal: Publicado originalmente\u2026 http://goo.gl/fb/bnWAy"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2011-05-12T19:15:21.000Z",
            "id": "68756162891350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje, Globo Mar viaja pela Costa dos Corais! Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha nacional. N\u00e3o perca! http://glo.bo/mD1NCs"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-12T19:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "263932371",
                        "start": 14,
                        "username": "sempreLuanS2"
                    }
                ]
            },
            "id": "68755731473629184",
            "in_reply_to_user_id": "267948709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sonhoscom_LS @sempreLuanS2 Belo Horizonte la no Parque Municipal (Centro de BH) as 14:00 horas :)"
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-05-12T19:13:17.000Z",
            "id": "68755644693491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O Galera de Minas Gerais 3\u00ba Encontr\u00e3o de f\u00e3s e f\u00e3 clubes de MG, dia  21/05 local: parque municipal em BH as 14:00 hrs 2"
        },
        {
            "author_id": "152453435",
            "created_at": "2011-05-12T19:13:14.000Z",
            "id": "68755632534200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O Galera de Minas Gerais 3\u00ba Encontr\u00e3o de f\u00e3s e f\u00e3 clubes de MG, dia  21/05 local: parque municipal em BH as 14:00 hrs!"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-12T19:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "152453435",
                        "start": 0,
                        "username": "alt3LUANSANTANA"
                    }
                ]
            },
            "id": "68755294062264320",
            "in_reply_to_user_id": "152453435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alt3LUANSANTANA avisa do encontro dia 21/05 Local Parque municipal as 14:00 Horas"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-12T19:10:51.000Z",
            "id": "68755031452684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Urgente ! F\u00e3s do LS e Fcs Mineiros encontro dia 21/05 la no PARQUE MUNICIPAL as 14:00 Bora comparecer ??"
        },
        {
            "author_id": "52914509",
            "created_at": "2011-05-12T18:59:45.000Z",
            "id": "68752236653715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mucury cultural: Show de lan\u00e7amento do CD Setembro de Walter Dias no parque municipal... http://t.co/hUq3B62"
        },
        {
            "author_id": "152517776",
            "created_at": "2011-05-12T18:23:56.000Z",
            "id": "68743226168844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfBrasilia\u00bfDF Transito depois da residencia oficial, sentido parque nacional esta bem tranquilo..."
        },
        {
            "author_id": "209342696",
            "created_at": "2011-05-12T18:09:11.000Z",
            "id": "68739513647771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 anos depois, visitei hj o Parque Nacional/Agua Mineral...impec\u00e1vel a organiza\u00e7\u00e3o e limpeza...retornarei!"
        },
        {
            "author_id": "189223945",
            "created_at": "2011-05-12T17:35:40.000Z",
            "id": "68731078130667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma posse o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde (Beberibe/CE): http://migre.me/4wqAu #PAUTA"
        },
        {
            "author_id": "190488961",
            "created_at": "2011-05-12T17:35:21.000Z",
            "id": "68730996924755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma posse o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde (Beberibe/CE): http://migre.me/4wqAu #PAUTA"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-12T15:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "106963424",
                        "start": 76,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "68705860783833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica, jungle http://t.co/BRZIAbH via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-12T15:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "106963424",
                        "start": 78,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "68705472898809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Carara - T\u00e1rcoles, costa rica, jungle http://t.co/vSdLGog via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-05-12T15:47:21.000Z",
            "id": "68703818392674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Sucunduri \u00e9 um lugar muito bonito, onde reina a tranquilidade... #Brasil #Turismo #Natureza http://bit.ly/j76mpD"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2011-05-12T15:41:43.000Z",
            "id": "68702401762308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada de novo #CodigoFlorestal Eu kero conviver com este meu Brasil! [Fotografia do Parque Nacional Tumucumaque, um http://twitpic.com/4woay8"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2011-05-12T15:34:33.000Z",
            "id": "68700596663877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do rio Paine, no Parque Nacional Torres del Paine, em Puerto Natales, 3.100 quil\u00f4metros ao sul de Santiago http://twitpic.com/4wo7uq"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-12T14:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1240022102209691648",
                        "start": 5,
                        "username": "DiMoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "68691441001562113",
            "in_reply_to_user_id": "41597611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, @Dimoreira. Estamos finalizando a opera\u00e7\u00e3o de venda de ingressos p/ o #conexaovivoBH no Parque Municipal. Acompanhe pelo portal. Valeu!"
        },
        {
            "author_id": "249174702",
            "created_at": "2011-05-12T14:52:07.000Z",
            "id": "68689916913135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montenegro  Ambiental: PROJETO  PARQUE   MUNICIPAL Dr. H\u00c9LIO ALVES DE OLI... http://t.co/6cgIAzl"
        },
        {
            "author_id": "292327069",
            "created_at": "2011-05-12T14:44:33.000Z",
            "id": "68688013709946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali, EUA - Grandes maravilhas florestais do planeta http://t.co/3oIcDqf"
        },
        {
            "author_id": "41597611",
            "created_at": "2011-05-12T14:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68679078189867009",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo E os ingressos do parque municipal? =)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-12T14:03:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68677790769233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS)?"
        },
        {
            "author_id": "209342696",
            "created_at": "2011-05-12T13:46:33.000Z",
            "id": "68673416793817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional/Agua mineral agora!"
        },
        {
            "author_id": "66546267",
            "created_at": "2011-05-12T13:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926601,
                        -15.737532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68673045065244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia!!! (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/l7Ikye"
        },
        {
            "author_id": "57713903",
            "created_at": "2011-05-12T13:32:26.000Z",
            "id": "68669865170452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coraaaaagem @Netto_Johanes... L\u00e1 \u00e9 muito grande n\u00e9. Pensei numa coisa mais minimalista.Parque municipal ou at\u00e9 p\u00e7 da Liberdade"
        },
        {
            "author_id": "65734634",
            "created_at": "2011-05-12T13:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "15907720",
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "68667035986563073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Mar - Toma posse o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde. http://t.co/ATzcR53 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2011-05-12T13:03:47.000Z",
            "id": "68662656470499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Repasse de recursos varia de acordo com o tamanho da \u00e1rea protegida em cada estado"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-12T13:03:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68662465990361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais: http://migre.me/4whzJ"
        },
        {
            "author_id": "82390724",
            "created_at": "2011-05-12T12:21:37.000Z",
            "id": "68652042415124483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show+de+La%C3%A7amendo+do+CD+Setembro+de+Walter+Dias+no+Parque+Municipal http://t.co/Hs3Iftb"
        },
        {
            "author_id": "15183552",
            "created_at": "2011-05-12T12:20:10.000Z",
            "id": "68651679083528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Foz do Ribeir\u00e3o Garcia (R. Sete de Setembro, s/n - Garcia, Blumenau) http://4sq.com/ih0l30"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-12T12:13:36.000Z",
            "id": "68650028272582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/isMSXM"
        },
        {
            "author_id": "25747716",
            "created_at": "2011-05-12T11:38:19.000Z",
            "id": "68641147488182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo - Parque Municipal http://t.co/VxaGILl #t\u00f4l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2011-05-12T11:17:13.000Z",
            "id": "68635838979907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11-05-2011 19:43:27 - 7\u00aa Cia/PMA apreende tr\u00eas armas e envolvidos com ca\u00e7a em Parque Estadual - http://t.co/xuHG5XR"
        },
        {
            "author_id": "77375648",
            "created_at": "2011-05-12T11:17:08.000Z",
            "id": "68635815412113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11-05-2011 19:43:27 - 7\u00aa Cia/PMA apreende tr\u00eas armas e envolvidos com ca\u00e7a em Parque Estadual - http://t.co/Zxyt65q"
        },
        {
            "author_id": "18305216",
            "created_at": "2011-05-12T10:58:10.000Z",
            "id": "68631045460869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reportagem sobre Abrolhos, a primeira men\u00e7\u00e3o, na tv, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e RESEX. Pq n\u00e3o fizeram o gancho com o #codigoflorestal?"
        },
        {
            "author_id": "25147614",
            "created_at": "2011-05-12T06:37:21.000Z",
            "id": "68565407707037697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Paraguai ha falta de dolares, Parque Nacional lado argentino inicia passeios de lua cheia, + info em http://www.meucat.com/readnews.php"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2011-05-12T04:40:43.000Z",
            "id": "68536053748867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional 7 Cidades http://t.co/ilOgcX9 via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "23711975",
            "created_at": "2011-05-12T03:07:31.000Z",
            "id": "68512601482604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal a tarde s\u00f3 tem casais gays adolescentes namorando escondido e matadores de aula uahauahuah RI SOZINHO AQUI auhuah"
        },
        {
            "author_id": "101022870",
            "created_at": "2011-05-12T02:53:11.000Z",
            "id": "68508994314055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei que delimita o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pode voltar a ser discutido e votado pela C\u00e2mara dos  http://twitpic.com/4wh47e"
        },
        {
            "author_id": "212007650",
            "created_at": "2011-05-12T02:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "140984013",
                        "start": 72,
                        "username": "WalterNisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "68496576737325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado o curso inicia um novo projeto, elaborado pelo coordenador @walternisa, sobre a ictiofauna do Parque Estadual da Itapeva."
        },
        {
            "author_id": "134685897",
            "created_at": "2011-05-12T01:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "80178661",
                        "start": 57,
                        "username": "lynneckher"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "134685897",
                        "start": 128,
                        "username": "ederleitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "68494238836465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suponho q vc n\u00e3o tenha lido o Substitutivo PL1.876/99 RT @lynneckher Querem transformar Roraima hein uma floresta nacional hein @ederleitte"
        },
        {
            "author_id": "80178661",
            "created_at": "2011-05-12T01:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "134685897",
                        "start": 59,
                        "username": "ederleitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "68493179715977216",
            "in_reply_to_user_id": "134685897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem transformar Roraima hein uma floresta nacional hein @ederleitte"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-12T01:24:06.000Z",
            "id": "68486573934657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/lQj6yz"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-12T01:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 59,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "68486573087404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Municipal do Passa\u00fana on @foursquare! http://4sq.com/idiTj6"
        },
        {
            "author_id": "273667766",
            "created_at": "2011-05-12T00:50:07.000Z",
            "id": "68478023430705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aterro sanit\u00e1rio na Baixada funcionava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/dqat3QI"
        },
        {
            "author_id": "70567954",
            "created_at": "2011-05-12T00:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "81435711",
                        "start": 0,
                        "username": "coresenomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "68476873637773313",
            "in_reply_to_user_id": "81435711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coresenomes L\u00e1 fica localizado tamb\u00e9m o Parque Estadual Pedra da Boca. Local onde se pratica rapel e parapente. Fica a dica. ;)"
        },
        {
            "author_id": "225605069",
            "created_at": "2011-05-12T00:25:33.000Z",
            "id": "68471839185321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 foi no Parque Estadual da Cantareira?"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-12T00:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "68467960557223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/lCFEgTv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2011-05-11T23:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "17517094",
                        "start": 106,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "68464265316663298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.conexaovivo.com.br/noticias/confira-a-programacao-completa-no-parque-municipal Ir, Sim ou sim? @moveis \u2665"
        },
        {
            "author_id": "216885680",
            "created_at": "2011-05-11T23:26:07.000Z",
            "id": "68456883865911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor (que fica num parque nacional) e Miley com certeza apoiam as florestas: #ForaNovoCodigoFlorestal #VotePelasFlorestas"
        },
        {
            "author_id": "57011708",
            "created_at": "2011-05-11T23:16:11.000Z",
            "id": "68454382659833856",
            "in_reply_to_user_id": "90023430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsraelGChan Sabonetes ser\u00e1 no Nelson Bordello, e M\u00f3veis ser\u00e1 no Parque Municipal no dia 25."
        },
        {
            "author_id": "47963791",
            "created_at": "2011-05-11T22:57:23.000Z",
            "id": "68449651229073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo (Programa\u00e7\u00e3o Parque Municipal) http://t.co/dJxwv0l @Munc_Crew"
        },
        {
            "author_id": "209342696",
            "created_at": "2011-05-11T22:23:05.000Z",
            "id": "68441019619868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a atividade f\u00edsica ser\u00e1 realizada em um local que n\u00e3o vou a aproximadamente 13 anos: Parque Nacional/\u00c1gua Mineral...vai ser bacana!"
        },
        {
            "author_id": "132096184",
            "created_at": "2011-05-11T22:22:55.000Z",
            "id": "68440979274870784",
            "in_reply_to_user_id": "71885373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dick_Freedom Vc j\u00e1 foi no parque nacional do deserto do Mohave na California? N\u00e3o tem nada l\u00e1! \u00c9 um deserto! E ainda assim \u00e9 parque."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-05-11T22:07:03.000Z",
            "id": "68436985894801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saiba como vivem os gorilas do Parque Nacional de Virunga http://tinyurl.com/6fal4fj"
        },
        {
            "author_id": "42751066",
            "created_at": "2011-05-11T22:01:43.000Z",
            "id": "68435642715082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo Parque Nacional da Chapada Diamantina. Bel\u00edssimo"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2011-05-11T21:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1289721708539191298",
                        "start": 0,
                        "username": "tabomcaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "68435184848076800",
            "in_reply_to_user_id": "22138791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabomcaio estou em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-11T21:20:45.000Z",
            "id": "68425333736603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/iMluDr"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-05-11T21:02:56.000Z",
            "id": "68420849610391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://dlvr.it/RNvg8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-05-11T21:02:49.000Z",
            "id": "68420820149600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina, inicia passeios da Lua Cheia: 11/05/2011\nhttp://migre.me/4vYVS"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-05-11T21:02:47.000Z",
            "id": "68420810439786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://dlvr.it/RNvg7"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-05-11T21:02:47.000Z",
            "id": "68420810276208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://dlvr.it/RNvgB"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-05-11T20:55:41.000Z",
            "id": "68419025738280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://bit.ly/lagdBe #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-05-11T20:50:06.000Z",
            "id": "68417619572690945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://dlvr.it/RNvhP"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2011-05-11T20:50:06.000Z",
            "id": "68417619199397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://dlvr.it/RNvhJ"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-05-11T20:49:15.000Z",
            "id": "68417407730978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem - Parque Municipal do Idoso realiza tarde dan\u00e7ante especial em homenagem \u00e0s m\u00e3es http://dlvr.it/RNvQX"
        },
        {
            "author_id": "39370582",
            "created_at": "2011-05-11T20:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "215021633",
                        "start": 32,
                        "username": "marcelojeneci"
                    }
                ]
            },
            "id": "68417367964786688",
            "in_reply_to_user_id": "208765522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alittleflowers Vamo no show do @marcelojeneci dia 25/05 no Parque Municipal mana? *-----------*"
        },
        {
            "author_id": "16992687",
            "created_at": "2011-05-11T20:42:36.000Z",
            "id": "68415732404334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo libera programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://migre.me/4vYfs"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-05-11T20:33:56.000Z",
            "id": "68413552125419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina, inicia passeios da Lua Cheia http://ow.ly/4StJH"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2011-05-11T20:31:40.000Z",
            "id": "68412979619700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#100DiasMandato Projeto de Lei que define o Monumento Natural da Serrinha, localizado na Serra da Moeda em Bru\u2026 (cont) http://deck.ly/~dMCmf"
        },
        {
            "author_id": "47802790",
            "created_at": "2011-05-11T20:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "215021633",
                        "start": 35,
                        "username": "marcelojeneci"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 104,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68406705943359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu simplesmente N\u00c3O ACREDITO que o @marcelojeneci vai se apresentar aqui em BH, no Parque Municipal, na @conexaovivo, dia 27/05! *-*"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:50:12.000Z",
            "id": "68402546775035904",
            "in_reply_to_user_id": "196805802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BieberAngel_BR acho que no parque municipal n\u00e3o, l\u00e1 j\u00e1 enjoou, vamos achar outro lugar ."
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-11T19:47:25.000Z",
            "id": "68401845101539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "82006605",
                        "start": 0,
                        "username": "brplusbieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "68401610879021056",
            "in_reply_to_user_id": "82006605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brplusbieber Bieber Parada no parque Municipal cansou ner ? alguma dica ?"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:38:06.000Z",
            "id": "68399499197947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:34:03.000Z",
            "id": "68398483618545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !10"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:59.000Z",
            "id": "68398465750794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !9"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:55.000Z",
            "id": "68398448487043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !8"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:51.000Z",
            "id": "68398431802114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !7"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:47.000Z",
            "id": "68398415112970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !6"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:43.000Z",
            "id": "68398396389605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !5"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:39.000Z",
            "id": "68398379960512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !4"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:34.000Z",
            "id": "68398358070435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO ! 3"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:33:11.000Z",
            "id": "68398261647577089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO ! 2"
        },
        {
            "author_id": "195914482",
            "created_at": "2011-05-11T19:32:09.000Z",
            "id": "68398005102981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham de uma Bieber Parada em BH dia 29/05 ? S\u00f3 preciso saber se vai ser no Parque Municipal DENOVO !"
        },
        {
            "author_id": "44177083",
            "created_at": "2011-05-11T19:23:00.000Z",
            "id": "68395701683486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glifosato vai ajudar na preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas, uma das maiores reservas do cerrado brasileiro http://migre.me/4vReo"
        },
        {
            "author_id": "57493388",
            "created_at": "2011-05-11T18:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "72209460",
                        "start": 11,
                        "username": "divirta"
                    }
                ]
            },
            "id": "68386598873600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou! RT @divirta: Conex\u00e3o Vivo libera programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://bit.ly/k7Pw95"
        },
        {
            "author_id": "56136019",
            "created_at": "2011-05-11T18:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "72209460",
                        "start": 45,
                        "username": "divirta"
                    }
                ]
            },
            "id": "68386003076907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz e Macelo Jeneci to garradoooo RT @divirta: Conex\u00e3o Vivo libera programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://bit.ly/k7Pw95"
        },
        {
            "author_id": "72209460",
            "created_at": "2011-05-11T18:36:06.000Z",
            "id": "68383897683107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo libera programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://bit.ly/k7Pw95"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-11T18:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141976619",
                        "start": 0,
                        "username": "FCMGLuanSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "68379339368054784",
            "in_reply_to_user_id": "141976619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCMGLuanSantana KKKKK mais falando em LS todas n\u00f3s perdemos o Ju\u00edzo dia 21 La no parque municipal veeeeem ver eu D:"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-11T18:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "178498731",
                        "start": 0,
                        "username": "ParceriaSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "68378197045161985",
            "in_reply_to_user_id": "178498731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParceriaSantana eu mandei no orkut do FC mais acho que neim te tenho l\u00e1 ;x dia 21 la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "78163080",
            "created_at": "2011-05-11T17:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 115,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "68369682498985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Conex\u00e3o Vivo divulga a programa\u00e7\u00e3o do evento no Parque Municipal ::. http://t.co/NzmnR9W v\u00eda @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-05-11T17:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43399419",
                        "start": 0,
                        "username": "DuduDAraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68367329356029953",
            "in_reply_to_user_id": "43399419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DuduDAraujo Eduardo, em Belo Horizonte o endere\u00e7o \u00e9 Alameda Ezequiel Dias, 321, atr\u00e1s do Parque Municipal. Veja mais: http://ow.ly/4Sk9Z"
        },
        {
            "author_id": "102435824",
            "created_at": "2011-05-11T17:23:28.000Z",
            "id": "68365618528788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Morro de S\u00e3o Bento, patrim\u00f4nio natural de Ribeir\u00e3o Preto... http://migre.me/4vRrm"
        },
        {
            "author_id": "45007931",
            "created_at": "2011-05-11T16:52:00.000Z",
            "id": "68357700832075777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo libera programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://migre.me/4vQfY"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-11T16:18:48.000Z",
            "id": "68349346780950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jKRdr8"
        },
        {
            "author_id": "68722432",
            "created_at": "2011-05-11T16:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43399419",
                        "start": 0,
                        "username": "DuduDAraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68345719672684544",
            "in_reply_to_user_id": "43399419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DuduDAraujo atr\u00e1s do parque municipal. Vc s\u00f3 se cadastra no banco de doadores e se surgir algu\u00e9m compativel precisando, eles te procuram."
        },
        {
            "author_id": "67062940",
            "created_at": "2011-05-11T15:38:32.000Z",
            "id": "68339210305806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Parque Estadual Rio da On\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "73775508",
            "created_at": "2011-05-11T15:33:49.000Z",
            "id": "68338023527481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Trabalhando sem parar: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 100 mil metros quadr... http://t.co/FpBZlF4"
        },
        {
            "author_id": "15201256",
            "created_at": "2011-05-11T15:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16072789",
                        "start": 0,
                        "username": "ferdipinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "68336340130996224",
            "in_reply_to_user_id": "16072789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferdipinho parque municipal, dia 25."
        },
        {
            "author_id": "49428815",
            "created_at": "2011-05-11T15:06:10.000Z",
            "id": "68331068008316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. #bh http://lockerz.com/s/100715371"
        },
        {
            "author_id": "226342652",
            "created_at": "2011-05-11T15:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57695296",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelvenancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "68330449965023232",
            "in_reply_to_user_id": "57695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelvenancio O CRUZEIRO foi fundado por trabalhadores Italianos o\nAtl\u00e9tico por vadios do\nParque Municipal Isto explica\nmuita coisa."
        },
        {
            "author_id": "203188631",
            "created_at": "2011-05-11T14:51:55.000Z",
            "id": "68327482490765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora de novo: \nhttp://www.conexaovivo.com.br/noticias/confira-a-programacao-completa-no-parque-municipal\nOu\u00e7am Marcelo Jeneci !!"
        },
        {
            "author_id": "34260259",
            "created_at": "2011-05-11T14:51:49.000Z",
            "id": "68327456704180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O CRUZEIRO foi fundado por trabalhadores Italianos e o Atl\u00e9tico-MG por vadios do Parque Municipal. Isto explica muita coisa. \u00c9 FATO!!"
        },
        {
            "author_id": "183267801",
            "created_at": "2011-05-11T14:43:44.000Z",
            "id": "68325420709318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troquei a imagem de fundo do twitter, antes uma pintura do grande Nilton Coutinho, agora uma bela imagem do Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-11T14:32:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68322702028587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inserida na categoria de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "69608826",
            "created_at": "2011-05-11T14:03:27.000Z",
            "id": "68315283688923137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar muito inspirador e perfeita harmonia com a natureza, parque nacional de ITATIAIA, cachoeira v\u00e9u de noiva,,,,,, Pequena FINLANDIA ....."
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2011-05-11T13:15:52.000Z",
            "id": "68303309403987968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinhedo: Festival do Jap\u00e3o \u00e9 neste final de semana no Parque Municipal. http://portal.folhanoticias.com.br/noticia.php?id=8315"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2011-05-11T13:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "74013971",
                        "start": 96,
                        "username": "ffliess"
                    }
                ]
            },
            "id": "68300486272499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica de um GUIA excelente!!! Trilhas - Parque Estadual do Desengano http://t.co/OlUoMuV via @ffliess"
        },
        {
            "author_id": "115511842",
            "created_at": "2011-05-11T12:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "64304338",
                        "start": 56,
                        "username": "SabrinaDavanzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68296747725762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou: tulipa ruiz e wilson das neves no mesmo dia \u2014 (via @SabrinaDavanzo) Programa\u00e7\u00e3o Conex\u00e3o Vivo - Parque Municipal - http://bit.ly/iNa9qc"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-05-11T12:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "68295207606685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitanga pra Sabia  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/EHmT_/"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2011-05-11T12:43:22.000Z",
            "id": "68295130217582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como vivem os gorilas do Parque Nacional de Virunga | ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de Direitos A http://fb.me/uWu9tw8w"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2011-05-11T12:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46450116",
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "68294962575454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andanews Saiba como vivem os gorilas do Parque Nacional de Virunga http://tinyurl.com/6fal4fj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-11T12:25:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68290653850841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Pascoal \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o situada no extremo sul da Bahia. Saiba mais: http://migre.me/4vHjF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-11T12:23:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68290037623685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a primeira por\u00e7\u00e3o de terras brasileiras avistada pelos  portugueses est\u00e1 localizada no Parque Nacional do Monte Pascoal?"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-11T12:15:15.000Z",
            "id": "68288053067780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jlSTpx"
        },
        {
            "author_id": "225392230",
            "created_at": "2011-05-11T12:15:11.000Z",
            "id": "68288038966525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol em Canela: O Parque Estadual do Caracol est\u00e1 situado em Canela, Rio Grande do Sul, com matas f... http://bit.ly/lXUIsw"
        },
        {
            "author_id": "187957576",
            "created_at": "2011-05-11T12:15:03.000Z",
            "id": "68288002291544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartaxo Municipality : Novo Parque Municipal do Cartaxo com muitas sombras - O Mirante http://uxp.in/35373200"
        },
        {
            "author_id": "294073968",
            "created_at": "2011-05-11T12:14:01.000Z",
            "id": "68287745520443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha est\u00e1 em Alagoas? \u00c9 a costa dos corais e nesta quinta\u2026 (cont) http://deck.ly/~DiBv0"
        },
        {
            "author_id": "86075072",
            "created_at": "2011-05-11T12:14:00.000Z",
            "id": "68287738255908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha est\u00e1 em Alagoas? \u00c9 a costa dos corais e nesta quinta\u2026 (cont) http://deck.ly/~ryR40"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-05-11T12:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "39329540",
                        "start": 3,
                        "username": "ParanaTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68284904802222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ParanaTurismo: O Paran\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o conhece: J\u00e1 visitou o Parque Estadual Vila Rica de F\u00eanix ou o Bosque Municipal de Apucarana?"
        },
        {
            "author_id": "39329540",
            "created_at": "2011-05-11T12:02:25.000Z",
            "id": "68284826465210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Paran\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o conhece: J\u00e1 visitou o Parque Estadual Vila Rica de F\u00eanix ou o Bosque Municipal de Apucarana?"
        },
        {
            "author_id": "268452974",
            "created_at": "2011-05-11T11:40:53.000Z",
            "id": "68279406715604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. http://tinyurl.com/3wksdrv"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2011-05-11T09:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "17517094",
                        "start": 27,
                        "username": "moveis"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "26874016",
                        "start": 97,
                        "username": "BetoMejia"
                    }
                ]
            },
            "id": "68248809926438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o quer dizer que temos @moveis no conex\u00e3o vivo dia 25 no parque municipal em BH? Gostei ein, @BetoMejia cumpriu sua promessa. *-*"
        },
        {
            "author_id": "101852773",
            "created_at": "2011-05-11T09:10:50.000Z",
            "id": "68241644494917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca proibida \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://goo.gl/fb/Xm4vE"
        },
        {
            "author_id": "160725740",
            "created_at": "2011-05-11T08:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "113373023",
                        "start": 0,
                        "username": "LucaTamiette"
                    }
                ]
            },
            "id": "68231810739482625",
            "in_reply_to_user_id": "113373023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucaTamiette Hoje n\u00f3s vamos ao parque municipal 12:00, aparece la, eu te espero :D"
        },
        {
            "author_id": "280670783",
            "created_at": "2011-05-11T06:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17709970",
                        "start": 3,
                        "username": "estilors"
                    }
                ]
            },
            "id": "68197559881039873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @estilors: #turismo Parque Nacional do Teide, na Espanha: O Parque Nacional do Teide, em Tenerife, foi decl... http://tinyurl.com/43ar6pf"
        },
        {
            "author_id": "75881608",
            "created_at": "2011-05-11T04:48:54.000Z",
            "id": "68175727106867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do Conex\u00e3o Vivo BH 2011 no Parque Municipal (Meio Desligado): Share With Friends:  |  | M\u00fasica -... http://feedzil.la/iD9rbY"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-05-11T04:17:26.000Z",
            "id": "68167806897750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://4sq.com/mEZMPf"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2011-05-11T02:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "79886535",
                        "start": 0,
                        "username": "marianinhatour"
                    }
                ]
            },
            "id": "68146443285827585",
            "in_reply_to_user_id": "79886535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianinhatour ACESSIFEST 2011-A Festa da Acessibilidade\nLocal: Parque Municipal de Belo Horizonte\nHor\u00e1rio: s\u00e1bado, 14 de maio 10:00"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2011-05-11T02:30:24.000Z",
            "id": "68140873581473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Confira os shows do Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal e programe-se! http://bit.ly/kphDC2 Abs #soubh"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2011-05-11T00:30:21.000Z",
            "id": "68110661686796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do Conex\u00e3o Vivo BH 2011 no Parque Municipal http://dlvr.it/RHcdD"
        },
        {
            "author_id": "254046039",
            "created_at": "2011-05-10T23:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "185815257",
                        "start": 3,
                        "username": "ciadomotorhome"
                    }
                ]
            },
            "id": "68096883347832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ciadomotorhome: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Brasil - http://tripwow.tripadvisor.com/tripwow/ta-0159-5f20-9bbc?lb"
        },
        {
            "author_id": "193914578",
            "created_at": "2011-05-10T23:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "185815257",
                        "start": 3,
                        "username": "ciadomotorhome"
                    }
                ]
            },
            "id": "68096245247377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ciadomotorhome: Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Brasil - http://tripwow.tripadvisor.com/tripwow/ta-0159-5f20-9bbc?lb"
        },
        {
            "author_id": "185815257",
            "created_at": "2011-05-10T23:30:45.000Z",
            "id": "68095663321268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Brasil - http://tripwow.tripadvisor.com/tripwow/ta-0159-5f20-9bbc?lb"
        },
        {
            "author_id": "114476156",
            "created_at": "2011-05-10T23:13:13.000Z",
            "id": "68091249948770305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta do Parque Estadual Morro do Diabo com 48 adolescentes... puts! Mas vi 4 macacos e uma arara (q comeu o pino do meu bon\u00e9 Everlast)"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-10T23:12:57.000Z",
            "id": "68091181569019905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/liQsUv"
        },
        {
            "author_id": "239499214",
            "created_at": "2011-05-10T23:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "84682024",
                        "start": 8,
                        "username": "ahTaldeLetsgo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 82,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68091075495075841",
            "in_reply_to_user_id": "84682024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai sim @ahTaldeLetsgo conto com vc e todos os parceiro desta grande rede que e o @conexaovivo, dia 28/05 no Parque Municipal, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2011-05-10T22:50:05.000Z",
            "id": "68085426862309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EUA faz crescer esperan\u00e7a ao plantar 2 mil \u00e1rvores no parque nacional La Visite no #Haiti em 1 semana. http://bit.ly/gkqAhc"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-10T22:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "226553309",
                        "start": 0,
                        "username": "assantanas"
                    }
                ]
            },
            "id": "68077329259298816",
            "in_reply_to_user_id": "226553309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assantanas 14:00 Parque municipal em frente ao Coreto"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2011-05-10T21:51:08.000Z",
            "id": "68070591499993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aterro sanit\u00e1rio na Baixada funcionava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/itl7Eo"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-10T21:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "120447634",
                        "start": 0,
                        "username": "luanmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "68069985880244224",
            "in_reply_to_user_id": "120447634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanMania parque municipal 14:00 horas"
        },
        {
            "author_id": "73775508",
            "created_at": "2011-05-10T21:44:16.000Z",
            "id": "68068863333507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Trabalhando sem parar: Aterro em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Ro... http://t.co/mhDmEYO"
        },
        {
            "author_id": "179648683",
            "created_at": "2011-05-10T21:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "179648683",
                        "start": 86,
                        "username": "portalriomaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "68067647274758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do C\u00e9u recebe registro do MMA\n http://t.co/vJIUAxF via @portalriomaina"
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2011-05-10T21:32:12.000Z",
            "id": "68065826636431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional do Teide, na Espanha: O Parque Nacional do Teide, em Tenerife, foi declarado Patr... http://tinyurl.com/43ar6pf"
        },
        {
            "author_id": "114719237",
            "created_at": "2011-05-10T21:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "26312655",
                        "start": 84,
                        "username": "extremos"
                    }
                ]
            },
            "id": "68061561855553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito interessante!! Trilhas - Parque Estadual do Desengano http://t.co/Gpa3GFM via @extremos"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-05-10T21:13:36.000Z",
            "id": "68061145541525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Foto - G\u00eaisere do Parque Nacional de Yellowstone (... http://t.co/4qyyCNg"
        },
        {
            "author_id": "73775508",
            "created_at": "2011-05-10T21:04:47.000Z",
            "id": "68058927987826689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um aterro sanit\u00e1rio est\u00e1 funcionando numa \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Roxo, tudo irregular. Foi o q vimos na vistoria q fizemos"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-10T21:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "15907720",
                        "start": 73,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "68058296745078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territorio Extremo http://t.co/Z01iwmS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-05-10T21:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "68057955408420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territorio Extremo http://t.co/lCFEgTv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "165563756",
            "created_at": "2011-05-10T20:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "197585810",
                        "start": 0,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "68056821201510400",
            "in_reply_to_user_id": "197585810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PiradasNoLuan se for no parque municipal eu sei"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-05-10T20:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "26312655",
                        "start": 97,
                        "username": "extremos"
                    }
                ]
            },
            "id": "68056757435498498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma dica de um GUIA excelente!!! Trilhas - Parque Estadual do Desengano http://t.co/OlUoMuV (via @extremos)"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-10T20:46:59.000Z",
            "id": "68054448873799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo com imagens do start da Rotas Verdes Brasil no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/X7KI9OW"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-05-10T20:46:32.000Z",
            "id": "68054334050533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilhas - Parque Estadual do Desengano http://t.co/OlUoMuV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T20:45:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68054187719663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia revis\u00e3o do plano de manejo. Saiba mais: http://migre.me/4vn81"
        },
        {
            "author_id": "165563756",
            "created_at": "2011-05-10T20:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "197585810",
                        "start": 0,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "68051021003358208",
            "in_reply_to_user_id": "197585810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PiradasNoLuan @TimidezSantana ai nao sei tem q v com mamis ;D eh no parque municipal na afonso pena?"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2011-05-10T20:30:12.000Z",
            "id": "68050226170171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIIIIIIA 21 QUERO VER TODO MUNDO NO PARQUE MUNICIPAL PODE SER ?"
        },
        {
            "author_id": "50489758",
            "created_at": "2011-05-10T20:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39535985",
                        "start": 0,
                        "username": "rochajornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "68047059239972864",
            "in_reply_to_user_id": "39535985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rochajornal Animo, hein. Parque municipal? Se eu ganhar ingresso, te dou. Mas vc j\u00e1 deve ganhar, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "140599154",
            "created_at": "2011-05-10T20:13:19.000Z",
            "id": "68045974374842369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da PMI com a comunidade p/ discutir LDO _ local Sede Adm do Parque Estadual de Ilhabela"
        },
        {
            "author_id": "49781734",
            "created_at": "2011-05-10T20:11:19.000Z",
            "id": "68045471578460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas tamb\u00e9m afetaram o Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange  http://bit.ly/lDxlv6"
        },
        {
            "author_id": "52783940",
            "created_at": "2011-05-10T19:51:25.000Z",
            "id": "68040464141524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dona do saf\u00e1ri \u00e9 tem o mesmo comportamente de quem se diz ecol\u00f3gico, mas mora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #Fail #SOS"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-05-10T19:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74863476",
                        "start": 0,
                        "username": "falaturista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "68038386744700928",
            "in_reply_to_user_id": "74863476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falaturista Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://goo.gl/ILOtT"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-10T19:42:57.000Z",
            "id": "68038332801744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2011-05-10T19:39:20.000Z",
            "id": "68037422453227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://goo.gl/ILOtT"
        },
        {
            "author_id": "57810870",
            "created_at": "2011-05-10T19:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "24358851",
                        "start": 124,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "68036435642548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u a mais famosa atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o conjunto de quedas denominadas Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u @loumartur"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T19:25:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68033951826055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 permitida desde que compat\u00edvel com o manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-10T19:00:03.000Z",
            "id": "68027539607662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/ihf8zn"
        },
        {
            "author_id": "67399166",
            "created_at": "2011-05-10T18:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "18770373",
                        "start": 0,
                        "username": "sosti"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 56,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68022538659303424",
            "in_reply_to_user_id": "18770373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosti, especialmente p/ vc! x) j\u00e1 viu? \"Programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal: http://migre.me/4vhht\""
        },
        {
            "author_id": "48142972",
            "created_at": "2011-05-10T18:36:34.000Z",
            "id": "68021626112978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: o ponto de chegada da III Regata Veleja\u00e7o foi alterado. Ser\u00e1 no Clube N\u00e1utico de Itapu\u00e3 e n\u00e3o no Parque Estadual de Itapu\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "91779847",
            "created_at": "2011-05-10T18:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 15,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "68017316218142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal: http://migre.me/4vhht"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-05-10T18:19:13.000Z",
            "id": "68017260085772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo uma trilha agora na Esta\u00e7ao Ecol\u00f3gica na #UFMG vida d turismologa!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T17:48:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68009477449842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Nacional de Saint/Hilaire, no PR, promovem debate sobre as enchentes ocorridas na regi\u00e3o. Leia mais:http://migre.me/4vfFb"
        },
        {
            "author_id": "153182394",
            "created_at": "2011-05-10T17:17:15.000Z",
            "id": "68001668435951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prop\u00f5e reduzir d\u00edvida agr\u00edcola de quem recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "155288322",
            "created_at": "2011-05-10T17:13:03.000Z",
            "id": "68000609953005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Portonave assinou dois termos de compensa\u00e7\u00e3o ambiental que beneficiar\u00e3o o Parque Estadual da Serra Furada, em Orleans e Gr\u00e3-Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "130004945",
            "created_at": "2011-05-10T16:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.02764034,
                        -22.86909342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "67997134728863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo parque nacional do dormit\u00f3rio das gar\u00e7as - cabo frio"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T16:58:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67996925168848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa na Reserva Extrativista do Batoque, no Cear\u00e1, ser\u00e1 recuperada. Leia not\u00edcia: http://migre.me/4vdt8"
        },
        {
            "author_id": "160981662",
            "created_at": "2011-05-10T16:53:57.000Z",
            "id": "67995801837768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao Parque Nacional Dom Bosco. E a minha c\u00e2mera t\u00e1 com bateria fraca. FUCK!"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-10T16:52:14.000Z",
            "id": "67995373267992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, primeiro dia de trabalho na Serra dos \u00f3rg\u00e3os. Fernando Lara produz fotos no parque nacional mais antigo do Pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "89524872",
            "created_at": "2011-05-10T16:41:13.000Z",
            "id": "67992598316457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em maio de 1961, o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u00e9 um\ncinquent\u00e3o enxuto e com a vida social agitada."
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2011-05-10T16:40:57.000Z",
            "id": "67992530893021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gin\u00e1sio do Parque Municipal de Vinhedo ser\u00e1 reinaugurado neste s\u00e1bado. http://portal.folhanoticias.com.br/noticia.php?id=8296"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-05-10T16:05:49.000Z",
            "id": "67983689216311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula na esta\u00e7\u00e3o ecologica agora... T\u00f4 super animada!#NOT"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2011-05-10T15:47:45.000Z",
            "id": "67979144209760258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ganhamos n STJ a\u00e7\u00e3o q garante nosso decreto q amplia o Parque estadual d Tiririca no entorno d Lagoa d Itaipu enfrentando especula\u00e7\u00e3o imobil"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-05-10T15:34:27.000Z",
            "id": "67975797671075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gin\u00e1sio do Parque Municipal ser\u00e1 reinaugurado neste s\u00e1bado - http://t.co/BEda5FC"
        },
        {
            "author_id": "94093776",
            "created_at": "2011-05-10T15:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 35,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67973620554674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabe pq? Stereo Clube vai estar no @conexaovivo PARQUE MUNICIPAL na quinta para ser mais exato!"
        },
        {
            "author_id": "31212813",
            "created_at": "2011-05-10T15:08:50.000Z",
            "id": "67969350845464577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 25 a 29/05 acontecem shows da Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal, em BH. J\u00e1 conferiu a programa\u00e7\u00e3o? http://bit.ly/igpQ5g #conexaovivo #BH"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-05-10T14:49:18.000Z",
            "id": "67964433485402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco. Domingo o Cruzeirinho divulga que animal foi eleito mascote da Floresta Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "94093776",
            "created_at": "2011-05-10T14:36:00.000Z",
            "id": "67961086158192641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 gritei no fb, agora berro aki pra todos os ventos a PROGRAMA\u00c7\u00e3O DO CONEX\u00e3O VIVO NO PARQUE MUNICIPAL BH http://bit.ly/jBDhVs !! ouviu a\u00ed ?"
        },
        {
            "author_id": "282080117",
            "created_at": "2011-05-10T14:16:58.000Z",
            "id": "67956298142068737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/05, \u00e0s 15h30, no AudItorio 2 da AL: \u201cApresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba\"."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-10T14:07:37.000Z",
            "id": "67953946265792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional discute circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo http://radioculturafoz.com.br/new/4269"
        },
        {
            "author_id": "60993389",
            "created_at": "2011-05-10T14:04:14.000Z",
            "id": "67953094478151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Domingo levei fam\u00edlia para ver Orquetra Sinf\u00f4nica e Nana Caymmi no Parque Municipal e foi muito lindo! Amamos ; D"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T13:58:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67951739034288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma das mais espetaculares cataratas do mundo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi o segundo parque brasileiro criado. http://migre.me/4v4SP"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2011-05-10T13:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "34632302",
                        "start": 21,
                        "username": "FernandoMonteir"
                    }
                ]
            },
            "id": "67946914569658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, estarei com @FernandoMonteir  no Lan\u00e7amento do CD do cantor Walter Dias \u00e0s 10h da manh\u00e3, no Parque Municipal, entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "291106547",
            "created_at": "2011-05-10T13:39:05.000Z",
            "id": "67946763968970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o parque estadual d salinas, um treino cross country. Dia cizento e frio? Ficar na cama vendo filme e comendo, NUNCA!!"
        },
        {
            "author_id": "134333260",
            "created_at": "2011-05-10T13:06:50.000Z",
            "id": "67938646665347074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evolu\u00e7\u00e3o da Via L\u00e1ctea no c\u00e9u em diversas fases do dia, sobre topo de montanha, parque nacional das ilhas Can\u00e1rias. http://bbc.in/krdC8T"
        },
        {
            "author_id": "115220821",
            "created_at": "2011-05-10T12:48:25.000Z",
            "id": "67934011774877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando um trabalho sobre o Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses.. Lugar #Perfeito"
        },
        {
            "author_id": "39329540",
            "created_at": "2011-05-10T12:07:06.000Z",
            "id": "67923613285756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Paran\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o conhece: J\u00e1 visitou o Parque Estadual de Campinhos em Tunas do PR ou o Parque Estadual de Amapor\u00e3 de Amapor\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "291862250",
            "created_at": "2011-05-10T12:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "396807779",
                        "start": 0,
                        "username": "tatalice"
                    }
                ]
            },
            "id": "67922890816892929",
            "in_reply_to_user_id": "14846334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatalice Vai ter dia 14 de maio no parque municipal... junto com a festa da acessibilidade (v\u00ed no \u00f4nibus hoje) kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "160898095",
            "created_at": "2011-05-10T11:41:29.000Z",
            "id": "67917168825737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do C\u00e9u recebe registro do MMA\n\nhttp://www.criciuma.sc.gov.br/lernoticias.php?codigo=5651"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-05-10T10:29:53.000Z",
            "id": "67899148975878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aterro sanit\u00e1rio na Baixada Fluminense, Belford Roxo, pode estar funcionando dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-05-10T09:12:54.000Z",
            "id": "67879777100496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/mJd2hh"
        },
        {
            "author_id": "247140824",
            "created_at": "2011-05-10T05:51:39.000Z",
            "id": "67829132150583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol em Canela: O Parque Estadual do Caracol est\u00e1 situado em Canela, Rio Grande do Sul, com matas f... http://bit.ly/jCzQ03"
        },
        {
            "author_id": "24374601",
            "created_at": "2011-05-10T03:49:48.000Z",
            "id": "67798467032006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo! http://www.conexaovivo.com.br/noticias/confira-a-programacao-completa-no-parque-municipal"
        },
        {
            "author_id": "123270633",
            "created_at": "2011-05-10T03:45:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "67797364177510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hjj acordei ( nem dormir ) levantei e fui andar por BH ... fiquei cinco horas sentada no parque municipal observando as pessoas"
        },
        {
            "author_id": "80381488",
            "created_at": "2011-05-10T03:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 73,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67792002393186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta tem armandinho e Sexta tem @flaviorenegado no parque municipal no @conexaovivo...eu vouuuu!!"
        },
        {
            "author_id": "132600497",
            "created_at": "2011-05-10T03:13:32.000Z",
            "id": "67789338901086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3veis no primeiro dia do conex\u00e3o no parque municipal, not\u00edcia boa pra uma segunda!"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2011-05-10T03:02:20.000Z",
            "id": "67786521389965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Milton Leite, Parque Estadual do Chandless - 2010 - Testando preto e branco http://twitpic.com/4vq5rn"
        },
        {
            "author_id": "49598560",
            "created_at": "2011-05-10T02:56:26.000Z",
            "id": "67785034010079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de praia vive o Brasil, Serra Da Canastra MG, Chapada dos Guimar\u00e3es MT, Pantanal, Parque Nacional das Emas GO s\u00e3o exemplos de beleza!"
        },
        {
            "author_id": "16283485",
            "created_at": "2011-05-10T02:50:09.000Z",
            "id": "67783455542489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Mangabeiras: Localizado ao p\u00e9 da Serra do Curral, patrim\u00f4nio cultural de Belo Horizonte, o ... http://bit.ly/imNpMw"
        },
        {
            "author_id": "24383329",
            "created_at": "2011-05-10T02:50:09.000Z",
            "id": "67783454531649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Mangabeiras: Localizado ao p\u00e9 da Serra do Curral, patrim\u00f4nio cultural de Belo Horizonte, o ... http://bit.ly/imNpMw"
        },
        {
            "author_id": "131710849",
            "created_at": "2011-05-10T02:29:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "67778212809293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONEX\u00c3O VIVO - Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no Parque Municipal! - http://is.gd/sC0qzQ"
        },
        {
            "author_id": "95929084",
            "created_at": "2011-05-10T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38665133",
                        "start": 0,
                        "username": "NEToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "67772105407725568",
            "in_reply_to_user_id": "38665133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NEToficial #planetahumanobr Desbravar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o e ter uma experi\u00eancia \u00fanica de intera\u00e7\u00e3o com a Natureza."
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2011-05-10T01:41:44.000Z",
            "id": "67766235525431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog PESCabral 183 - #ICMS ECO 1\u00ba QUADRIMESTRE 2011: ICMS ECOL\u00d3GICO do Parque Estadual da\u2026 http://goo.gl/fb/fzyoX"
        },
        {
            "author_id": "122148440",
            "created_at": "2011-05-10T01:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "66477482",
                        "start": 0,
                        "username": "robsoncidadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "67761408800079872",
            "in_reply_to_user_id": "66477482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsoncidadao ser\u00e1 que Pipa tem realmente estrutura para se tornar um parque nacional e n\u00e3o dar vexame como ponto tur\u00edstico da Copa?"
        },
        {
            "author_id": "27366531",
            "created_at": "2011-05-10T00:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "50072597",
                        "start": 6,
                        "username": "luizaluli"
                    }
                ]
            },
            "id": "67753539694366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMFG, @luizaluli me dando a melhor not\u00edcia do... ano. marcelo jeneci dia 27 no parque municipal. [a][a]aa[]aa[a]"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-05-10T00:50:25.000Z",
            "id": "67753320718155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ETEC Bento Quirino - Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1 e \u00c1gua na Oca. http://fb.me/JBzt6lfK"
        },
        {
            "author_id": "283579298",
            "created_at": "2011-05-10T00:47:47.000Z",
            "id": "67752659507085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conexaovivobh\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa no Parque Municipal! - http://is.gd/sC0qzQ"
        },
        {
            "author_id": "15098916",
            "created_at": "2011-05-10T00:43:13.000Z",
            "id": "67751511622549505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o VIVO: M\u00f3veis Coloniais de Acaj\u00fa - dia 25 (quarta-feira) - Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2011-05-10T00:39:55.000Z",
            "id": "67750680957419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 far\u00e1 50 anos de cria\u00e7\u00e3o http://migre.me/4uRda"
        },
        {
            "author_id": "46758058",
            "created_at": "2011-05-10T00:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "17517094",
                        "start": 90,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "67748326803636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira, dia 25 Eu estarei no Parque Municipal de Belo Horizonte ouvindo o melhor do @moveis"
        },
        {
            "author_id": "41937205",
            "created_at": "2011-05-10T00:12:08.000Z",
            "id": "67743686338936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u \u00e9 liiindo *-* mais indo l\u00e1 me trouxe muitas picadas e hematomas =/"
        },
        {
            "author_id": "27649834",
            "created_at": "2011-05-09T23:59:38.000Z",
            "id": "67740542104117249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 o correto. Blehh"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-05-09T23:51:30.000Z",
            "id": "67738495568982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em MATEIROS-TO, onde passarei a semana em vistorias nos territ\u00f3rios quilombolas no interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO."
        },
        {
            "author_id": "255246810",
            "created_at": "2011-05-09T23:30:55.000Z",
            "id": "67733314211033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no Parque Municipal! - http://is.gd/sC0qzQ"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T23:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "53185486",
                        "start": 5,
                        "username": "mariahaversa"
                    }
                ]
            },
            "id": "67732887176355840",
            "in_reply_to_user_id": "53185486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, @mariahaversa! O #conexaovivoBH rola em 8 lugares da cidade. O Parque Municipal \u00e9 o oitavo. Confira os espa\u00e7os aki: http://goo.gl/Imzy5"
        },
        {
            "author_id": "53185486",
            "created_at": "2011-05-09T23:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 53,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67732156868341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00favida que n\u00e3o quer calar: Ainda ter\u00e3o mais shows do @conexaovivo em outros lugares al\u00e9m do Parque Municipal? Tava esperando mais..."
        },
        {
            "author_id": "19458333",
            "created_at": "2011-05-09T23:15:29.000Z",
            "id": "67729433301225472",
            "in_reply_to_user_id": "54863229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Corinhaaa Ah, \u00e9 entrada franca? E vai ser no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "79890074",
            "created_at": "2011-05-09T22:10:50.000Z",
            "id": "67713160550940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adorei a visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado! -Cremes, mata, trilha, cad\u00ea Carol? huashhuihihs.E pra fechar gera\u00e7\u00e3o sa\u00fade voltando a p\u00e9! (:"
        },
        {
            "author_id": "120205846",
            "created_at": "2011-05-09T22:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "120205846",
                        "start": 57,
                        "username": "FolhadeMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "67712379298910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal http://t.co/LnKsqCK via @folhadeMG"
        },
        {
            "author_id": "74803779",
            "created_at": "2011-05-09T21:32:19.000Z",
            "id": "67703467099164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3veis no Conex\u00e3o no Parque Municipal. Muitas boas lembran\u00e7as do show deles tamb\u00e9m no conex\u00e3o em 2008. Tudo era t\u00e3o melhor, inclusive eles."
        },
        {
            "author_id": "47026150",
            "created_at": "2011-05-09T21:27:49.000Z",
            "id": "67702335060713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do m\u00f3veis em plena quarta no parque municipal complica minha vida n\u00e9 \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "51110775",
            "created_at": "2011-05-09T21:26:46.000Z",
            "id": "67702072820244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali, EUA - Grandes maravilhas florestais do planeta http://t.co/5qUa08X"
        },
        {
            "author_id": "74688693",
            "created_at": "2011-05-09T21:24:39.000Z",
            "id": "67701538667241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta come\u00e7ando a doer, um pouco de febre, se chover amanh\u00e3 que vou para o parque municipal, encomenda meu caix\u00e3o para quarta."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-05-09T21:23:16.000Z",
            "id": "67701191093653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo divulga a programa\u00e7\u00e3o do evento no Parque Municipal.  http://ht.ly/4QHwC"
        },
        {
            "author_id": "40574160",
            "created_at": "2011-05-09T21:19:21.000Z",
            "id": "67700207718109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Vivo divulga a programa\u00e7\u00e3o do evento no Parque Municipal\nhttp://migre.me/4uJQG bora?"
        },
        {
            "author_id": "51110775",
            "created_at": "2011-05-09T21:17:28.000Z",
            "id": "67699732738351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tumucumaque, Brasil - Grandes maravilhas florestais do planeta http://t.co/qd8GLNu"
        },
        {
            "author_id": "82186027",
            "created_at": "2011-05-09T21:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "65165340",
                        "start": 24,
                        "username": "JULGAMENTOH2"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 41,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67699082675765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "curiosa do convidado do @JULGAMENTOH2 RT @conexaovivo: Viu a programa\u00e7\u00e3o do #conexaovivoBH no Parque Municipal? http://goo.gl/klIRl"
        },
        {
            "author_id": "201303956",
            "created_at": "2011-05-09T21:14:26.000Z",
            "id": "67698967407902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concluida primeira etapa do Parque Nacional Furna Feia. http://bit.ly/k8KNmC"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T20:55:57.000Z",
            "id": "67694316704899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Viu a programa\u00e7\u00e3o do #conexaovivoBH no Parque Municipal? Ent\u00e3o veja e e #espalheapalavra http://goo.gl/klIRl"
        },
        {
            "author_id": "28634768",
            "created_at": "2011-05-09T20:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "11337752",
                        "start": 18,
                        "username": "canseidomeunick"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "28634768",
                        "start": 38,
                        "username": "jfreboucas"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 104,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67693746032099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necessito! :D RT: @canseidomeunick: a @jfreboucas quem vai gostar da programa\u00e7\u00e3o do parque municipal do @conexaovivo... http://bit.ly/kBDqbx"
        },
        {
            "author_id": "40293426",
            "created_at": "2011-05-09T20:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "153895322",
                        "start": 12,
                        "username": "FlaPompermayer"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17517094",
                        "start": 73,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "67693518331715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora ue! RT @FlaPompermayer: Eu queriiiia :( RT @pepepompermayer Show do @moveis no Parque Municipal! Morri! *-*"
        },
        {
            "author_id": "153895322",
            "created_at": "2011-05-09T20:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "17517094",
                        "start": 44,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "67693436907683841",
            "in_reply_to_user_id": "40293426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queriiiia :( RT @pepepompermayer Show do @moveis no Parque Municipal! Morri! *-*"
        },
        {
            "author_id": "15112245",
            "created_at": "2011-05-09T20:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "88993792",
                        "start": 3,
                        "username": "fe_freitasalves"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 43,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67691621180915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @fe_freitasalves: Saiu a programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal &gt; http://acessa.me/dngw"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-05-09T20:39:22.000Z",
            "id": "67690142340628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia inicia primeira etapa de reuni\u00f5es comunit\u00e1rias: Equipe do Plano d... http://bit.ly/m0KoQY"
        },
        {
            "author_id": "81210344",
            "created_at": "2011-05-09T20:38:49.000Z",
            "id": "67690004670988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no Parque Municipal! - http://is.gd/sC0qzQ"
        },
        {
            "author_id": "105201731",
            "created_at": "2011-05-09T20:34:53.000Z",
            "id": "67689015092056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #conexaovivo divulgou hoje a programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal. Confere l\u00e1 - http://bit.ly/jBDhVs. #rede"
        },
        {
            "author_id": "67032405",
            "created_at": "2011-05-09T20:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1021086617514242049",
                        "start": 8,
                        "username": "OtavioJunio"
                    }
                ]
            },
            "id": "67687856755318785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @otaviojunio dia 25 M\u00f3veis Colonias no Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2011-05-09T20:30:16.000Z",
            "id": "67687853953519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no Parque Municipal! - Conex\u00e3o Vivo http://ow.ly/4QF8o"
        },
        {
            "author_id": "62502958",
            "created_at": "2011-05-09T20:30:11.000Z",
            "id": "67687831656611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no Parque Municipal! - Conex\u00e3o Vivo http://ow.ly/4QF7t"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2011-05-09T20:28:28.000Z",
            "id": "67687402109550593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de roteiro para ecoturismo - Floresta Nacional de Ipanema http://wp.me/pOAqZ-a8"
        },
        {
            "author_id": "77210657",
            "created_at": "2011-05-09T20:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 4,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67686698758324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @conexaovivo: A programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal j\u00e1 saiu. D\u00favidas? Converse com pelo Formspring do #conexaovivo: http://goo.gl/Imzy5"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T20:22:19.000Z",
            "id": "67685850850394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal j\u00e1 saiu. Tem d\u00favidas? Converse direto com a gente pelo Formspring do #conexaovivo: http://goo.gl/Imzy5"
        },
        {
            "author_id": "40293426",
            "created_at": "2011-05-09T20:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17517094",
                        "start": 8,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "id": "67684563421376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do @moveis no Parque Municipal! Morri! *-* http://www.conexaovivo.com.br/noticias/confira-a-programacao-completa-no-parque-municipal"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-05-09T20:16:24.000Z",
            "id": "67684362333847553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Jap\u00e3o \u00e9 neste final de semana no Parque Municipal - http://t.co/TWk4Cza"
        },
        {
            "author_id": "14059150",
            "created_at": "2011-05-09T20:14:00.000Z",
            "id": "67683761369784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saiu a programa\u00e7\u00e3o do Conex\u00e3o Vivo em BH: http://www.conexaovivo.com.br/noticias/confira-a-programacao-completa-no-parque-municipal"
        },
        {
            "author_id": "18770373",
            "created_at": "2011-05-09T20:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 40,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67683676158304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando ansiosamente a programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo Parque Municipal. Cad\u00ea, cad\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-05-09T20:11:21.000Z",
            "id": "67683094051819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apto 87,68m\u00b2 privativos / 3 dormit\u00f3rios - Em frente ao Parque Municipal de Barueri  http://flic.kr/s/aHsjsPMt8n"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-09T20:10:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67682956474449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE)?"
        },
        {
            "author_id": "42792077",
            "created_at": "2011-05-09T20:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 42,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67682356399583233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mandinha_bhz: Programa\u00e7\u00e3o completa do @conexaovivo no Parque Municipal: http://goo.gl/klIRl  boraaaa galera!"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2011-05-09T20:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 24,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67681939557072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o completa do @conexaovivo no Parque Municipal: http://goo.gl/klIRl Igressos R$20 inteira e claro, R$10 meia."
        },
        {
            "author_id": "11337752",
            "created_at": "2011-05-09T20:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28634768",
                        "start": 2,
                        "username": "jfreboucas"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 68,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67681684438532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a @jfreboucas quem vai gostar da programa\u00e7\u00e3o do parque municipal do @conexaovivo... u.u http://bit.ly/kBDqbx"
        },
        {
            "author_id": "32248518",
            "created_at": "2011-05-09T20:05:06.000Z",
            "id": "67681520474796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivo no Parque Municipal. Bem previs\u00edvel. Mas alguns valem a ida! http://ow.ly/4QDMP"
        },
        {
            "author_id": "21676304",
            "created_at": "2011-05-09T20:04:47.000Z",
            "id": "67681441894514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o curti a programa\u00e7\u00e3o do @conex\u00e3ovivo pros shows no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "51809390",
            "created_at": "2011-05-09T20:02:40.000Z",
            "id": "67680905841475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o| |o| |o/ Saiu a programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal!!! Nem to acreditando!!!"
        },
        {
            "author_id": "11338282",
            "created_at": "2011-05-09T20:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 19,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67680762392092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1! Programa\u00e7\u00e3o do @conexaovivo no Parque Municipal foi divulgada!! http://j.mp/jBDhVs"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-09T20:00:30.000Z",
            "id": "67680362389708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Parque Municipal recebe milhares de pessoas na comemora\u00e7\u00e3o do Dia das M\u00e3es: http://ow.ly/4Qbe3"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T20:00:24.000Z",
            "id": "67680335160279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#PROGRAMACAO Prepare o cora\u00e7\u00e3o! Ao clicar no link vc vai conhecer tdas as atra\u00e7\u00f5es do #conexaovivoBH no Parque Municipal http://goo.gl/klIRl"
        },
        {
            "author_id": "130460464",
            "created_at": "2011-05-09T19:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 20,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67677268406841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ebbba. Preparada.RT @conexaovivo Daqui 15 minutos vc ter\u00e1 acesso \u00e0 programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivoBH no Parque Municipal. T\u00e1 preparado?"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T19:46:05.000Z",
            "id": "67676734190923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daqui 15 minutos vc ter\u00e1 acesso \u00e0 programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivoBH no Parque Municipal. T\u00e1 preparado?"
        },
        {
            "author_id": "24902794",
            "created_at": "2011-05-09T19:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 12,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67676489407152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quase RT @conexaovivo A programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivoBH no Parque Municipal ser\u00e1 divulgada HOJE, \u00e0s 17h no portal. Fiquem ligados!"
        },
        {
            "author_id": "268909038",
            "created_at": "2011-05-09T18:39:07.000Z",
            "id": "67659880294658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/kUoAC1"
        },
        {
            "author_id": "112498734",
            "created_at": "2011-05-09T18:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "254154288",
                        "start": 3,
                        "username": "reyterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "67656148039372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @reyterra: RESERVA BIOLOGICA DO GURUPI - MA esta sendo destruida o Novo CFB perduar\u00e1 estes desmatadores e destruidores de nossa Rebio"
        },
        {
            "author_id": "254154288",
            "created_at": "2011-05-09T18:23:51.000Z",
            "id": "67656039843115008",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dep_IvanValente RESERVA BIOLOGICA DO GURUPI - MA esta sendo destruida o Novo CFB perduar\u00e1 estes desmatadores e destruidores de nossa Rebio"
        },
        {
            "author_id": "157997500",
            "created_at": "2011-05-09T17:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "289744970",
                        "start": 0,
                        "username": "_DomingosSavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "67639386380042240",
            "in_reply_to_user_id": "289744970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_DomingosSavio E eu aqui no parque municipal com fome \u00e9 pra quem pode ksksksk... \u00e9 VIDA!"
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2011-05-09T17:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 7,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67637707924443136",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Massa! @conexaovivo A programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivoBH no Parque Municipal ser\u00e1 divulgada HOJE, \u00e0s 17 horas no portal. Fiquem ligados!"
        },
        {
            "author_id": "8406962",
            "created_at": "2011-05-09T17:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "8409552",
                        "start": 3,
                        "username": "laranjudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67637617113575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed @laranjudo: A programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivoBH no Parque Municipal ser\u00e1 divulgada HOJE \u00e0s 17h no portal. Fiquem ligados!"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T17:00:38.000Z",
            "id": "67635098224308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#utilidadepublica A programa\u00e7\u00e3o completa do #conexaovivoBH no Parque Municipal ser\u00e1 divulgada HOJE, \u00e0s 17 horas no portal. Fiquem ligados!"
        },
        {
            "author_id": "55389685",
            "created_at": "2011-05-09T16:58:11.000Z",
            "id": "67634479589638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel como as coisas mudam de acordo com a pol\u00edtica. Reuni\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Pipa. Nenhum ambientalista presente."
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2011-05-09T16:32:18.000Z",
            "id": "67627965898432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca, em BH. Ajudem para que a lei seja cumprida: http://t.co/iJlE0Ao"
        },
        {
            "author_id": "232629729",
            "created_at": "2011-05-09T16:29:45.000Z",
            "id": "67627325453381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa ri muito com a #bia nossa passamos amanha inteira no parque municipal brisando hehehehehe"
        },
        {
            "author_id": "234849662",
            "created_at": "2011-05-09T16:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67623637989081088",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo kd a programa\u00e7\u00e3o do parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "55389685",
            "created_at": "2011-05-09T15:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50624393",
                        "start": 0,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "id": "67613875587125248",
            "in_reply_to_user_id": "50624393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elianalima Nesse momento t\u00e9cnicos do ICMbio apresentam proposta de cria\u00e7\u00e3o do monumento natural da Pipa. (Parque Nacional da Pipa)"
        },
        {
            "author_id": "55389685",
            "created_at": "2011-05-09T15:35:54.000Z",
            "id": "67613772709236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Populares questionam a cria\u00e7\u00e3o de um novo parque uma vez que o Parque Estadual Mata da Pipa criado a mais de 4 anos nunca saiu do papel"
        },
        {
            "author_id": "65738832",
            "created_at": "2011-05-09T15:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "64909589",
                        "start": 48,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "67610961091104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Jornal, nao chame Dilma de Presidenta RT @O_Mossoroense Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho."
        },
        {
            "author_id": "57666309",
            "created_at": "2011-05-09T14:52:38.000Z",
            "id": "67602884157652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palestra hoje (9), Parque Nacional do Catimbau: Plano de a\u00e7\u00f5es para o desenvolvimento do turismo sustent\u00e1vel. O evento ocorre \u00e0s 19h/FAFIRE"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-05-09T14:43:12.000Z",
            "id": "67600511729274882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a reconhece usucapi\u00e3o a favor do Estado em Parque Estadual: A Advocacia-Geral do Estado (AGE/MG), em traba... http://bit.ly/ju1jn2"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-09T14:10:05.000Z",
            "id": "67592176862892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso no Litoral Norte baiano. Imbassa\u00ed est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://ow.ly/4Q9g0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-09T13:59:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67589627581702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Jericoacoara registra 32 infra\u00e7\u00f5es e multas no valor de R$ 11 mil. Leia: http://migre.me/4utRU"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2011-05-09T13:52:32.000Z",
            "id": "67587760252399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URI lan\u00e7a videodocument\u00e1rio da Floresta Nacional de Passo Fundo http://bit.ly/lroRai"
        },
        {
            "author_id": "264584771",
            "created_at": "2011-05-09T13:50:57.000Z",
            "id": "67587361575407618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o \u00e9 a chacara Vila Romana, localizada em frente ao parque municipal de Trindade e a Camara dos Vereadores!"
        },
        {
            "author_id": "54918895",
            "created_at": "2011-05-09T13:49:02.000Z",
            "id": "67586878118957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Mateus. O foco j\u00e1 foi controlado pelo Corpo de Bombeiros local. #cerfconectada.com"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-09T13:40:07.000Z",
            "id": "67584637387554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo de Paula, cineasta, fala ao vivo na CBN Foz sobre filme gravado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "64261922",
            "created_at": "2011-05-09T13:39:07.000Z",
            "id": "67584383766376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/QMfTzKL"
        },
        {
            "author_id": "294741043",
            "created_at": "2011-05-09T13:34:43.000Z",
            "id": "67583275488645121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serrA Das cONFUs\u00f5e...caracol-PI...\u00e9 um parque nacional rico em belezas naturais...venhan conhecer...e \u00f1 v\u00e3o se arrepender."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-05-09T13:32:24.000Z",
            "id": "67582694267158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS - AM/RO http://t.co/MjpXnvw"
        },
        {
            "author_id": "26291959",
            "created_at": "2011-05-09T13:32:21.000Z",
            "id": "67582680241410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Pr\u00f3LagoaSeca defende a cria\u00e7\u00e3o do maior parque municipal de BH na cava onde existe hoje a Minera\u00e7\u00e3o Lagoa Seca."
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-09T13:32:12.000Z",
            "id": "67582642995994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/tqk #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "47991805",
            "created_at": "2011-05-09T13:29:12.000Z",
            "id": "67581887937388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...para apurar uma den\u00fancia de que um aterro sanit\u00e1rio estaria funcionando dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "39329540",
            "created_at": "2011-05-09T13:14:35.000Z",
            "id": "67578211625734145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Paran\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o conhece:\nJ\u00e1 visitou a feira noturna do bairro Hugo Lange em Curitiba? ou o Parque Municipal Arthur Tomas de Londrina?"
        },
        {
            "author_id": "49801899",
            "created_at": "2011-05-09T13:10:50.000Z",
            "id": "67577266531602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei agora por um carrinho de pipoca perto do parque municipal. Lembrei do Montillo"
        },
        {
            "author_id": "128610794",
            "created_at": "2011-05-09T13:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67575502893875200",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo espetacular ontem! Moraes Moreira mandou muito bem! Pena que foi r\u00e1pio demais! Aguardando a programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "148827086",
            "created_at": "2011-05-09T12:16:15.000Z",
            "id": "67563529070329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Fest Car Tuning\n#Campeonato Brasileiro de #Som, #Tuning e #Rebaixados\n22 Maio 2011\nParque Municipal Josefa Coelho\nPetrolina-PE"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-05-09T11:40:58.000Z",
            "id": "67554649699393537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Guariba \u00e9 um dos lugares mas bonitos do #Brasil. #Natureza http://bit.ly/lq11MJ"
        },
        {
            "author_id": "79764196",
            "created_at": "2011-05-09T03:11:27.000Z",
            "id": "67426427959656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u, foz do igua\u00e7u #Brasil http://instagr.am/p/ECeb-/"
        },
        {
            "author_id": "118737439",
            "created_at": "2011-05-09T02:12:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67411500989558786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 bem cedo parto ao Parque Estadual Terra Roca no norte do G\u00f3ias! Ansioso para ver as belezas naturais do lugar e aprender muito!!"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2011-05-09T00:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "67392920172503040",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo sim sim.. t\u00f4 ligada, mas tb j\u00e1 t\u00f4 pensando no Parque Municipal!!! hehe"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2011-05-09T00:42:37.000Z",
            "id": "67388970841026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fez check-in no Fousquare com seus amigos na Pra\u00e7a do Papa? Aproveite pra garantir ingressos pro Parque Municipal! + http://goo.gl/ry4aK"
        },
        {
            "author_id": "205362335",
            "created_at": "2011-05-08T22:30:29.000Z",
            "id": "67355720739328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Nacional da Tijuca, e dps de Almo\u00e7ar agente viu umas Placas indicando o Pico Nacional da Tijuca. +"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-05-08T22:27:08.000Z",
            "id": "67354875821965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu dia come\u00e7ou com nana caymmi ni parque municipal e terminou com l\u00f4 borges na pra\u00e7a do papa =]"
        },
        {
            "author_id": "181975648",
            "created_at": "2011-05-08T21:38:32.000Z",
            "id": "67342645944532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adolescentes. Cantando Pedra Let\u00edcia na linha do Parque Nacional. Turistas pedem bis. #fozdadepressao"
        },
        {
            "author_id": "67409038",
            "created_at": "2011-05-08T20:46:57.000Z",
            "id": "67329662438739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO   DE INDIO NO DIA DAS M\u00c3ES, RSRSRSRS MAS FOI BOM...\nQUEM N\u00c3O CONHECE O PARQUE MUNICIPAL ???\nT\u00c1 PERDENDO NADA !"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-05-08T19:46:35.000Z",
            "id": "67314473333047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi http://goo.gl/fb/7nF3k"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OtavioJunio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OtavioJunio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OtavioJunio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rickfenty].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rickfenty",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rickfenty"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OtavioJunio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OtavioJunio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OtavioJunio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "234849662",
                "name": "LUDMILA CHRISTINE",
                "username": "LUD_CHRIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27496941",
                "name": "Laura Baptista",
                "username": "laurabaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707615095006711808",
                "name": "Tom Fletcher",
                "username": "TomMcFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74304159",
                "name": "Fagner Andrades",
                "username": "FagnerAndrades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75443548",
                "name": "Nat\u00e1lia Smaniotto",
                "username": "natismaniotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299347639",
                "name": "Dicas Vicentinas",
                "username": "dicasvicentinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77253827",
                "name": "petbacana",
                "username": "petbacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88912688",
                "name": "Tulindo",
                "username": "t_souzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278382982",
                "name": "Thomaz Hilton",
                "username": "ThomazHilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6714582",
                "name": "Jorge Magalh\u00e3es",
                "username": "magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19724321",
                "name": "Joseano Marques",
                "username": "JoseanoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623887",
                "name": "Nathalia Marcondes",
                "username": "naty_marcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67032405",
                "name": "Vai responder n\u00e3o, p#tah?",
                "username": "thitiferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64436163",
                "name": "Bia Biotaa",
                "username": "biotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69637852",
                "name": "Isa",
                "username": "Isazag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122801330",
                "name": "Te Vivo Luan Rafael",
                "username": "UnidasporLS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50463657",
                "name": "Sapo",
                "username": "sapointhenight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82777941",
                "name": "@zabolotsky",
                "username": "zabolotsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45718759",
                "name": "Fausto Augusto",
                "username": "GutohOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199007908",
                "name": "Pri :D",
                "username": "squila_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78839148",
                "name": "Menina do p\u00e3o doce",
                "username": "paodocesincero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151873",
                "name": "marinex",
                "username": "AdiosMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25670704",
                "name": "Mapas&Quest\u00f5es",
                "username": "mapasequestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18773144",
                "name": "Perecila",
                "username": "priscilatasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48107947",
                "name": "Vaciner Terrabolista",
                "username": "terezinhanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923882",
                "name": "ApontaOfertas Recife",
                "username": "aofertas_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43746631",
                "name": "helena gozzano",
                "username": "helenagozzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135611700",
                "name": "RIVA DIAZ(Oficial )HOMEM NEGRO!\ud83d\udd90\ud83c\udffc",
                "username": "rivaprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63215870",
                "name": "Milton Naves",
                "username": "miltonnaves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299166549",
                "name": "AllSobreTokioHotel",
                "username": "CuriosidadesTH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55700643",
                "name": "Yuuki foi que eu fiz?",
                "username": "XDYuuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273467265",
                "name": "William u\u00e9",
                "username": "Williamsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125179948",
                "name": "izzZzZ",
                "username": "putaqueparizzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205736681",
                "name": ".",
                "username": "felipecorducci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527649936",
                "name": "viviane emanuelle",
                "username": "Vivianeemanuele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306300365",
                "name": "CAIC\u00d3 ARCAICO \ud83c\udf35",
                "username": "_JPSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107140389",
                "name": "Felipe Bones",
                "username": "Mynameisbones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289299973",
                "name": "Iskander",
                "username": "topartigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106763701",
                "name": "H\u00e9lida Babo Roxo",
                "username": "Princesahb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268886045",
                "name": "Sanches",
                "username": "MayconSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220195098",
                "name": "Ederson L\u00e9lis.",
                "username": "eddy_llis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111355922",
                "name": "Dini Kelly Ferreira",
                "username": "dini_kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112217186",
                "name": "Bandalheia",
                "username": "BandalheiaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214218725240369152",
                "name": "mathis",
                "username": "mths59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65920714",
                "name": "Bruna Terroni",
                "username": "tiffyscone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138119423",
                "name": "reportermm",
                "username": "reporterMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292452537",
                "name": "NAY \ud83c\udf35",
                "username": "withyoufreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49638932",
                "name": "Diogo Menezes",
                "username": "emdiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194787311",
                "name": "Welber Messias",
                "username": "Welber_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65102854",
                "name": "Lucas Bessa",
                "username": "bessasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096529028",
                "name": "Marcos Mion",
                "username": "MionRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17517094",
                "name": "M\u00f3veis",
                "username": "moveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60791473",
                "name": "Vanessa Cec\u00edlia",
                "username": "vanessacecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37285065",
                "name": "Lorena",
                "username": "itLorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21054053",
                "name": "emicida",
                "username": "emicida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16422452",
                "name": "renataquintela",
                "username": "renataquintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295210672",
                "name": "visit barcelos",
                "username": "visitbarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82390724",
                "name": "Dayanne Tim\u00f3teo",
                "username": "Dayannetimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67753343",
                "name": "Jehssy Hilton",
                "username": "jehssy_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242839493",
                "name": "Enio Salviano",
                "username": "EnioSalviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45920571",
                "name": "Simone Coutinho",
                "username": "simonesc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180949146",
                "name": "Erlon Pinheiro",
                "username": "erlonpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280267600",
                "name": "Laira Rocha de Souza",
                "username": "lairarochasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119476233",
                "name": "Rose Simoncello\u2122",
                "username": "Rose_Simoncello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189279616",
                "name": "Fidel Alvarenga",
                "username": "FidelAlvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47515310",
                "name": "oh\u00e3",
                "username": "omafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279039103158362112",
                "name": "Allan Gabriel",
                "username": "AllanGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266672225",
                "name": "ApontaOfertas NAC",
                "username": "aofertas_nac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124913997",
                "name": "Aneka",
                "username": "aneka182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55085562",
                "name": "Lusmara P M Soeiro",
                "username": "lusmarasoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39837254",
                "name": "Rafael Pastre",
                "username": "rpastre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172461169",
                "name": "G.E. Cacique Marau",
                "username": "caciquemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22522430",
                "name": "Simples",
                "username": "camisetasimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45180661",
                "name": "Maria Eduarda Mafra",
                "username": "Duda_Mafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890979885673574400",
                "name": "Erick Davisson Campo",
                "username": "ErickDavisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292039725",
                "name": "Larissa Moreira \u2665",
                "username": "lalinha_more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245789606",
                "name": "planeTVet",
                "username": "planetvetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280244276",
                "name": "Gladis Mirtha Baez",
                "username": "mirthabaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70465885",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "britinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946999",
                "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19",
                "username": "MariMoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207225038",
                "name": "Ver. Pedro Komura",
                "username": "PedroKomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258009358",
                "name": "bia",
                "username": "biammrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062433",
                "name": "Marcus Arag\u00e3o",
                "username": "MLAragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116237920",
                "name": "moderna fine ass",
                "username": "poesiafetada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118737439",
                "name": "Washington Pires \u2122",
                "username": "washingtonnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53802247",
                "name": "The Freeman",
                "username": "flightoficarus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42751066",
                "name": "Tiago Moreira",
                "username": "TiagojsMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210984382",
                "name": "ziger",
                "username": "eduardoziger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38584221",
                "name": "JuccaSangreal",
                "username": "JuccaSangreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282714284",
                "name": "Cavalgada Jaguara\u00e7u",
                "username": "xxxcavalgada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205799313",
                "name": "Lynx Consultoria",
                "username": "consultorialynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68536973",
                "name": "Gabriela Geraldelli",
                "username": "gabigeraldelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32081820",
                "name": "Yasmin Torres",
                "username": "yascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845125",
                "name": "gobbinho",
                "username": "gobbiponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61222791",
                "name": "PaulaRangel",
                "username": "PRangelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70278844",
                "name": "Gilbertojr(pirao)",
                "username": "gilbertopirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77365501",
                "name": "Luciana Queiroz",
                "username": "lucianasqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87500978",
                "name": "Cristhiane Andrade",
                "username": "cris_andradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237855335",
                "name": "UmLance \u2661",
                "username": "UmLanceComCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130191573",
                "name": "A PAZ MORA AQUI",
                "username": "caminhosdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165114690",
                "name": "Casa da Vila",
                "username": "Casa_da_Vila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52914509",
                "name": "mucury cultural",
                "username": "mucurycultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75156670",
                "name": "jonnyjapa",
                "username": "jonnyjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76533186",
                "name": "Rodolpho Pajuaba",
                "username": "rpajuaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15183552",
                "name": "Edu",
                "username": "riotbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135924524",
                "name": "lorena b",
                "username": "PoderSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91222428",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jcidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965664196779266051",
                "name": "Don V\u00e1zquez y Delgado",
                "username": "Hannumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251987965",
                "name": "Guia de Turismo",
                "username": "turismo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249812554",
                "name": "Capivara News",
                "username": "capivaranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10095682",
                "name": "luis.leao",
                "username": "luisleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8373162",
                "name": "Chester \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "chesterbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26346296",
                "name": "Leandro Alencar",
                "username": "leandrollao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50396632",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia    \u2206",
                "username": "anac_26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255637859",
                "name": "AlJazeera Portugu\u00eas",
                "username": "AlJazeeraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626836",
                "name": "temporadanordeste",
                "username": "temporada_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142669007",
                "name": "Caroline Stinghen",
                "username": "carolstinghen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144508398",
                "name": "Limasoft",
                "username": "limasoftbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76701784",
                "name": "IMAP",
                "username": "imap_patrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127233126",
                "name": "Cristiano Therrien",
                "username": "TherrienBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162846449",
                "name": "Adriana Silva",
                "username": "_drikasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274811116",
                "name": "Su\u00e9lia Alexandre",
                "username": "SueliaAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201798554",
                "name": "Portal Bonito",
                "username": "portal_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54727021",
                "name": "Ana Paula Klering",
                "username": "anapklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40284633",
                "name": "Im\u00f3veis no Brasil",
                "username": "ImovelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109456861",
                "name": "Davi #CovidPegaNoAr",
                "username": "davi_shiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297249059",
                "name": "RONALD MENDEZ M.",
                "username": "ronaldylr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152453435",
                "name": "alt3 de 2010 \u2665",
                "username": "alt3LUANSANTANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89524872",
                "name": "CarlaAlmeida",
                "username": "carlaalmeidac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105293671",
                "name": "Thiago Kunz",
                "username": "thiagokunz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74323667",
                "name": "Ecleteca Cultural",
                "username": "ecleteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135498081",
                "name": "Bonito Informa",
                "username": "bonitoinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83752247",
                "name": "Lucas MLuz",
                "username": "lucasmluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125085506",
                "name": "Adamn",
                "username": "AdamMaximiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84710730",
                "name": "Brunno de Brito",
                "username": "BrunnodeBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51342348",
                "name": "Tailes Urives",
                "username": "tailesurives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263932371",
                "name": "Lari",
                "username": "sempreLuanS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152517776",
                "name": "Lucas \u00c1llan Borges",
                "username": "lucasborgesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209342696",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo_Merazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189223945",
                "name": "Forum Zona Costeira",
                "username": "fdzcce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190488961",
                "name": "abyrodrigues",
                "username": "abyrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240022102209691648",
                "name": "Di Moreira",
                "username": "DiMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249174702",
                "name": "Montenegro Ambiental",
                "username": "JoaoPter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292327069",
                "name": "Queila Mara Luz Ramos",
                "username": "helloqueila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41597611",
                "name": "Diego de Almeida",
                "username": "senhorabicha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66546267",
                "name": "Fernanda Paranhos Merazzi",
                "username": "fernandamerazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57713903",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabriellemor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65734634",
                "name": "Camila Garcia",
                "username": "camilagarciac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74503376",
                "name": "Arnaldo Jordy",
                "username": "arnaldojordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25747716",
                "name": "Thamires Costa",
                "username": "thamiresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375648",
                "name": "Portal da PMSC",
                "username": "portalpmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18305216",
                "name": "chico rasia",
                "username": "chicorasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25147614",
                "name": "meucat Paraguai",
                "username": "meucat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24733002",
                "name": "Robson Miguel",
                "username": "robsonmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23711975",
                "name": "MASSAI!",
                "username": "Massai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101022870",
                "name": "Gilsoni Albino",
                "username": "gilsoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212007650",
                "name": "Biologia ULBRATorres",
                "username": "bioulbratorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134685897",
                "name": "\u00c9der Leitte",
                "username": "ederleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80178661",
                "name": "Lineker Souza",
                "username": "lynneckher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273667766",
                "name": "PNRS",
                "username": "lei_12305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70567954",
                "name": "Pedro Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PH_natal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81435711",
                "name": "Margot Ferreira",
                "username": "coresenomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225605069",
                "name": "Thay \ud83c\udfb8",
                "username": "amelhordobaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45209215",
                "name": "\ud83d\udc7b a fantasminha camarada",
                "username": "imtheghost__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216885680",
                "name": "Yuri Monteiro",
                "username": "elieyuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57011708",
                "name": "Eduardo Domingues",
                "username": "Duds_Domingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47963791",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd99",
                "username": "DouglasMofet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132096184",
                "name": "Mariana Bolacha",
                "username": "MarianaBolacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289721708539191298",
                "name": "aperta o cinto modo surto",
                "username": "tabomcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39370582",
                "name": "Lorena Castro",
                "username": "lorenasamcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215021633",
                "name": "Marcelo Jeneci",
                "username": "marcelojeneci",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16992687",
                "name": "Gustavo Pinheiro",
                "username": "gustavocapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47802790",
                "name": "Eu. N\u00e3o. Sei. Lidar.",
                "username": "GrahDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195914482",
                "name": "bibi",
                "username": "MinasdoJBiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82006605",
                "name": "Justin Bieber Fan",
                "username": "brplusbieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44177083",
                "name": "Bayer Crop Science Brasil",
                "username": "Bayer4CropsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57493388",
                "name": "Manuela Sampaio",
                "username": "manusampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72209460",
                "name": "Divirta-se",
                "username": "divirta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136019",
                "name": "Alan",
                "username": "alanmulungu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141976619",
                "name": "Sempre com voc\u00ea \u029a",
                "username": "FCMGLuanSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178498731",
                "name": "par\u00e7a du tio Luan.",
                "username": "ParceriaSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163080",
                "name": "Adriane Star",
                "username": "_Dri_Star",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43399419",
                "name": "Dudu Araujo",
                "username": "DuduDAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102435824",
                "name": "Liguelogo",
                "username": "LigueLogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45007931",
                "name": "Patricia Azevedo",
                "username": "patiazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722432",
                "name": "Feij\u00e3o",
                "username": "ofeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67062940",
                "name": "revolts \ud83d\udc0a",
                "username": "m_carool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73775508",
                "name": "Deputada Lucinha",
                "username": "DepLucinha_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15201256",
                "name": "Liliane Pelegrini",
                "username": "lilianep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16072789",
                "name": "fernanda pinho",
                "username": "ferdipinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49428815",
                "name": "L\u00edvia Schiavini",
                "username": "liviaschiavini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226342652",
                "name": "Renato de Oliveira",
                "username": "Retudoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57695296",
                "name": "Samuel Ven\u00e2ncio\u2122",
                "username": "samuelvenancio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203188631",
                "name": "Paulo Silva Junior",
                "username": "psilvajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34260259",
                "name": "Le\u00f4nidas J\u00fanior",
                "username": "BlogLC_TETRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183267801",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "RealFelipeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69608826",
                "name": "RUI VICENTE ZOFF",
                "username": "RUIVICENTTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115511842",
                "name": "mino",
                "username": "mino_bd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64304338",
                "name": "SabrinaDavanzo",
                "username": "SabrinaDavanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225392230",
                "name": "Dicas Boas",
                "username": "Dicas_Boas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187957576",
                "name": "ivy valera",
                "username": "iveevalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294073968",
                "name": "Marketing OAM",
                "username": "MarketingOAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86075072",
                "name": "TV Gazeta de Alagoas",
                "username": "TvGazeta_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39329540",
                "name": "Parana Turismo",
                "username": "ParanaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268452974",
                "name": "BaixadaFluminenseNET",
                "username": "bxdfluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26874016",
                "name": "Beto Mej\u00eda",
                "username": "BetoMejia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101852773",
                "name": "Trutas.PT",
                "username": "TrutasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160725740",
                "name": "Phillipe Gon\u00e7alves",
                "username": "phillipebh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113373023",
                "name": "Luca Tamiette",
                "username": "LucaTamiette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670783",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709970",
                "name": "estilors",
                "username": "estilors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75881608",
                "name": "Hot Cold Nights!",
                "username": "hotcoldnights",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79886535",
                "name": "Marianinha Guedes",
                "username": "marianinhatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254046039",
                "name": "O que temos aqui ?",
                "username": "oquetemosaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185815257",
                "name": "Cia do Motorhome",
                "username": "ciadomotorhome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193914578",
                "name": "241 RVs Parking",
                "username": "241RVsParking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114476156",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo Silva",
                "username": "Zericardoprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239499214",
                "name": "Renegado",
                "username": "renegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84682024",
                "name": "Queen of damned",
                "username": "ahTaldeLetsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226553309",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "assantanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179648683",
                "name": "Portal Rio Maina",
                "username": "portalriomaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114719237",
                "name": "Lu",
                "username": "LuTognetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165563756",
                "name": "Dream",
                "username": "FC_OMelhorEvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50489758",
                "name": "Unbreakable N\u00edvea (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "niveamarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39535985",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rochajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140599154",
                "name": "Bernadete",
                "username": "DeteFernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49781734",
                "name": "Jones Selonke",
                "username": "JSelonke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52783940",
                "name": "Ana Stucchi",
                "username": "stucchiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810870",
                "name": "Mariana Nobre",
                "username": "marianacnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67399166",
                "name": "Lunara Vasconcelos",
                "username": "lunaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18770373",
                "name": "sosti",
                "username": "sosti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48142972",
                "name": "Bombarco",
                "username": "Bombarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91779847",
                "name": "NPM",
                "username": "npmcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43809812",
                "name": "Mic\u043d\u0454ll\u0454'",
                "username": "Michelle_Feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153182394",
                "name": "Angelito Cassol",
                "username": "Apartear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155288322",
                "name": "F\u00e1brica Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "FabricaComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130004945",
                "name": "Danilo Felipe",
                "username": "simsoueumesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160981662",
                "name": "Iamilly",
                "username": "iamilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093776",
                "name": "Glauber Roque",
                "username": "glauberroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31212813",
                "name": "Hipertexto",
                "username": "hipertextoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080117",
                "name": "Antonio Carlos 13131",
                "username": "vozdanossagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60993389",
                "name": "Fernanda",
                "username": "FeHCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34632302",
                "name": "Fernando Monteiro \u262d",
                "username": "FernandoMonteir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291106547",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz S Ramos",
                "username": "dr_joseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134333260",
                "name": "Marcos Jorge",
                "username": "MarcosJorgeNH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115220821",
                "name": "N\u00eamola Benigno",
                "username": "Nemolabenigno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291862250",
                "name": "Nat\u00e1lia sena",
                "username": "NatySenaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396807779",
                "name": "tainara",
                "username": "tatalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160898095",
                "name": "Prefeitura de Crici\u00fama",
                "username": "prefcriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247140824",
                "name": "Aluguer e F\u00e9rias",
                "username": "aluguereferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24374601",
                "name": "Luiza Villarroel",
                "username": "luizavillarroel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123270633",
                "name": "GK \u264b",
                "username": "GlaydeKennia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80381488",
                "name": "AFRODITE ATELI\u00ca HOLISTICO \ud83e\udd8b\ud83d\udc8e",
                "username": "BBartoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132600497",
                "name": "Mar\u00edlia Souza",
                "username": "Marilia_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49598560",
                "name": "Luis Guilherme",
                "username": "guiileite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16283485",
                "name": "Blog A\u00e7\u00e3o Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "blogacaoreacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24383329",
                "name": "Riva Moutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "rivamoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131710849",
                "name": "Monstrinhos S/A",
                "username": "MonstrinhosSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95929084",
                "name": "Hugo Oliveira",
                "username": "Hugocriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38665133",
                "name": "NET",
                "username": "NEToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122148440",
                "name": "Luciana M Lacerda",
                "username": "lumlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66477482",
                "name": "Robson Carvalho",
                "username": "robsoncidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27366531",
                "name": "tavioxxi",
                "username": "tavioxxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50072597",
                "name": "Luiza Silveira",
                "username": "luizaluli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283579298",
                "name": "Emanoel171",
                "username": "emanoel171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15098916",
                "name": "aquele cara da pimenta",
                "username": "_debugger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46758058",
                "name": "dono do buiu",
                "username": "gpass0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41937205",
                "name": "ah pelo amor de deus da um tempo",
                "username": "_beatrizmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27649834",
                "name": "Paola Sabino",
                "username": "paolasabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255246810",
                "name": "Camila Couto",
                "username": "camilacoutof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185486",
                "name": "Mariah Aversa",
                "username": "mariahaversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19458333",
                "name": "...",
                "username": "femme_en_gris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79890074",
                "name": "L\u016b\u00e4n\u00e4",
                "username": "souluuuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120205846",
                "name": "FolhadeMinasGerais",
                "username": "FolhadeMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803779",
                "name": "D\u00e9ia",
                "username": "deiaottoni13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47026150",
                "name": "s\u00edlvia sauro",
                "username": "_silvialara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51110775",
                "name": "MADECA - Design editorial e Webdesign",
                "username": "madecadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74688693",
                "name": "Dhonatas Wendrey",
                "username": "_Karhunkynsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40574160",
                "name": "Gislainy",
                "username": "gihborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82186027",
                "name": "Aline Vila Real",
                "username": "alinevilareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65165340",
                "name": "Julgamento (BH-MG)",
                "username": "JULGAMENTOH2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201303956",
                "name": "nabocadomundo.com",
                "username": "nabocadomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28634768",
                "name": "J\u00falia Fuscaldi Rebou\u00e7as",
                "username": "jfreboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11337752",
                "name": "Alecrim Prateado",
                "username": "canseidomeunick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293426",
                "name": "Pep\u00ea",
                "username": "pep_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153895322",
                "name": "favlinha",
                "username": "FlaPompermayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15112245",
                "name": "Rafaela Cappai",
                "username": "rafacappai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993792",
                "name": "Fernanda Alves",
                "username": "fe_freitasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81210344",
                "name": "Dokttor Bhu Austero",
                "username": "DokttorBhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105201731",
                "name": "Cidade Hip Hop",
                "username": "cidadehiphop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62502958",
                "name": "black broder",
                "username": "blackbroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14059150",
                "name": "Tchitcho",
                "username": "tchitcho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42792077",
                "name": "Sabrina Soares",
                "username": "nomsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248518",
                "name": "a mulher invis\u00edvel",
                "username": "belalinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21676304",
                "name": "Inqui",
                "username": "inquietudine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51809390",
                "name": "Pedro C.",
                "username": "Pcnaddeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11338282",
                "name": "Bruno",
                "username": "svieirabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130460464",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabi_mmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24902794",
                "name": "Lafaiete J\u00fanior",
                "username": "lafaietejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268909038",
                "name": "Since1988",
                "username": "Rodrigo_vibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254154288",
                "name": "Reynaldo Costa",
                "username": "reyterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157997500",
                "name": "Robson Rocha",
                "username": "Rocha_Robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289744970",
                "name": "Domingos S\u00e1vio",
                "username": "_DomingosSavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125314015",
                "name": "Tathianna Nunes",
                "username": "tathiannanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8406962",
                "name": "miss ericordia",
                "username": "mell_liddell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8409552",
                "name": "ricardo\ud83c\udf4a",
                "username": "laranjudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55389685",
                "name": "Nino Adaebson",
                "username": "ninoadaebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo \ud83d\ude37",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232629729",
                "name": "LupioRock | Webmais",
                "username": "Jaapa_Lupio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65738832",
                "name": "Ricardo Alencar",
                "username": "Ricardo_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666309",
                "name": "FAFIRE | 80 Anos",
                "username": "fafire_comunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264584771",
                "name": "Bruno Manoel da Costa",
                "username": "BMdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54918895",
                "name": "Olavo Lima",
                "username": "olavolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261922",
                "name": "Sarah Mar\u00eassa",
                "username": "sarahmaressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294741043",
                "name": "breno",
                "username": "brenomacedo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26291959",
                "name": "Iran Barbosa \ud83e\uddb8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f #MetaG",
                "username": "iranbarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47991805",
                "name": "Altineu C\u00f4rtes",
                "username": "Altineu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49801899",
                "name": "Lulopetismo",
                "username": "thiakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128610794",
                "name": "Andr\u00e9 Gati Borges",
                "username": "gati_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148827086",
                "name": "Kleccio Oliveira",
                "username": "KleccioOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79764196",
                "name": "Gustavo Andrades",
                "username": "gustavoasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205362335",
                "name": "Leonardo Weise",
                "username": "leo_weise17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181975648",
                "name": "Rodrigo Barzi",
                "username": "rbarzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67409038",
                "name": "reislinhalinhares",
                "username": "reislinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "70139691239866368",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btky26swx5ns55us6v8ey62wxd3zx",
        "oldest_id": "67314473333047296",
        "result_count": 499
    }
}