{
    "data": [
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-04-19T12:29:22.000Z",
            "id": "60319072260325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde: a hist\u00f3ria dos trabalhos arqueol\u00f3gicos desenvolvidos no Parque Nacional da Serra da Capivara. http://bit.ly/ieI8mc"
        },
        {
            "author_id": "172494497",
            "created_at": "2011-04-19T12:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "143663253",
                        "start": 0,
                        "username": "CafeComedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "60318035944292353",
            "in_reply_to_user_id": "143663253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CafeComedia programa de \u00edndio, parque municipal no sabado e ter\u00e7a no zoo porque n\u00e3o paga entrada xD"
        },
        {
            "author_id": "124022962",
            "created_at": "2011-04-19T12:23:41.000Z",
            "id": "60317645240680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem prometeu sobre o parque municipal  Barro vermelho em Vitoria!Novela com o elenco: prefeitura,moradores e petrobras! @estvagazeta"
        },
        {
            "author_id": "220968851",
            "created_at": "2011-04-19T12:04:49.000Z",
            "id": "60312894755180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 meu primeiro dia de voluntariado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #legaal"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-04-19T11:50:19.000Z",
            "id": "60309246843166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caminhada da Sa\u00fade j\u00e1 come\u00e7ou. Acontece no Parque Municipal at\u00e9 12h."
        },
        {
            "author_id": "139494528",
            "created_at": "2011-04-19T11:21:24.000Z",
            "id": "60301969570545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de subir a Serra dos Carajas e visitar o projeto salobo. Floresta Nacional de Carajas, ai vou eu."
        },
        {
            "author_id": "25777615",
            "created_at": "2011-04-19T03:47:45.000Z",
            "id": "60187806097604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DO INDIO SOB AMEA\u00c7A: CONSTRUTORA TENTA INVADIR TERRA INDIGENA DENTRO DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA http://t.co/Cy1Gguw"
        },
        {
            "author_id": "205592906",
            "created_at": "2011-04-19T01:45:02.000Z",
            "id": "60156921323323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe servi\u00e7os do Programa Tudo Limpo http://migre.me/4haEK"
        },
        {
            "author_id": "139390962",
            "created_at": "2011-04-19T01:02:10.000Z",
            "id": "60146134294872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul-ES\nUm lugar lindo e m\u00e1gico onde a pedra s\u00f3 \u00e9 azul ao amanhecer http://twitpic.com/4mma32"
        },
        {
            "author_id": "204623199",
            "created_at": "2011-04-19T00:50:16.000Z",
            "id": "60143140862042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez q eu passo em frente ao parque municipal como agora, fico lembrando da minha mae falando q ia me deixar la!Eh serio!eu era um anjo!"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-04-19T00:12:52.000Z",
            "id": "60133726503452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Panor\u00e2mica - Parque Nacional da Tijuca - Setor D http://t.co/udEmqmb"
        },
        {
            "author_id": "54623315",
            "created_at": "2011-04-19T00:06:13.000Z",
            "id": "60132053756284928",
            "in_reply_to_user_id": "182033713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IngridLorena_af 2 hrs e 2:30 \u00e9 o deles. \u00e9 no ginasio perto do parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2011-04-19T00:03:43.000Z",
            "id": "60131426527477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Novo Esporte da Onda do Rio de Janeiro e o Parque Estadual do Graja\u00fa!!!\nVeja em http://www.correiocarioca.com.br"
        },
        {
            "author_id": "94913961",
            "created_at": "2011-04-18T23:51:34.000Z",
            "id": "60128368686931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus, esse Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 lindo deeemaaais!"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T23:03:04.000Z",
            "id": "60116161714597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax x Biot\u00e9cnico AMANHA HEIM !!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T23:01:26.000Z",
            "id": "60115752442798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax x Biot\u00e9cnico AMANHAAAAAA!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T23:00:48.000Z",
            "id": "60115592962772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax x Biot\u00e9cnico !!!!!!!!!!!!!!!   amanhaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-04-18T22:38:03.000Z",
            "id": "60109863988117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o devo viajar, na quarta vou no Parque Estadual e no Hosp\u00edcio do Juqueri aqui do lado! Passear na \u00fanica \u00e1rea de CERRADO da grande SP!"
        },
        {
            "author_id": "266106923",
            "created_at": "2011-04-18T22:20:48.000Z",
            "id": "60105523147718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, de 16 a 24/04 \u00e9 a semana do Parque Nacional. Entradas gratuitas para estes parques neste per\u00edodo. Aproveite http://go.usa.gov/TWO"
        },
        {
            "author_id": "68251178",
            "created_at": "2011-04-18T22:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "133108380",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioCabralRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "60102396512182273",
            "in_reply_to_user_id": "133108380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioCabralRJ Parab\u00e9ns pela iniciativa de criar o Parque Estadual da Costa do Sol. B\u00fazios agradece."
        },
        {
            "author_id": "281334642",
            "created_at": "2011-04-18T20:58:57.000Z",
            "id": "60084927198277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Viaje1001 Um pedacinho conservado da Mata Atl\u00e2ntica dentro de Casimiro de Abreu: A Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, vale a pena conferir."
        },
        {
            "author_id": "79176050",
            "created_at": "2011-04-18T20:44:31.000Z",
            "id": "60081295358820354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Atitude Limpa no Mindu. Volunt\u00e1rios reuniram-no Parque Municipal do Mindu. http://bit.ly/hVCXKY"
        },
        {
            "author_id": "238242512",
            "created_at": "2011-04-18T20:33:54.000Z",
            "id": "60078621578100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Norte - Nova Not\u00edcia - IV Feira do Livro no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Macedo de.... Ler mais em http://tinyurl.com/3cc9x3b"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T20:26:07.000Z",
            "id": "60076665182748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax  x Biot\u00e9cnico  !!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "256824703",
            "created_at": "2011-04-18T20:23:59.000Z",
            "id": "60076128710303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - FOTOS - Localiza\u00e7\u00e3o: \nPorque Deus em suas infinitas perfei\u00e7\u00f5es invent... http://bit.ly/eT9Z8u"
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2011-04-18T20:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "77210657",
                        "start": 18,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    }
                ]
            },
            "id": "60074499789422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ouvir na @inconfidenciafm que o Projeto Sesc MPB est\u00e1 de volta, com Paula Santoro e Tunai!, no Parque Municipal, de 0800!"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T20:15:55.000Z",
            "id": "60074096343515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax  x Biot\u00e9cnico vamu lah"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T20:15:47.000Z",
            "id": "60074065288892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax  x Biot\u00e9cnico"
        },
        {
            "author_id": "236475221",
            "created_at": "2011-04-18T20:01:17.000Z",
            "id": "60070414835138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabo Frio apoia decreto que cria o Parque Estadual Costa do Sol - Leia mais: http://bit.ly/ePxH91"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T19:47:33.000Z",
            "id": "60066956816035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax  x Biot\u00e9cnico GOGOGOGOGOGO"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-04-18T19:46:40.000Z",
            "id": "60066737701392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e Bosque Santa L\u00facia: Belterra no caminho do ecoturismo regional http://migre.me/4h1B7 Santar\u00e9m em Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "80439269",
            "created_at": "2011-04-18T19:46:30.000Z",
            "id": "60066691979280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** 14:30 - Gin\u00e1sio Ana Lopes - Parque Municipal - Handebol Masculino - Final - Col\u00e9gio Unimax  x Biot\u00e9cnico  amanha alll lah hein"
        },
        {
            "author_id": "54810939",
            "created_at": "2011-04-18T19:42:02.000Z",
            "id": "60065571357728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional do igua\u00e7u, come\u00e7ando o passeio."
        },
        {
            "author_id": "53665308",
            "created_at": "2011-04-18T19:35:43.000Z",
            "id": "60063980340776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAS BRINCANDO A PREFEITURA CONVIDA - INAUGURA\u00c7\u00c3O do PARQUE MUNICIPAL http://goo.gl/fb/iXnFL"
        },
        {
            "author_id": "250100386",
            "created_at": "2011-04-18T19:35:42.000Z",
            "id": "60063975861268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PREFEITURA CONVIDA - INAUGURA\u00c7\u00c3O do PARQUE MUNICIPAL http://goo.gl/fb/34nah"
        },
        {
            "author_id": "224635567",
            "created_at": "2011-04-18T19:33:40.000Z",
            "id": "60063464231665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misterioso e encantador parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses com dunas gigantes rodeadas de lagoas cristalinas e do ex\u00f3tico rio Pregui\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2011-04-18T19:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "103349419",
                        "start": 85,
                        "username": "roberto_raulino"
                    }
                ]
            },
            "id": "60062423268339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo post em nosso f\u00f3rum dica de roteiro. Parque Nacional Serra da Capivara. Dica do @roberto_raulino  http://bit.ly/ftdyQR"
        },
        {
            "author_id": "65068706",
            "created_at": "2011-04-18T19:04:21.000Z",
            "id": "60056085335244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lixo est\u00e1 no meio da rua e invadindo o Parque Natural Municipal do Morro da Manteigueira. http://yfrog.com/h8dilfij"
        },
        {
            "author_id": "183682065",
            "created_at": "2011-04-18T18:58:50.000Z",
            "id": "60054699314917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFCH: Palestra: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o como Instrumento de Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio. Data: 19/04, Hora: 14h, Local: Audit\u00f3rio do IFCH"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-04-18T18:32:24.000Z",
            "id": "60048045311664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a partir das 8h tem Caminhada da Sa\u00fade, no Parque Municipal, em BH. Leve a fam\u00edlia e participe de todas as atividades. Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "106435208",
            "created_at": "2011-04-18T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "223824257",
                        "start": 0,
                        "username": "jainelalio"
                    }
                ]
            },
            "id": "60044778049511424",
            "in_reply_to_user_id": "223824257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jainelalio Norte de Goi\u00e1s. Onde fica o Parque Estadual de Terra Ronca e o Rio Corrente."
        },
        {
            "author_id": "16964880",
            "created_at": "2011-04-18T18:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "60043823153283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PD. Ana meche na alian\u00e7a.  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/DSp4J/"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2011-04-18T18:12:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "60042975165677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam amanh\u00e3 no programa Manh\u00e3 Gazeta (entre 10 e 11hs) um bate papo sobre o Parque Estadual Marinho da Laje de Santos."
        },
        {
            "author_id": "284115476",
            "created_at": "2011-04-18T17:59:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "60039810265530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA Petr\u00f3polis \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de categoria de Uso Sustent\u00e1vel. Com uma \u00e1rea de 59.618 hectares."
        },
        {
            "author_id": "40096947",
            "created_at": "2011-04-18T17:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "121435102",
                        "start": 0,
                        "username": "suellencastello"
                    }
                ]
            },
            "id": "60036769911021568",
            "in_reply_to_user_id": "121435102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suellencastello  tem um viveiro na praia da costa, perto da casa do governador! ou entao, vc procura o NETO  la do parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "34260259",
            "created_at": "2011-04-18T17:41:35.000Z",
            "id": "60035258539720705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dos \u00faltimos acontecimentos, ficou f\u00e1cil adivinhar o que a tal turminha do coreto do Parque Municipal fazia 103 anos atr\u00e1s. \u00c9 FATO!!"
        },
        {
            "author_id": "232941047",
            "created_at": "2011-04-18T17:31:44.000Z",
            "id": "60032778766520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ali incendiar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. beijos."
        },
        {
            "author_id": "29107025",
            "created_at": "2011-04-18T17:07:26.000Z",
            "id": "60026663022493697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Leopoldo, Estacao Ecologica, Projeto... Tao todos me brincando! =("
        },
        {
            "author_id": "273526212",
            "created_at": "2011-04-18T16:17:49.000Z",
            "id": "60014178177527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia a espera do oficio do governador RC liberando o espa\u00e7o da penalty pra Bayeux construir o seu parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "16964880",
            "created_at": "2011-04-18T16:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "60010544240926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecando o quarto dia...  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/DSdt_/"
        },
        {
            "author_id": "260977981",
            "created_at": "2011-04-18T15:59:43.000Z",
            "id": "60009623188537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SonoExalando Vou descansar um pouco pq daqui a pouco vou para o parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "51609735",
            "created_at": "2011-04-18T15:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "60000572320915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tratando um suporte que eu vou pintar com muita meleca, betume, terra,   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/DSZsz/"
        },
        {
            "author_id": "260977981",
            "created_at": "2011-04-18T15:11:52.000Z",
            "id": "59997580117016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chega da escola, daqui a pouco indo para o parque Municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "92059673",
            "created_at": "2011-04-18T15:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20379258",
                        "start": 0,
                        "username": "12_Marcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "59997021876125697",
            "in_reply_to_user_id": "20379258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@12_Marcos sim!  em Guarulhos \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o pode construir ."
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:54:29.000Z",
            "id": "59993204799442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL TEM VIGILANTES CLANDESTINOS PORTAO E FIRMA INTERDITADA PELA DPF-NITEROI DESDE 2008- RUA TOME DE SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:53:34.000Z",
            "id": "59992976356683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARINA DO CABO EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS PERMANECE OCUPANDO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL - ARRAIAL DO CABO"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-04-18T14:45:05.000Z",
            "id": "59990840789045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#assessoria: [Na Secretaria] Secret\u00e1rio Felipe Peixoto participa do lan\u00e7amento do Parque Estadual da Costa do Sol http://bit.ly/gJf2Bx"
        },
        {
            "author_id": "225964145",
            "created_at": "2011-04-18T14:35:18.000Z",
            "id": "59988379416264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Estadual do Utinga: http://jornalcanal16.com/caminhada-no-parque-estadual-do-utinga/"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:19:15.000Z",
            "id": "59984340586737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMAS , FACOES E MILICIANOS BLOQUEIAM ENTRADA DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL , JA DENUNCIADOS AO MP ARRAIAL DO CABO , 25 BPM E 126A DP"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:17:46.000Z",
            "id": "59983964055678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO ASSINA PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL , MAS AGUARDAM MORADORES QUE POLICIAIS DESOCUPEM RUA TOME DE SOUZA UNICO ACESSO AO LOCAL"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:16:15.000Z",
            "id": "59983582650826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MILICIANOS NA RUATOME DE SOUZA USAM PORTAO E GUARITA PARA IMPEDIR ACESSO AO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL - ARRAIAL DO CABO"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:15:30.000Z",
            "id": "59983394758598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINISTERIO PUBLICO FICA INERTE DIANTE DE VIGILANTES NA RUA TOME DE SOUZA MORRO DA CABOCA INTERDITADOS PELA DPF PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:14:40.000Z",
            "id": "59983187371237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMILIAS DO MORRO DA CABOCLA AGUARDAM DESOCUPACAO DE TRECHO DA RUA TOME DE SOUZA , AGORA INTEGRANTE DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:14:04.000Z",
            "id": "59983032593027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUA TOME DE SOUZA TEM EMPRESA CLANDESTINA FECHANDO ACESSO DE MORADORES APESAR DE CRIACAO DE PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL E SER VIA PUBLICA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:11:55.000Z",
            "id": "59982494254108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL PREJUDICADO POR ATUACAO DE ANDINHO E INICIATIVA PRIVADA ,  VIA PUBLICA JA OCUPADA POR VIGILANTES CLANDESTINOS"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2011-04-18T14:10:39.000Z",
            "id": "59982172559392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megamutir\u00e3o da trilha do estudante no Par (http://www.amajb.org.br/2011/04/megamutirao-da-trilha-do-estudante-no-parque-nacional-da-tijuca/)"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:09:27.000Z",
            "id": "59981873581015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPRESA IMOBILIARIA MODIFICA LIMITES DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL VISANDO AUMENTAR SUA INDENIZACAO, ARRAIAL DO CABO RUA TOME DE SOUZA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-04-18T14:08:36.000Z",
            "id": "59981657104596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIGILANTES,PORTAO E GUARITA SAO INTERPOSTOS NA ENTRADA DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL PELA INICIATIVA PRIVADA CONTRARIANDO DECRETO ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-18T14:00:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "59979493703565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizado no Goi\u00e1s, o Parque Nacional das Emas \u00e9 uma das poucas UCs que apresentam as diversas formas de Cerrado. http://migre.me/4gSgK"
        },
        {
            "author_id": "81185728",
            "created_at": "2011-04-18T13:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53170567",
                        "start": 3,
                        "username": "oliberal"
                    }
                ]
            },
            "id": "59969960000237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OLiberal: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Algodoal recebe hoje uma for\u00e7a-tarefa que vai permanecer no local at\u00e9 esta quinta-feira. #"
        },
        {
            "author_id": "119016447",
            "created_at": "2011-04-18T13:17:15.000Z",
            "id": "59968737058631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diariodeviagem Professores Sem Fronteiras da FIEP conhecem o Parque Estadual Gruta da Lagoa Azul http://x.co/Werf #educacaofisica #blog"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-04-18T13:16:42.000Z",
            "id": "59968597933568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Algodoal recebe hoje uma for\u00e7a-tarefa que vai permanecer no local at\u00e9 esta quinta-feira. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "177279868",
            "created_at": "2011-04-18T13:00:43.000Z",
            "id": "59964576111931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fim de semana o COA-RJ este conosco visitando o Parque Municipal do A\u00e7\u00fade da Conc\u00f3rdia em Valen\u00e7a-RJ com direito a observa\u00e7\u00e3o noturna."
        },
        {
            "author_id": "47706853",
            "created_at": "2011-04-18T12:46:08.000Z",
            "id": "59960904506281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e o Parque do Coc\u00f3 finalmente recebe a descri\u00e7\u00e3o de ARIE (area de relevante interesse ecol\u00f3gico), uhuu! #fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2011-04-18T12:40:19.000Z",
            "id": "59959441554014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00f5es da Paix\u00e3o de Cristo come\u00e7am nesta quarta-feira, 20 de abril, no Parque Municipal \u201cMonsenhor Bruno Nardini\u201d, \u00e0s 21 horas."
        },
        {
            "author_id": "89010471",
            "created_at": "2011-04-18T11:54:43.000Z",
            "id": "59947967687307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo revisar\u00e1 \u00e1rea do entorno do Parque Estadual Lago Azul - O secret\u00e1rio do Meio Ambiente e Recursos... http://bit.ly/gNN1aE"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2011-04-18T11:53:49.000Z",
            "id": "59947738590232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual da Serra do Rio do Rastro foi discutida em Bom Jardim\u2026 http://goo.gl/fb/kAg9F"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-04-18T11:37:13.000Z",
            "id": "59943560425910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es na regi\u00e3o sudeste do Piau\u00ed vira territ\u00f3rio de ca\u00e7adores:  http://bit.ly/hjRH6R"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2011-04-18T11:28:12.000Z",
            "id": "59941294096662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema. Conhecem?? (http://bit.ly/fjpUC3)"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2011-04-18T11:14:21.000Z",
            "id": "59937805660454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Parque Nacional das Quirimbas -&gt; sul-africano \u201cpontapeia\u201d ordens e pesca ilegalmente no santu\u00e1ri\u2026 (cont) http://deck.ly/~rhTG0"
        },
        {
            "author_id": "62601670",
            "created_at": "2011-04-18T11:14:11.000Z",
            "id": "59937767299362816",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Casal_98  bom dia lindos!! a Av. dos Andradas altura do Parque Municipal t\u00e1 agarraaaaaaaaaaada\u00e7a!!! Um \u00f3timo dia pra vcs!!"
        },
        {
            "author_id": "283514075",
            "created_at": "2011-04-18T10:47:40.000Z",
            "id": "59931091171147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Triglav, Eslov\u00eania: http://t.co/IERZDjK"
        },
        {
            "author_id": "174925066",
            "created_at": "2011-04-18T06:15:14.000Z",
            "id": "59862530713059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano pregui\u00e7a, ainda to no parque municipal @_@"
        },
        {
            "author_id": "38521713",
            "created_at": "2011-04-18T05:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "32180030",
                        "start": 0,
                        "username": "rpedrosaneto"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 44,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "59852139392008192",
            "in_reply_to_user_id": "32180030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rpedrosaneto Parque Municipal, tamo junto! @conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "100000897",
            "created_at": "2011-04-18T05:01:02.000Z",
            "id": "59843858200133633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: VIDEO DE DIA http://goo.gl/fb/ClNo5"
        },
        {
            "author_id": "63178227",
            "created_at": "2011-04-18T03:33:22.000Z",
            "id": "59821798916759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa hj foi muito loko parque Municipal BH amigos e tudo!!!"
        },
        {
            "author_id": "59165983",
            "created_at": "2011-04-18T01:55:20.000Z",
            "id": "59797127123054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hj eu dormir igual uma criancinha no parque municipal. kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "17765055",
            "created_at": "2011-04-18T01:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2373820724",
                        "start": 17,
                        "username": "wannastayugly"
                    }
                ]
            },
            "id": "59792090120458240",
            "in_reply_to_user_id": "79800538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoFuckingArrest @wannastayugly Em 2009, foi no Palacio das Artes/Parque Municipal. Esse ano, vai ser na Serralheiria Souza Pinto. (em BH)"
        },
        {
            "author_id": "55399584",
            "created_at": "2011-04-18T01:05:18.000Z",
            "id": "59784533616234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira hippie, Parque Municipal... e dormir o dia inteiro. Hoje foi um dia bom! :)"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2011-04-18T00:38:12.000Z",
            "id": "59777713996697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elizeu Mattos leva proposta da cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rio do Rastro para\u2026 http://goo.gl/fb/UQJja"
        },
        {
            "author_id": "94581476",
            "created_at": "2011-04-18T00:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "9796222",
                        "start": 65,
                        "username": "videolog"
                    }
                ]
            },
            "id": "59775522854547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do rio doce - http://videolog.tv/video?193151 no @videolog"
        },
        {
            "author_id": "235376289",
            "created_at": "2011-04-18T00:26:03.000Z",
            "id": "59774657322168320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 indo todos os dias no shoping e no spoleto e no parque nacional vai ser boooooom de mais hahaha"
        },
        {
            "author_id": "90208731",
            "created_at": "2011-04-17T23:49:17.000Z",
            "id": "59765405228613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do tempo em que estagiava no Parque Estadual #DOISIRM\u00c3OS. Meu 2 caso..kkkkkk http://twitpic.com/4m80rz"
        },
        {
            "author_id": "154647318",
            "created_at": "2011-04-17T23:45:02.000Z",
            "id": "59764335584624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Quttinirpaaq, no Canad\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel ver ursos polares e outros animais enquanto se passeia pelo local. QUE SEGURO N\u00c3O?"
        },
        {
            "author_id": "63187523",
            "created_at": "2011-04-17T23:43:06.000Z",
            "id": "59763847199866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o dia foi legal Grupo Raiki no Parque municipal para o evento Flash Mob de taiko"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-04-17T23:38:43.000Z",
            "id": "59762744571871232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Video - Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/67ILTCg"
        },
        {
            "author_id": "193668767",
            "created_at": "2011-04-17T23:19:37.000Z",
            "id": "59757940420255745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "41 Anos do Parque do Desengano .: O Parque Estadual do Desengano, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio,... http://bit.ly/fI9xVj"
        },
        {
            "author_id": "36956297",
            "created_at": "2011-04-17T23:02:00.000Z",
            "id": "59753505392566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temporada de concertos no Parque Municipal come\u00e7ou hoje, mas eu n\u00e3o fui. Teve Strauss e Tchaikovsky..."
        },
        {
            "author_id": "120960864",
            "created_at": "2011-04-17T21:28:43.000Z",
            "id": "59730029260713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/4m6jdt - Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "226384990",
            "created_at": "2011-04-17T21:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1745905879",
                        "start": 0,
                        "username": "gabipimentel"
                    }
                ]
            },
            "id": "59725557067296768",
            "in_reply_to_user_id": "167598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabiPimentel perto do parque municipal e do novo hospital Boa vista meu bairro"
        },
        {
            "author_id": "231801241",
            "created_at": "2011-04-17T21:03:18.000Z",
            "id": "59723634104733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo =            \u00ac\u00ac     /     Vo correr no parque municipal . O.O HAUHAUHUA'"
        },
        {
            "author_id": "271063066",
            "created_at": "2011-04-17T21:01:57.000Z",
            "id": "59723295767011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hj ... morri la, carca\u00e7a aki !"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-04-17T20:51:43.000Z",
            "id": "59720716647546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/DQ0NP/"
        },
        {
            "author_id": "282013546",
            "created_at": "2011-04-17T20:49:54.000Z",
            "id": "59720261603295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "putz..escalada no Parque Municipal de NI com amigos novos, n\u00e3o tem pre\u00e7o!!"
        },
        {
            "author_id": "147576909",
            "created_at": "2011-04-17T19:20:51.000Z",
            "id": "59697850531053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Canastra MG http://plixi.com/p/93408566"
        },
        {
            "author_id": "210236841",
            "created_at": "2011-04-17T19:10:35.000Z",
            "id": "59695265896083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje nos fomos l\u00e1 no parque municipal, levar a filhinha do namorado da minha m\u00e3e. l\u00e1 \u00e9 muito ruim, credo! :S"
        },
        {
            "author_id": "48209593",
            "created_at": "2011-04-17T19:03:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "59693456792109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal continua lindo!"
        },
        {
            "author_id": "68075988",
            "created_at": "2011-04-17T18:59:31.000Z",
            "id": "59692480634957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitei para passar no Parque Municipal, onde \u00eda rolar uma apresenta\u00e7\u00e3o da Orquestra Sinf\u00f4nica. \u00d3tima apresenta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "68243290",
            "created_at": "2011-04-17T18:21:04.000Z",
            "id": "59682804614709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pro parque municipal, encontrar os meninos. Fui"
        },
        {
            "author_id": "43011495",
            "created_at": "2011-04-17T18:11:20.000Z",
            "id": "59680357871656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @markfurstenau: Agora #almo\u00e7o. Depois a \u00fanica coisa que ainda n\u00e3o vi em #Itaip\u00fa, Reserva biol\u00f3gica.//os fur\u00f5es s\u00e3o mto mimosos!"
        },
        {
            "author_id": "78577201",
            "created_at": "2011-04-17T18:06:29.000Z",
            "id": "59679137664741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Serra do Mar http://twitpic.com/4m4l4h"
        },
        {
            "author_id": "281640198",
            "created_at": "2011-04-17T17:59:44.000Z",
            "id": "59677439214895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim... pelom menos a PF deu credibilidade a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o aguenta mais este SOM alt\u00edssimo, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "281640198",
            "created_at": "2011-04-17T17:57:50.000Z",
            "id": "59676960607051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilberto Ribeiro, continue promovendo o campenonato REVE em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... e d\u00ea adeus a sua carreira pol\u00edtica........."
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-04-17T17:47:06.000Z",
            "id": "59674256551841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Stalachtis phaedusa. Borboletinha azul da Floresta Nacional de Caxiuana, Pa #amazon #butterfly http://flic.kr/p/9ypBYH"
        },
        {
            "author_id": "42686457",
            "created_at": "2011-04-17T17:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "59671455671123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://4sq.com/hnVmwk"
        },
        {
            "author_id": "80711464",
            "created_at": "2011-04-17T17:19:37.000Z",
            "id": "59667340530429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3ES - BARREIRINHAS / MA http://www.twitpic.com/4h2wzw O PARAISO EXISTEEEE!!"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-04-17T17:03:25.000Z",
            "id": "59663264161869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia exp\u00f5e m\u00e1scaras sobre os Mitos da Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais: http://glo.bo/f1Brkt"
        },
        {
            "author_id": "120960864",
            "created_at": "2011-04-17T16:48:25.000Z",
            "id": "59659488478765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional da Tijuca!!!"
        },
        {
            "author_id": "42891572",
            "created_at": "2011-04-17T16:29:37.000Z",
            "id": "59654758318866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecei meu domingo muito bem! Fui assistir a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais no Parque Municipal! ^^ http://twitpic.com/4m3l5y"
        },
        {
            "author_id": "41685758",
            "created_at": "2011-04-17T16:26:57.000Z",
            "id": "59654088723398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinca com os \"gatinhos\" por tras do vidro RT @markfurstenau: Agora #almo\u00e7o. Depois a \u00fanica coisa q ainda \u00f1 vi em #Itaip\u00fa, Reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "8533042",
            "created_at": "2011-04-17T16:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9835929,
                        -23.0436145
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "59652726501543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Rola Boi de Vinhedo (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://4sq.com/hm1pXS"
        },
        {
            "author_id": "65803092",
            "created_at": "2011-04-17T16:01:12.000Z",
            "id": "59647606736953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabamos de sair do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, em tere. agora vamos almo\u00e7ar , besos !!"
        },
        {
            "author_id": "15060319",
            "created_at": "2011-04-17T15:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "59642097128583172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/g4vUWE"
        },
        {
            "author_id": "124254756",
            "created_at": "2011-04-17T15:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 15,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "59638738669666306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo isso. RT @OTEMPOonline: V\u00edtimas da trag\u00e9dia no Jap\u00e3o ser\u00e3o homenageadas no Parque Municipal de #BH. http://ht.ly/4BYpU"
        },
        {
            "author_id": "220195098",
            "created_at": "2011-04-17T14:59:44.000Z",
            "id": "59632138194132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu moor vais sair cmg , o rol\u00ea tem 12 pessoas e todos v\u00e3o \\o/ , encontraremos no Parque Municipal *--* daki apoko \\o/"
        },
        {
            "author_id": "62314563",
            "created_at": "2011-04-17T14:51:31.000Z",
            "id": "59630070897188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Daqui a pouco, NA RODA no Parque Municipal (na P\u00e7 do Trenzinho, \u00e0s 16h desse doming\u00e3o). Maria Cutia de volta da \u00c1frica pras terras mineiras."
        },
        {
            "author_id": "251861236",
            "created_at": "2011-04-17T14:32:54.000Z",
            "id": "59625384836210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, feira hippie e depois minas tche no serraria souza pinto"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-04-17T14:08:31.000Z",
            "id": "59619251165732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtimas da trag\u00e9dia no Jap\u00e3o ser\u00e3o homenageadas no Parque Municipal de #BH. http://ht.ly/4BYpU"
        },
        {
            "author_id": "35557313",
            "created_at": "2011-04-17T14:03:49.000Z",
            "id": "59618068787240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/hSI6ja"
        },
        {
            "author_id": "17753103",
            "created_at": "2011-04-17T13:48:39.000Z",
            "id": "59614251249188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra Grande (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/gPUV3a"
        },
        {
            "author_id": "33600192",
            "created_at": "2011-04-17T13:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "59610650829262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de lixo promovida pelo IBDN aqui no Mind\u00fa (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://4sq.com/gCyNSb"
        },
        {
            "author_id": "61473855",
            "created_at": "2011-04-17T13:07:02.000Z",
            "id": "59603779141632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro parque municipal deitar numa sombra que n\u00e3o tenha mendigos dormindo e curtir o tempo passar?"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-04-17T12:40:55.000Z",
            "id": "59597203831926786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/gIGgA6"
        },
        {
            "author_id": "54686801",
            "created_at": "2011-04-17T11:59:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "59586813924343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou na orquestra no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "12092282",
            "created_at": "2011-04-17T11:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6340542,
                        -23.4569786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "59583949478961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/hI8xTG"
        },
        {
            "author_id": "193793925",
            "created_at": "2011-04-17T06:16:21.000Z",
            "id": "59500423421231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa do Charco Casa de ferias para alugar no Parque Nacional Peneda Geres: Casa do Charco Casa de fer... http://tinyurl.com/3lft5mj"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2011-04-17T06:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3058595460",
                        "start": 0,
                        "username": "TCamiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "59497616936935424",
            "in_reply_to_user_id": "129530626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tcamiel bj-flor brilho de fogo \u00e9 nosso p\u00e1ssaro raro que tem s\u00f3 no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2011-04-17T05:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "175228385",
                        "start": 0,
                        "username": "recordnewsaqa"
                    }
                ]
            },
            "id": "59496292073750528",
            "in_reply_to_user_id": "175228385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@recordnewsaqa explorem nossas riquezas aqui temos o maior Parque Nacional, temos o Rio Amazonas, o fen\u00f4meno da Pororoca"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2011-04-17T04:33:15.000Z",
            "id": "59474477687373825",
            "in_reply_to_user_id": "225526211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carinecalixto20 Blz,vou estar aqui pela feira e no parque municipal,\u00e0s 10 horas tem orquestra,Vivalde,estarei c/celular,ok!Bjs,int\u00e9 + uai!"
        },
        {
            "author_id": "266619057",
            "created_at": "2011-04-17T04:27:57.000Z",
            "id": "59473145219907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tenho q dormir mais cedo ..amanha tenho q estudar com o #nelson e #jessikaMaia no parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "89592581",
            "created_at": "2011-04-17T03:59:19.000Z",
            "id": "59465941620240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que estudar pra tri amanha no parque municipal \u00e9 oq h\u00e1 ahaha"
        },
        {
            "author_id": "201273595",
            "created_at": "2011-04-17T03:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "64926796",
                        "start": 33,
                        "username": "reginaortlieb"
                    }
                ]
            },
            "id": "59456039149506561",
            "in_reply_to_user_id": "64926796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 vc msma q posta essas fts? RT: @reginaortlieb Parque Municipal Tatuap\u00e9-SP - http://panoramio.com/photo/51186052"
        },
        {
            "author_id": "64926796",
            "created_at": "2011-04-17T03:14:53.000Z",
            "id": "59454757546373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tatuap\u00e9-SP - http://panoramio.com/photo/51186052"
        },
        {
            "author_id": "234323805",
            "created_at": "2011-04-17T02:59:24.000Z",
            "id": "59450859490254850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New: Regi\u00e3o dos Lagos ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental nesta sexta (15) http://bit.ly/gqh2gl"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2011-04-17T02:13:14.000Z",
            "id": "59439242987843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3, doming\u00e3o! tamb\u00e9m estaremos com condutores em treinamento no Parque Estadual do #Guartel\u00e1 !!"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2011-04-17T00:15:48.000Z",
            "id": "59409688479019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir no parque municipal amanh\u00e3 comigo?"
        },
        {
            "author_id": "68600585",
            "created_at": "2011-04-16T23:27:30.000Z",
            "id": "59397533142761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim. Depois de rodar o parque municipal. Passear no shooping e comer no la gr\u00e9pia. Estamos na \"liba\" fazendo uma ora!"
        },
        {
            "author_id": "44880803",
            "created_at": "2011-04-16T23:16:23.000Z",
            "id": "59394736330522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 toda Regi\u00e3o dos Lagos! M\u00e9rito!!!! Rio :: Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/G6xdVdH"
        },
        {
            "author_id": "280220977",
            "created_at": "2011-04-16T23:02:32.000Z",
            "id": "59391253116223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Arvoredo \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica coma acesso restrito. Apenas um lado ilha pode ser visitado, e com embarca\u00e7\u00f5es autorizadas."
        },
        {
            "author_id": "29799067",
            "created_at": "2011-04-16T21:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.569322,
                        -22.491697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "59371449999294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pousada Quatro Esta\u00e7\u00f5es (Estrada do Parque Nacional de Itatiaia, 1390, Itatiaia) http://4sq.com/f1z2v7"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-04-16T21:30:34.000Z",
            "id": "59368105608093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #missaescoteira (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://4sq.com/eO6rNy"
        },
        {
            "author_id": "14958047",
            "created_at": "2011-04-16T21:23:03.000Z",
            "id": "59366214706798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui passear na floresta (Parque Municipal) com meu amigo enfermeiro e meus papitos; Meu pai ficou com ciumes, mas foi super legal!"
        },
        {
            "author_id": "63523605",
            "created_at": "2011-04-16T21:16:01.000Z",
            "id": "59364446790885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado o Parque Estadual da Costa do Sol em B\u00fazios e mais 6 munic\u00edpios da Regi\u00e3o dos Lagos! Leia http://tinyurl.com/44crqqf"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2011-04-16T21:15:49.000Z",
            "id": "59364394399825921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 comemora 50 anos com exposi\u00e7\u00e3o\nMostra fotogr\u00e1fica foi produzida pelo Pick-upau"
        },
        {
            "author_id": "233181256",
            "created_at": "2011-04-16T21:07:17.000Z",
            "id": "59362249315336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei o #DecoSama... Esse \u00e9 do Parque Municipal de Caruaru. Fiz sozinha, com minhas pr\u00f3prias m\u00e3os! =D http://t.co/xpJZSsT"
        },
        {
            "author_id": "69612827",
            "created_at": "2011-04-16T20:59:48.000Z",
            "id": "59360362960662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galerinha do bem, a lei que cria a Area de Relevante Interesse Ambiental (Arie) das Dunas do Coco foi aprovada, grande vitoria isso (cont."
        },
        {
            "author_id": "39837254",
            "created_at": "2011-04-16T20:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "172461169",
                        "start": 28,
                        "username": "caciquemarau"
                    }
                ]
            },
            "id": "59351827963056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encerradas as atividades do @caciquemarau (@ Parque Municipal Lauro R Bortolon) http://4sq.com/f8o8yp"
        },
        {
            "author_id": "190883193",
            "created_at": "2011-04-16T20:06:37.000Z",
            "id": "59346981625135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fizemos um passeio no trem del fim del mundo, ao Parque Nacional, na Ba\u00eda de La Pataia e almo\u00e7amos no Tantre Sara...demais"
        },
        {
            "author_id": "37978811",
            "created_at": "2011-04-16T20:01:30.000Z",
            "id": "59345693193682946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernas mo\u00eddas. Trilha bem pesada hoje. Parque Municipal da Prainha em Grumari. Mas foi muito legal. :o)"
        },
        {
            "author_id": "52268932",
            "created_at": "2011-04-16T19:25:04.000Z",
            "id": "59336526408073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Chacrinha http://4sq.com/hVcEMP"
        },
        {
            "author_id": "163116910",
            "created_at": "2011-04-16T18:32:53.000Z",
            "id": "59323392028971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e2 tem OSMG na reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de BH. O concerto \u00e9 as 10hs, entrada franca.Ser\u00e1 uma manh\u00e3 de valsas e alegria."
        },
        {
            "author_id": "56253483",
            "created_at": "2011-04-16T18:30:08.000Z",
            "id": "59322700816068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pra mais um jogo do campeonato de Volei ;-) (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://4sq.com/ezkX0M"
        },
        {
            "author_id": "44823389",
            "created_at": "2011-04-16T17:22:04.000Z",
            "id": "59305569768587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL YURUBI   http://t.co/P9NopXZ  #PlanetaUrbeTV #loqueyoveo"
        },
        {
            "author_id": "201839069",
            "created_at": "2011-04-16T16:20:47.000Z",
            "id": "59290149565108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Panamericano de Ciclismo Junior 2011\n11 al 17 de abril\nVel\u00f3dromo, Parque Municipal de Deportes http://fb.me/wnfgJfqR"
        },
        {
            "author_id": "52740366",
            "created_at": "2011-04-16T15:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "59280961027846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/fvLpfH"
        },
        {
            "author_id": "62300739",
            "created_at": "2011-04-16T15:06:50.000Z",
            "id": "59271537714409473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tomando coragem pra tomar banho e ir enfrentar esse sol at\u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55661132",
            "created_at": "2011-04-16T15:05:49.000Z",
            "id": "59271280590991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense: Visite o www.retrovisoronline.com.br http://bit.ly/eZVQq7"
        },
        {
            "author_id": "53825831",
            "created_at": "2011-04-16T14:53:33.000Z",
            "id": "59268195227414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem concerto no parque municipal pela manh\u00e3 e Roxette no Chevrolet Hall a noite!A d\u00favida \u00e9 onde vou almo\u00e7ar e o que fazer a tarde?"
        },
        {
            "author_id": "53239009",
            "created_at": "2011-04-16T14:15:29.000Z",
            "id": "59258613625135104",
            "in_reply_to_user_id": "188308467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudu_andrades N\u00e3o deixem de ir no Parque Nacional de Itatiaia! L\u00e1 dentro, v\u00e1 na Piscina da Maromba e na Cachoeira V\u00e9u da Noiva! Use #tenis!"
        },
        {
            "author_id": "47083628",
            "created_at": "2011-04-16T14:09:51.000Z",
            "id": "59257196432719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkk.. Vale tudo pelo filhote ne??? Affffffffff..... Pelo menos n\u00e3o \u00e9 domingo!! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/g3kH5C"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2011-04-16T13:00:28.000Z",
            "id": "59239738170806273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Hemocentro de Belo Horizonte, que fica atr\u00e1s do Parque Municipal, funciona para doa\u00e7\u00e3o de sangue hoje at\u00e9 \u00e0s 17h?"
        },
        {
            "author_id": "50166525",
            "created_at": "2011-04-16T12:27:57.000Z",
            "id": "59231553041072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada de Forma\u00e7\u00e3o Feminista come\u00e7a hoje e vai at\u00e9 domingo no Parque Estadual Assis Brasil (Expointer) http://leodahmer.com.br/?p=1061"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-04-16T12:23:49.000Z",
            "id": "59230513843539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca, \u00e0s 10h00, CBN Entrevista com Celso Flor\u00eancio, gerente-geral da Cataratas SA, empresa que administra o turismo no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "58205825",
            "created_at": "2011-04-16T11:55:31.000Z",
            "id": "59223390975823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de m\u00fasica cl\u00e1ssica!!! Orquestra Sinf\u00f4nica \u00e0s 10h no Parque Municipal e Orquestra Filarm\u00f4nica \u00e0s 11h no Parque Lagoa do Nado."
        },
        {
            "author_id": "119916935",
            "created_at": "2011-04-16T11:24:27.000Z",
            "id": "59215571333550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cara\u00e7a - \u201cS\u00f3 o Cara\u00e7a paga toda a viagem a Minas.\u201d [D. Pedro II, 1881] - http://migre.me/4g3AS"
        },
        {
            "author_id": "126052051",
            "created_at": "2011-04-16T11:08:02.000Z",
            "id": "59211443807059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecol\u00f3gico Recife /PE: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chapada dos Veadeiros http://t.co/YxK1Jhl"
        },
        {
            "author_id": "214889533",
            "created_at": "2011-04-16T04:47:11.000Z",
            "id": "59115597027487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Plano de Manejo para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Morro do Morcego, da Fortaleza de Santa Cruz e dos....http://verd.in/l62"
        },
        {
            "author_id": "62300739",
            "created_at": "2011-04-16T04:18:22.000Z",
            "id": "59108344748720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combinei com a Ana Luisa de ir no parque municipal hoje, mas j\u00e1 estou me arrependendo! A pregui\u00e7a aqui ta foda."
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2011-04-16T03:22:20.000Z",
            "id": "59094244685643778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O povo buziano est\u00e1 feliz. Uma grande \u00e1rea do munic\u00edpio est\u00e1 preservada com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2011-04-16T03:16:51.000Z",
            "id": "59092862771544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dia hist\u00f3rico para Regi\u00e3o dos Lagos, foi criado o Parque Estadual da Costa do Sol"
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2011-04-16T03:06:59.000Z",
            "id": "59090380104282114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Sergio Cabral assina o documento de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol. http://twitpic.com/4ld6ic"
        },
        {
            "author_id": "44781874",
            "created_at": "2011-04-16T02:58:45.000Z",
            "id": "59088308860497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeito Mirinho Braga fala na solenidade de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol http://twitpic.com/4ld2rk"
        },
        {
            "author_id": "69347863",
            "created_at": "2011-04-16T02:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "90258644",
                        "start": 0,
                        "username": "coisasqueamamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "59077839537971200",
            "in_reply_to_user_id": "90258644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coisasqueamamos Ushuaia tb tem 2 excursoes basicas, escalar a Geleira e o trakking no parque Nacional ! Lindoooo demais !"
        },
        {
            "author_id": "9059372",
            "created_at": "2011-04-16T02:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "59073534995070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/fKMo93"
        },
        {
            "author_id": "119916935",
            "created_at": "2011-04-16T01:56:55.000Z",
            "id": "59072747699060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cara\u00e7a - \u201cS\u00f3 o Cara\u00e7a paga toda a viagem a Minas.\u201d [D. Pedro II, 1881] -  http://migre.me/4g3AS"
        },
        {
            "author_id": "177705868",
            "created_at": "2011-04-16T01:52:30.000Z",
            "id": "59071638066577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caraca andei tanto hoje na minha vida que quando me dei conta , j\u00e1 estava da entrada do parque nacional da Tijuca, pertinho do Cristo .!"
        },
        {
            "author_id": "89868117",
            "created_at": "2011-04-16T01:43:17.000Z",
            "id": "59069319853785089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE &gt; Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual &gt; http://waltersantos7.wordpress.com"
        },
        {
            "author_id": "89868117",
            "created_at": "2011-04-16T01:41:04.000Z",
            "id": "59068760841138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual http://wp.me/p1k48D-9r"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2011-04-16T01:16:35.000Z",
            "id": "59062598083153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia agitado em San Pedro. Tocornao e Laguna Chaxa,onde conhecemos o Salar do Chile e o Parque Nacional dos... http://fb.me/Srs6OCz0"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2011-04-16T01:15:59.000Z",
            "id": "59062448459759617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia agitado em San Pedro. Tocornao e Laguna Chaxa,onde conhecemos o Salar do Chile e o Parque Nacional dos... http://fb.me/IaiPn3Dy"
        },
        {
            "author_id": "274842229",
            "created_at": "2011-04-16T00:24:21.000Z",
            "id": "59049454153641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flash mob de Taiko - Ganbare Nippon! Unidos num so tom! Dia 17/04 - 10:00hs.  Belo Horizonte(MG), Parque Municipal. Raiki Daiko"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2011-04-16T00:06:18.000Z",
            "id": "59044911273623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira? Dica de passeio para este fim de semana: http://bit.ly/e2u03d Boa noite a todos."
        },
        {
            "author_id": "68927373",
            "created_at": "2011-04-15T23:54:48.000Z",
            "id": "59042017187086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz.. Azeda e mais 7 praias de B\u00fazios foram inclu\u00eddas no Parque Estadual da Costa do Sol. Presrva\u00e7\u00e3o j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "202235443",
            "created_at": "2011-04-15T23:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "72137926",
                        "start": 110,
                        "username": "mirinhobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "59041059413561346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A minha alegria \u00e9 imensur\u00e1vel pela conquista do Parque Estadual, pela iniciativa e luta do meu amigo prefeito @mirinhobraga."
        },
        {
            "author_id": "191960767",
            "created_at": "2011-04-15T23:32:17.000Z",
            "id": "59036349205979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hooje  nem fui p. aula..' fui na cascata dos amores dps p. cachoeira doo parque nacional e dps cbf com a @miche_azevedo #Curtimt"
        },
        {
            "author_id": "222265543",
            "created_at": "2011-04-15T23:12:58.000Z",
            "id": "59031490876555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o AGENDA: #HARDBOLATION No Dia 21 Ou 22/04 Iremos Para O Parque Municipal #HORARIO : 11:00 #LOCAL DE ENCONTRO:Pracinha"
        },
        {
            "author_id": "216801921",
            "created_at": "2011-04-15T23:02:33.000Z",
            "id": "59028869528821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil, 4% do territ\u00f3rio est\u00e1 protegido por algum tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.''p/ um pa\u00eds q mostra preocupa\u00e7\u00e3o c/ o M.A 4% \u00e9  baixa"
        },
        {
            "author_id": "37080912",
            "created_at": "2011-04-15T22:30:08.000Z",
            "id": "59020708579246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Ipanema vale a pena visitar!"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-04-15T22:26:17.000Z",
            "id": "59019741385338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o maior do Tocantins e dono de rios exuberantes em meio \u00e0 sua aridez. http://fb.me/DBu8BmaG"
        },
        {
            "author_id": "21401850",
            "created_at": "2011-04-15T22:25:17.000Z",
            "id": "59019491115409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza oculta. Tr\u00eas anos depois de criado, Parque Estadual Cunhambebe n\u00e3o tem nem placa. http://bit.ly/gmFTev"
        },
        {
            "author_id": "278785864",
            "created_at": "2011-04-15T22:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "89443418",
                        "start": 0,
                        "username": "geddel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "59017207690178561",
            "in_reply_to_user_id": "89443418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geddel_ Wagner desfez a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Morro do Chap\u00e9u sem o apoio do legislativo, a oposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai fazer nada?"
        },
        {
            "author_id": "242623168",
            "created_at": "2011-04-15T22:15:14.000Z",
            "id": "59016961262239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu completa 50 anos - http://site.agorala.com"
        },
        {
            "author_id": "278785864",
            "created_at": "2011-04-15T21:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "159608451",
                        "start": 0,
                        "username": "pinheirosenador"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "52724814",
                        "start": 17,
                        "username": "lidicedamata"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "97281059",
                        "start": 31,
                        "username": "atarde"
                    }
                ]
            },
            "id": "59010085371920384",
            "in_reply_to_user_id": "159608451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pinheirosenador @lidicedamata @atarde O governador wagner desfez uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Morro do Chap\u00e9u - BA, sem o legislativo."
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2011-04-15T21:03:18.000Z",
            "id": "58998859375980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades - Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual http://t.co/wvt1FN7"
        },
        {
            "author_id": "222189697",
            "created_at": "2011-04-15T20:12:33.000Z",
            "id": "58986086109687809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai o grande lan\u00e7amento do Parque Natural Municipal no\u00b4p\u00e9 da ibituruna.\nParcereia Vale Sema/Prefeitura de GV. Viva a naturfeza!"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-04-15T19:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "133108380",
                        "start": 6,
                        "username": "SergioCabralRJ"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "62606094",
                        "start": 111,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "58978389234688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gov @SergioCabralRJ acaba de assinar o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol. Mais um gol do @GovRJ,"
        },
        {
            "author_id": "163983243",
            "created_at": "2011-04-15T19:12:37.000Z",
            "id": "58971001664450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Jos\u00e9 Lutzenberger, no Lami, recebe inscri\u00e7\u00f5es para o Curso de Ecoducadores, no dia 28. reservalami@smam.prefpoa.com.br."
        },
        {
            "author_id": "58015053",
            "created_at": "2011-04-15T19:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "58015053",
                        "start": 56,
                        "username": "dudalima85"
                    }
                ]
            },
            "id": "58969760100134915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses com @dudalima85 &gt;vr.R$47,00 ida e volta+25,00 do guia, Total R$72,00 @ErecicSLZ  #euvou"
        },
        {
            "author_id": "53526914",
            "created_at": "2011-04-15T19:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "58015053",
                        "start": 68,
                        "username": "dudalima85"
                    }
                ]
            },
            "id": "58968288348221440",
            "in_reply_to_user_id": "211485684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ErecicSLZ Passeio pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com @dudalima85 &gt; Vr. R$ 45,00 ida e volta + 25,00 do guia, total R$ 70,00."
        },
        {
            "author_id": "65054776",
            "created_at": "2011-04-15T19:01:01.000Z",
            "id": "58968086111461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi assinado hoje o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol, que abranger\u00e1 os munic\u00edpios de #B\u00fazios e #CaboFrio, entre outros."
        },
        {
            "author_id": "36808394",
            "created_at": "2011-04-15T18:40:42.000Z",
            "id": "58962970922852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Theatre  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/DLdqu/"
        },
        {
            "author_id": "36808394",
            "created_at": "2011-04-15T18:33:38.000Z",
            "id": "58961192290492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar \u00e9 #Tenso.   O.o (@ Parque Municipal) [pic]: http://4sq.com/g9M5uD"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-04-15T18:32:44.000Z",
            "id": "58960967035404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Sergio Cabral podia aproveitar seu entusiasmo com o tema e criar o Parque Estadual da Restinga de Marica."
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-04-15T18:29:31.000Z",
            "id": "58960158541348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o deserto e os o\u00e1sis do Jalap\u00e3o - Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o maior do Tocantins e dono de rios ... http://ow.ly/1ccANn"
        },
        {
            "author_id": "90176887",
            "created_at": "2011-04-15T18:27:50.000Z",
            "id": "58959734262341632",
            "in_reply_to_user_id": "106512987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaellaVelloso Sta Efig\u00eania Chatura ! perto da sta casa do extra..do parque municipal ! rs.."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2011-04-15T18:27:42.000Z",
            "id": "58959698510086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol abrangera 27 areas em diferentes municipios na Regiao dos Lagos."
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-04-15T18:23:50.000Z",
            "id": "58958724877910017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador assina daqui a pouco o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "46357966",
            "created_at": "2011-04-15T18:01:53.000Z",
            "id": "58953202124587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 21 de abril, \u00e0s 10hs, Abrace a Serra da Moeda. Vamos salvar as montanhas de Minas: pelo Monumento Natural da Serrinha \u2013 Brumadinho."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-15T17:35:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58946437161041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera \u00e9 feita a explora\u00e7\u00e3o de castanha-do-brasil e da copa\u00edba. http://migre.me/4fRKo #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "38053687",
            "created_at": "2011-04-15T17:31:09.000Z",
            "id": "58945470164254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo define nova \u00e1rea para o PORTO SUL, em Aritagu\u00e1, e reserva \u00e1rea anteriormente definida para instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-15T17:20:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58942908757319681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no sudoeste de MG, o Parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em 3 de abril de 1972. Saiba mais: http://migre.me/4fRqu"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-04-15T16:50:51.000Z",
            "id": "58935325644427266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 da Guiomar se apresenta com o mestre Wilson das Neves, dia 26 de maio, no Parque Municipal, em BH, no Conex\u00e3o Vivo 2011!!!"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-04-15T16:38:36.000Z",
            "id": "58932245288849409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o deserto e os o\u00e1sis do Jalap\u00e3o: Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o maior do Tocantins e dono de ri... http://bit.ly/gk0nwM"
        },
        {
            "author_id": "15557977",
            "created_at": "2011-04-15T16:19:53.000Z",
            "id": "58927535727198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidao que pincha!  @ Parque Municipal de Bomberos http://instagr.am/p/DLQVh/"
        },
        {
            "author_id": "102240984",
            "created_at": "2011-04-15T16:13:52.000Z",
            "id": "58926019805065217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo parque municipal s\u00f3 faltou a rede pra tirar um cochilo viu"
        },
        {
            "author_id": "36177171",
            "created_at": "2011-04-15T16:07:09.000Z",
            "id": "58924331228610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Gar\u00e7as, no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, \u00e9 tema de metrado. Confira a not\u00edcia na p\u00e1gina da #Apta: http://bit.ly/eOhwf5"
        },
        {
            "author_id": "137780741",
            "created_at": "2011-04-15T16:01:23.000Z",
            "id": "58922877784825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a transforma\u00e7\u00e3o do Parq para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a regi\u00e3o passa a ser uma unidade de desenvolvimento sustent\u00e1vel.."
        },
        {
            "author_id": "137780741",
            "created_at": "2011-04-15T16:00:04.000Z",
            "id": "58922547995086849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Linh\u00e3o do Tucuru\u00ed n\u00e3o conseguia seguir com suas obras porq o Parque Estadual Nhamund\u00e1 era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral.."
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2011-04-15T15:37:56.000Z",
            "id": "58916977246339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 criado hoje o Parque Estadual Costa do Sol, com assinatura do Gov Sergio Cabral na Reg dos Lagos/RJ http://migre.me/4fOvK Boa em Minc!"
        },
        {
            "author_id": "65630994",
            "created_at": "2011-04-15T15:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1323646033780420613",
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorCn"
                    }
                ]
            },
            "id": "58913783371927553",
            "in_reply_to_user_id": "61253140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorcn Ontem o Parque Nacional do Xingu fez 50 anos ele \u00e9 sem d\u00favida um marco na preserva\u00e7\u00e3o da cultura indigena no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "6714582",
            "created_at": "2011-04-15T15:11:06.000Z",
            "id": "58910223800340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol ser\u00e1 criado oficialmente na Regi\u00e3o dos Lagos http://dlvr.it/NcJ1T #cidades #meio_ambiente #B_zios"
        },
        {
            "author_id": "6714582",
            "created_at": "2011-04-15T15:09:48.000Z",
            "id": "58909895688335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol ser\u00e1 criado oficialmente na Regi\u00e3o dos Lagos: O Parque Estadual\u2026 http://goo.gl/fb/bb2jL"
        },
        {
            "author_id": "47225441",
            "created_at": "2011-04-15T15:07:47.000Z",
            "id": "58909387682615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 \u00e0s 15h, no Parque Municipal de Eventos At\u00edlio Pasa."
        },
        {
            "author_id": "18245240",
            "created_at": "2011-04-15T14:56:06.000Z",
            "id": "58906447865585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo :: Rio :: Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/sSCoNje"
        },
        {
            "author_id": "8205912",
            "created_at": "2011-04-15T14:55:58.000Z",
            "id": "58906415452004353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo Parque Nacional do Xingu completa 50 anos http://bit.ly/e70JL6"
        },
        {
            "author_id": "120098450",
            "created_at": "2011-04-15T14:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "54341363",
                        "start": 105,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "58902906832826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Est. da Costa do Sol,ser\u00e1 criado nesta 6f\u00aa, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de 6 munic\u00edpios - via @JornalOGlobo http://t.co/XVyUX2m"
        },
        {
            "author_id": "136340670",
            "created_at": "2011-04-15T14:38:05.000Z",
            "id": "58901913147670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venham para a Serra Catarinense! Em breve Parque Estadual da Serra do Rio do Rastro SC."
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2011-04-15T13:39:53.000Z",
            "id": "58887268529741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas acontecer\u00e1 nos dias 15, 16 e 17 de abril, no parque Municipal, em #Vinhedo. Entrada gratuita"
        },
        {
            "author_id": "46015388",
            "created_at": "2011-04-15T13:31:31.000Z",
            "id": "58885161911197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SeLiga Domingo, dia 17 das 10h \u00e0s 22h tem recital de poesia no Parque Municipal, BH/MG. http://www.museunacionaldapoesia.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "46015388",
            "created_at": "2011-04-15T13:28:02.000Z",
            "id": "58884285167435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SeLiga Domingo, dia 17 tem Concertos no Parque com a Orquestra Sinf\u00f4nica de MG. Local: Parque Municipal Renn\u00e9 Gianetti \u00e0s 10h. BH/MG."
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2011-04-15T13:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "35201891",
                        "start": 3,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "58878985538506755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pluraleemsite: Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual #rio #costadosol #regiaodoslagoshttp://bit.ly/hSbsdp"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2011-04-15T13:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "35201891",
                        "start": 3,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "58878976336199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pluraleemsite: Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual #rio #costadosol #regiaodoslagos\rhttp://bit.ly/hSbsdp"
        },
        {
            "author_id": "121785831",
            "created_at": "2011-04-15T13:01:02.000Z",
            "id": "58877491963637761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ganha primeiro parque estadual.Saiba+Ou\u00e7a 1\u00aaP\u00e1gina c/Luiz Andr\u00e9 Ferreira,entre 9h30/12h.R\u00e1dio 94,1FM ou www.94fm.rj.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-04-15T12:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "133108380",
                        "start": 106,
                        "username": "SergioCabralRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "58876022640230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na parte da tarde teremos a assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque estadual da costa do sol com o Gov @SergioCabralRJ."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-04-15T12:51:03.000Z",
            "id": "58874980347289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual #rio #costadosol #regiaodoslagos\nhttp://bit.ly/hSbsdp"
        },
        {
            "author_id": "182790274",
            "created_at": "2011-04-15T12:50:00.000Z",
            "id": "58874714180952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas - Parque Nacional do Ja\u00fa, o maior parque do Brasil e o segundo da Am\u00e9rica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "75341866",
            "created_at": "2011-04-15T12:42:07.000Z",
            "id": "58872731101446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o #Parque_Estadual_de_Itapu\u00e3 http://twitpic.com/4l3phh"
        },
        {
            "author_id": "85881463",
            "created_at": "2011-04-15T12:36:48.000Z",
            "id": "58871392241860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portalozk; Prefeito de Cabo Frio participa de assinatura para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol http://bit.ly/eHjeMV"
        },
        {
            "author_id": "36362802",
            "created_at": "2011-04-15T12:32:58.000Z",
            "id": "58870430076903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!Comeceu o dia passando muitas noticias rs. Uma boa que \u00e9 Parque Estadual da Costa do Sol-Regi\u00e3o dos Lagos-RJ"
        },
        {
            "author_id": "233995039",
            "created_at": "2011-04-15T11:47:12.000Z",
            "id": "58858912111263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FATMA promove evento para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/9m3Kru"
        },
        {
            "author_id": "281983468",
            "created_at": "2011-04-15T11:44:22.000Z",
            "id": "58858196315553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra Nova vira sala de aula. Confira essa e outras not\u00edcias no www.jnnoticias.com - O portal do Jornal de Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "131976578",
            "created_at": "2011-04-15T11:26:06.000Z",
            "id": "58853598842470402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://flic.kr/p/8UuwzG"
        },
        {
            "author_id": "25998210",
            "created_at": "2011-04-15T11:23:23.000Z",
            "id": "58852919046443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desenho do Parque Estadual Costa do Sol atende suas possibilidades mas cria um enorme desafio para sua gest\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "25998210",
            "created_at": "2011-04-15T11:20:41.000Z",
            "id": "58852238268968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro \"grande\" parque em \u00e1rea descontinua - Infografico em O Globo :: Rio :: Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/jbFJObM"
        },
        {
            "author_id": "55277889",
            "created_at": "2011-04-15T10:26:08.000Z",
            "id": "58838510320369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotaadventure faz viagem a parque nacional da serra da Bodoquena p. levantamento de novas rotas de passeios"
        },
        {
            "author_id": "147913386",
            "created_at": "2011-04-15T09:59:09.000Z",
            "id": "58831720199368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 50 anos do Parque Nacional do Xing\u00fa !!!: \nTirada do ba\u00fa, esta sequ\u00eancia de Taquara Uru\u00e1,\u00a0dan\u00e7a ind\u00edgena, da t... http://bit.ly/haX2Bw"
        },
        {
            "author_id": "43475859",
            "created_at": "2011-04-15T04:12:59.000Z",
            "id": "58744604912132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui caminhando at\u00e9 o parque municipal e voltei agora o_o aehuiaeihu"
        },
        {
            "author_id": "281845558",
            "created_at": "2011-04-15T03:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "180082385",
                        "start": 0,
                        "username": "Guuhpolemico"
                    }
                ]
            },
            "id": "58740083045572608",
            "in_reply_to_user_id": "180082385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guuhpolemico sensa\u00e7\u00e3o do momento, nn perca dia 28/05 no parque municipal monsenhor bruno nardini! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK #resenha"
        },
        {
            "author_id": "201931755",
            "created_at": "2011-04-15T03:53:29.000Z",
            "id": "58739693977739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://sobrecaribe.com/2009/08/30/playas-en-el-parque-nacional-tayrona-caribe-colombiano/ Uma semana falta... =))"
        },
        {
            "author_id": "36454196",
            "created_at": "2011-04-15T03:21:53.000Z",
            "id": "58731743762591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/04/2011 \nRegi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "117916040",
            "created_at": "2011-04-15T03:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1032826472262598656",
                        "start": 132,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "58727007499988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Governador vai estar em B\u00fazios para assinar o decreto  cria\u00e7\u00e3o do parque Estadual da Costa do Sol. http://t.co/AEq1gkJ via @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "202235443",
            "created_at": "2011-04-15T02:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "72137926",
                        "start": 3,
                        "username": "mirinhobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "58720479988551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mirinhobraga Amanh\u00e3 as 15:00 horas, em Buzios,  o Governador Sergio Cabral vai assinar decreto criando o Parque Estadual da Costa do Sol"
        },
        {
            "author_id": "25061036",
            "created_at": "2011-04-15T02:27:19.000Z",
            "id": "58718010172637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico\" ter\u00e1 s\u00e9rie sobre o \"Parque Nacional do Xingu\" - Os 50 anos do Parque Nacional do Xingu ser\u00e3o (cont) http://tl.gd/9roaoj"
        },
        {
            "author_id": "51551220",
            "created_at": "2011-04-15T01:52:29.000Z",
            "id": "58709246132490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o acredito q s\u00f3 agora eu descobri esse Parque Estadual de Sete Sal\u00f5es, em Respendlor e Conselheiro Pena!!! do lado de GV, e eu n\u00e3o sabia!"
        },
        {
            "author_id": "122509633",
            "created_at": "2011-04-15T00:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "62314563",
                        "start": 41,
                        "username": "MariaCutia"
                    }
                ]
            },
            "id": "58694613925511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PessOas, domingo\u00e0s 16h,  tem Na Roda com @MariaCutia no Parque Municipal. Eles mal chegaram e j\u00e1 v\u00e3o viajar! Bora l\u00e1? #naodapraperder"
        },
        {
            "author_id": "89868117",
            "created_at": "2011-04-15T00:42:18.000Z",
            "id": "58691582970441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de CABO FRIO &gt; participa de assinatura para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol &gt; http://waltersantos7.wordpress.com"
        },
        {
            "author_id": "89868117",
            "created_at": "2011-04-15T00:36:30.000Z",
            "id": "58690122463444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Cabo Frio participa de assinatura para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol http://wp.me/p1k48D-7X"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2011-04-14T23:39:08.000Z",
            "id": "58675686239514626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavinho Melo e Banda Swing de Mesa, neste domingo (17) no Parque Municipal de Barueri http://is.gd/Ojis3E"
        },
        {
            "author_id": "34801660",
            "created_at": "2011-04-14T23:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "187791025",
                        "start": 11,
                        "username": "Guih_Rocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "58672597461774337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu vi o @Guih_Rocha perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "246313590",
            "created_at": "2011-04-14T23:10:53.000Z",
            "id": "58668576789381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 17/04/2011 - 3\u00ba Encontro Gospel - Parque Municipal do Imigrante - Sapiranga/RS - Participe!"
        },
        {
            "author_id": "72137926",
            "created_at": "2011-04-14T23:02:20.000Z",
            "id": "58666425165950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 15:00 horas, em Buzios,  o Governador Sergio Cabral vai assinar decreto criando o Parque Estadual da Costa do Sol"
        },
        {
            "author_id": "221571319",
            "created_at": "2011-04-14T22:10:16.000Z",
            "id": "58653322093150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Negrinho dirigindo o carro do pai dele.  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/DJvHS/"
        },
        {
            "author_id": "34316003",
            "created_at": "2011-04-14T21:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "93054139",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaLDuarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "58640654116470785",
            "in_reply_to_user_id": "93054139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaLDuarte parque nacional a noite? HUMMMMMM"
        },
        {
            "author_id": "21926759",
            "created_at": "2011-04-14T21:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "72137926",
                        "start": 0,
                        "username": "mirinhobraga"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "133108380",
                        "start": 16,
                        "username": "SergioCabralRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "58639184939859968",
            "in_reply_to_user_id": "72137926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mirinhobraga e @SergioCabralrj  assinam amanh\u00e3 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol. #Buzios"
        },
        {
            "author_id": "93054139",
            "created_at": "2011-04-14T21:03:57.000Z",
            "id": "58636634782052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparar mochila, comer algo e esperar mozinho para irmos no Parque Nacional! :D"
        },
        {
            "author_id": "137780741",
            "created_at": "2011-04-14T20:52:33.000Z",
            "id": "58633766553403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Companheiro: Transforma\u00e7\u00e3o d Parque Estadual para \u00c1rea d Prote\u00e7\u00e3o Ambiental permitir\u00e1 q Linh\u00e3o d Tucuru\u00ed avance http://t.co/4J5sL38"
        },
        {
            "author_id": "79842172",
            "created_at": "2011-04-14T20:47:27.000Z",
            "id": "58632481921974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Ecoturismo de Urubici - 50 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - http://www.semanaecoturismourubici.com.br"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-04-14T20:46:18.000Z",
            "id": "58632189985832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Amap\u00e1  http://bit.ly/f2dpv7"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-04-14T20:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "359618363",
                        "start": 75,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "58631404594012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE NO AMAP\u00c1 http://bit.ly/hKiZ0N via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "97665674",
            "created_at": "2011-04-14T20:19:53.000Z",
            "id": "58625544337629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://goo.gl/fb/8P3NY"
        },
        {
            "author_id": "157345141",
            "created_at": "2011-04-14T19:50:51.000Z",
            "id": "58618237746810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia transforma Parque Estadual Nhamund\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://tinyurl.com/5sx6533"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-04-14T19:48:13.000Z",
            "id": "58617575613018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Nhamund\u00e1 vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Assembleia votou nesta quinta-feira a mudan\u00e7a de categoria d... http://bit.ly/dT9qbL"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-04-14T19:47:45.000Z",
            "id": "58617458461917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assembleia transforma Parque Estadual Nhamund\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://tinyurl.com/5sx6533"
        },
        {
            "author_id": "15531260",
            "created_at": "2011-04-14T18:59:27.000Z",
            "id": "58605301796044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Pedra Riscada do Meio - Fortaleza/CE http://www.youtube.com/watch?v=snWygkmSgQM"
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2011-04-14T18:48:35.000Z",
            "id": "58602568808542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07 dias para nossa aventura no Parque Estadual de Ibitipoca =D"
        },
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-04-14T18:40:37.000Z",
            "id": "58600562932985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies da biota do Cerrado s\u00e3o atrativos do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/n8cWzGT -  UPI - mat\u00e9ria vista em sala hj"
        },
        {
            "author_id": "47226771",
            "created_at": "2011-04-14T18:38:23.000Z",
            "id": "58600001772863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Equipe - Deputado Janio Mendes ocupa a Tribuna e discursa sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "242623168",
            "created_at": "2011-04-14T18:34:06.000Z",
            "id": "58598924344233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da AL aprova Parque Estadual de Taquarinhas - http://site.agorala.com"
        },
        {
            "author_id": "100664768",
            "created_at": "2011-04-14T18:21:23.000Z",
            "id": "58595721431093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/e3yqZH"
        },
        {
            "author_id": "79263419",
            "created_at": "2011-04-14T18:09:53.000Z",
            "id": "58592828409917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja 1\u00ba teaser do filme Xingu http://bit.ly/fnwGXk. Em tempo: hoje o Parque Nacional do Xingu comemora 50 anos desde sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83940853",
            "created_at": "2011-04-14T17:58:58.000Z",
            "id": "58590079257559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do Instituto Jardim Bot\u00e2nico, do Instituto de Biologia da UFF, do Parque Nacional da Tijuca e membros da PUC-Rio.  #ClippingPUC"
        },
        {
            "author_id": "245789606",
            "created_at": "2011-04-14T17:46:37.000Z",
            "id": "58586971156647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil pessoas na P\u00e1scoa. Veja mais em www.planetvet.com.br/noticias.aspx?codNot=446"
        },
        {
            "author_id": "116504834",
            "created_at": "2011-04-14T17:46:20.000Z",
            "id": "58586901132754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andinho participar\u00e1 da solenidade da cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol: ARRAIAL DO CABO (RJ) \u0096 Nesta s... http://migre.me/4fnVn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-14T17:37:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58584776449343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies de flora e fauna do Cerrado s\u00e3o alguns dos atrativos do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. Saiba mais: http://migre.me/4fnDt"
        },
        {
            "author_id": "48831840",
            "created_at": "2011-04-14T17:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "43148584",
                        "start": 0,
                        "username": "MPTAKA"
                    }
                ]
            },
            "id": "58578364063162368",
            "in_reply_to_user_id": "43148584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPTAKA \u00c9 s\u00f3 a primeira fase. Em maio, mais oito espa\u00e7os, incluindo Pra\u00e7a do Papa e Parque Municipal...bjo"
        },
        {
            "author_id": "25612593",
            "created_at": "2011-04-14T17:10:12.000Z",
            "id": "58577810159181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dica pro feriado: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://aponta.me/1OIe O lugar \u00e9 indescrit\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "46706036",
            "created_at": "2011-04-14T17:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61937161",
                        "start": 5,
                        "username": "lecarodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "58577500388864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu a @lecarodrigues depois da aula: quero ir pra casa n\u00e3o, vamos pro parque municipal? ai do nada fomos parar na pra\u00e7a da liberdade hahah (+"
        },
        {
            "author_id": "137327094",
            "created_at": "2011-04-14T16:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "58574905477828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Gerais: Gatos amea\u00e7am equil\u00edbrio ambiental no Parque Municipal http://t.co/kC1e5fR via @AddThis DESCULPA ESFARRAPADA, PBH!"
        },
        {
            "author_id": "6650952",
            "created_at": "2011-04-14T16:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "154513632",
                        "start": 29,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "58573711929909248",
            "in_reply_to_user_id": "154513632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem a\u00ed: o filme do ano... RT @XinguOFilme Os cinquenta anos do Parque Nacional do Xingu, por Cao Hamburger - http://bit.ly/f0SQGB"
        },
        {
            "author_id": "154513632",
            "created_at": "2011-04-14T16:52:10.000Z",
            "id": "58573268973662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os cinquenta anos do Parque Nacional do Xingu, por Cao Hamburger - http://bit.ly/f0SQGB"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-04-14T16:30:27.000Z",
            "id": "58567803116072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos, RJ, ganhar\u00e1 nesta sexta feira seu primeiro parque estadual:\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/blogverde/#374718"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-04-14T16:30:26.000Z",
            "id": "58567802814074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos, RJ, ganhar\u00e1 nesta sexta feira seu primeiro parque estadual:\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/blogverde/#374718"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-04-14T16:21:32.000Z",
            "id": "58565561260584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite este parque nacional e viva momentos inesquec\u00edveis, em contato com a natureza! #Brasil http://bit.ly/f24o4c"
        },
        {
            "author_id": "246245441",
            "created_at": "2011-04-14T15:50:29.000Z",
            "id": "58557747242868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Toledo era uma regi\u00e3o boa, com futuro, era dif\u00edcil querer sair de l\u00e1. Quando a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica foi...\" http://bit.ly/hjuITp #museuemrede"
        },
        {
            "author_id": "65630994",
            "created_at": "2011-04-14T15:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1323646033780420613",
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorCn"
                    }
                ]
            },
            "id": "58556865122013184",
            "in_reply_to_user_id": "61253140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorcn Hoje faz 50 anos que foi criado o Parque Nacional do Xingu que foi a primeira grande reserva de prote\u00e7\u00e3o dos indigenas no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "47501465",
            "created_at": "2011-04-14T15:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "59598632",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiago_Fontoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "58556272286502912",
            "in_reply_to_user_id": "59598632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiago_Fontoura O problema come\u00e7ou qdo 11 jovens jogavam futebol no parque municipal e resolveram criar um clube... rsrs"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2011-04-14T15:30:24.000Z",
            "id": "58552691575635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para completar a #viagem, que tal incluir no roteiro as belas paisagens do #GrandCanyon e do Parque Nacional de #Yosemite? #EUA"
        },
        {
            "author_id": "72645137",
            "created_at": "2011-04-14T15:09:16.000Z",
            "id": "58547375987367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aderbal Machado - Comiss\u00e3o da AL aprova Parque Estadual de Taquarinhas: A Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a da ... http://bit.ly/gG25Nf"
        },
        {
            "author_id": "75341866",
            "created_at": "2011-04-14T14:19:43.000Z",
            "id": "58534906573230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem teve passeio da escola com os dois terceiros anos para o Parque Estadual de Itapu\u00e3. Estava super divertido"
        },
        {
            "author_id": "220075334",
            "created_at": "2011-04-14T14:11:45.000Z",
            "id": "58532900555063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ter\u00e1 seu primeiro parque estadual http://glo.bo/fO8tt1"
        },
        {
            "author_id": "80317730",
            "created_at": "2011-04-14T14:04:03.000Z",
            "id": "58530961498968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pauta do dia: Parque Nacional do Xingu completa hoje 50 anos. Quais as conquistas... retrocessos... o que pensam os q ali vivem..."
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2011-04-14T13:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "54341363",
                        "start": 119,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "58526054834384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, que ser\u00e1 criado sexta-feira, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de seis munic\u00edpios - via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "223640463",
            "created_at": "2011-04-14T13:41:23.000Z",
            "id": "58525257555918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que ir na andradas perto do parque municipal, ma snao sei chega la e to numa preguica que pqp"
        },
        {
            "author_id": "169329381",
            "created_at": "2011-04-14T13:14:24.000Z",
            "id": "58518467334246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na reuni\u00e3o do CMMA- RO,no Parque Natural Municipal dos P\u00e1ssaros, dentre tantos assuntos a VII Confer\u00eancia Municipal de Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "46357966",
            "created_at": "2011-04-14T13:05:13.000Z",
            "id": "58516157652672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No dia 21 de abril, \u00e0s 10hs, Abrace a Serra da Moeda. Vamos salvar as montanhas de Minas: pelo Monumento Natural da Serrinha \u2013 Brumadinho."
        },
        {
            "author_id": "82458230",
            "created_at": "2011-04-14T12:54:11.000Z",
            "id": "58513380033564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As reuni\u00f5es do CMMA/RO s\u00e3o abertas e acontecem no Parque Natural Municipal dos P\u00e1ssaros, toda segunda 5\u00aa feira do m\u00eas. Participem!"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2011-04-14T12:36:16.000Z",
            "id": "58508870707982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Parque Municipal da Pedra Montada? na cidade de Guararema/SP \u00e9 uma verdadeira escultura da natureza, j\u00e1 conhece? http://bit.ly/h7tgdG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-14T12:22:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58505327569670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, uma UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral aberta para visitantes. http://migre.me/4feBK"
        },
        {
            "author_id": "121313925",
            "created_at": "2011-04-14T12:15:44.000Z",
            "id": "58503704550178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DA BAHIA QUER EXTINGUIR O PARQUE ESTADUAL DE MORRO DO CHAP\u00c9U, CRIADO EM 1998 POR DECRETO http://t.co/WraJ0b7"
        },
        {
            "author_id": "65630994",
            "created_at": "2011-04-14T12:08:12.000Z",
            "id": "58501808418590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz 50 anos da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu marco na trajet\u00f3ria da luta pela preserva\u00e7\u00e3o dos povos indigenas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "186773625",
            "created_at": "2011-04-14T11:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "20772487",
                        "start": 108,
                        "username": "pagina3"
                    }
                ]
            },
            "id": "58495329238138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Taquarinhas http://t.co/tokaY8I via @pagina3"
        },
        {
            "author_id": "55254744",
            "created_at": "2011-04-14T11:20:26.000Z",
            "id": "58489787149066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ZdG se apresenta com o mestre Wilson das Neves, dia 26 de maio, no Parque Municipal, em BH, no Conex\u00e3o Vivo 2011!!!"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2011-04-14T10:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "58484312995151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- PARQUE ESTADUAL JARAGU\u00c1 Express Lazer 02.wmv http://t.co/YpIOo40 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-04-14T10:50:41.000Z",
            "id": "58482300098318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar o Parque Nacional da Peneda G\u00eares que \u00e9 considerado uma das 7 Maravilhas Naturais de Portugal - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-04-14T10:28:52.000Z",
            "id": "58476809678888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora coccinea, uma esp\u00e9cie de maracuj\u00e1 nativo da Floresta Nacional de Caxiuana, Pa http://flic.kr/p/9ypCR8"
        },
        {
            "author_id": "72432933",
            "created_at": "2011-04-14T10:27:43.000Z",
            "id": "58476519789576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Meio Ambiente realizou uma palestra importantissima sobre, C\u00f3digo Florestal, Reserva legal, Unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-04-14T10:21:46.000Z",
            "id": "58475024864120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La vamos nos na chuva rumo a Jaguarari, Floresta Nacional do Tapajos. #redemocoronga"
        },
        {
            "author_id": "18092316",
            "created_at": "2011-04-14T02:51:48.000Z",
            "id": "58361783391485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "taiko no parque municipal domingo, estarei presente \u2665"
        },
        {
            "author_id": "75579498",
            "created_at": "2011-04-14T02:29:25.000Z",
            "id": "58356151443660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional da serra da bodoquena, em Bonito MS. A mediadora do evento sera a Dra Andrea Vulcanis, especialista no assunto Parques"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2011-04-14T02:16:40.000Z",
            "id": "58352944839540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ter\u00e1 seu primeiro parque estadual: A Regi\u00e3o dos Lagos vai ganhar seu primeiro parque esta... http://tinyurl.com/3vm6sg8"
        },
        {
            "author_id": "32816642",
            "created_at": "2011-04-14T01:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "58345819090325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joe Quispe WIN? (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/dXPI6o"
        },
        {
            "author_id": "63187523",
            "created_at": "2011-04-14T01:47:12.000Z",
            "id": "58345526256611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLASH MOB DE TAIKO NAO PERCAM  AS 10:00 DIA 17 DE ABRIL PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE SERA O EVENTO NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "59165983",
            "created_at": "2011-04-14T00:47:51.000Z",
            "id": "58330593766813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e domingo irei para o Parque Municipal. \u00e9, to precisando ir msm p/ uma area verde *-*"
        },
        {
            "author_id": "190883193",
            "created_at": "2011-04-14T00:27:50.000Z",
            "id": "58325555581431808",
            "in_reply_to_user_id": "35925409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlieushuaia  Parque Nacional e trem faz em medio dia?"
        },
        {
            "author_id": "190883193",
            "created_at": "2011-04-14T00:18:46.000Z",
            "id": "58323271061475328",
            "in_reply_to_user_id": "35925409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlieushuaia  vou fazer parque nacional e o trem porque j\u00e1 paguei, eles fazem parte do meu passeio da ag\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "190883193",
            "created_at": "2011-04-14T00:13:40.000Z",
            "id": "58321989210882048",
            "in_reply_to_user_id": "35925409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlieushuaia  Buenas noches! s\u00f3 tenho de passeio pela minha ag\u00eancia o Parque Nacional e o Trem."
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-04-13T23:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "58311926274473986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ter\u00e1 seu primeiro parque estadual - Blog Verde: O Globo http://t.co/3op1gzh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "184912918",
            "created_at": "2011-04-13T23:23:26.000Z",
            "id": "58309349768048642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no Parque Nacional com a #Julia :DD"
        },
        {
            "author_id": "72709862",
            "created_at": "2011-04-13T22:34:24.000Z",
            "id": "58297010155032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre o Parque Estadual Restinga de Bertioga !... (Itaguar\u00e9) ... HuauAuHuahuHahHauhUah"
        },
        {
            "author_id": "113685788",
            "created_at": "2011-04-13T22:15:51.000Z",
            "id": "58292340586057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogVerdeOGlobo: Regi\u00e3o dos Lagos ter\u00e1 seu primeiro parque estadual. http://migre.me/4eZLJ"
        },
        {
            "author_id": "195375362",
            "created_at": "2011-04-13T22:05:56.000Z",
            "id": "58289843490402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Layout do Parque Municipal de Eventos ser\u00e1 definido com participa\u00e7\u00e3o da comunidade http://migre.me/4f0dU"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-04-13T21:44:59.000Z",
            "id": "58284571984277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogVerdeOGlobo: Regi\u00e3o dos Lagos ter\u00e1 seu primeiro parque estadual. http://migre.me/4eZLJ #rio"
        },
        {
            "author_id": "172077773",
            "created_at": "2011-04-13T21:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "59538503",
                        "start": 0,
                        "username": "ra_slids"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "24b68cbe333a2613"
            },
            "id": "58284223433412608",
            "in_reply_to_user_id": "59538503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ra_slids Vai no parque municipal, eu vou l\u00e1 agora..."
        },
        {
            "author_id": "61301848",
            "created_at": "2011-04-13T20:23:39.000Z",
            "id": "58264105169063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para a Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3, dia 30/4. 40 vagas. Acesse o link e veja mais detalhes. http://bit.ly/dPDBo1"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2011-04-13T20:23:35.000Z",
            "id": "58264085166428162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: Estrada RJ-145/Km 45 (5 de acesso por estrada de terra) \u2013 Tel: (24) 9969... http://bit.ly/h71A8n"
        },
        {
            "author_id": "36883371",
            "created_at": "2011-04-13T20:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "115832645",
                        "start": 0,
                        "username": "florangunga"
                    }
                ]
            },
            "id": "58263825216045056",
            "in_reply_to_user_id": "115832645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@florangunga te vi ontem de tarde subindo a rua da bahia perto do parque municipal, tava passando de bus na hora :)"
        },
        {
            "author_id": "15483838",
            "created_at": "2011-04-13T20:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "41642719",
                        "start": 0,
                        "username": "leonardobento"
                    }
                ]
            },
            "id": "58263632127074304",
            "in_reply_to_user_id": "41642719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardobento Tenho quase certeza de que os campe\u00f5es da S\u00e3o Silvestre treinam fugindo de le\u00f5es no Parque Nacional de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "70359363",
            "created_at": "2011-04-13T20:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "30865034",
                        "start": 0,
                        "username": "resposta101010"
                    }
                ]
            },
            "id": "58259584166526976",
            "in_reply_to_user_id": "30865034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@resposta101010 Pra\u00e7a da Liberdade. Igreja da Pampulha. Pal\u00e1cio das Artes/Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "203631345",
            "created_at": "2011-04-13T20:02:26.000Z",
            "id": "58258764867969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual a diferen\u00e7a de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para parques nacionais?"
        },
        {
            "author_id": "79572120",
            "created_at": "2011-04-13T19:40:38.000Z",
            "id": "58253277493604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos a honra de receber hoje a reuni\u00e3o do Conselho do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://www4.icmbio.gov.br/parnaso"
        },
        {
            "author_id": "91884854",
            "created_at": "2011-04-13T19:33:49.000Z",
            "id": "58251564279808001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal, quem quer ir cmg? ;-;"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2011-04-13T19:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "15907720",
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "58249576162922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Nacional da Poesia traz SEMENTES DE POESIA, domingo 17 abril \u00e0s 10h no Parque Municipal de BH: http://bit.ly/ci9txY via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-04-13T19:24:02.000Z",
            "id": "58249100327526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu #primeiro parque estadual http://goo.gl/fb/H801q #meioambiente #inea #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-13T19:11:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58245905454866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber aproximadamente 30 mil visitantes no pr\u00f3ximo feriado. Leia mais: http://migre.me/4eVtW"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-04-13T19:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "58244949984026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Simbora pro Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/eEm4nte via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-13T19:07:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58244928312049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos valores da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e3o valer a partir do dia 1\u00b0 de julho. Confira: http://migre.me/4eVlL"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-04-13T18:44:59.000Z",
            "id": "58239271580078081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas - MG. http://expedicaoparquesnacionais.com.br/brasil/diario-de-bordo/parque-nacional-das-sempre-vivas-mg/"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2011-04-13T18:31:01.000Z",
            "id": "58235757537656834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu na CBN: SEA/Inea criam parque estadual (B\u00fazios) http://www.clipnaweb.com.br/clipping/conteudo_v2.asp?reg=210016&midia=rd&empresa=govrio"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2011-04-13T18:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "58235590763749376",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj CBN SEA/Inea criam parque estadual (B\u00fazios) http://www.clipnaweb.com.br/clipping/conteudo_v2.asp?reg=210016&midia=rd&empresa=govrio"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-04-13T18:28:21.000Z",
            "id": "58235085975060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual http://tinyurl.com/3wqntv2"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-04-13T18:09:24.000Z",
            "id": "58230318041284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo video das Cataratas mostra a estrutura do Parque Nacional: http://tinyurl.com/66uzy8d"
        },
        {
            "author_id": "202573199",
            "created_at": "2011-04-13T17:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1641512,
                        41.6767342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf69c222e1c83b5e"
            },
            "id": "58225464476581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias no Ger\u00eas: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas em plena \u00e1rea protegida e envolvente ao Parque Nacional da Peneda Ger... http://bit.ly/ijbQ84"
        },
        {
            "author_id": "236475221",
            "created_at": "2011-04-13T16:13:22.000Z",
            "id": "58201116445384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Cabo Frio participa de assinatura para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol - Leia mais: http://bit.ly/hGa5RA"
        },
        {
            "author_id": "195370428",
            "created_at": "2011-04-13T16:09:28.000Z",
            "id": "58200137356414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de almo\u00e7ar... Descansar um pouco e ir l\u00e1 pro parque municipal jogar n\u00e9, indo de BONGAMOVEL KKKKKKKK #vamomarista"
        },
        {
            "author_id": "244026142",
            "created_at": "2011-04-13T15:45:13.000Z",
            "id": "58194034077872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Foto's): Parque Nacional Ushuaia #Vakantie - link: http://01.nl/dbbu7"
        },
        {
            "author_id": "40073546",
            "created_at": "2011-04-13T15:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "58191251870187520",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaovivo Ja saiu a programa\u00e7\u00e3o dos dias de conex\u00e3o no complexo do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-04-13T14:59:54.000Z",
            "id": "58182628267917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda G\u00eares \u00e9 considerado uma das 7 Maravilhas Naturais de Portugal. Venha conhece-lo - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2011-04-13T14:51:04.000Z",
            "id": "58180405865619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tripu\u00ed, em Ouro Preto, pelo integrante da ECOAVIS Ricardo Mendes. http://ricardolsmendes.multiply.com/photos/album/115"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-04-13T14:46:42.000Z",
            "id": "58179307398373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O imenso azul das lagoas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:  http://flic.kr/p/8DFEHJ"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-04-13T14:40:43.000Z",
            "id": "58177800124903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja visitante descobrindo a beleza das \u00e1guas cristalinas do Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses:  http://flic.kr/p/8DCx8B"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-04-13T14:37:41.000Z",
            "id": "58177037529124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio estuda Serra dos Poncianos: A possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Prote\u00e7\u00e3o... http://bit.ly/dEfzUB"
        },
        {
            "author_id": "25511277",
            "created_at": "2011-04-13T14:23:23.000Z",
            "id": "58173440842137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Historico: Livro sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 no Parque Bot\u00e2nico da Vale http://t.co/Y5Nr4zl"
        },
        {
            "author_id": "120100989",
            "created_at": "2011-04-13T14:14:25.000Z",
            "id": "58171183564197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental faz vistoria no Complexo Pedra do Ba\u00fa, que agora \u00e9 Monumento Natural Estadual."
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-04-13T14:02:33.000Z",
            "id": "58168198712934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Est de Campos do Jord\u00e3o fez 70 anos http://www.mosaicomantiqueira.org.br/site/parque-estadual-de-campos-do-jordao-completou-70-anos/"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-04-13T14:00:37.000Z",
            "id": "58167710823096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos ganha seu primeiro parque estadual  http://www.inea.rj.gov.br/noticias/noticia_dinamica1.asp?id_noticia=1208"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-13T13:56:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "58166780211896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 podem comprar ingresso pela Internet. Leia a noticia: http://migre.me/4eM48"
        },
        {
            "author_id": "118478061",
            "created_at": "2011-04-13T13:54:52.000Z",
            "id": "58166265323335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU E AS MO\u00c7AS NO PARQUE NACIONAL SERRA DE ITABAIANA [07/04/11] http://plixi.com/p/92060718"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-04-13T13:47:30.000Z",
            "id": "58164408874045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Itamonte esta criando o Monumento Natural da Pedra do Picu http://www.mosaicomantiqueira.org.br/site/monumento-natural-da-pedra-do-picu/"
        },
        {
            "author_id": "76032341",
            "created_at": "2011-04-13T13:36:48.000Z",
            "id": "58161715879231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rio do Rastro ser\u00e1 discutida amanh\u00e3 em reuni\u00e3o aqui no Resort."
        },
        {
            "author_id": "54226960",
            "created_at": "2011-04-13T13:29:04.000Z",
            "id": "58159770389065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi \u00f3timo! Muito lindo as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "55645707",
            "created_at": "2011-04-13T12:50:16.000Z",
            "id": "58150005734772738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teremos tambem no 1maio unificado em canoas com varias atracoes a partir da 18hs no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2011-04-13T12:15:50.000Z",
            "id": "58141338775990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer, contato com a natureza e ar puro no Parque Estadual do Graja\u00fa.\nhttp://www.correiocarioca.com.br/pdf/edicao_39_zn.pdf"
        },
        {
            "author_id": "247934572",
            "created_at": "2011-04-13T11:24:29.000Z",
            "id": "58128420080586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o em defesa dos gatos - Parque Municipal http://goo.gl/zHViQ #PlugDados"
        },
        {
            "author_id": "59955910",
            "created_at": "2011-04-13T07:43:48.000Z",
            "id": "58072879748755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia \u00e9 tranquilo.... parque nacional  e praia"
        },
        {
            "author_id": "281334642",
            "created_at": "2011-04-13T05:54:10.000Z",
            "id": "58045291257008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Viaje1001 Um pedacinho conservado da Mata Atl\u00e2ntica dentro de Casimiro de Abreu: A Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, vale a pena conferir."
        },
        {
            "author_id": "115835022",
            "created_at": "2011-04-13T03:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "100891742",
                        "start": 0,
                        "username": "yamagen98"
                    }
                ]
            },
            "id": "58014333417947136",
            "in_reply_to_user_id": "100891742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamagen98 meu professor me mandou e-mail, acho que vou no Parque Nacional Nikko com ele dia 28"
        },
        {
            "author_id": "51571134",
            "created_at": "2011-04-13T03:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29797128",
                        "start": 2,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "58008563490099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @showdavida produzir\u00e1 s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque Nacional do Xingu. A ideia \u00e9 refazer o caminho trilhado pelos irm\u00e3os Villas-Boas."
        },
        {
            "author_id": "36961908",
            "created_at": "2011-04-13T02:46:48.000Z",
            "id": "57998138316828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Dos Aventureiros: A Regi\u00e3o dos Lagos vai ganhar seu primeiro parque estadual nesta sexta-feira (15/04).\nhttp://bit.ly/hrYMKw"
        },
        {
            "author_id": "63265436",
            "created_at": "2011-04-13T02:09:31.000Z",
            "id": "57988756472463362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no #ANALOPES, do lado do parque municipal (zoo)\n HANDEBOL FEMINNO mod 2 ! Bio X Marista\n\u00e1s 14h. N\u00e3o percam!"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2011-04-13T02:00:42.000Z",
            "id": "57986538771980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "matar aula amnh\u00e3 no parque municipal \u00e9 o que h\u00e1 de melhor k"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-04-13T01:53:29.000Z",
            "id": "57984719773646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso ou PNSO - abre loja online para compra dos ingressos de entrada no... http://fb.me/QDzUgOMo"
        },
        {
            "author_id": "126415511",
            "created_at": "2011-04-13T01:49:47.000Z",
            "id": "57983789200195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "170160236",
            "created_at": "2011-04-13T01:35:34.000Z",
            "id": "57980210875867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando entro no Mc'Donalds entro de olhos fechados , ate chegar em uma area \" Protegida \""
        },
        {
            "author_id": "204493062",
            "created_at": "2011-04-13T00:39:26.000Z",
            "id": "57966085416292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah, hoje teve o passeio pra 'reserva biol\u00f3gica de 2 bocas' , e eu acordei bem desanimado porque tava chuviscando , e tudo que a gente +"
        },
        {
            "author_id": "26400082",
            "created_at": "2011-04-13T00:33:37.000Z",
            "id": "57964621629374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNSC. Parque nacional da Serra do Cip\u00f3. Pau no seu cu."
        },
        {
            "author_id": "52507014",
            "created_at": "2011-04-13T00:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65508980",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasfo11"
                    }
                ]
            },
            "id": "57960501556162561",
            "in_reply_to_user_id": "65508980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfo11 HAUUAHUAHUA, po, eu s\u00f3 vi agora, quase choro aqui tbm! sair do parque municipal pra sede n\u00e3o foi f\u00e1cil. calor desumano!"
        },
        {
            "author_id": "43714395",
            "created_at": "2011-04-12T23:40:04.000Z",
            "id": "57951144344956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia! Se surpreenda com as belas paisagens!  http://bit.ly/e9CXVd"
        },
        {
            "author_id": "129226049",
            "created_at": "2011-04-12T23:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "40575081",
                        "start": 40,
                        "username": "porfiriolemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "57946479226138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @porfiriolemos http://4sq.com/gFzx79"
        },
        {
            "author_id": "165586112",
            "created_at": "2011-04-12T22:59:33.000Z",
            "id": "57940949942276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira abriga a maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil e mais de 300 cavernas."
        },
        {
            "author_id": "165586112",
            "created_at": "2011-04-12T22:56:21.000Z",
            "id": "57940143683809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta-feira os alunos do 1\u00b0 e 2\u00b0 ano ir\u00e3o viajar com destino ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR)."
        },
        {
            "author_id": "163979235",
            "created_at": "2011-04-12T22:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "54341363",
                        "start": 107,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57938057478934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, q ser\u00e1 criado sexta, reunir\u00e1 27 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de 6 munic\u00edpios -via @JornalOGlobo http://t.co/7srCSPz"
        },
        {
            "author_id": "60161925",
            "created_at": "2011-04-12T22:41:15.000Z",
            "id": "57936342335750145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PELC do #IFSert\u00e3o-PE - Oficina de Caminhada Orientada visita o Parque Municipal http://t.co/XkhmKda v\u00eda @bartopetrolina"
        },
        {
            "author_id": "48914503",
            "created_at": "2011-04-12T22:34:47.000Z",
            "id": "57934717349134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os adesivos de \"Foi jesus quem me deu!\", Vila Velha e Cariacica formam o parque nacional das furrecas!"
        },
        {
            "author_id": "80427334",
            "created_at": "2011-04-12T22:14:55.000Z",
            "id": "57929715415121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDALADA DIA 17/04 ( DOMINGO AGORA ) PARA O PARQUE NACIONAL DO DESENGANO COM APOIO DA #HARDBIKE . QUEM QUISER IR FALA COMIGO. + - 48 KM !"
        },
        {
            "author_id": "247096779",
            "created_at": "2011-04-12T21:47:38.000Z",
            "id": "57922852057391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governador assinar\u00e1 o Decreto do Parque na quinta-feira. O secret\u00e1rio Minc anunciar\u00e1 a cota de ICMS Verde pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "247096779",
            "created_at": "2011-04-12T21:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231774157",
                        "start": 0,
                        "username": "ascomarraial"
                    }
                ]
            },
            "id": "57922408711077889",
            "in_reply_to_user_id": "231774157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ascomarraial Secretaria do Ambiente tem papel fundamental na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol. cont."
        },
        {
            "author_id": "53371088",
            "created_at": "2011-04-12T21:42:31.000Z",
            "id": "57921563927904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de um muro da obra de constru\u00e7\u00e3o da Escola Parque Municipal da Prefeitura do Paulista em Maranguape II des... http://bit.ly/foUOkO"
        },
        {
            "author_id": "15283195",
            "created_at": "2011-04-12T21:30:11.000Z",
            "id": "57918459111153665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que recuperei, desci da fumec at\u00e9 o parque municipal em 15 min, minha panturrilha d\u00f3i. #sedentario"
        },
        {
            "author_id": "18770373",
            "created_at": "2011-04-12T21:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30342278",
                        "start": 0,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 31,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57917055311167488",
            "in_reply_to_user_id": "30342278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinabuhr vem ou n\u00e3o vem pro @conexaovivo em BH? De prefer\u00eancia no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-04-12T20:57:38.000Z",
            "id": "57910266813353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reveja o v\u00eddeo em que Fernando Lara registra o flagrante da pris\u00e3o de ca\u00e7adores no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/WpDbyGW"
        },
        {
            "author_id": "147461321",
            "created_at": "2011-04-12T20:56:15.000Z",
            "id": "57909918614822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto muita falta de estudar geologia e sinto mais ainda de estudar o Parque Estadual de Vila Velha ^^"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2011-04-12T20:20:35.000Z",
            "id": "57900945526366210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "mat\u00e9ria atualizada &gt; Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Taquarinhas  http://migre.me/4ev9S"
        },
        {
            "author_id": "28395434",
            "created_at": "2011-04-12T19:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "50896775",
                        "start": 0,
                        "username": "NatiCan"
                    }
                ]
            },
            "id": "57895608748474368",
            "in_reply_to_user_id": "50896775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NatiCan podemos colocar um bilhete no outro bolso 'Trilha Radical do Parque Estadual - EU FUI!' e apelar para um lapso de mem\u00f3ria...#NTSF"
        },
        {
            "author_id": "70379278",
            "created_at": "2011-04-12T19:58:01.000Z",
            "id": "57895266388426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jornaleiras abravanando no parque municipal :D http://twitpic.com/4k3l5u"
        },
        {
            "author_id": "80315134",
            "created_at": "2011-04-12T19:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "199788451",
                        "start": 3,
                        "username": "mpe_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "57893855726534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mpe_ms MPE se articula para preservar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ivinhema: http://migre.me/4euqN"
        },
        {
            "author_id": "199788451",
            "created_at": "2011-04-12T19:51:11.000Z",
            "id": "57893544819572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE se articula para preservar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ivinhema: http://migre.me/4euqN"
        },
        {
            "author_id": "200182153",
            "created_at": "2011-04-12T19:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82522562",
                        "start": 0,
                        "username": "LaisFeliciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "57890323103358976",
            "in_reply_to_user_id": "82522562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaisFeliciano To  trabalhando numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, na APA da Baleia Franca, tu ta na farm\u00e1cia ainda?"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2011-04-12T19:28:28.000Z",
            "id": "57887826842370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Taquarinhas: A\u2026 http://goo.gl/fb/3e2P0"
        },
        {
            "author_id": "82350464",
            "created_at": "2011-04-12T19:25:18.000Z",
            "id": "57887029819752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornar ao evento \"PETAR ( SP )\" sexta, 27 de maio de 22:30 as 01:30. O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira... http://fb.me/TdYnEF8T"
        },
        {
            "author_id": "101892450",
            "created_at": "2011-04-12T19:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "20772487",
                        "start": 108,
                        "username": "pagina3"
                    }
                ]
            },
            "id": "57881649576292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Taquarinhas http://t.co/gnAEicb via @pagina3"
        },
        {
            "author_id": "72325777",
            "created_at": "2011-04-12T18:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 66,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "57878199178235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://4sq.com/9XWdim"
        },
        {
            "author_id": "138429625",
            "created_at": "2011-04-12T18:39:45.000Z",
            "id": "57875570612125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida concentra esp\u00e9cies amea\u00e7adas: O Estado de S. Paulo\nMetade das esp\u00e9cies da fauna brasileira amea\u00e7... http://migre.me/4esoT"
        },
        {
            "author_id": "273919593",
            "created_at": "2011-04-12T18:32:02.000Z",
            "id": "57873626208284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2011_04-09-Circuito Tur\u00edstico e Cultural do Amap\u00e1 em Porto Grande -Visita \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flona do Amap\u00e1: http://bit.ly/fD0d7Z"
        },
        {
            "author_id": "44177083",
            "created_at": "2011-04-12T18:30:42.000Z",
            "id": "57873292954046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? Como a Monsanto est\u00e1 ajudando a salvar o Parque Nacional das Emas (GO): http://twitpic.com/4f0xxo"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-04-12T18:11:47.000Z",
            "id": "57868532662272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores de Rio Claro mapeiam 192 esp\u00e9cies de \u00e1rvores em parque estadual.\nhttp://tinyurl.com/5smmyr9"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-04-12T18:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "82206741",
                        "start": 3,
                        "username": "minutoparadanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "57865918235160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @minutoparadanca: DAN\u00c7A E ARQUEOLOGIA\nExcurs\u00e3o Cient\u00edfica* Parque Nacional Serra da Capivara(PI)\nJulho/Agosto... http://bit.ly/emAdKu"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2011-04-12T17:54:42.000Z",
            "id": "57864233467133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Taquarinhas http://migre.me/4er4R"
        },
        {
            "author_id": "82206741",
            "created_at": "2011-04-12T17:54:38.000Z",
            "id": "57864216366956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAN\u00c7A E ARQUEOLOGIA\nExcurs\u00e3o Cient\u00edfica* Parque Nacional Serra da Capivara(PI)\nJulho/Agosto de 2011"
        },
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-04-12T17:50:48.000Z",
            "id": "57863249072361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da beleza natural, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Leia:  http://t.co/0zw2p27"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-12T17:49:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "57862853109088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da beleza natural, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Leia:  http://migre.me/4eqTa"
        },
        {
            "author_id": "77614584",
            "created_at": "2011-04-12T17:36:55.000Z",
            "id": "57859754114035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/  Mais um passeio amanh\u00e3 com o col...Vamos pro Parque Estadual de Campinhos em Tunas!! huahaua Dia inteiro l\u00e1....\\o/"
        },
        {
            "author_id": "105662897",
            "created_at": "2011-04-12T16:08:26.000Z",
            "id": "57837489326538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o reivindica instala\u00e7\u00e3o do conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://goo.gl/fb/0q1ei"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-12T15:22:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "57825969205035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante fragmento de Mata Atl\u00e2ntica, o Parque Nacional da Tijuca  est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://migre.me/4enhq"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2011-04-12T14:49:34.000Z",
            "id": "57817642957946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: hoje de manh\u00e3 a CCJ aprovou relat\u00f3rio favor\u00e1vel \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Praia de Taquarinhas. http://is.gd/XHMls4"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2011-04-12T14:48:34.000Z",
            "id": "57817387373830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: hoje de manh\u00e3 a CCJ aprovou relat\u00f3rio favor\u00e1vel \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Praia de Taquarinhas."
        },
        {
            "author_id": "273397754",
            "created_at": "2011-04-12T14:43:25.000Z",
            "id": "57816091891736577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre para a popula\u00e7\u00e3o: http://migre.me/4elTw"
        },
        {
            "author_id": "40073546",
            "created_at": "2011-04-12T14:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 12,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57815953571975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O barato do @conexaovivo s\u00e3o os shows no complexo do Parque Municipal, esses sim eu irei com certeza."
        },
        {
            "author_id": "59119994",
            "created_at": "2011-04-12T14:32:48.000Z",
            "id": "57813423572000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas realizam visita t\u00e9cnica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins http://bit.ly/i7jBcp"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2011-04-12T14:31:59.000Z",
            "id": "57813217254191106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Colhidas as primeiras \u00e1reas de manejo florestal em terra firme em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas. http://bit.ly/dHHZwJ"
        },
        {
            "author_id": "239535947",
            "created_at": "2011-04-12T14:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "136351607",
                        "start": 0,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "57805903319154688",
            "in_reply_to_user_id": "136351607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1001lugares A foto da mat\u00e9ria \u00e9 do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral RS/SC. =)"
        },
        {
            "author_id": "76825274",
            "created_at": "2011-04-12T14:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "35902931",
                        "start": 3,
                        "username": "imwi"
                    }
                ]
            },
            "id": "57805381119918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @imwi: O Grupo Escoteiro S\u00e3o Jos\u00e9 agora \u00e9 membro titular do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2011-04-12T13:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8647397,
                        -16.7370147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "57804997865381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Grupo Escoteiro S\u00e3o Jos\u00e9 agora \u00e9 membro titular do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-04-12T13:57:34.000Z",
            "id": "57804555089485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra http://abr.io/VdP Vista do c\u00e2nion mais belo da regi\u00e3o compensa o frio de lascar"
        },
        {
            "author_id": "49658147",
            "created_at": "2011-04-12T13:50:00.000Z",
            "id": "57802651575926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Na Assemble\u00eda. Passou na CCJ , projeto do dep. Sgt Soares, que cria o Parque Estadual de Taquarinhas, em BC. De. Dado relator ."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-04-12T13:44:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "57801232659652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas livres e lagoas s\u00e3o alguns dos atrativos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Saiba mais: http://migre.me/4ekDP"
        },
        {
            "author_id": "226980974",
            "created_at": "2011-04-12T13:37:17.000Z",
            "id": "57799450046902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizado reflorestamento que liga Nascentes do Rio Araguaia com o Parque Nacional das Emas. http://migre.me/4ekwj"
        },
        {
            "author_id": "14510684",
            "created_at": "2011-04-12T13:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "52222905",
                        "start": 37,
                        "username": "babilakbah"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 88,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57798287947866113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quente, s\u00f3 que \u00e9 segredo ainda :) RT @babilakbah Neste momento Jub\u00e3o anuncia a grade do @conexaovivo BH no palco Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "52222905",
            "created_at": "2011-04-12T13:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 42,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57797177367461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento Jub\u00e3o anuncia a grade de do @conexaovivo bh no palco parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-12T13:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "111074495",
                        "start": 79,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "57793871534505987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o aproveita a reabertura do Parque Municipal: http://ow.ly/4xKvR | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "235361135",
            "created_at": "2011-04-12T13:03:50.000Z",
            "id": "57791034280775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas 10/04 Cerca de 140 gatos que vivem no Parque municipal de BH, recebem cuidado especial, mas a prefeitura os quer longe de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "49116646",
            "created_at": "2011-04-12T12:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "57778224482099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Gerais: Gatos amea\u00e7am equil\u00edbrio ambiental no Parque Municipal http://t.co/jbBEDrr via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2011-04-12T12:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "116496328",
                        "start": 0,
                        "username": "iCarolBraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "57777808260345857",
            "in_reply_to_user_id": "120961918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iCarolBraga mas n\u00e3o fica bem perto do parque municipal :s \u00e9 perto do PatioSavassi :) \u00e9 melhor para chegar l\u00e1 tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "76407891",
            "created_at": "2011-04-12T12:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "15907720",
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "57777630472187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Gerais: Gatos amea\u00e7am equil\u00edbrio ambiental no Parque Municipal http://t.co/BuqLVAG v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2011-04-12T11:59:54.000Z",
            "id": "57774941453557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vale do Mulemb\u00e1 vai receber 370 mudas de 24 esp\u00e9cies  \nhttp://www.agora-to.com.br/ver_noticia.asp?cod=111824&codDep=1183"
        },
        {
            "author_id": "219058939",
            "created_at": "2011-04-12T10:51:12.000Z",
            "id": "57757655606886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamo no Parque Estadual da Cantareira . Agora , nao vamo para de andar ..."
        },
        {
            "author_id": "55055092",
            "created_at": "2011-04-12T10:33:48.000Z",
            "id": "57753276896120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lan\u00e7amento foi um sucesso, mas ainda da tempo de comprar o seu apartamento em BARUERI . Fica em frente ao Parque Municipal. 2 e 3 DORMS"
        },
        {
            "author_id": "52124861",
            "created_at": "2011-04-12T10:19:44.000Z",
            "id": "57749736941289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol ser\u00e1 oficializado na pr\u00f3xima sexta-feira.www.englucianosilveira.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "19589849",
            "created_at": "2011-04-12T04:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01840525,
                        -3.13361257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "57661887550193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (daqui a pouco) acordar \u00e0s 05:00 da manh\u00e3 para tomar o \u00f4nibus para Novo Air\u00e3o/AM para visitar o Parque Nacional do Ja\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "158451400",
            "created_at": "2011-04-12T03:35:58.000Z",
            "id": "57648123094368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava estudando, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria pra um Desenvolvimento Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "106765235",
            "created_at": "2011-04-12T03:23:24.000Z",
            "id": "57644963009265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta: \u00c1rea protegida concentra esp\u00e9cies amea\u00e7adas Metade das esp\u00e9cies da fauna brasileira amea\u00e7adas de extin\u00e7... http://bit.ly/eOiVvU"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-04-12T03:23:24.000Z",
            "id": "57644960643682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta: \u00c1rea protegida concentra esp\u00e9cies amea\u00e7adas Metade das esp\u00e9cies da fauna brasileira amea\u00e7adas de ... http://tinyurl.com/4ygut4u"
        },
        {
            "author_id": "57682244",
            "created_at": "2011-04-12T01:25:43.000Z",
            "id": "57615344235323394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei descobrindo que o nome do vulc\u00e3o \u00e9 Arenal e que fica localizado no Parque Nacional do Arenal em San Jos\u00e9, capital da Costa Rica."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-04-12T01:19:54.000Z",
            "id": "57613881954152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE - MS/MT http://t.co/lw1rFVs"
        },
        {
            "author_id": "195902678",
            "created_at": "2011-04-12T01:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62359946",
                        "start": 0,
                        "username": "Altair_Nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "57609568762601472",
            "in_reply_to_user_id": "62359946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Altair_Nogueira - Quando v\u00e3o iluminar ou deixar o parque municipal mais seguro?"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-04-12T00:51:31.000Z",
            "id": "57606737875832833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Dominius no Museu do Futebol e Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1 http://fb.me/x8BQaMbG"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2011-04-12T00:48:41.000Z",
            "id": "57606024449892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quarta feira eu vou matar aula no parque municipal com os amigs, quem anima? ngm n\u00e9, todo mundo \u00e9 estudioso aqui. - eu );"
        },
        {
            "author_id": "125823848",
            "created_at": "2011-04-12T00:25:39.000Z",
            "id": "57600227594600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal \u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "52124861",
            "created_at": "2011-04-12T00:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "131286287",
                        "start": 3,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "57598499449077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @minc_rj O Globo: Criado Parque Estadual  Costa do Sol http://www.clipnaweb.com.br/govrio/consulta/materia.asp?mat=155724&cliente=govrio"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-12T00:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "111074495",
                        "start": 79,
                        "username": "conectabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "57593848116936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o aproveita a reabertura do Parque Municipal: http://ow.ly/4xKvR | Via @conectabh"
        },
        {
            "author_id": "190883193",
            "created_at": "2011-04-11T23:56:31.000Z",
            "id": "57592896790077440",
            "in_reply_to_user_id": "35925409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlieushuaia  eu sei que no pacote esta inclu\u00eddo um passeio de trem no parque nacional se nao me engano, mas quero passear de catamaran"
        },
        {
            "author_id": "154219849",
            "created_at": "2011-04-11T23:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "21401850",
                        "start": 11,
                        "username": "aspasiacamargo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57587388490317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Deputada @Aspasiacamargo falou da cria\u00e7ao do Parque Estadual da Costa do Sol como se fosse obra dela.... Oportunismo descarado...."
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-04-11T23:26:49.000Z",
            "id": "57585424394223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os EUA tem 394 parques nacionais e nenhum deles fica em Delaware, o \u00fanico dos 50 estados a n\u00e3o ter nenhum parque nacional.. #EUA"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2011-04-11T22:48:52.000Z",
            "id": "57575871816540161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Delta do Parna\u00edba http://t.co/3wQath5"
        },
        {
            "author_id": "52408796",
            "created_at": "2011-04-11T22:32:24.000Z",
            "id": "57571729907781633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No curso e aluna diz:\"parque nacional da siririca, ops, tiririca.\" #eurialto"
        },
        {
            "author_id": "60360887",
            "created_at": "2011-04-11T21:24:43.000Z",
            "id": "57554694599491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra azul. Pedra com um kalango escalando. Mt bonito! http://t.co/x5DrfV4"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-04-11T21:13:15.000Z",
            "id": "57551810449256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parcelamentos do solo amea\u00e7am \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica no entorno do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a - http://migre.me/4e3Ks"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-04-11T20:41:17.000Z",
            "id": "57543765761601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milh\u00f5es de turistas todos os anos. Um das atra\u00e7\u00f5es de l\u00e1 \u00e9 o Parque das Aves http://bit.ly/c3NOwq"
        },
        {
            "author_id": "213328065",
            "created_at": "2011-04-11T20:37:57.000Z",
            "id": "57542924715556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar deve ser reaberto s\u00f3 em junho. O Caravana foi ao local =&gt; http://ow.ly/4xWnl"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-04-11T20:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26026236",
                        "start": 93,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "57542756763054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u aguarda 30 mil visitantes na #pascoa http://ow.ly/4xWk6 via @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "72137926",
            "created_at": "2011-04-11T20:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "131286287",
                        "start": 3,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "57539578088783873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @minc_rj O Globo- \u00c9 criado Parque Estadual Costa do Sol http://t.co/DmlZ9Cu"
        },
        {
            "author_id": "70864099",
            "created_at": "2011-04-11T20:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "57539357355155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (Serra da Cantareira, S\u00e3o Paulo) [pic]: http://4sq.com/iaSZDj"
        },
        {
            "author_id": "24902794",
            "created_at": "2011-04-11T19:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24295027",
                        "start": 3,
                        "username": "lacumbuca"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 60,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57520757852487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lacumbuca Na semana ap\u00f3s os shows no @palaciodasartes o @conexaovivo continua em outros espa\u00e7os de BH. De 25 a 29/05 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "51571134",
            "created_at": "2011-04-11T19:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29797128",
                        "start": 2,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "57519751152414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @showdavida produzir\u00e1 s\u00e9rie sobre os 50 anos do Parque Nacional do Xingu. A ideia \u00e9 refazer o caminho trilhado pelos irm\u00e3os Villas-Boas"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2011-04-11T19:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24295027",
                        "start": 3,
                        "username": "lacumbuca"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 53,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57519155586400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lacumbuca Depois dos shows no @palaciodasartes o @conexaovivo continua em outros espa\u00e7os. D 25 a 29/05 rola no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "11643652",
            "created_at": "2011-04-11T19:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24295027",
                        "start": 3,
                        "username": "lacumbuca"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 60,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57518688307392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @lacumbuca Na semana ap\u00f3s os shows do @palaciodasartes o @conexaovivo continua em outros espa\u00e7os de BH. De 25 a 29/05 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "24295027",
            "created_at": "2011-04-11T19:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 51,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "57518327765016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Na semana seguinte aos shows no @palaciodasartes o @conexaovivo continua em outros espa\u00e7os de BH. De 25 a 29/05 rola no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "103847267",
            "created_at": "2011-04-11T18:59:14.000Z",
            "id": "57518084474413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Aguape\u00ed e toda a sua diversidade biol\u00f3gica http://j.mp/i7zaoy"
        },
        {
            "author_id": "103848668",
            "created_at": "2011-04-11T18:59:13.000Z",
            "id": "57518079780986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Aguape\u00ed e toda a sua diversidade biol\u00f3gica http://j.mp/i7zaoy"
        },
        {
            "author_id": "103852723",
            "created_at": "2011-04-11T18:59:12.000Z",
            "id": "57518077503471617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Aguape\u00ed e toda a sua diversidade biol\u00f3gica http://j.mp/i7zaoy"
        },
        {
            "author_id": "280615935",
            "created_at": "2011-04-11T18:46:14.000Z",
            "id": "57514814246879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA apresenta Legisla\u00e7\u00e3o instituindo o Sistema Estadual de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o(UC\u00b4s),com Seminario e WorkShop nas UC\u00b4s ...."
        },
        {
            "author_id": "16144030",
            "created_at": "2011-04-11T18:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85481906",
                        "start": 3,
                        "username": "piauitour"
                    }
                ]
            },
            "id": "57509433420423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @piauitour: http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo // final de semana vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-04-11T18:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "57509395675877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar dos beija-flores  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/DD30R/"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-04-11T18:22:31.000Z",
            "id": "57508844045209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "255642595",
            "created_at": "2011-04-11T18:12:05.000Z",
            "id": "57506217207144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja paisagens deslumbrantes do Parque Nacional de Abrolhos. # Descansar a mente e absorver toda essa paz http://okm.me/2PKf"
        },
        {
            "author_id": "62550059",
            "created_at": "2011-04-11T18:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "251790579",
                        "start": 24,
                        "username": "fhlt90"
                    }
                ]
            },
            "id": "57504848605757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida dif\u00edcil... Aiai RT @fhlt90: #partiu pro parque municipal tomar uma coquitcha ! :D"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-04-11T17:56:58.000Z",
            "id": "57502413665476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai bombar: \u00a0Foto: Adilson BorgesO Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de Tir... http://bit.ly/foIpfe"
        },
        {
            "author_id": "251790579",
            "created_at": "2011-04-11T17:29:27.000Z",
            "id": "57495491159670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu pro parque municipal tomar uma coquitcha ! :D"
        },
        {
            "author_id": "47225441",
            "created_at": "2011-04-11T16:52:07.000Z",
            "id": "57486095285362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A grava\u00e7\u00e3o inicia \u00e0s 15 horas no Parque Municipal de Eventos At\u00edlio Pasa, em Arroio do Tigre, RS."
        },
        {
            "author_id": "271235836",
            "created_at": "2011-04-11T16:33:14.000Z",
            "id": "57481343155712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00eas dedicado ao \u00edndio, p\u00fablico poder\u00e1 conhecer cultura da tribo Fulni-\u00f4 no Parque Estadual Dois Irm\u00e3os. Pelo NE10. http://migre.me/4dWcz"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TCamiel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TCamiel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TCamiel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuniorCn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuniorCn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuniorCn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuniorCn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuniorCn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuniorCn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salto, Brasil",
                "id": "24b68cbe333a2613",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vieira do Minho, Portugal",
                "id": "cf69c222e1c83b5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172494497",
                "name": "Fred Ribarc",
                "username": "ArcanjoFred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143663253",
                "name": "Cafe Com\u00e9dia",
                "username": "CafeComedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124022962",
                "name": "Michel Bermudes Auer",
                "username": "Michelitos79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220968851",
                "name": "Stefani Ramalho",
                "username": "stefaniramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139494528",
                "name": "El\u00e1dio Ribeiro",
                "username": "eladioribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25777615",
                "name": "Matheus R.",
                "username": "matheusrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205592906",
                "name": "Patr\u00edcia Telles",
                "username": "PatriciaTelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139390962",
                "name": "paula pope",
                "username": "whoeverpopeis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204623199",
                "name": "Jorge Pereira corredor",
                "username": "Jorgepereirabd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623315",
                "name": "Gabizeras",
                "username": "gaabydiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94913961",
                "name": "@",
                "username": "vivoproluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80439269",
                "name": "Angelo Luiz",
                "username": "angelo_gelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266106923",
                "name": "Dicasviajar",
                "username": "dicasviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68251178",
                "name": "Carlinhos Gon\u00e7alves",
                "username": "carlinhosbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133108380",
                "name": "S\u00e9rgio Cabral",
                "username": "SergioCabralRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281334642",
                "name": "Bailarina Girl",
                "username": "BailarinaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79176050",
                "name": "OCB/SESCOOP-AM",
                "username": "OCBSESCOOPAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238242512",
                "name": "Jornal Norte",
                "username": "jornalnortecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256824703",
                "name": "Kmaleao",
                "username": "_Kmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108211",
                "name": "Alexandre Rodrigo",
                "username": "Ale_Rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236475221",
                "name": "Pref. Cabo Frio",
                "username": "assessoria_pmcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54810939",
                "name": "douglaspollheim",
                "username": "DouglasPollheim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53665308",
                "name": "Tiago Tas",
                "username": "otiagotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250100386",
                "name": "TAS BRINCANDO",
                "username": "tasbrincando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224635567",
                "name": "Macaco Joe",
                "username": "macacojoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103349419",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude81\u25aa\ufe0elone_wolf \u267b\ufe0f\ud83e\udd4a\ud83e\udd4b",
                "username": "roberto_raulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65068706",
                "name": "jo\u00e3o batista baba",
                "username": "baba_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183682065",
                "name": "CACS UFPA",
                "username": "CACS_UFPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435208",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Damasceno",
                "username": "jotapedamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223824257",
                "name": "Jaine Lalio",
                "username": "jainelalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16964880",
                "name": "Gabriel Bueno",
                "username": "gabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284115476",
                "name": "APA Petr\u00f3polis",
                "username": "apapetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40096947",
                "name": "Monique Barcelos",
                "username": "momo_monique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121435102",
                "name": "Suellen Castello",
                "username": "suellencastello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34260259",
                "name": "Le\u00f4nidas J\u00fanior",
                "username": "BlogLC_TETRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232941047",
                "name": "saiTHAIN\u00c1s",
                "username": "thainabrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29107025",
                "name": "Babi Groppo",
                "username": "BabiGroppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273526212",
                "name": "Jota J\u00fanior",
                "username": "realjotajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260977981",
                "name": "Janiffer",
                "username": "1janiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51609735",
                "name": "Zez\u00e3o",
                "username": "zezao_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92059673",
                "name": "Jota Christianini",
                "username": "jotapalestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20379258",
                "name": "Marcos Rodrigues",
                "username": "12_Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225964145",
                "name": "Jornal Canal 16",
                "username": "JornalCanal16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81185728",
                "name": "Andr\u00e9 Neri",
                "username": "AndreNerii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119016447",
                "name": "FIEP Brasil",
                "username": "fiepbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177279868",
                "name": "Amigos das Aves",
                "username": "amigosdasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47706853",
                "name": "Fernanda Freire",
                "username": "fedefreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89010471",
                "name": "Castronline",
                "username": "CastroOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601670",
                "name": "Edm\u00e9ia Maura",
                "username": "EdmeiaMaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283514075",
                "name": "Eslov\u00eania",
                "username": "EsloveniaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174925066",
                "name": "Pedro E. S. Oliveira",
                "username": "PedrinhuMineru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38521713",
                "name": "Gustavo Triginelli",
                "username": "Triginelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32180030",
                "name": "Renato Pedrosa",
                "username": "rpedrosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100000897",
                "name": "Lugar Mormon",
                "username": "lugarmormon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63178227",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "bimhsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59165983",
                "name": "meivacinadah",
                "username": "sanches___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17765055",
                "name": "Mira",
                "username": "Mirelle_Mira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373820724",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "wannastayugly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55399584",
                "name": "Paloma Morais",
                "username": "palomarmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94581476",
                "name": "Nonato J\u00e1come",
                "username": "nonatojacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9796222",
                "name": "Videolog.tv",
                "username": "videolog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235376289",
                "name": "Matias Ferreira",
                "username": "tiasferreira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90208731",
                "name": "Ang\u00e9lica Silv\u00e9rio",
                "username": "angelica1609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154647318",
                "name": "andre reis",
                "username": "coleras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63187523",
                "name": "CHARLIN M.C.",
                "username": "UchihaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193668767",
                "name": "fabricio lirio",
                "username": "liriofabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36956297",
                "name": "Maira",
                "username": "Maira_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120960864",
                "name": "Sarah Valencia L.",
                "username": "sarahvalenciaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226384990",
                "name": "Dad\u00e1 S2 CL",
                "username": "dadamulek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1745905879",
                "name": "gabi pimentel",
                "username": "gabipimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231801241",
                "name": "Victor Alexandre",
                "username": "Viic_Alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271063066",
                "name": "Rayssa Machado",
                "username": "Rayssa_Simao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221571319",
                "name": "Vanessa Galdieri",
                "username": "vanvan_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282013546",
                "name": "Michelle Bastos",
                "username": "miminhabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147576909",
                "name": "Jessica",
                "username": "Jessykferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210236841",
                "name": "rafa",
                "username": "rafaelafonsecah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48209593",
                "name": "NATH\u00c1LIA VIEIRA",
                "username": "nvieira8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68075988",
                "name": "tiago gondim.",
                "username": "tiagocgondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68243290",
                "name": "Fabr\u00edcio Peculphery.",
                "username": "Peculphery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43011495",
                "name": "Brenda F\u00fcrstenau",
                "username": "brefurstenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78577201",
                "name": "Leandro Sano",
                "username": "leandrosano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281640198",
                "name": "Kendra Chihaya",
                "username": "KendraChihaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42686457",
                "name": "Samuel Tauil",
                "username": "samueltauil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80711464",
                "name": "Joh Sousa",
                "username": "_AneSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891572",
                "name": "Jacqueline Buttros",
                "username": "jackiebuttros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41685758",
                "name": "Rolf Jesse F\u00fcrstenau",
                "username": "rolfjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8533042",
                "name": "Dea Muniz",
                "username": "andreamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65803092",
                "name": "sweetie pie",
                "username": "stevieniccss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15060319",
                "name": "Carol Merten",
                "username": "carolmerten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124254756",
                "name": "Kellerson Souto Viana",
                "username": "kellersonviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220195098",
                "name": "Ederson L\u00e9lis.",
                "username": "eddy_llis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314563",
                "name": "Grupo Maria Cutia",
                "username": "MariaCutia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251861236",
                "name": "shanazya barbosa",
                "username": "shanazya_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35557313",
                "name": "Andr\u00e9 Paumgartten",
                "username": "paumgartten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17753103",
                "name": "Manoel Belem",
                "username": "mlbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33600192",
                "name": "Alexandre J. Holanda \u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "AlehAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61473855",
                "name": "Lyy",
                "username": "allyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54686801",
                "name": "Mii Hinata",
                "username": "MirellaWeasley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12092282",
                "name": "A. M. (2/2\ud83d\udc89)",
                "username": "andremedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193793925",
                "name": "Portugal Diret\u00f3rio",
                "username": "ptcharlizee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175228385",
                "name": "Geek Record News",
                "username": "recordnewsaqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266619057",
                "name": "Sarah",
                "username": "trindadeSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89592581",
                "name": "Paula Lipari:",
                "username": "Paulalipari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201273595",
                "name": "\u30ed\u30ec\u30fc\u30ca\u7121\u9650\u306e\u611b",
                "username": "Billy_SCCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64926796",
                "name": "Regina Andrade",
                "username": "reginaortlieb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234323805",
                "name": "EuAmoMacae.com.br",
                "username": "EuAmoMacaeREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600585",
                "name": "H. Brayan Cruz",
                "username": "hb_brayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880803",
                "name": "Monica Ramos Martha",
                "username": "monicamartha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280220977",
                "name": "Chester Santos",
                "username": "dropsdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29799067",
                "name": "Claudia M. Barbosa",
                "username": "claudialbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14958047",
                "name": "xelianax",
                "username": "xelianax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233181256",
                "name": "Patricia \u9060\u85e4",
                "username": "patricia_endo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69612827",
                "name": "Ari Areia",
                "username": "ariareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39837254",
                "name": "Rafael Pastre",
                "username": "rpastre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172461169",
                "name": "G.E. Cacique Marau",
                "username": "caciquemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190883193",
                "name": "Janete Soares",
                "username": "Janegsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37978811",
                "name": "Leandro Correia",
                "username": "leandro_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52268932",
                "name": "Marco Carvalho",
                "username": "marcoefc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163116910",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "username": "ritinhaorqibl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56253483",
                "name": "Ricardo_Nunes",
                "username": "Ricardo_Nunnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44823389",
                "name": "Johan Alejandro",
                "username": "JohanAlejandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201839069",
                "name": "Turismo Mar del Plata",
                "username": "mardelplata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52740366",
                "name": "Diego Milward",
                "username": "dmilward",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62300739",
                "name": "ana lara",
                "username": "anasneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661132",
                "name": "Silvia Linhares",
                "username": "SilviaLinharess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53825831",
                "name": "#sdv Dalton #rt",
                "username": "Dalton_Carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239009",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagofreitas66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47083628",
                "name": "Leandro LeGALO",
                "username": "LeGALO13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50166525",
                "name": "Rodrigo PruxOliveira",
                "username": "rprux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205825",
                "name": "Mariene do Vale",
                "username": "marienedovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119916935",
                "name": "In\u00e1 Nascimento",
                "username": "inanascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126052051",
                "name": "Romulo Bandeira",
                "username": "romulobvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214889533",
                "name": "Guia da Orla Niter\u00f3i",
                "username": "guiadaorla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44781874",
                "name": "Raul Silvestre",
                "username": "RaulSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69347863",
                "name": "Julia Hoyer",
                "username": "julinhahoyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9059372",
                "name": "instagram: @carowz",
                "username": "carowz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177705868",
                "name": "Gleice Lima",
                "username": "Gleegoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89868117",
                "name": "Walter Santos",
                "username": "waltersantosjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274842229",
                "name": "Eine the Pooh( \u0a6d\u2022\u0348\u03c9\u2022\u0348)\u0a6d",
                "username": "aine_mns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68927373",
                "name": "Sylvana Gra\u00e7a",
                "username": "SylvanaBuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202235443",
                "name": "Josu\u00e9 Gomes",
                "username": "prjosuegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72137926",
                "name": "Mirinho Braga12 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirinhobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191960767",
                "name": "Larissa Marques",
                "username": "Larymaaarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222265543",
                "name": "Fran\u00e7a \u2194\ufe0f",
                "username": "LuufrancaHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216801921",
                "name": "Magally",
                "username": "magarodrigues77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37080912",
                "name": "Jorge Silva \ud83c\udd98",
                "username": "jhmsph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21401850",
                "name": "Asp\u00e1sia Camargo",
                "username": "aspasiacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278785864",
                "name": "PCD Part Come Dorme",
                "username": "PCD_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89443418",
                "name": "Geddel Vieira Lima",
                "username": "geddel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242623168",
                "name": "Agora L\u00e1.com",
                "username": "agorala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159608451",
                "name": "W. Pinheiro",
                "username": "pinheirosenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52724814",
                "name": "L\u00eddice da Mata",
                "username": "lidicedamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222189697",
                "name": "J\u00falio Avelar",
                "username": "julioavelargv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163983243",
                "name": "Iergs Uniasselvi",
                "username": "IERGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58015053",
                "name": "maria eduarda lima",
                "username": "dudalima85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53526914",
                "name": "Anderson Guttemberg",
                "username": "andersonitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65054776",
                "name": "Monte Castelo Ideias",
                "username": "MCideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36808394",
                "name": "Bruno Ferreira \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "Bruno_Ferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90176887",
                "name": "Ludy Lins",
                "username": "LudyLins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46357966",
                "name": "Jovem Pan BH",
                "username": "JovemPanBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38053687",
                "name": "Carlos Mascarenhas",
                "username": "csmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15557977",
                "name": "\ud83c\udd52\ud83c\udd54\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Carliitos82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102240984",
                "name": "Athos",
                "username": "ATHOS_W",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36177171",
                "name": "Secretaria de Agricultura e Abastecimento",
                "username": "agriculturasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137780741",
                "name": "Sin\u00e9sio Campos",
                "username": "SinesioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, esperando segunda dose dela, a P\u00e2faizer",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65630994",
                "name": "eliane",
                "username": "elianessfernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6714582",
                "name": "Jorge Magalh\u00e3es",
                "username": "magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47225441",
                "name": "Galp\u00e3o Crioulo",
                "username": "galpaocrioulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18245240",
                "name": "dr vanissa wanick \ud83c\udfe1",
                "username": "vanissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120098450",
                "name": "Ricardo F.P.Britto",
                "username": "RFranklinPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136340670",
                "name": "Tribo da Serra Eco",
                "username": "tribodaserraeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46015388",
                "name": "Andr\u00e9a Pires",
                "username": "euandreapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121785831",
                "name": "Luiz Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "luizandre94FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790274",
                "name": "Office Turismo",
                "username": "officetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75341866",
                "name": "Daniela Oliveira",
                "username": "danioliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85881463",
                "name": "PORTAL OZK",
                "username": "portalozk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36362802",
                "name": "Priscilla",
                "username": "priscillacosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233995039",
                "name": "Atomus",
                "username": "AtomusLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281983468",
                "name": "JORNAL DE NOTICIAS",
                "username": "jnnoticiasmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131976578",
                "name": "Fl\u00e1vio Patrocinio",
                "username": "Negojones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25998210",
                "name": "Rogerio Cabral",
                "username": "RogerioCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55277889",
                "name": "Rota Adventure",
                "username": "rotaadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147913386",
                "name": "taiadablog",
                "username": "taiadablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43475859",
                "name": "Renan Bonin",
                "username": "renanzenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281845558",
                "name": "Renato de Freitas",
                "username": "renatofreitas93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180082385",
                "name": "Gustavo Lopes",
                "username": "Guuhpolemico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201931755",
                "name": "Fulana de Tall",
                "username": "fulana_de_tall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36454196",
                "name": "rafael 298638",
                "username": "belodocairu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117916040",
                "name": "Nicoleti P. Lopes",
                "username": "Nicoleti_Lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25061036",
                "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d",
                "username": "toni_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51551220",
                "name": "tiago.pereira",
                "username": "tiagoarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122509633",
                "name": "Jana\u00edna Alvarenga",
                "username": "AlvarengaJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801660",
                "name": "Lissa Mendes",
                "username": "eulissamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187791025",
                "name": "Guilherme Rocha",
                "username": "Guih_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246313590",
                "name": "Le\u00e3o de Jud\u00e1",
                "username": "leaodjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34316003",
                "name": "\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5d\ud835\ude56",
                "username": "marianaclaussen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93054139",
                "name": "Marina Duarte",
                "username": "MarinaLDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21926759",
                "name": "Alan Camara",
                "username": "alancamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79842172",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "mairayeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97665674",
                "name": "viajesportugal",
                "username": "viajesportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157345141",
                "name": "JOREC",
                "username": "josrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15531260",
                "name": "Alex Ribeiro",
                "username": "LexRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771325",
                "name": "Vanessa Ferrari",
                "username": "vanessacferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47226771",
                "name": "Janio",
                "username": "janiomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100664768",
                "name": "Eduardo Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Duuhsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79263419",
                "name": "Tr\u00edade Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "triadecomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83940853",
                "name": "PUC-Rio",
                "username": "pucriooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245789606",
                "name": "planeTVet",
                "username": "planetvetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116504834",
                "name": "Arraial do Cabo RJ",
                "username": "RjArraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48831840",
                "name": "Flavia Freitas",
                "username": "Flavia_Flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43148584",
                "name": "Marco Paulo",
                "username": "MPTAKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25612593",
                "name": "Apontador",
                "username": "apontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46706036",
                "name": "Lore",
                "username": "lorenaU1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61937161",
                "name": "Leca Rodrigues",
                "username": "lecarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137327094",
                "name": "By-Yanko \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a",
                "username": "By_Yanko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6650952",
                "name": "Armando Martins",
                "username": "armando_bm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246245441",
                "name": "Bailarina de Degas",
                "username": "museuemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47501465",
                "name": "Cojakpiu",
                "username": "cojakpiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59598632",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiago_Fontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72645137",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "camboriutweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220075334",
                "name": "O Rio \u00e9 nosso!",
                "username": "oRJenosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80317730",
                "name": "M\u00e1rcia Andreola",
                "username": "marcia_andreola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223640463",
                "name": "Saulo Ricaldoni",
                "username": "Saulinricaldoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169329381",
                "name": "Guilhermina Rocha",
                "username": "guilherminaroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82458230",
                "name": "CEPRO_RJ",
                "username": "CEPRO_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121313925",
                "name": "A Voz do Rio Grande",
                "username": "avozdoriogrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186773625",
                "name": "CG",
                "username": "carlosgap5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55254744",
                "name": "Z\u00e9 da Guiomar",
                "username": "ZeDaGuiomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213691957",
                "name": "ecoTours Portugal",
                "username": "Portugal_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72432933",
                "name": "Pr Delandi Macedo",
                "username": "Pastordelandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18092316",
                "name": "nay \ud83d\udc7b",
                "username": "nayaraagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75579498",
                "name": "Janaina Pickler",
                "username": "Janapickler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32816642",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Miranda",
                "username": "jjmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184912918",
                "name": "Julia Machado",
                "username": "Julia_Machadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72709862",
                "name": "Henrique Ferreira",
                "username": "RiicksSs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113685788",
                "name": "Juliana DeCastro",
                "username": "levonabicicleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195375362",
                "name": "Horizontina/RS",
                "username": "HorizontinaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172077773",
                "name": "Luccas Sanches",
                "username": "LuccasSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59538503",
                "name": "Rayssa",
                "username": "ra_slids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61301848",
                "name": "Sesc Pinheiros \ud83c\udfe1 #EmCasaComSesc",
                "username": "sescpinheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36883371",
                "name": "Leander Reis",
                "username": "laerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115832645",
                "name": "Ngunga Flora",
                "username": "florangunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15483838",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "msoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41642719",
                "name": "Leonardo Rocha Bento",
                "username": "leonardobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70359363",
                "name": "Raila Moccelin",
                "username": "railamoccelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865034",
                "name": "Queen of Frozenland",
                "username": "resposta101010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203631345",
                "name": "Miss Beleza Interior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_stephanereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79572120",
                "name": "Samambaia Hostel",
                "username": "InstSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91884854",
                "name": "lorena",
                "username": "ldelesbika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573199",
                "name": "Alugarcasadeferias",
                "username": "Alugarcasadefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195370428",
                "name": "Mateus Prates",
                "username": "mateuslprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244026142",
                "name": "MijnAlbum.nl",
                "username": "Openbare_Albums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40073546",
                "name": "Rafael Renhe.",
                "username": "rfaelrenhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25511277",
                "name": "Marcus Saldanha",
                "username": "marcushistorico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120100989",
                "name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed",
                "username": "PrefeituraSBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118478061",
                "name": "Lu Souza (Em \ud83c\udfe0)",
                "username": "analussouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76032341",
                "name": "Rio do Rastro Resort",
                "username": "RiodoRastroEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54226960",
                "name": "SILVANO REIS IM\u00d3VEIS",
                "username": "silvanoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55645707",
                "name": "Claudio Janta",
                "username": "ClaudioJanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247934572",
                "name": "PlataformaTerr\u00e1queos",
                "username": "platafor_terra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59955910",
                "name": "Peter Erick Down",
                "username": "PeterDown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115835022",
                "name": "Lise Viv\u00e8s",
                "username": "lisevives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100891742",
                "name": "ky",
                "username": "yamagen98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51571134",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "rodrigovieirasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36961908",
                "name": "Vagner Xavier",
                "username": "vagnerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63265436",
                "name": "Marina Rodrigues",
                "username": "marinar_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149370736",
                "name": "Olga \ud83c\udf7a",
                "username": "olgrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126415511",
                "name": "C\u00edntia Barbosa",
                "username": "acintcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170160236",
                "name": "Lili",
                "username": "lityanesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204493062",
                "name": "Isael Guedes",
                "username": "juninhocossta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26400082",
                "name": "~",
                "username": "nanrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52507014",
                "name": "Philippe Prata",
                "username": "lippeprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65508980",
                "name": "Lucas Fernandes",
                "username": "lucasfo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43714395",
                "name": "Calcos Brasil",
                "username": "calcosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129226049",
                "name": "Andr\u00e9 Moita",
                "username": "Andre_moita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40575081",
                "name": "Porf\u00edrio Lemos Neto",
                "username": "porfiriolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165586112",
                "name": "Col\u00e9gio Picasso",
                "username": "ColegioPicasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163979235",
                "name": "Anderson Policarpo",
                "username": "appolicarpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60161925",
                "name": "Bart\u00f4",
                "username": "clarolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48914503",
                "name": "Guilherme Vello",
                "username": "GuilhermeVello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80427334",
                "name": "SIQUEIRA",
                "username": "lucassiqueiramc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247096779",
                "name": "David Barreto Aguiar",
                "username": "DavidArraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231774157",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "ascomarraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371088",
                "name": "Emanuel Omena",
                "username": "emanuelomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15283195",
                "name": "Gustavo Barbosa",
                "username": "gustavobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18770373",
                "name": "sosti",
                "username": "sosti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342278",
                "name": "Karina Buhr",
                "username": "karinabuhr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147461321",
                "name": "Sad Pilgrim",
                "username": "diegojuraski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395434",
                "name": "Cristiane L\u00fcscher",
                "username": "CrisLuscher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50896775",
                "name": "Natalia",
                "username": "NatiCan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70379278",
                "name": "Larissa Fontes",
                "username": "larissa_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80315134",
                "name": "Aguinaldo Tiburcio",
                "username": "aguitiburcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199788451",
                "name": "MPE - MS",
                "username": "mpe_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200182153",
                "name": "Jhana Comar\u00fa",
                "username": "Jhanacomaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82522562",
                "name": "La\u00eds da @logus",
                "username": "LaisFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350464",
                "name": "Ecotrips Brasil",
                "username": "EcotripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101892450",
                "name": "Anisio Neto",
                "username": "anisiozagonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72325777",
                "name": "Cid",
                "username": "cidmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138429625",
                "name": "CampanhaYIkatu Xingu",
                "username": "YIkatuXingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273919593",
                "name": "Sebrae Amap\u00e1",
                "username": "Sebraeap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44177083",
                "name": "Bayer Crop Science Brasil",
                "username": "Bayer4CropsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82206741",
                "name": "1 Minuto Para Dan\u00e7a",
                "username": "minutoparadanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77614584",
                "name": "Silvia Jamile P.",
                "username": "_silviajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105662897",
                "name": "Valdir Matias Jr.",
                "username": "valdirmatiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273397754",
                "name": "Belotur",
                "username": "BeloturBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59119994",
                "name": "Universidade UMC",
                "username": "UniversidadeUMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239535947",
                "name": "Turismo Rio Grande do Sul",
                "username": "Turismo_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76825274",
                "name": "GE S\u00e3o Jos\u00e9 019/MG",
                "username": "19saojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49658147",
                "name": "Carlos Mello",
                "username": "mellosc45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226980974",
                "name": "Prefeitura Mineiros",
                "username": "prefmineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14510684",
                "name": "Fabr\u00edcio Santos",
                "username": "f_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52222905",
                "name": "Babilak Bah",
                "username": "babilakbah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111074495",
                "name": "TV Conecta BH",
                "username": "conectabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235361135",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "refreiref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49116646",
                "name": "ANILCE",
                "username": "ANILCE2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116496328",
                "name": "@oivemk_",
                "username": "iCarolBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76407891",
                "name": "Joice Oliveira",
                "username": "jooiceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219058939",
                "name": "Teodoro Bava",
                "username": "teobava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55055092",
                "name": "LOGAN",
                "username": "corretorlogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52124861",
                "name": "Luciano Silveira",
                "username": "silveiraluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19589849",
                "name": "Jefferson Soletti",
                "username": "jsoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158451400",
                "name": "Glenda Passos",
                "username": "pepitadeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106765235",
                "name": "Futebol",
                "username": "futebolemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57682244",
                "name": "Ronald Araujo",
                "username": "ronaldsaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195902678",
                "name": "Ricardo Marcato",
                "username": "marcatoricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62359946",
                "name": "Altair Nogueira",
                "username": "Altair_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125823848",
                "name": "Thamires Bertholdo.",
                "username": "thamybertholdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154219849",
                "name": "LeonardoBz",
                "username": "LeonardoVilarBz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408796",
                "name": "Gustavo Campos",
                "username": "guga_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60360887",
                "name": "F\u00e1bio Peixinho",
                "username": "Fabiopeixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70864099",
                "name": "Vinicius Seibt",
                "username": "viniciusseibt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24902794",
                "name": "Lafaiete J\u00fanior",
                "username": "lafaietejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24295027",
                "name": "La Cumbuca",
                "username": "lacumbuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11643652",
                "name": "Luciano Matos",
                "username": "lubmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103847267",
                "name": "Jornal A Voz",
                "username": "jornalavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103848668",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "jornal_anoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103852723",
                "name": "Jornal O Beira Rio",
                "username": "obeirario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280615935",
                "name": "SEMA_Amap\u00e1",
                "username": "SEMA_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144030",
                "name": "Itallo Holanda",
                "username": "itallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255642595",
                "name": "Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62550059",
                "name": "Fred Castro",
                "username": "freddcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251790579",
                "name": "Fernando",
                "username": "fhlt90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271235836",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "Semas_PE",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "60319072260325376",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bthyacyjepbt8fhn4cqfanjlast4t",
        "oldest_id": "57481343155712000",
        "result_count": 499
    }
}