{
    "data": [
        {
            "author_id": "55076918",
            "created_at": "2011-04-05T13:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "55262634248908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1o treino! Meta: perder medidas e melhorar condicionamento fisico! (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://4sq.com/fdVRJF"
        },
        {
            "author_id": "14197417",
            "created_at": "2011-04-05T13:32:01.000Z",
            "id": "55261410611048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s"
        },
        {
            "author_id": "87581131",
            "created_at": "2011-04-05T13:23:04.000Z",
            "id": "55259157548384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre hoje com promessa de seguran\u00e7a http://ht.ly/4tnsD"
        },
        {
            "author_id": "58194093",
            "created_at": "2011-04-05T13:21:51.000Z",
            "id": "55258853520060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/fu9g3r #G1"
        },
        {
            "author_id": "36480792",
            "created_at": "2011-04-05T13:20:03.000Z",
            "id": "55258396785512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre hoje com promessa de seguran\u00e7a http://ht.ly/4tnsD"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-04-05T13:15:57.000Z",
            "id": "55257368073744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH retoma rotina na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira http://tinyurl.com/3jxz3qt"
        },
        {
            "author_id": "89089496",
            "created_at": "2011-04-05T13:08:39.000Z",
            "id": "55255529999712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clickfoz \nParque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho clickfoz.com/8476"
        },
        {
            "author_id": "196087564",
            "created_at": "2011-04-05T13:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 1,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55254387769085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@pbhonline: Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira: http://ow.ly/4tp4b\""
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-04-05T13:01:51.000Z",
            "id": "55253818627211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver nas redondezas de uma floresta, parque nacional ou reserva natural, significa ir a cama sem ter a certeza... http://fb.me/DU2lIwOi"
        },
        {
            "author_id": "84335924",
            "created_at": "2011-04-05T12:49:25.000Z",
            "id": "55250690943094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal sendo reaberto, tomara que n\u00e3o cai mais jaca na cabe\u00e7a das pessoas"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-04-05T12:44:01.000Z",
            "id": "55249330830983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ao p\u00fablico http://migre.me/4byZX"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2011-04-05T12:43:05.000Z",
            "id": "55249096977563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ao p\u00fablico http://migre.me/4byZX"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2011-04-05T12:40:43.000Z",
            "id": "55248498785923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog do #mgnoar: Depois de 81 dias, Parque Municipal de BH reabre nesta ter\u00e7a-feira http://cot.ag/hInWVX"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2011-04-05T12:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "26026236",
                        "start": 14,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "55246693200961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "denoovo ;o RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://clickfoz.com/8476"
        },
        {
            "author_id": "57929711",
            "created_at": "2011-04-05T12:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "65473559",
                        "start": 3,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "55245846480035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalR7: Parque Municipal de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-04-05T12:29:14.000Z",
            "id": "55245612072976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho http://t.co/Xbb9Rye"
        },
        {
            "author_id": "240074319",
            "created_at": "2011-04-05T12:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "65473559",
                        "start": 111,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "55245582503120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "61203650",
            "created_at": "2011-04-05T12:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 3,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55245327816601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pbhonline: Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira: http://ow.ly/4tp4b"
        },
        {
            "author_id": "134333260",
            "created_at": "2011-04-05T12:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "65473559",
                        "start": 13,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "55244396395888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve BH. RT @portalR7: Parque Municipal de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-04-05T12:23:35.000Z",
            "id": "55244187876077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://r7.com/2k5s"
        },
        {
            "author_id": "18694737",
            "created_at": "2011-04-05T12:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 39,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55244044024025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ Vou voltar a fazer caminhada!!! RT @pbhonline: Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira: http://ow.ly/4tp4b"
        },
        {
            "author_id": "93191161",
            "created_at": "2011-04-05T12:22:38.000Z",
            "id": "55243948960129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira: http://ow.ly/4tp4b"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-05T12:21:58.000Z",
            "id": "55243780768530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira: http://ow.ly/4tp4b"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-04-05T12:20:09.000Z",
            "id": "55243324189196290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o: Em janeiro, uma mulher... http://bit.ly/dMoqLz"
        },
        {
            "author_id": "229641700",
            "created_at": "2011-04-05T12:20:09.000Z",
            "id": "55243324134666241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o: Em janeiro, uma mulher... http://bit.ly/dMoqLz"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-04-05T12:20:09.000Z",
            "id": "55243323174158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  de Belo Horizonte reabre nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o: Em janeiro, uma ... http://tinyurl.com/3clynkz"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2011-04-05T12:06:33.000Z",
            "id": "55239901226090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneio re\u00fane 109 pescadores no lago do Parque Municipal - http://t.co/AcMQwli"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2011-04-05T11:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "48535540",
                        "start": 82,
                        "username": "LesteMais"
                    }
                ]
            },
            "id": "55238203665416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre hoje , ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o http://t.co/zrzDDUk via @LesteMais"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-04-05T11:48:26.000Z",
            "id": "55235341124243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho | Turismo em Foco  http://t.co/7feRhQL"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-04-05T11:12:07.000Z",
            "id": "55226202205585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00f5es no Parque Municipal v\u00e3o servir de exemplo para 68 \u00e1reas verdes de BH http://tinyurl.com/4y4tsjd"
        },
        {
            "author_id": "16402871",
            "created_at": "2011-04-05T11:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91579158,
                        -19.92118081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "55225025288089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal foi reaberto s\u00f3 hoje? Demor\u00f4, hein!"
        },
        {
            "author_id": "33985414",
            "created_at": "2011-04-05T11:06:25.000Z",
            "id": "55224767350976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal foi reaberto hoje ap\u00f3s ficar mais de dois meses fechado. #SouBH"
        },
        {
            "author_id": "20169315",
            "created_at": "2011-04-05T11:00:18.000Z",
            "id": "55223230100807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia BH! O Parque Municipal foi reaberto hoje ap\u00f3s ficar mais de dois meses fechado."
        },
        {
            "author_id": "15863557",
            "created_at": "2011-04-05T10:26:28.000Z",
            "id": "55214716317995008",
            "in_reply_to_user_id": "200503751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sol_Orsini pode me chamar do que for, mas adoro o parque municipal kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "31336446",
            "created_at": "2011-04-05T04:44:06.000Z",
            "id": "55128555843096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Parque Municipal de BH reabre. Aposto que tiraram as placas de \"N\u00e3o pise na grama\" e colocaram \"Cuidado, arvores bravas\"."
        },
        {
            "author_id": "31336446",
            "created_at": "2011-04-05T04:28:30.000Z",
            "id": "55124629857107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Parque  Municipal de BH reabre. Cortaram mais de 100 arvores depois delas terem matado uma pessoa. Isso deve ter mostrado p elas..."
        },
        {
            "author_id": "77793417",
            "created_at": "2011-04-05T03:39:53.000Z",
            "id": "55112394082496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto ap\u00f3s 2 meses fechados para vistoria."
        },
        {
            "author_id": "93987665",
            "created_at": "2011-04-05T03:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51280054",
                        "start": 0,
                        "username": "GuerreiroGustav"
                    }
                ]
            },
            "id": "55109646628814849",
            "in_reply_to_user_id": "51280054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuerreiroGustav Tb to com saudade Guerreiro! Eu tenho uma ideia: vem pro parque municipal!!!!? kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "104567276",
            "created_at": "2011-04-05T03:11:02.000Z",
            "id": "55105133087956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre S.A Amaz\u00f4nia S.A dando um show, mostrando o ecoturismo do AC e as belezas do 5\u00b0 maior parque Nacional - Serra do Divisor. #ValeaPena"
        },
        {
            "author_id": "242623168",
            "created_at": "2011-04-05T03:10:16.000Z",
            "id": "55104939344662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo Fundo ter\u00e1 Parque Municipal - http://site.agorala.com"
        },
        {
            "author_id": "46753489",
            "created_at": "2011-04-05T03:03:44.000Z",
            "id": "55103296649703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor (Serra do M\u00f4a) destaque no Acre $.A revendo aquele lugar lindooo *-*"
        },
        {
            "author_id": "46753489",
            "created_at": "2011-04-05T03:03:44.000Z",
            "id": "55103296481923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor (Serra do M\u00f4a) destaque no Acre $.A revendo aque lugar lindooo *-*"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-04-05T02:32:03.000Z",
            "id": "55095325861486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho | Turismo em Foco  http://t.co/0v7Cvp3"
        },
        {
            "author_id": "252122250",
            "created_at": "2011-04-05T02:30:28.000Z",
            "id": "55094926593110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos um parque municipal menos sujo...queremos menos mato e mais plantas legais...!!!Queremos peixes bonitos e n\u00e3o bostab\u00f3ias!!!"
        },
        {
            "author_id": "154240931",
            "created_at": "2011-04-05T01:56:47.000Z",
            "id": "55086447132295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal reabre amanh\u00e3 \\\\\\o/// ~todos comemora~ (n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-04-05T01:42:55.000Z",
            "id": "55082957098074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Parque Municipal ser\u00e1 reaberto.  A mais antiga \u00e1rea verde de BH esteve fechada desde que um jatob\u00e1 caiu e matou uma mulher."
        },
        {
            "author_id": "33239275",
            "created_at": "2011-04-05T01:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "700966674355322880",
                        "start": 104,
                        "username": "hoschen"
                    }
                ]
            },
            "id": "55072955398504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia pra quem curte cortar um caminho ou passear pelo Parque Municipal http://ow.ly/4sZoC (via @hoschen)"
        },
        {
            "author_id": "92287635",
            "created_at": "2011-04-05T00:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "80548664",
                        "start": 36,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "55069502194462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) E 26 anos depois na gest\u00e3o de @marciomacedopt no IBAMA SE foi criado o Parque Nacional da Serra de Itabaiana."
        },
        {
            "author_id": "45142584",
            "created_at": "2011-04-05T00:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 7,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55067074912976897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BH RT @pbhonline Parque Municipal ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico amanh\u00e3, dia 5: http://ow.ly/4sZoC"
        },
        {
            "author_id": "175626979",
            "created_at": "2011-04-05T00:33:25.000Z",
            "id": "55065470537187328",
            "in_reply_to_user_id": "162877221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulioOliiveira Amanh\u00e3 visita ao parque municipal, t\u00e1 ligado???? rs"
        },
        {
            "author_id": "40301962",
            "created_at": "2011-04-05T00:32:24.000Z",
            "id": "55065210951708672",
            "in_reply_to_user_id": "45186579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulmcdanniels no final das contas voc\u00ea vai aprender sobre o Pantanal, Bras\u00edlia e o Parque Nacional do Ja\u00fa ;D #boasorte"
        },
        {
            "author_id": "89695242",
            "created_at": "2011-04-05T00:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 13,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55062747758604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 BH!!! RT @pbhonline: Parque Municipal ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico amanh\u00e3, dia 5: http://ow.ly/4sZoC"
        },
        {
            "author_id": "42024882",
            "created_at": "2011-04-05T00:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 18,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "55061948680765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana demais! RT @pbhonline Parque Municipal ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico amanh\u00e3, dia 5: http://ow.ly/4sZoC"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-04-05T00:15:03.000Z",
            "id": "55060846958755841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico amanh\u00e3, dia 5: http://ow.ly/4sZoC"
        },
        {
            "author_id": "23326155",
            "created_at": "2011-04-04T23:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2973628731",
                        "start": 0,
                        "username": "rodtf"
                    }
                ]
            },
            "id": "55054080439099392",
            "in_reply_to_user_id": "16470710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodtf Viu que o parque municipal reabriu?rsrs"
        },
        {
            "author_id": "41643602",
            "created_at": "2011-04-04T23:40:33.000Z",
            "id": "55052165500239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas, comercios e grandes industrias invadiram a restinga, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sem qualquer fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "84720671",
            "created_at": "2011-04-04T22:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "35053625",
                        "start": 118,
                        "username": "criticarbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "55041571657224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passados 81 dias tristes para a crian\u00e7ada, entre f\u00e9rias e feriados, prefeitura reabre o parque municipal nesta ter\u00e7a. @criticarbh"
        },
        {
            "author_id": "52090294",
            "created_at": "2011-04-04T22:57:00.000Z",
            "id": "55041203003076609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os adoradores da natureza, o parque municipal no centro da capital de MG ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3, ap\u00f3s 81 dias de interrup\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "229221745",
            "created_at": "2011-04-04T22:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "38498888",
                        "start": 34,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01026487,
                        -19.89884733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "55041191728791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00caba, vou ca\u00e7ar uns bichanos l\u00e1 RT @jornalhojeemdia: Parque Municipal reabre na ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o. http://t.co/oDYxOon"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-04-04T22:55:03.000Z",
            "id": "55040712609247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal reabre na ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s 81 dias de interdi\u00e7\u00e3o.  http://bit.ly/ej9vl8"
        },
        {
            "author_id": "138510668",
            "created_at": "2011-04-04T22:52:08.000Z",
            "id": "55039981659504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passo Fundo ter\u00e1 Parque Municipal http://bit.ly/gGUbNX"
        },
        {
            "author_id": "47122337",
            "created_at": "2011-04-04T22:46:23.000Z",
            "id": "55038532523278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nhow! *_* Amanh\u00e3 reabre o Parque Municipal, e quem vai passar por l\u00e1? *a Tati*"
        },
        {
            "author_id": "52536773",
            "created_at": "2011-04-04T22:26:28.000Z",
            "id": "55033522167087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana o Parque Municipal ser\u00e1 reaberto. Bom para a cidade. BH estava sentindo falta. \u00c9 um dos espa\u00e7os mais tradicionais da cidade"
        },
        {
            "author_id": "34801660",
            "created_at": "2011-04-04T22:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1110937634082304000",
                        "start": 0,
                        "username": "andreiamoraes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "55033451182698496",
            "in_reply_to_user_id": "74803779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreiamoraes_ @Drikajump  quando eu era do Imaco eu comprava la perto do Parque Municipal cacha\u00e7a e fazia tub\u00e3o DD:"
        },
        {
            "author_id": "174032678",
            "created_at": "2011-04-04T21:54:00.000Z",
            "id": "55025351637745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com material em m\u00e3os para estudar e montar um Roteiro do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rida. Isso vai dar trabalho .. mas vamos l\u00e1 hehe"
        },
        {
            "author_id": "38969651",
            "created_at": "2011-04-04T21:53:19.000Z",
            "id": "55025180015198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e amanh\u00e3 oor, a professora de Saude e sociedae inventou da gente ir pra o parque municipal, por nossa contaa, oor!"
        },
        {
            "author_id": "21390432",
            "created_at": "2011-04-04T21:45:06.000Z",
            "id": "55023111011176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tr\u00e2nsito de #Belo_Horizonte continua um inferno... 30 minutos do Parque Municipal at\u00e9 a Lagoinha. E o belo viaduto novo ficou sentido..."
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-04-04T21:35:22.000Z",
            "id": "55020662196158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de 81 dias fechado parque municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3 http://migre.me/4bmJq"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2011-04-04T21:35:17.000Z",
            "id": "55020640993947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licen\u00e7a p/obra de Angra 3, tira do texto final  obriga\u00e7\u00e3o da Eletronuclear manter o Parque Nacional da Serra da Bocaina. Inexplic\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2011-04-04T21:20:03.000Z",
            "id": "55016807433641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional do Itataia e Pico das Agulhas Negras. http://www.correiocarioca.com.br/html/materias/itatiaia.html"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-04-04T21:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99710059,
                        -19.87990747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "55013174285570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 81 dias fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a: http://bit.ly/h8iKt2"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-04-04T21:00:06.000Z",
            "id": "55011785991913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira http://tinyurl.com/3wha4t3"
        },
        {
            "author_id": "134627593",
            "created_at": "2011-04-04T20:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68220477",
                        "start": 0,
                        "username": "WolberPrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "55007200871067648",
            "in_reply_to_user_id": "68220477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WolberPrado pede pra plantar no parque municipal, repor as que eles est\u00e3o tirando!!! REPLANTAR...Voc\u00eas v\u00e3o fazer a diferen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "268394063",
            "created_at": "2011-04-04T20:16:58.000Z",
            "id": "55000932626333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s minuciosa inspe\u00e7\u00e3o o Parque Municipal de Belo Horizonte ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico \u00e0s 6 horas da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira #CMBHINFORMA"
        },
        {
            "author_id": "198922181",
            "created_at": "2011-04-04T19:58:43.000Z",
            "id": "54996337149747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral: diariamente das 8h as 16h. #naotempreco"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-04-04T19:44:13.000Z",
            "id": "54992690986749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo sobre Ordenamento Participativo do Turismo no Parque Estadual da Ilha do Cardoso http://migre.me/4bikY Revista do Inst. Florestal"
        },
        {
            "author_id": "57214531",
            "created_at": "2011-04-04T19:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053473172",
                        "start": 11,
                        "username": "cdlfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "54991765186416641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente\u201c@cdlfm: Depois de 81 dias fechado parque municipal ser\u00e1 reabertto amanh\u00e3 http://t.co/11loOyQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-04-04T19:37:56.000Z",
            "id": "54991108891082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de 81 dias fechado parque municipal ser\u00e1 reabertto amanh\u00e3 http://migre.me/4bjzb"
        },
        {
            "author_id": "266786720",
            "created_at": "2011-04-04T19:24:12.000Z",
            "id": "54987653875113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Estadual de Vila Velha - Paran\u00e1 - Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1. O parque... http://tumblr.com/xkb1zumrxp"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2011-04-04T19:19:09.000Z",
            "id": "54986380694134786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a http://bit.ly/eHSx4R"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2011-04-04T19:17:01.000Z",
            "id": "54985845526106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CPRH trabalha para que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s fique livre de esp\u00e9cies invasoras. http://migre.me/4biVg"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-04-04T19:04:17.000Z",
            "id": "54982640608096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH e reaberto apos ficar fechado cerca de 2 meses http://goo.gl/fb/NH40Y"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54981929254125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: BELO HORIZO... http://migre.me/4bipB #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54981911822598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: B... http://migre.me/4bipB #templo #dos #anjos"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:20.000Z",
            "id": "54981897809432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 ... http://migre.me/4bipB #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:18.000Z",
            "id": "54981887768276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 ... http://migre.me/4bipB #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54981873289531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: ... http://migre.me/4bipB #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54981864137560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: ... http://migre.me/4bipB #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54981848912232450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: ... http://migre.me/4bipB #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:05.000Z",
            "id": "54981836211888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:05.000Z",
            "id": "54981833011638274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: BELO HORIZONTE - O Parque Municipa... http://glo.bo/hTx8wz"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "54341363",
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "54981824790798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses http://glo.bo/e46Aeu @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:03.000Z",
            "id": "54981824031633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: BELO HORIZONTE - O Parque Municipa... http://glo.bo/hTx8wz"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:01.000Z",
            "id": "54981817371078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: BELO HORIZONTE - O Parque Mun... http://migre.me/4bipB"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-04-04T19:01:00.000Z",
            "id": "54981815202619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s mais de 2 meses: BELO HORIZONTE - O Parque Municipa... http://glo.bo/hTx8wz"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-04-04T18:43:28.000Z",
            "id": "54977399695228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-04-04T18:43:28.000Z",
            "id": "54977399372251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-04-04T18:43:27.000Z",
            "id": "54977398948626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-04-04T18:43:27.000Z",
            "id": "54977395974864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-04-04T18:43:27.000Z",
            "id": "54977395727405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "120581080",
            "created_at": "2011-04-04T18:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "150074735",
                        "start": 107,
                        "username": "bandamatusa"
                    }
                ]
            },
            "id": "54976844323229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10/04 Rola no Parque Municipal de Urussanga o 2\u00b0 Encontro de Bandas com Stylus,Grupo Solto,@PatrickeJovani,@bandamatusa e Gisele e Sandro..."
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-04-04T18:39:07.000Z",
            "id": "54976307582353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "27917969",
            "created_at": "2011-04-04T18:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "179657370",
                        "start": 48,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "54974022974312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gl\u00f3ria, vou caminhar l\u00e1 amanh\u00e3, p/ comemorar RT @g1mg Parque Municipal \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/fu9g3r"
        },
        {
            "author_id": "36078328",
            "created_at": "2011-04-04T18:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61308161",
                        "start": 3,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973670308855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @pclaudiofonseca Projeto de minha autoria incentiva a crioa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Mooca - http://bit.ly/i1dwy0"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-04-04T18:28:34.000Z",
            "id": "54973650935357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rv... http://glo.bo/hB27qs [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-04-04T18:28:33.000Z",
            "id": "54973646439059457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram ... http://migre.me/4bhtp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-04-04T18:28:17.000Z",
            "id": "54973581435740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram ... http://migre.me/4bhtp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-04-04T18:28:06.000Z",
            "id": "54973533398376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram ... http://migre.me/4bhtp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-04-04T18:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973531057954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973506445770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973497214107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973488624181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973477681242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973469502353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973451131305985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973441144651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973432705728513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973422136066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "61308161",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:38.000Z",
            "id": "54973418508005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de minha autoria incentiva a crioa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Mooca - http://bit.ly/i1dwy0"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973404352217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:35.000Z",
            "id": "54973404289314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973395393200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973386698399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973371309490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973360156848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973342427529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973333514633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973326816317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973287024959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973269509537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-04-04T18:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973256893087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973245799149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973228078219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973216363528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973207589036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973200102199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973189486415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973169731252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973152467492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973143156129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973104702758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973078362529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973067042111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973057814638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973048486502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973038537621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973028207050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973024096620545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-04-04T18:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54973009278156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972999903879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972991750160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972980668809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972972057886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972962582953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972954005602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972935496138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972927380160513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972915678064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972897860657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972890839384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972879917428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972871369433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972860971745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972850926391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972842915282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972832584712193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972821197164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972813253148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972805321736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972794357821441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972785646243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de ... http://migre.me/4bhtp #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:03.000Z",
            "id": "54972765584900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-04-04T18:25:03.000Z",
            "id": "54972765039628289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-04-04T18:24:59.000Z",
            "id": "54972750271488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depoi... http://migre.me/4bhtp"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-04-04T18:24:56.000Z",
            "id": "54972736266711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cort... http://glo.bo/foeyeY #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-04-04T18:24:56.000Z",
            "id": "54972734995824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/fkAS4a"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-04-04T18:24:55.000Z",
            "id": "54972731569090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/hWJucT"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-04-04T18:24:54.000Z",
            "id": "54972726661758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:42.000Z",
            "id": "54972424973848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/eMx8tW"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:42.000Z",
            "id": "54972424940302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:42.000Z",
            "id": "54972424843829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:42.000Z",
            "id": "54972424785117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "54972424705421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais d... http://glo.bo/foeyeY Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:41.000Z",
            "id": "54972424504090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/foeyeY"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:41.000Z",
            "id": "54972423895920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/eMx8tW"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:41.000Z",
            "id": "54972423858167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas ... http://tinyurl.com/3rmczgx"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:41.000Z",
            "id": "54972423208046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/gzsqTB"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:41.000Z",
            "id": "54972422616662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores fora... http://glo.bo/eMx8tW #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-04-04T18:23:41.000Z",
            "id": "54972422528565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses: Mais de 280 \u00e1rvores foram cortadas depois... http://glo.bo/eMx8tW"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-04-04T18:20:06.000Z",
            "id": "54971520673513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/fu9g3r"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-04-04T18:20:04.000Z",
            "id": "54971512372985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto ap\u00f3s ficar fechado cerca de 2 meses http://glo.bo/fu9g3r"
        },
        {
            "author_id": "58457016",
            "created_at": "2011-04-04T18:18:48.000Z",
            "id": "54971193928859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre amanh\u00e3!! At\u00e9 que fim!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-04-04T18:09:30.000Z",
            "id": "54968854476095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3, dia 05/04. E os eventos logo retornar\u00e3o. Dia 17 ter\u00e1 Orquestra Sinf\u00f4nica. http://bit.ly/hgtGWP"
        },
        {
            "author_id": "21268052",
            "created_at": "2011-04-04T17:52:57.000Z",
            "id": "54964687363768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neighborhoodr BH: Depois de 81 dias fechado, Parque Municipal reabre nesta ter\u00e7a-feira http://tumblr.com/x9d1ztjqxj"
        },
        {
            "author_id": "71308836",
            "created_at": "2011-04-04T17:49:13.000Z",
            "id": "54963749194440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira o Parque Municipal ser\u00e1 reaberto.Bh j\u00e1 n\u00e3o oferece muitas op\u00e7\u00f5es de lazer n\u00e9 ..."
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2011-04-04T17:27:40.000Z",
            "id": "54958324587827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSO FUNDO - Parque Municipal Natural de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 criado durante  encontro na Reserva Maragato, em Passo Fundo."
        },
        {
            "author_id": "191036213",
            "created_at": "2011-04-04T17:27:21.000Z",
            "id": "54958245026070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal t\u00e1 fechado porque uma jatoba caiu na cabe\u00e7a de uma mulher e ela morreu o.o"
        },
        {
            "author_id": "53743075",
            "created_at": "2011-04-04T17:26:12.000Z",
            "id": "54957957263261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alou alunos beberr\u00f5es matadores de aula. Parque Municipal ser\u00e1 aberto."
        },
        {
            "author_id": "17216293",
            "created_at": "2011-04-04T17:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "14510684",
                        "start": 17,
                        "username": "f_santos"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 50,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "9996892",
                        "start": 66,
                        "username": "arturdeleos"
                    }
                ]
            },
            "id": "54952411621634049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bueno demais. RT @f_santos: e em breve receber\u00e1 o @conexaovivo RT @arturdeleos Parque Municipal de #BH reabre amanh\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "266786720",
            "created_at": "2011-04-04T17:03:03.000Z",
            "id": "54952130703925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui - Informa\u00e7\u00f5es - Aqui voc\u00ea encontra algumas informa\u00e7\u00f5es sobre este parque... http://tumblr.com/xkb1zt10em"
        },
        {
            "author_id": "266786720",
            "created_at": "2011-04-04T16:59:59.000Z",
            "id": "54951357857284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba - Informe-se - Aqui voc\u00ea obt\u00e9m mais informa\u00e7\u00f5es a respeito deste lugar.... http://tumblr.com/xkb1zszu5d"
        },
        {
            "author_id": "53072403",
            "created_at": "2011-04-04T16:56:46.000Z",
            "id": "54950551158407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq.Mun.BH http://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2011/04/03/interna_gerais,219327/parque-municipal-de-bh-esta-pronto-para-reabertura.shtml"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-04-04T16:40:35.000Z",
            "id": "54946477021212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vistoria no Parque Municipal come\u00e7ou depois da queda de um Jatob\u00e1 de 30 metros matou uma mulher de 57 anos que fazia caminhada no local."
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-04-04T16:39:33.000Z",
            "id": "54946217960026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH ser\u00e1 reaberto na 3a.feira. O parque ficou fechado 81 dias para a  vistoria das \u00e1rvores q representavam risco."
        },
        {
            "author_id": "40284633",
            "created_at": "2011-04-04T16:27:33.000Z",
            "id": "54943194508558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imoveis S\u00edtio no ALECRIM: Excelente oportunidade para descan\u00e7o e lazer. \nPr\u00f3ximo ao parque estadual do R... http://bit.ly/f4v0dj imovel"
        },
        {
            "author_id": "184485899",
            "created_at": "2011-04-04T16:25:05.000Z",
            "id": "54942576477876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc viu? Trecho Norte do Rodoanel desrespeita \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental descrita no Plano Diretor da cidade de SP: http://migre.me/4be78"
        },
        {
            "author_id": "116482555",
            "created_at": "2011-04-04T16:16:24.000Z",
            "id": "54940388766658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 santu\u00e1rio da arte rupestre http://ow.ly/4sKZ8"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-04-04T16:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "55577173",
                        "start": 3,
                        "username": "Terra_Brasilis"
                    }
                ]
            },
            "id": "54937151103700993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Terra_Brasilis: Zona de amortecimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ada http://bit.ly/hESvdf"
        },
        {
            "author_id": "72833888",
            "created_at": "2011-04-04T15:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14510684",
                        "start": 3,
                        "username": "f_santos"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 36,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "9996892",
                        "start": 52,
                        "username": "arturdeleos"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "22992527",
                        "start": 109,
                        "username": "twazzup"
                    }
                ]
            },
            "id": "54935395460317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @f_santos: e em breve receber\u00e1 o @conexaovivo RT @arturdeleos Parque Municipal de #BH reabre amanh\u00e3! (via @twazzup)"
        },
        {
            "author_id": "59683394",
            "created_at": "2011-04-04T15:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96153718",
                        "start": 0,
                        "username": "sarinharsl"
                    }
                ]
            },
            "id": "54935108578328576",
            "in_reply_to_user_id": "96153718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarinharsl J\u00f3ia, as 11h30, no Parque Municipal. Combinado e obrigado."
        },
        {
            "author_id": "275674015",
            "created_at": "2011-04-04T15:52:27.000Z",
            "id": "54934365062430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Capim A\u00e7u:Caminhada de grande dificuldade dentro do Parque Nacional acompanhada de guias do IBAMA: Dicas Fernando de Noronha"
        },
        {
            "author_id": "81116082",
            "created_at": "2011-04-04T15:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52850269",
                        "start": 15,
                        "username": "malutolentino"
                    }
                ]
            },
            "id": "54934094458519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa noticia a @malutolentino vai gostar: Parque Municipal reabre amanh\u00e3 a partir das 06hs \u00f3timo local pra fotografar"
        },
        {
            "author_id": "7855842",
            "created_at": "2011-04-04T15:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "14510684",
                        "start": 22,
                        "username": "f_santos"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 55,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "9996892",
                        "start": 71,
                        "username": "arturdeleos"
                    }
                ]
            },
            "id": "54933724592218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duas boas not\u00edcias RT @f_santos: e em breve receber\u00e1 o @conexaovivo RT @arturdeleos Parque Municipal de #BH reabre amanh\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "78373880",
            "created_at": "2011-04-04T15:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64467161",
                        "start": 3,
                        "username": "digurgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "54932809910988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @digurgel: Nao percam hoje, Acre S/a, as maravilhas do Parque Nacional da SErra do Divisor #acresa // n\u00e3o perdam =P"
        },
        {
            "author_id": "64467161",
            "created_at": "2011-04-04T15:44:54.000Z",
            "id": "54932464996581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao percam hoje, Acre S/a, as maravilhas do Parque Nacional da SErra do Divisor #acresa"
        },
        {
            "author_id": "14510684",
            "created_at": "2011-04-04T15:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 22,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "9996892",
                        "start": 38,
                        "username": "arturdeleos"
                    }
                ]
            },
            "id": "54932437112864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e em breve receber\u00e1 o @conexaovivo RT @arturdeleos Parque Municipal de #BH reabre amanh\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2011-04-04T15:43:04.000Z",
            "id": "54932000120905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "286 arvores cortadas no Parque Municipal de BH, \u00e9 isso esmo produ\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "39245006",
            "created_at": "2011-04-04T15:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 23,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "54931930831003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e as arvores? #medo RT @OTEMPOonline: Depois de 81 dias fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto para popula\u00e7\u00e3o http://ht.ly/4sHu8"
        },
        {
            "author_id": "39757324",
            "created_at": "2011-04-04T15:42:45.000Z",
            "id": "54931920835977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o voltar a abrir o parque municipal amanh\u00e3... vai ser sem gra\u00e7a andar l\u00e1 sem nenhuma arvore caindo sobre as pessoas =( qqqqqqqqqqqq"
        },
        {
            "author_id": "9996892",
            "created_at": "2011-04-04T15:42:00.000Z",
            "id": "54931734336241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de #BH reabre amanh\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-04-04T15:40:25.000Z",
            "id": "54931335676039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto para a popula\u00e7\u00e3o http://bit.ly/haMagj"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2011-04-04T15:24:53.000Z",
            "id": "54927424823103489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 81 dias fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto para popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-04-04T15:20:01.000Z",
            "id": "54926200803557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Depois de 81 dias fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto para popula\u00e7\u00e3o http://ht.ly/4sHu8"
        },
        {
            "author_id": "70545363",
            "created_at": "2011-04-04T15:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39326635",
                        "start": 1,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "54925466796179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@radioitatiaia: Ap\u00f3s 4 meses fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3.\u201d Divirt\u00e3o-se senhoras embaixo das \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "27799935",
            "created_at": "2011-04-04T15:16:22.000Z",
            "id": "54925282599124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 4 meses fechado parque municipal deve reabrir amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-04-04T15:14:36.000Z",
            "id": "54924836954316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ada - EcoAgencia http://bit.ly/g73yCp"
        },
        {
            "author_id": "55961861",
            "created_at": "2011-04-04T14:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "39326635",
                        "start": 48,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "54915654612041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7am os capacetes nas visitas hein!? RT @radioitatiaia: Ap\u00f3s 4 meses fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-04-04T14:18:21.000Z",
            "id": "54910684068192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anunciada a cria\u00e7\u00e3o de mais um UC em Minas: Monumento Natural V\u00e1rzea do Lageado na regi\u00e3o de Serro/ Milho Verde http://bit.ly/gYzCtz"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-04-04T14:05:45.000Z",
            "id": "54907510359990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase 3 meses fechado, o Parque Municipal deve ser reaberto amanh\u00e3. Importante q o local, agora, esteja bem seguro p/ visitantes."
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2011-04-04T14:04:22.000Z",
            "id": "54907161632976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ap\u00f3s 4 meses fechado, Parque Municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2011-04-04T13:58:37.000Z",
            "id": "54905716342915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ada http://bit.ly/hESvdf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-04-04T13:24:58.000Z",
            "id": "54897247820845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama flagra traficantes de peixes ornamentais dentro de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no Amazonas http://bit.ly/f6kzFB"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-04-04T12:35:26.000Z",
            "id": "54884781237866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G"
        },
        {
            "author_id": "193793925",
            "created_at": "2011-04-04T10:24:43.000Z",
            "id": "54851884585979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadia no Geres: Casa para ferias e fins de semana situada na area envolvente ao Parque Nacional da Pene... http://tinyurl.com/3kr4f5o"
        },
        {
            "author_id": "193793925",
            "created_at": "2011-04-04T10:23:40.000Z",
            "id": "54851620588109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadia no Geres: Casa para ferias e fins de semana situada na area envolvente ao Parque Nacional da Pened... http://tinyurl.com/3jvrpxp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-04-04T03:48:23.000Z",
            "id": "54752144426942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA ECOLOGIA\u2122  - Meio Ambiente & Sustentabilidade em Rond\u00f4nia: PARQUE ESTADUAL DE CORUMBIARA http://t.co/VUzSANF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-04-04T03:36:55.000Z",
            "id": "54749262046695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA ECOLOGIA\u2122  - Meio Ambiente & Sustentabilidade em Rond\u00f4nia: FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 http://t.co/80yYLAu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-04-04T02:07:16.000Z",
            "id": "54726698947706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA ECOLOGIA\u2122  - Meio Ambiente & Sustentabilidade em Rond\u00f4nia: PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CUTIA http://t.co/BQQpChy"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-04-04T02:00:47.000Z",
            "id": "54725069523525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA ECOLOGIA\u2122  - Meio Ambiente & Sustentabilidade em Rond\u00f4nia: PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS http://t.co/RwQKchv"
        },
        {
            "author_id": "105564364",
            "created_at": "2011-04-04T01:45:33.000Z",
            "id": "54721232318377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto do Parque Nacional do Xingu. Se p\u00e1 essa floresta ja \u00e9 la! ;]"
        },
        {
            "author_id": "36882788",
            "created_at": "2011-04-04T01:25:04.000Z",
            "id": "54716078735110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei da visita de campo a Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia. T\u00f4 destruida mas valeu muito a pena . Trilhas do mal e lugar sensacional !"
        },
        {
            "author_id": "148037278",
            "created_at": "2011-04-04T01:11:47.000Z",
            "id": "54712736067756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- Parque Nacional do Igua\u00e7u - Macuco Safari http://youtu.be/uvGc7m5IYVU?a"
        },
        {
            "author_id": "15103807",
            "created_at": "2011-04-04T00:22:37.000Z",
            "id": "54700361948217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico lembrando qando eu trabalhava na montreal inform\u00e1tica #OI e subia todos os dias ap\u00e9 do parque municipal ao pr\u00e9dio da OI, numero 4000 rs"
        },
        {
            "author_id": "15103807",
            "created_at": "2011-04-04T00:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "346535965",
                        "start": 0,
                        "username": "dig14menos7"
                    }
                ]
            },
            "id": "54700095245000704",
            "in_reply_to_user_id": "69036529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dig14menos7 desde o 4000 at\u00e9 o Parque municipal? rs"
        },
        {
            "author_id": "51795172",
            "created_at": "2011-04-03T23:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "54691218478743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de Belo Horizonte viram obras de arte - O Globo http://t.co/RnxxHXG via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "276571213",
            "created_at": "2011-04-03T23:39:01.000Z",
            "id": "54689391989358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apos a revitaliza\u00e7ao do parque municipal Estoril, a prainha sera a pr\u00f3xima a passar por reformas, ser\u00e1 retirada as barracas !"
        },
        {
            "author_id": "135495700",
            "created_at": "2011-04-03T23:27:12.000Z",
            "id": "54686416361357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Edmundo Zanoni http://flic.kr/p/9vFGHh"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2011-04-03T22:09:37.000Z",
            "id": "54666892052402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boca mi\u00fada, funcion\u00e1rios que trabalham no Parque Municipal de BH, dizem que o espa\u00e7o verde deve ser reaberto na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira."
        },
        {
            "author_id": "70289798",
            "created_at": "2011-04-03T21:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "45032038",
                        "start": 0,
                        "username": "elzlane"
                    }
                ]
            },
            "id": "54661494218039296",
            "in_reply_to_user_id": "45032038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elzlane Hj fomos conhecer  o Parque Municipal e na casa da minha vozinha...  Dps conto!!! kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "155975307",
            "created_at": "2011-04-03T21:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1089604585239601155",
                        "start": 0,
                        "username": "fersezerino"
                    }
                ]
            },
            "id": "54658257352003584",
            "in_reply_to_user_id": "120574833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fersezerino  oii Feer, viiiu, por acaso voc\u00ea tem o contato do respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do Palmito?? :)"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2011-04-03T21:28:51.000Z",
            "id": "54656632503795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRUZEIRINHO - Escolha uma mascote para a Floresta Nacional de Ipanema http://bit.ly/gFEP3L"
        },
        {
            "author_id": "115513986",
            "created_at": "2011-04-03T21:28:32.000Z",
            "id": "54656551620841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa. O Parque Municipal est\u00e1 pronto para a reabertura, depois de quase 3 meses fechado."
        },
        {
            "author_id": "118737439",
            "created_at": "2011-04-03T21:19:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "54654153426870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso para conhecer o Parque nacional Terra Ronca na divisa com a Bahia no in\u00edcio de maio. L\u00e1 tem praticamente todas as formas de Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "276571213",
            "created_at": "2011-04-03T20:56:15.000Z",
            "id": "54648430391341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "garoa em S\u00e3o Bernardo do Campo, atrapalha a reabertura do parque municipal Estoril, que agora tem tambem uma sala de gin\u00e1stica."
        },
        {
            "author_id": "237960345",
            "created_at": "2011-04-03T20:51:22.000Z",
            "id": "54647200902414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal da Mooca. Conhe\u00e7a detalhes na se\u00e7\u00e3o \"Mooca em Not\u00edcias\" do site Portal da Mooca"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2011-04-03T20:45:32.000Z",
            "id": "54645730547212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o Parque Municipal j\u00e1 est\u00e1 aberto ao p\u00fablico novamente?"
        },
        {
            "author_id": "14564641",
            "created_at": "2011-04-03T18:51:06.000Z",
            "id": "54616936000126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha um mascote para a Floresta Nacional de Ipanema http://goo.gl/KDP6M"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-04-03T18:23:46.000Z",
            "id": "54610054485250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH est\u00e1 pronto para reabertura. http://migre.me/4aORR"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2011-04-03T17:59:52.000Z",
            "id": "54604042667696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G #G1"
        },
        {
            "author_id": "105564364",
            "created_at": "2011-04-03T16:57:16.000Z",
            "id": "54588287507107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O site de Campo Mour\u00e3o, tem 8257624 erros e um deeles, \u00e9 a foto do Parque  Estadual do lago azul na descri\u00e7\u00e3o do Bosque e vice-versa."
        },
        {
            "author_id": "73963532",
            "created_at": "2011-04-03T16:39:52.000Z",
            "id": "54583908276252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou almo\u00e7ar com a familia agora!...e em seguida parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "95080489",
            "created_at": "2011-04-03T15:49:02.000Z",
            "id": "54571114680164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas - Gerais: Parque Municipal de BH est\u00e1 pronto para reabertura http://t.co/M3Jf8LK"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-04-03T15:43:17.000Z",
            "id": "54569667062272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/efZFtv"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-04-03T15:01:25.000Z",
            "id": "54559131641724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G #G1"
        },
        {
            "author_id": "120205846",
            "created_at": "2011-04-03T14:48:57.000Z",
            "id": "54555995749351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal se prepara para reabrir http://t.co/AlVefwh"
        },
        {
            "author_id": "164479753",
            "created_at": "2011-04-03T14:45:42.000Z",
            "id": "54555176094273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto voltar no tempo em que domingo eu e meus amigos ia pro Parque municipal de bike *-* , agora eles v\u00e3o de carro e eu de bus\u00e3o .l."
        },
        {
            "author_id": "140256836",
            "created_at": "2011-04-03T14:43:02.000Z",
            "id": "54554505957740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#3/4 do Amap\u00e1 \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "250262135",
            "created_at": "2011-04-03T14:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "15907720",
                        "start": 70,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "54553046021181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Pau Brasil http://t.co/JgIAUSE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "229252771",
            "created_at": "2011-04-03T14:17:04.000Z",
            "id": "54547970510684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo pro parque municipal de Barueri..Ps : ta chovendo ! haha"
        },
        {
            "author_id": "209634229",
            "created_at": "2011-04-03T13:46:04.000Z",
            "id": "54540171953176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que vou perder de ir no Parque Municipal :~"
        },
        {
            "author_id": "147731735",
            "created_at": "2011-04-03T13:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "54341363",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "54539046856306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de Belo Horizonte viram obras de arte - via @JornalOGlobo http://t.co/lnPJplc"
        },
        {
            "author_id": "170312967",
            "created_at": "2011-04-03T13:39:45.000Z",
            "id": "54538579543736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico http://goo.gl/fb/wcg4a #ahcidade"
        },
        {
            "author_id": "275125937",
            "created_at": "2011-04-03T13:16:34.000Z",
            "id": "54532744176336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba!! Parque Municipal de BH reabre na ter\u00e7a,5 de abril!!!"
        },
        {
            "author_id": "102134287",
            "created_at": "2011-04-03T12:42:09.000Z",
            "id": "54524086528913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH e regi\u00e3o metropolitana hoje tem espet\u00e1culo de percuss\u00e3o e dan\u00e7a no Teatro Mar\u00edlia/centro de BH. Pr\u00f3ximo ao parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "63849811",
            "created_at": "2011-04-03T12:40:42.000Z",
            "id": "54523719984496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzao... 8c) (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/eTp0vB"
        },
        {
            "author_id": "216378035",
            "created_at": "2011-04-03T12:31:01.000Z",
            "id": "54521281953005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH est\u00e1 pronto para reabertura. http://migre.me/4aORR"
        },
        {
            "author_id": "21652997",
            "created_at": "2011-04-03T11:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "54512291995066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/hf3d8v"
        },
        {
            "author_id": "242997991",
            "created_at": "2011-04-03T11:05:06.000Z",
            "id": "54499663163822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Setor Goi\u00e2nia 2, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/e8kGw8"
        },
        {
            "author_id": "211478914",
            "created_at": "2011-04-03T11:04:49.000Z",
            "id": "54499590329733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional igua\u00e7u e... Macuco safari"
        },
        {
            "author_id": "174949562",
            "created_at": "2011-04-03T10:14:43.000Z",
            "id": "54486982931390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacao Ecologica de Jatai: Estudos Integrados em Ecosistemas. http://bit.ly/gfB9hm"
        },
        {
            "author_id": "96095258",
            "created_at": "2011-04-03T08:51:37.000Z",
            "id": "54466070085505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha carreira ameaza a importante colonia de aves no Monumento Natural da Costa de Dexo: \"O pr\u00f3ximo  domingo  3 ... http://bit.ly/hraolN"
        },
        {
            "author_id": "267347688",
            "created_at": "2011-04-03T08:23:49.000Z",
            "id": "54459073025941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha carreira ameaza a importante colonia de aves no Monumento Natural da Costa de Dexo http://j.mp/h31Oid #galiza #siareiros"
        },
        {
            "author_id": "72844484",
            "created_at": "2011-04-03T04:43:47.000Z",
            "id": "54403700470452225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G #G1"
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2011-04-03T03:04:56.000Z",
            "id": "54378825441742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reator Nuclear de Koeberg, na Cidade do Cabo, transformou 3.000 hectares em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/e2gnvC #serendipity"
        },
        {
            "author_id": "59453504",
            "created_at": "2011-04-03T02:55:32.000Z",
            "id": "54376459468423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte:  http://bit.ly/f19xcy"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-04-03T02:55:32.000Z",
            "id": "54376459241930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte:  http://bit.ly/f19xcy"
        },
        {
            "author_id": "60445824",
            "created_at": "2011-04-03T02:40:33.000Z",
            "id": "54372688264822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria muito ir no Parque Municipal com o pessoal amanha cedo, mas ... tem tanta coisa pra fazer :/ school ."
        },
        {
            "author_id": "56894719",
            "created_at": "2011-04-03T02:10:20.000Z",
            "id": "54365083853271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que o glass studio mais bonito seria da TV Alterosa. Poderia at\u00e9 mostrar o Parque Municipal de BH, algo assim: http://goo.gl/ZYPYi"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-04-03T01:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "155983491",
                        "start": 0,
                        "username": "Fc_Sinaisdoluan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54354728666148865",
            "in_reply_to_user_id": "155983491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fc_Sinaisdoluan a Vivi ? Conheci sim amor  , ela \u00e9 parceira \\oXo/ HAUSHU'\nfui n\u00e3o , eu fui s\u00f3 no 1\u00ba l\u00e1 no parque municipal /:"
        },
        {
            "author_id": "75135020",
            "created_at": "2011-04-03T01:24:54.000Z",
            "id": "54353648578338817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2011-04-03T00:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15907720",
                        "start": 92,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "54344553192366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NossaCara.com - Comdau visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Veracel - RPPN http://t.co/xZSpIFd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46154428",
            "created_at": "2011-04-03T00:17:48.000Z",
            "id": "54336763442892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico do Bico do Papagaio \u00e9 a segunda mais alta montanha do Parque Nacional da Tijuca, com 989m de altitude. http://twitpic.com/4ga6he"
        },
        {
            "author_id": "207237079",
            "created_at": "2011-04-02T23:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "218011951",
                        "start": 9,
                        "username": "neucimarfrog"
                    }
                ]
            },
            "id": "54331068505006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito @neucimarfrog inaugurou o Parque Natural Municipal Canela Verde Terra da Dengue, com unidades em todos os bairros! Visite!"
        },
        {
            "author_id": "187587057",
            "created_at": "2011-04-02T23:49:46.000Z",
            "id": "54329709231747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte (G1 - O Portal de Not\u00edcias da Glo... http://feedzil.la/fxNrpg"
        },
        {
            "author_id": "207237079",
            "created_at": "2011-04-02T23:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "40385069",
                        "start": 31,
                        "username": "PenhaSaviatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "54328341284651008",
            "in_reply_to_user_id": "40385069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repelente e roupa de kevlar RT @PenhaSaviatto pra passear pelo Parque Municipal Canela Verde tem que ir com roupa especial? Tipo visita em U"
        },
        {
            "author_id": "182757764",
            "created_at": "2011-04-02T23:41:37.000Z",
            "id": "54327656535166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://goo.gl/fb/E7Ik8 #blog #noticia"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-04-02T23:37:29.000Z",
            "id": "54326615865442305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/gb5tAV"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-04-02T23:37:29.000Z",
            "id": "54326615689269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/gb5tAV"
        },
        {
            "author_id": "242623168",
            "created_at": "2011-04-02T23:33:45.000Z",
            "id": "54325678216187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G - http://site.agorala.com"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:50.000Z",
            "id": "54323938217570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os t... http://glo.bo/f2Em7G [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "74217909",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:50.000Z",
            "id": "54323937831686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:50.000Z",
            "id": "54323937533902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e made... http://migre.me/4aEF8"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:50.000Z",
            "id": "54323935835197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:50.000Z",
            "id": "54323935579353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham co... http://migre.me/4aEF8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:46.000Z",
            "id": "54323919750041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham co... http://migre.me/4aEF8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:44.000Z",
            "id": "54323910124113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham co... http://migre.me/4aEF8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323908287008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323904868646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323903157379073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323901525786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323899629977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323897910312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323894382903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323892122169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323890318618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323888577970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323885193170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323883368648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323881531539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323877303681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323875386888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323871859486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323870076895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323868369825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323858836176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323853471657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323851877810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323848845340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323845347282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323843887665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323842004422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323840217657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323838577680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323835662639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323832101666817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323829476032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323822249250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323817115422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323815370596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323813588021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323811914493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323810027061249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323808181551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323806537392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323804779978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323803030945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323801353240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323799524524033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323797699989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323795950960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323794315182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323790645182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323788732575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323786941607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323783292567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323781484822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323779521880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323777785446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323775986081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323774132207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323772441903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323769933709313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323768163713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323766368542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323764640489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323762920824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323760513294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @TELEVAN \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Art... http://migre.me/4aEF8 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:07.000Z",
            "id": "54323755433984001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:07.000Z",
            "id": "54323754708369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:06.000Z",
            "id": "54323754016321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/eDlFsT #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:06.000Z",
            "id": "54323753911455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:06.000Z",
            "id": "54323753504604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:05.000Z",
            "id": "54323748861521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e made... http://migre.me/4aEF8"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:05.000Z",
            "id": "54323747255103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:05.000Z",
            "id": "54323746768564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "8802752",
                        "start": 101,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "54323746059718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://migre.me/4aEF8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:04.000Z",
            "id": "54323744184868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com to... http://glo.bo/eDlFsT #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:04.000Z",
            "id": "54323743949987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:04.000Z",
            "id": "54323743631228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/e7Vwe6"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:04.000Z",
            "id": "54323743421497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/fM4KiZ"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:04.000Z",
            "id": "54323742205157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:04.000Z",
            "id": "54323742129655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "152483188",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:03.000Z",
            "id": "54323741651505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "76193131",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:03.000Z",
            "id": "54323739168477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:03.000Z",
            "id": "54323739092987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2011-04-02T23:26:03.000Z",
            "id": "54323738891653121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-04-02T23:12:02.000Z",
            "id": "54320212589297665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://dlvr.it/MHHv1 #Minas_Gerais"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:44.000Z",
            "id": "54318877424881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "139839061",
                        "start": 114,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "54318871682875392",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/dQMhLE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "id": "54318871653527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "139839061",
                        "start": 114,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "54318871292805120",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/eDlFsT @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "id": "54318870235852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "139839061",
                        "start": 114,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "54318869917089792",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/dQMhLE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "139839061",
                        "start": 114,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "54318869887713280",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/dQMhLE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "id": "54318869745111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "id": "54318869736718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "id": "54318869346652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:42.000Z",
            "id": "54318868704935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e m... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:41.000Z",
            "id": "54318866205114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e ... http://migre.me/4aEF8"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:39.000Z",
            "id": "54318855505461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e m... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:38.000Z",
            "id": "54318855111180291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://twurl.nl/cn8lq3"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:38.000Z",
            "id": "54318854402355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/gb5tAV"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:37.000Z",
            "id": "54318849230770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gb5tAV G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:37.000Z",
            "id": "54318849213988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/gb5tAV"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:37.000Z",
            "id": "54318847884398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/gb5tAV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:37.000Z",
            "id": "54318847762776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/gb5tAV"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-04-02T23:06:36.000Z",
            "id": "54318847016177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e... http://tinyurl.com/42zouew"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-04-02T23:02:49.000Z",
            "id": "54317892824612866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte: Artes\u00e3os trabalham com toras e madei... http://glo.bo/eDlFsT"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-04-02T22:57:04.000Z",
            "id": "54316445189939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G"
        },
        {
            "author_id": "15594051",
            "created_at": "2011-04-02T22:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "8802752",
                        "start": 26,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "54316286351646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belas mobilias da ikea RT @g1 \u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://t.co/9KgmpEw"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-04-02T22:56:04.000Z",
            "id": "54316195775660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-04-02T22:56:04.000Z",
            "id": "54316192185319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cortadas no Parque Municipal de BH viram verdadeiras obras de arte http://glo.bo/gywm0G"
        },
        {
            "author_id": "70466460",
            "created_at": "2011-04-02T22:42:50.000Z",
            "id": "54312863363383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- Parque Nacional das Aves, Foz do Igua\u00e7\u00fa, Brasil http://youtu.be/lbL9QRAXaXw?a"
        },
        {
            "author_id": "239360497",
            "created_at": "2011-04-02T20:24:45.000Z",
            "id": "54278112434864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pro campinho no parque nacional :D uhules"
        },
        {
            "author_id": "240031913",
            "created_at": "2011-04-02T20:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "54274730659823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desembarca no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed ~ Portal SBTista http://t.co/3ZpP26L v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-04-02T19:29:27.000Z",
            "id": "54264195650289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/gei3Rr"
        },
        {
            "author_id": "153270631",
            "created_at": "2011-04-02T18:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "179654490",
                        "start": 5,
                        "username": "adriasilvaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "54243102113792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @adriasilvaa em frente ao parque municipal de bh http://twitpic.com/4g6bjb"
        },
        {
            "author_id": "182143709",
            "created_at": "2011-04-02T17:13:21.000Z",
            "id": "54229947262316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Quilombo dos Palmares em Uni\u00e3o... Visita t\u00e9cnica! http://t.co/9msvTfn"
        },
        {
            "author_id": "39837254",
            "created_at": "2011-04-02T17:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "172461169",
                        "start": 23,
                        "username": "caciquemarau"
                    }
                ]
            },
            "id": "54227555166859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inicio da atividade do @caciquemarau (@ Parque Municipal Lauro R Bortolon) http://4sq.com/dJ6Zqc"
        },
        {
            "author_id": "268532550",
            "created_at": "2011-04-02T15:47:55.000Z",
            "id": "54208445125115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje......atividades do Grupo Escoteiro Cacique Marau......as duas horas da tarde no parque municipal de Marau...."
        },
        {
            "author_id": "43829857",
            "created_at": "2011-04-02T15:44:43.000Z",
            "id": "54207641991389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse ano n\u00e3o ser\u00e1 apenas do Parque Municipal, pelo visto ser\u00e1 em v\u00e1rios lugares pela cidade. BH vai ferve. #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "252122250",
            "created_at": "2011-04-02T15:12:13.000Z",
            "id": "54199463748702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou plantar um girassol no parque municipal aqui do lado....ser\u00e1 que \u00e9 contra a lei?\n???"
        },
        {
            "author_id": "65697580",
            "created_at": "2011-04-02T14:19:13.000Z",
            "id": "54186124775669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quantas anda mesmo o inqu\u00e9rito da PF sobre a quadrilha que promovia saf\u00e1ris para dizimar as on\u00e7as pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "99119639",
            "created_at": "2011-04-02T13:52:46.000Z",
            "id": "54179466997530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ BSB! Voo passando por Foz do Iguacu (?&?), vi a Itaipu e o Parque Nacional! Lindo!"
        },
        {
            "author_id": "57345206",
            "created_at": "2011-04-02T13:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "119064111",
                        "start": 32,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "54175307229437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai atacar o Pantanal agora? RT @eikebatista est\u00e1 o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, http://bit.ly/bTd2VO"
        },
        {
            "author_id": "119064111",
            "created_at": "2011-04-02T13:34:58.000Z",
            "id": "54174988961460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Entre eles, est\u00e1 o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, uma das maiores \u00e1reas alagadas do mundo! http://bit.ly/bTd2VO #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "51494021",
            "created_at": "2011-04-02T13:08:04.000Z",
            "id": "54168219400933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/e3JFXi"
        },
        {
            "author_id": "140428494",
            "created_at": "2011-04-02T13:03:40.000Z",
            "id": "54167112570257410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: trecho Norte do Rodoanel desrespeita invade cerca de 1 quil\u00f4metro de \u00e1rea protegida no plano, http://migre.me/4asdm"
        },
        {
            "author_id": "267490192",
            "created_at": "2011-04-02T11:45:43.000Z",
            "id": "54147495688802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara\nVenha conhecer \nO Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 localizado no sudeste do Estado do Piau\u00ed #conemadpi2011"
        },
        {
            "author_id": "147639280",
            "created_at": "2011-04-02T11:27:11.000Z",
            "id": "54142832558096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesta-feira da paixao{22e sabado{23apartirdas19 horasno parque municipal JB Maciel,no bom clima Amaior montagem ceu aberto ."
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2011-04-02T11:23:30.000Z",
            "id": "54141905793056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um c\u00e1gado foi pescado no 'Torneio de Pesca do Parque Municipal Jayme Ferragut' hoje por volta das 7h30."
        },
        {
            "author_id": "70831581",
            "created_at": "2011-04-02T11:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "54136665765195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/fZoYdf"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2011-04-02T10:59:58.000Z",
            "id": "54135982445965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a XET\u00c1 realiza o roteiro de trilhas de Parque Estadual de Vila Velha com OAB-PR !!!!   isso a\u00ed ! AVENTUREM-SE GALERA!!"
        },
        {
            "author_id": "182143709",
            "created_at": "2011-04-02T10:45:30.000Z",
            "id": "54132339122520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e depois vou \u00e0 Uni\u00e3o dos Palmares com lideres do movimento negro para debatermos sobre o Parque Nacional da Serra da Barriga!"
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-04-02T08:46:43.000Z",
            "id": "54102446888329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: M\u00fasica sertaneja de gra\u00e7a no Parque Municipal de Barueri http://bit.ly/hJ3JWt"
        },
        {
            "author_id": "220903046",
            "created_at": "2011-04-02T03:58:57.000Z",
            "id": "54030030543663104",
            "in_reply_to_user_id": "61335993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariCernadas vai te amanha parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "207237079",
            "created_at": "2011-04-02T03:25:54.000Z",
            "id": "54021710701277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite as unidades do Parque Municipal Canela Verde Terra Encantada da Dengue! em todos os bairros da cidade!"
        },
        {
            "author_id": "207237079",
            "created_at": "2011-04-02T03:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "40385069",
                        "start": 68,
                        "username": "PenhaSaviatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "54017018453692416",
            "in_reply_to_user_id": "40385069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Municipal Canela Verde Terra Encantada da Dengue RT @PenhaSaviatto Indo dormir. Amanh\u00e3 caminhada no parque. Fui!"
        },
        {
            "author_id": "103998266",
            "created_at": "2011-04-02T02:43:07.000Z",
            "id": "54010943247622145",
            "in_reply_to_user_id": "55962841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarinaaSouzza yeiii :) pra Serra o/ haha Parque Nacional Ubajara - CE ( trilhas, cachoeiras, grutas..mta aventura) um clima maravilhoso AMO"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-04-02T02:22:07.000Z",
            "id": "54005660370735105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de visita\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas http://migre.me/4alv6"
        },
        {
            "author_id": "168327412",
            "created_at": "2011-04-02T01:09:52.000Z",
            "id": "53987479937753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/04 - Parque Nacional da Tijuca [Polisenso Mata-Atl\u00e2ntica], 27/04 - Lan\u00e7amento do Alegria Compartilhada e 30/04 - Show na Lona de Jpa"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2011-04-02T00:40:20.000Z",
            "id": "53980045575852034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fortaleza est\u00e1 mais alegre!! mais verde mais ventilada, mais diversa! mais uma essencial Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o #ARIEdoCoc\u00f3!!"
        },
        {
            "author_id": "120997463",
            "created_at": "2011-04-01T22:36:32.000Z",
            "id": "53948891787296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta - ICMBIO http://twitpic.com/4ftumx"
        },
        {
            "author_id": "197614353",
            "created_at": "2011-04-01T22:22:39.000Z",
            "id": "53945398301175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem a\u00ed o PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA, em Bara\u00fana-RN"
        },
        {
            "author_id": "51115197",
            "created_at": "2011-04-01T22:15:21.000Z",
            "id": "53943557643452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a turma do 3\u00ba ano teve viajem t\u00e9cnica para o Parque Estadual Mata dos Godoy, impressionante o poder da natureza!"
        },
        {
            "author_id": "61308161",
            "created_at": "2011-04-01T21:30:04.000Z",
            "id": "53932165255266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de minha autoria incentiva a crioa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Mooca -   http://bit.ly/i1dwy0"
        },
        {
            "author_id": "243930938",
            "created_at": "2011-04-01T20:59:00.000Z",
            "id": "53924345864667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Turismo na reserva biol\u00f3gica do Saltinho, em Tamandar\u00e9, sul de Pernambuco http://goo.gl/fb/KmTqK"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2011-04-01T20:47:35.000Z",
            "id": "53921471713648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A promo\u00e7\u00e3o acontece no parque municipal de eventos e deve reunir tradicionalistas de diversas cidades do Paran\u00e1 e Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "6806652",
            "created_at": "2011-04-01T20:05:41.000Z",
            "id": "53910927392784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Kanha #India  http://instagr.am/p/CvA-L/"
        },
        {
            "author_id": "201305616",
            "created_at": "2011-04-01T19:55:02.000Z",
            "id": "53908246494322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado a maior reserva florestal em \u00e1rea urbana no mundo, o Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 o vizinho de frente do Petra."
        },
        {
            "author_id": "87472662",
            "created_at": "2011-04-01T18:38:40.000Z",
            "id": "53889031192313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo rola mais um ensaio da nossa proxima capa, esse la no Parque Nacional, hoje prova de roupas e cal\u00e7ados nas Lojas Amanda.."
        },
        {
            "author_id": "56211118",
            "created_at": "2011-04-01T18:32:50.000Z",
            "id": "53887563424997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u (Foz de Igua\u00e7u) [pic]: http://4sq.com/hwLo3u"
        },
        {
            "author_id": "266786720",
            "created_at": "2011-04-01T18:22:13.000Z",
            "id": "53884891330392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Impressionante as cachoeiras. A for\u00e7a da \u00e1gua \u00e9 inigual\u00e1vel. Vale a pena conhecer e visitar de novo."
        },
        {
            "author_id": "171627463",
            "created_at": "2011-04-01T17:59:12.000Z",
            "id": "53879099319533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/eyIuMr"
        },
        {
            "author_id": "72543036",
            "created_at": "2011-04-01T17:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74862170",
                        "start": 0,
                        "username": "Reinaldo_BH"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1393385904149049344",
                        "start": 13,
                        "username": "wendell_silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "53868590574739456",
            "in_reply_to_user_id": "126068219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldo_bh @wendell_silva teeem! J\u00e1 morei a menos de 1 Km do Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o era s\u00f3 cobra, tinha on\u00e7a q atacava animais."
        },
        {
            "author_id": "195160393",
            "created_at": "2011-04-01T17:16:40.000Z",
            "id": "53868392502923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a amanh\u00e3 o III Petr\u00f3polis Rural que ser\u00e1 realizado at\u00e9 o dia 1\u00ba de maio, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava."
        },
        {
            "author_id": "102435824",
            "created_at": "2011-04-01T17:01:23.000Z",
            "id": "53864546196127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha se localiza em sua maior parte... http://migre.me/47Bzk"
        },
        {
            "author_id": "34114499",
            "created_at": "2011-04-01T15:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "149346799",
                        "start": 0,
                        "username": "elicustodio"
                    }
                ]
            },
            "id": "53845927902982145",
            "in_reply_to_user_id": "149346799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elicustodio Interessante que eu moro em Macei\u00f3 h\u00e1 anos e nunca fui no Parque Municipal. Assistindo..."
        },
        {
            "author_id": "149346799",
            "created_at": "2011-04-01T15:46:23.000Z",
            "id": "53845673027698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar agora no ALTV uma reportagem com dica de passeio pelo parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "180070217",
            "created_at": "2011-04-01T15:34:11.000Z",
            "id": "53842602159636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ-CE confirmou a validade da lei que define as dunas do Coc\u00f3, em Fortaleza, como \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2011-04-01T15:21:51.000Z",
            "id": "53839499913994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog: Petista sugere cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Rio Grande do Norte:                                 ... http://bit.ly/fJXIOg"
        },
        {
            "author_id": "254579187",
            "created_at": "2011-04-01T15:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "15907720",
                        "start": 80,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "53834898263388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pipa poder\u00e1 ganhar Parque Nacional antes da Copa de 14 http://t.co/nA51kRb- via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "123841385",
            "created_at": "2011-04-01T15:01:04.000Z",
            "id": "53834267263901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia de Baraunas : RN apoia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia - Mercado  and  Eventos http://uxp.in/32435578"
        },
        {
            "author_id": "262284239",
            "created_at": "2011-04-01T12:48:14.000Z",
            "id": "53800841039196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Gandarela (MG): mina de ferro ou Parque Nacional?\nhttp://migre.me/4a08D"
        },
        {
            "author_id": "219971833",
            "created_at": "2011-04-01T12:47:23.000Z",
            "id": "53800625795899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eredita.Sinta os ares da mudan\u00e7a.\rVenha respirar uma vida melhor junto \u00e0 Reserva BIOL\u00d3GICA do Tambor\u00e9.\rS\u00e3o mai\u2026 (cont) http://deck.ly/~qaiAU"
        },
        {
            "author_id": "62916499",
            "created_at": "2011-04-01T12:44:25.000Z",
            "id": "53799877800505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Morro do Diabo, localizado na cidade de Teodoro Sampaio, SP. http://tumblr.com/xyl1yem06f"
        },
        {
            "author_id": "171037393",
            "created_at": "2011-04-01T10:54:51.000Z",
            "id": "53772304626368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fenasul 2011, ocorre de 26 a 29 de maio, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. #ficadica"
        },
        {
            "author_id": "174949562",
            "created_at": "2011-04-01T09:09:33.000Z",
            "id": "53745807505096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacao Ecologica de Jatai: Estudos Integrados em Ecosistemas. http://bit.ly/gfB9hm"
        },
        {
            "author_id": "197614353",
            "created_at": "2011-04-01T08:34:41.000Z",
            "id": "53737033415401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem a\u00ed: PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA, em Bara\u00fana-RN."
        },
        {
            "author_id": "14674059",
            "created_at": "2011-04-01T08:15:19.000Z",
            "id": "53732156605861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA \" E viva o verde\" http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "129874006",
            "created_at": "2011-04-01T04:31:39.000Z",
            "id": "53675868739997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens: Agora o arquipelago dos alcatrazes agora \u00e9 parque nacional marinho...*-*"
        },
        {
            "author_id": "21905945",
            "created_at": "2011-04-01T04:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.241529,
                        -2.586949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "53674550533177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas tendas so me lembram as festas raves do Eletr\u00f4nikaBH no Parque Municipal! http://4sq.com/hlFbBU"
        },
        {
            "author_id": "120264921",
            "created_at": "2011-04-01T04:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "550626852",
                        "start": 5,
                        "username": "Labasurionderra"
                    }
                ]
            },
            "id": "53668021943803904",
            "in_reply_to_user_id": "199118408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu e @labasurionderra j\u00e1 pegamos geral no parque Municipal!!! #Aprilsfool"
        },
        {
            "author_id": "157336861",
            "created_at": "2011-04-01T02:29:47.000Z",
            "id": "53645201280995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Dunas do Coc\u00f3 vence vota\u00e7\u00e3o.Estabelece uma \u00e1rea protegida somando um total de 15 hectares com 1.774 metros"
        },
        {
            "author_id": "40255368",
            "created_at": "2011-04-01T00:49:07.000Z",
            "id": "53619869282873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha cedo visito a Estacao Ecologica Sebastiao Almeida aqui em #Bauru."
        },
        {
            "author_id": "194617240",
            "created_at": "2011-04-01T00:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57371407,
                        -25.52700334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "53617336619507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada no parque Nacional. http://t.co/go3m6UU http://t.co/vNEa5eX http://t.co/PCoCuqO http://t.co/0gIXKac"
        },
        {
            "author_id": "204623199",
            "created_at": "2011-03-31T23:52:25.000Z",
            "id": "53605599572795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To estacionado debaixo de uma arvore em frente ao parque municipal, depois desta chuva tem algum risco?"
        },
        {
            "author_id": "120997463",
            "created_at": "2011-03-31T23:09:54.000Z",
            "id": "53594899878133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 visita ao Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) e a Floresta Nacional (FLONA), N\u00edsia Floresta."
        },
        {
            "author_id": "14418774",
            "created_at": "2011-03-31T22:28:47.000Z",
            "id": "53584550835658753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C) http://4sq.com/gFhpAB"
        },
        {
            "author_id": "45624575",
            "created_at": "2011-03-31T22:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "53577447702147073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 vendo l\u00e1 S\u00e3o Paulo?  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://instagr.am/p/CtVea/"
        },
        {
            "author_id": "65963531",
            "created_at": "2011-03-31T21:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "130872811",
                        "start": 0,
                        "username": "Jajabep"
                    }
                ]
            },
            "id": "53570081711595520",
            "in_reply_to_user_id": "130872811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JajaBEP Tava perto do parque municipal, come\u00e7ou a chover, fui correr e o chinelo arrebentou, detalhe pego onibus perto da rodoviaria"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2011-03-31T21:03:24.000Z",
            "id": "53563066922696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o: novas mudan\u00e7as e mais espera - Por: Ed Alencar - Ambientalista: O PARQUE ESTADU... http://bit.ly/dT03kV"
        },
        {
            "author_id": "116482555",
            "created_at": "2011-03-31T21:00:38.000Z",
            "id": "53562367728033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 santu\u00e1rio da arte rupestre http://ow.ly/4qqGu"
        },
        {
            "author_id": "85446931",
            "created_at": "2011-03-31T20:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82010944",
                        "start": 0,
                        "username": "rftmsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "53554920569311232",
            "in_reply_to_user_id": "82010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rftmsouza o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Ja foi concedido \u00e0 HopeRecursosHumanos que, diz, ir\u00e1 investir R$500 mil"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-03-31T20:30:58.000Z",
            "id": "53554903334920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ada http://radioculturafoz.com.br/new/3681"
        },
        {
            "author_id": "116482555",
            "created_at": "2011-03-31T20:30:21.000Z",
            "id": "53554746577006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 santu\u00e1rio da arte rupestre http://ow.ly/4qqqJ"
        },
        {
            "author_id": "141239150",
            "created_at": "2011-03-31T19:47:45.000Z",
            "id": "53544028087656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximo concierto 19/Abril/2011 Elche - Festival Vinalopop. Parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "42681485",
            "created_at": "2011-03-31T19:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "38041103",
                        "start": 0,
                        "username": "fermosca"
                    }
                ]
            },
            "id": "53543336421752832",
            "in_reply_to_user_id": "38041103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fermosca esse shopping ja inaugurou ou n\u00e3o ? e o parque municipal corta a cidade ?"
        },
        {
            "author_id": "110183560",
            "created_at": "2011-03-31T18:20:19.000Z",
            "id": "53522023242137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 Informe: CRATO: Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o ganha primeira... http://t.co/wJCw89F"
        },
        {
            "author_id": "136391291",
            "created_at": "2011-03-31T17:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86234851",
                        "start": 0,
                        "username": "sitesaoraimundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "53515671916658688",
            "in_reply_to_user_id": "86234851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sitesaoraimundo Revista convida leitor a conhecer um Nordeste al\u00e9m do \u00f3bvio no Parque Nacional Serra da Capivara http://goo.gl/2iAvp"
        },
        {
            "author_id": "265965205",
            "created_at": "2011-03-31T17:52:43.000Z",
            "id": "53515078103875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra reuni\u00e3o no Parque Municipal da Lagoa do Peri."
        },
        {
            "author_id": "43714395",
            "created_at": "2011-03-31T17:40:26.000Z",
            "id": "53511985911967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal conhecer o Parque Nacional de Huascaran no Peru? A montanha que d\u00e1 nome ao parque, \u00e9 o pico mais alto do Peru http://bit.ly/dMwWzq"
        },
        {
            "author_id": "168790592",
            "created_at": "2011-03-31T17:26:44.000Z",
            "id": "53508541117497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 Parque Estadual de Campinhos(Tunas no PR) com o colegioo"
        },
        {
            "author_id": "146009921",
            "created_at": "2011-03-31T17:14:10.000Z",
            "id": "53505376422866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Prefeitura coloca 2.500 alevinos no lago do parque municipal http://t.co/6MVxnll"
        },
        {
            "author_id": "67705666",
            "created_at": "2011-03-31T16:30:27.000Z",
            "id": "53494374415351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OeR: M\u00fasica sertaneja de gra\u00e7a no Parque Municipal de Barueri http://bit.ly/eKGSCk"
        },
        {
            "author_id": "197095000",
            "created_at": "2011-03-31T16:25:30.000Z",
            "id": "53493130409938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Navira\u00ed \u00e9 destaque na imprensa nacional http://t.co/Oyu8y3O"
        },
        {
            "author_id": "55283547",
            "created_at": "2011-03-31T16:21:35.000Z",
            "id": "53492142886223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Bara\u00fana - RN t\u00e1 um avan\u00e7o grande demais.. j\u00e1 t\u00e3o sabendo n\u00e9 da PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA, gra\u00e7as ao prefeito... Aldivon!!"
        },
        {
            "author_id": "106433664",
            "created_at": "2011-03-31T15:43:04.000Z",
            "id": "53482448671080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA...novidade?!rs http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "78397394",
            "created_at": "2011-03-31T15:37:42.000Z",
            "id": "53481101766828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota das emo\u00e7\u00f5es: Parque Nacional Len\u00e7ois maranhenses caminhada nas dunas tranfer em veiculos 4x4 refrescante banhos nos lagos. SMtur tem"
        },
        {
            "author_id": "116482555",
            "created_at": "2011-03-31T15:27:01.000Z",
            "id": "53478412744007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 santu\u00e1rio da arte rupestre http://ow.ly/4qq4E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [hoschen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hoschen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hoschen"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "55076918",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloamadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87581131",
                "name": "Viviana Izabel",
                "username": "VivianaIzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58194093",
                "name": "Araceli",
                "username": "AraceliSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36480792",
                "name": "Jornal O Tempo",
                "username": "JornalOTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216378035",
                "name": "em_gerais",
                "username": "em_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89089496",
                "name": "La Voz De Cataratas",
                "username": "Lavozdecatarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196087564",
                "name": "Graziela Tavares",
                "username": "GraziSTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84335924",
                "name": "rogero",
                "username": "rogerodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57929711",
                "name": "Luciano #FREEBRITNEY \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Luciano_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240074319",
                "name": "Junior Daros",
                "username": "jrdarospy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61203650",
                "name": "M\u00e1rcio Murari",
                "username": "subplanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134333260",
                "name": "Marcos Jorge",
                "username": "MarcosJorgeNH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18694737",
                "name": "Rute \ud83d\ude37",
                "username": "rutefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93191161",
                "name": "Reynaldo Trombini",
                "username": "r_trombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229641700",
                "name": "Wesley Cavalcante",
                "username": "Wesley_Brotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16402871",
                "name": "lorem ipsum",
                "username": "frederiuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33985414",
                "name": "Francisco C\u00e9sar",
                "username": "Xiko_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20169315",
                "name": "@BHFM",
                "username": "bhfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15863557",
                "name": "Raquel",
                "username": "hakakel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31336446",
                "name": "Fabrino Campelo",
                "username": "fabrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77793417",
                "name": "Gislayne Santana",
                "username": "GislayneSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93987665",
                "name": "Debora Serradourada",
                "username": "DSerradourada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51280054",
                "name": "Gustavo Guerreiro",
                "username": "GuerreiroGustav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104567276",
                "name": "Skarlethy",
                "username": "Skarlethy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242623168",
                "name": "Agora L\u00e1.com",
                "username": "agorala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46753489",
                "name": "Diegolicious\u00ae\u2122",
                "username": "diegocrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252122250",
                "name": "V\u00edctor Lobato",
                "username": "Lobato_vap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154240931",
                "name": "Jai",
                "username": "jaianesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33239275",
                "name": "POXA 2021!",
                "username": "certasprincesaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92287635",
                "name": "Valter Lima",
                "username": "valter_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45142584",
                "name": "tomaz",
                "username": "tomazalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175626979",
                "name": "Roberta Viviane",
                "username": "RobertaViviane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40301962",
                "name": "Patricia",
                "username": "pahlimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695242",
                "name": "Suellen Tobler",
                "username": "SuellenTobler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42024882",
                "name": "welber ramos",
                "username": "welberamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23326155",
                "name": "Bia Saltarelli \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "biasaltarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973628731",
                "name": "Rodolpho Tsvetcoff",
                "username": "rodtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41643602",
                "name": "Aldir Junior Gomes",
                "username": "aldirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84720671",
                "name": "Leonardo Prates",
                "username": "leonardoprates_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35053625",
                "name": "Criticar BH",
                "username": "criticarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52090294",
                "name": "THIAGO ALIPIO",
                "username": "thiagoalipiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229221745",
                "name": "Foda-se como voc\u00ea passou a noite!*\ufe0f\u20e3",
                "username": "urbanocaofiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138510668",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47122337",
                "name": "Tato",
                "username": "tato_ols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52536773",
                "name": "Anderson Carvalho",
                "username": "ANDERSONKENOBI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801660",
                "name": "Lissa Mendes",
                "username": "eulissamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110937634082304000",
                "name": "Andr\u00e9ia Moraes",
                "username": "andreiamoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174032678",
                "name": "Evandro Almeida",
                "username": "Evandrodsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38969651",
                "name": "Nayara Alexandra",
                "username": "naylex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21390432",
                "name": "Carlos Eduardo Gomes",
                "username": "voumeja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134627593",
                "name": "Aline Avila",
                "username": "lineavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68220477",
                "name": "Wolber",
                "username": "WolberPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268394063",
                "name": "arthur",
                "username": "arthur1989lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198922181",
                "name": "FABIOLA FLORENCIO",
                "username": "faflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57214531",
                "name": "Neusinha Santos",
                "username": "neusinhasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053473172",
                "name": "CDL Marketing & Print Solutions",
                "username": "cdlfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266786720",
                "name": "Paz em Deus",
                "username": "Paz_em_Deus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107049100",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "guiamenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120581080",
                "name": "Marlon Mendes",
                "username": "marlonmendesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150074735",
                "name": "Banda Matusa \u266b",
                "username": "bandamatusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27917969",
                "name": "D\u00e9bora Vieira",
                "username": "umadeboravieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36078328",
                "name": "Fabio Batista",
                "username": "Batistafabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61308161",
                "name": "Prof. Claudio Fonseca",
                "username": "pclaudiofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58457016",
                "name": "Ana J\u00falia L.",
                "username": "anajulial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67030990",
                "name": "Gisele Mafra",
                "username": "GiMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21268052",
                "name": "M. (emigrato pentito in attesa di rimpatrio)",
                "username": "Nadif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71308836",
                "name": "Elis Lemes",
                "username": "EliLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191036213",
                "name": "camila",
                "username": "araujocamilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53743075",
                "name": "Naninha Moreira",
                "username": "nanidadepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17216293",
                "name": "oandremacedo",
                "username": "oandremacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14510684",
                "name": "Fabr\u00edcio Santos",
                "username": "f_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9996892",
                "name": "arturdeleos",
                "username": "arturdeleos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53072403",
                "name": "Dry Gon\u00e7alves",
                "username": "dryquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40284633",
                "name": "Im\u00f3veis no Brasil",
                "username": "ImovelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184485899",
                "name": "Paulo Salda\u00f1a",
                "username": "paulosaldana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116482555",
                "name": "Mov Cultura Brasil",
                "username": "movculturabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72833888",
                "name": "Israel do Vale | MG",
                "username": "israeldovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22992527",
                "name": "Twazzup",
                "username": "twazzup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59683394",
                "name": "Rafael Pimenta",
                "username": "rafaelpimentta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96153718",
                "name": "Sarinha a Herege do Senhor",
                "username": "sarinharsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275674015",
                "name": "Claudionei Citadin",
                "username": "CCitadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81116082",
                "name": "Lucas Rigamont",
                "username": "Rigamont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52850269",
                "name": "Malu Tolentino",
                "username": "malutolentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7855842",
                "name": "Carlos d'Andr\u00e9a",
                "username": "carlosdand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78373880",
                "name": "Kellyton Azevedo",
                "username": "kellytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64467161",
                "name": "diego gurgel",
                "username": "digurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657810",
                "name": "Thiago Antonio",
                "username": "thifsantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39245006",
                "name": "Luh Guedes",
                "username": "ALuhGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39757324",
                "name": "steph",
                "username": "_stephbysteph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70545363",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "ocmarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27799935",
                "name": "Carolina Saraiva",
                "username": "carolinasaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55961861",
                "name": "Rat\u00f4... Feliz 2023! \u2728",
                "username": "tiago_gaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193793925",
                "name": "Portugal Diret\u00f3rio",
                "username": "ptcharlizee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105564364",
                "name": "Janaina Nascimento",
                "username": "janaaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36882788",
                "name": "Leticia",
                "username": "estrobilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148037278",
                "name": "Region Litoral",
                "username": "regionlitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15103807",
                "name": "F  E L I P E",
                "username": "felipesantossip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346535965",
                "name": "Digao Viana",
                "username": "dig14menos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51795172",
                "name": "Paulo Gouvea Vieira",
                "username": "PGV1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276571213",
                "name": "riacho grande",
                "username": "riacho_grande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135495700",
                "name": "Samuel Kassapian Jr",
                "username": "kassapian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70289798",
                "name": "wilza",
                "username": "wilzamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45032038",
                "name": "elzlane",
                "username": "elzlane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155975307",
                "name": "Caroline Mazur",
                "username": "carolmazur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089604585239601155",
                "name": "fersezerino",
                "username": "fersezerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115513986",
                "name": "Rog\u00e9rio D. Barros",
                "username": "Rodibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118737439",
                "name": "Washington Pires \u2122",
                "username": "washingtonnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237960345",
                "name": "Portal da Mooca",
                "username": "PortaldaMooca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14564641",
                "name": "Thiago Arioza",
                "username": "arioza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62036735",
                "name": "Pai do Bruno",
                "username": "vitorxandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73963532",
                "name": "Guga Santos",
                "username": "GugaSantosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95080489",
                "name": "Raquel Oliveira",
                "username": "rach_vet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120205846",
                "name": "FolhadeMinasGerais",
                "username": "FolhadeMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164479753",
                "name": "warleym",
                "username": "warlleymatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140256836",
                "name": "Ambiente Urbano",
                "username": "egitobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250262135",
                "name": "B\u00fazios",
                "username": "gobuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229252771",
                "name": "J\u00falia Monique",
                "username": "jumonique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209634229",
                "name": "Camila Almeida",
                "username": "_Mila_Almeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147731735",
                "name": "Cleide Carvalho",
                "username": "CleideCarvalhoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170312967",
                "name": "Ah! Cidade",
                "username": "ahcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275125937",
                "name": "Daiane",
                "username": "daiamonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102134287",
                "name": "Taty Pedreira \ud83c\udf35",
                "username": "tatypedreira30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63849811",
                "name": "V\u00edcios Digitais",
                "username": "viciosdigitais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652997",
                "name": "Tina Teresa",
                "username": "DiaboliqViolet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242997991",
                "name": "Rodrigo Linux",
                "username": "rodrigolinux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211478914",
                "name": "edinei oliveira",
                "username": "edinei_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174949562",
                "name": "Sven Koeltz",
                "username": "KoeltzBooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96095258",
                "name": "chuza_pendentes",
                "username": "chuzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267347688",
                "name": "risquinho",
                "username": "riscogz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72844484",
                "name": "Marcia Castro \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marci_nhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59453504",
                "name": "Jornal Amaz\u00f4nia",
                "username": "JornalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60445824",
                "name": "mari",
                "username": "maricerqueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56894719",
                "name": "Marcos Roberto Matos",
                "username": "marcosrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155983491",
                "name": "nic",
                "username": "Fc_Sinaisdoluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75135020",
                "name": "Ricardo Conradi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RickConradi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46154428",
                "name": "Silvia Rocha",
                "username": "silviarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207237079",
                "name": "Na pior em Vila Velh",
                "username": "na_pior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218011951",
                "name": "Neucimar Frog",
                "username": "neucimarfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187587057",
                "name": "Dinheirinho",
                "username": "dinheirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40385069",
                "name": "Eu",
                "username": "PenhaSaviatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182757764",
                "name": "Blog Filipe Marques",
                "username": "BlogFiMarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74217909",
                "name": "Tiago Henrique",
                "username": "thcantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152483188",
                "name": "\u25cb\u25cf Everson \u25cf\u25cb",
                "username": "eversonefr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76193131",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusnnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15594051",
                "name": "the venga bus is cumming",
                "username": "victorarle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70466460",
                "name": "Elton Carlos",
                "username": "eanselmi77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239360497",
                "name": "Natalyn Mattiello",
                "username": "NatyMattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240031913",
                "name": "Socorro - Negra Bela",
                "username": "Socorro2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153270631",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "prleonardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179654490",
                "name": "Adriana Silva",
                "username": "adriasilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182143709",
                "name": "JHC",
                "username": "JHC_40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39837254",
                "name": "Rafael Pastre",
                "username": "rpastre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172461169",
                "name": "G.E. Cacique Marau",
                "username": "caciquemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268532550",
                "name": "PATRULHA PEGASUS",
                "username": "PPEGASUS125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43829857",
                "name": "Fl\u00e1vi\ud83c\udd70\ufe0f Reis",
                "username": "FlarReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65697580",
                "name": "JulioCesarFernandes",
                "username": "JuliusFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99119639",
                "name": "Lee-Lee \ud83e\uddec",
                "username": "dra_chazinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57345206",
                "name": "Eduardo Balduino",
                "username": "eduardobadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51494021",
                "name": "Claudio Ferreira",
                "username": "claudiojmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140428494",
                "name": "meioeambiente",
                "username": "meioeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267490192",
                "name": "LeideAnnes",
                "username": "LeideAnnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147639280",
                "name": "MULHERSACOPRETO",
                "username": "mulhersacopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70831581",
                "name": "Jorge Pessoa",
                "username": "Jorge_Pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71358820",
                "name": "Tudo em um",
                "username": "tudo_em_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220903046",
                "name": "Bruwb",
                "username": "Nobru_Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103998266",
                "name": ":)",
                "username": "Luna_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168327412",
                "name": "Andressa",
                "username": "dressaforfun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120997463",
                "name": "Li\u00e9lson Andrade",
                "username": "lielsonandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197614353",
                "name": "jocapmb@hotmail.com",
                "username": "jocabarauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51115197",
                "name": "Andre Vitor",
                "username": "andredobry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243930938",
                "name": "M7News V\u00eddeos",
                "username": "M7news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6806652",
                "name": "Foncho",
                "username": "cholutions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201305616",
                "name": "edificiopetra",
                "username": "edificiopetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87472662",
                "name": "SePluga.com.br",
                "username": "Site_SePluga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56211118",
                "name": "\u2119\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83e\udd7c\ud83e\ude7a\ud83d\udd4e\ud83d\udd2f\u2695\ufe0f",
                "username": "PeterKrasno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171627463",
                "name": "Leonardo R. da Silva",
                "username": "leodrdscwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72543036",
                "name": "Douglas Dall'Agnol",
                "username": "ddallagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74862170",
                "name": "Reinaldo Ara\u00fajo",
                "username": "Reinaldo_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393385904149049344",
                "name": "Wendell Henrique Costa Galv\u00e3o da Silva",
                "username": "wendell_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195160393",
                "name": "Petr\u00f3polis",
                "username": "PETROPOLlS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102435824",
                "name": "Liguelogo",
                "username": "LigueLogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34114499",
                "name": "Bolsonaro j\u00e1 caiu?",
                "username": "NataliaOsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149346799",
                "name": "elianacustodio",
                "username": "elicustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180070217",
                "name": "Aloisio Neto Adv.",
                "username": "aloisionetoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239456022",
                "name": "Gilvan Wanderley",
                "username": "bloggilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254579187",
                "name": "Sinergy Imoveis",
                "username": "Sinergy_Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123841385",
                "name": "neha smith",
                "username": "neha_smith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262284239",
                "name": "Arthur Brant",
                "username": "arthur_brant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219971833",
                "name": "V\u00eddeo Im\u00f3vel",
                "username": "videoimovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62916499",
                "name": "mother of cats",
                "username": "ferrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171037393",
                "name": "Revista Leite",
                "username": "RevistaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14674059",
                "name": "Ricardo Vieira",
                "username": "instrumentista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129874006",
                "name": "Junior",
                "username": "xjuuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21905945",
                "name": "Samira Santos",
                "username": "4samirexss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120264921",
                "name": "PARA DE BOBAGEM",
                "username": "paradebobagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550626852",
                "name": "Labassurionderra",
                "username": "Labasurionderra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157336861",
                "name": "CPUDU-OAB/CE",
                "username": "cpuduoabce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40255368",
                "name": "FERNANDO ALFREDO",
                "username": "fernandoalfredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194617240",
                "name": "\u00c9rico B. de Ara\u00fajo",
                "username": "_ericobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204623199",
                "name": "Jorge Pereira corredor",
                "username": "Jorgepereirabd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418774",
                "name": "Herbert Levy Neto",
                "username": "BinhoLevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45624575",
                "name": "pedro vada",
                "username": "pedro_vada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65963531",
                "name": "Luiz",
                "username": "imaloez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130872811",
                "name": "Gavi\u00e3 Arqueira",
                "username": "Jajabep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85446931",
                "name": "\uf8ffConstance Jacob",
                "username": "Constance_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82010944",
                "name": "RITA SOUZA",
                "username": "rftmsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141239150",
                "name": "Fangoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "FangoriaOficiaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42681485",
                "name": "carol rocha",
                "username": "tchulim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38041103",
                "name": "fernanda \ud83e\udd8a",
                "username": "fermosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110183560",
                "name": "Gadelha  Filho",
                "username": "gadelhafoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136391291",
                "name": "Manoel Ventura",
                "username": "manoelventura_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265965205",
                "name": "Georgia Arag\u00e3o",
                "username": "ge_aragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43714395",
                "name": "Calcos Brasil",
                "username": "calcosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168790592",
                "name": "Victoria",
                "username": "LViick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146009921",
                "name": "Click Arapiraca",
                "username": "Click_Arapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705666",
                "name": "Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "osascoeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197095000",
                "name": "Navira\u00ed Di\u00e1rio",
                "username": "NaviraiDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55283547",
                "name": "ifn",
                "username": "italozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106433664",
                "name": "Wabner Augusto",
                "username": "wabner_augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78397394",
                "name": "SM Viagens e Turismo",
                "username": "smturismo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "55262634248908800",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bthwlqih8oivxbakrpd9lzwr9srr1",
        "oldest_id": "53478412744007680",
        "result_count": 500
    }
}