{
    "data": [
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-03-31T15:15:59.000Z",
            "id": "53475635162644481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a APA da Lagoa do Urua\u00fa, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, criada em 1999 no munic\u00edpio de #Beberibe http://t.co/h81Vg7I"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2011-03-31T14:37:44.000Z",
            "id": "53466008727465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petista sugere cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Rio Grande do Norte  http://t.co/VwAa9kW"
        },
        {
            "author_id": "177735232",
            "created_at": "2011-03-31T14:07:33.000Z",
            "id": "53458413472067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tome banho de piscina natural no alto da serra no Parque Estadual da Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo. http://migre.me/49BS2"
        },
        {
            "author_id": "194617240",
            "created_at": "2011-03-31T14:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "53456903849779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/e1oquE"
        },
        {
            "author_id": "110810634",
            "created_at": "2011-03-31T13:40:50.000Z",
            "id": "53451689663012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Sertanejo no Parque Municipal: \nGrandes op\u00e7\u00f5es de divers\u00e3o e entretenimento, isso \u00e9 o que temos em B... http://bit.ly/hRdjd3"
        },
        {
            "author_id": "101631638",
            "created_at": "2011-03-31T13:14:56.000Z",
            "id": "53445170351452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Arapiraca coloca 2.500 alevinos no lago do parque municipal Ceci Cunha para manter a qualidade da \u00e1gua e a ornamenta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "167408992",
            "created_at": "2011-03-31T13:14:35.000Z",
            "id": "53445081318948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria tanto irr pro parque nacional do corcovado"
        },
        {
            "author_id": "35898036",
            "created_at": "2011-03-31T13:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "53442868035067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/gOhoZm"
        },
        {
            "author_id": "56823183",
            "created_at": "2011-03-31T12:48:21.000Z",
            "id": "53438480503685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Larissa estava na Governadoria, acompanhando o pref. Aldivon, tratando da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "232993590",
            "created_at": "2011-03-31T12:37:23.000Z",
            "id": "53435720601305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/gUIfBO"
        },
        {
            "author_id": "48638556",
            "created_at": "2011-03-31T11:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "16014577",
                        "start": 87,
                        "username": "growroom"
                    }
                ]
            },
            "id": "53424154124365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poli\u0301cia do Maranha\u0303o destro\u0301i plantac\u0327a\u0303o de maconha em reserva biolo\u0301gica - Canal de @growroom: http://bit.ly/hAoQiQ"
        },
        {
            "author_id": "269876392",
            "created_at": "2011-03-31T10:21:08.000Z",
            "id": "53401433759952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA...Indo pro Parque Estadual da Serra da Cantareira mais famoso como Horto Florestal..Aquele trotizinho de leve.Quem t\u00e1 no PIKE a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "34181404",
            "created_at": "2011-03-31T03:44:24.000Z",
            "id": "53301594086842370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita hoje ao antigo Are\u00e3o,futuro parque municipal do are\u00e3o,projeto vai ficar bacana demais!"
        },
        {
            "author_id": "50440920",
            "created_at": "2011-03-31T03:36:05.000Z",
            "id": "53299499984097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos que vejo da Floresta Estadual, dito Horto, sempre d\u00e3o a mesma sensa\u00e7\u00e3o em TODAS as pessoas, a de um bosque do Hemisf\u00e9rio Norte..."
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-03-31T02:52:28.000Z",
            "id": "53288522370650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - O p\u00f4r-do-sol http://t.co/ITF7WAH"
        },
        {
            "author_id": "49369727",
            "created_at": "2011-03-31T02:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "53277634603384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/haZTmA"
        },
        {
            "author_id": "61922644",
            "created_at": "2011-03-31T01:39:22.000Z",
            "id": "53270124731441153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 mil p\u00e9s de maconha foram encontrados dentro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi(MA). Ningu\u00e9m foi preso."
        },
        {
            "author_id": "163991147",
            "created_at": "2011-03-30T23:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "65132548",
                        "start": 33,
                        "username": "gabrielbchaves"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "163991147",
                        "start": 50,
                        "username": "habibchalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "53243924642414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja trato o Parque como realidade\"@gabrielbchaves: @habibchalita o Parque Nacional de Furnas Feia,poder\u00e1 fazer grande diferen\u00e7a p o turismo"
        },
        {
            "author_id": "128651464",
            "created_at": "2011-03-30T23:53:05.000Z",
            "id": "53243380343377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara encanta Jornalistas do Brasil http://tinyurl.com/5twjnxg"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-03-30T23:40:45.000Z",
            "id": "53240275073638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cerrado \u00e9 uma das mais desprotegidas savanas do mundo, com menos de 2% de sua \u00e1rea protegida em parques nacionais e \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "65132548",
            "created_at": "2011-03-30T23:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "163991147",
                        "start": 0,
                        "username": "habibchalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "53239370135777280",
            "in_reply_to_user_id": "163991147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@habibchalita o Parque Nacional de Furnas Feia,se for pra frente,poder\u00e1 fazer grande diferen\u00e7a para o turismo potiguar."
        },
        {
            "author_id": "161860484",
            "created_at": "2011-03-30T23:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "163991147",
                        "start": 0,
                        "username": "habibchalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "53236931370303488",
            "in_reply_to_user_id": "163991147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@habibchalita: Reuni\u00e3o do Polo Costa das Dunas no B. Roxa, muito proveitoza, principalmente pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furnas Feia !"
        },
        {
            "author_id": "163991147",
            "created_at": "2011-03-30T23:24:11.000Z",
            "id": "53236104924626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Polo Costa das Dunas no B. Roxa, muito proveitoza, principalmente pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furnas Feia !"
        },
        {
            "author_id": "71358820",
            "created_at": "2011-03-30T22:46:08.000Z",
            "id": "53226531643850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TeU: Parque Estadual do Rio Guarani\nrecebe m\u00e1quinas e equipamentos http://bit.ly/eTclCu"
        },
        {
            "author_id": "170505174",
            "created_at": "2011-03-30T22:41:56.000Z",
            "id": "53225472699531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um passeio em um parque estadual hoje em Fenix... Muito bom pra quem gosta de mata fechada... E o melhor n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe de C. Mour\u00e3o :D"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-03-30T22:02:09.000Z",
            "id": "53215460526796801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rodovia dos Imigrantes, Rodovia Anchieta, Santos / S\u00e3o\tPaulo) http://4sq.com/fMKidQ"
        },
        {
            "author_id": "71347046",
            "created_at": "2011-03-30T21:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "53203887989080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/dIi4Tv"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2011-03-30T21:12:15.000Z",
            "id": "53202904277979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Parcel do Manoel Lu\u00eds http://severino-neto.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "218693396",
            "created_at": "2011-03-30T20:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "105864667",
                        "start": 0,
                        "username": "karineenirak"
                    }
                ]
            },
            "id": "53199521156571136",
            "in_reply_to_user_id": "105864667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karineenirak , ah amiga m\u00f3 zica hj, a van foi quebrar quase chegando na escola, ali no parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "93238351",
            "created_at": "2011-03-30T20:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176062105",
                        "start": 0,
                        "username": "ThalisonFreitas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "84880034",
                        "start": 17,
                        "username": "LiviaBritt"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "143418112",
                        "start": 46,
                        "username": "PedroCassius"
                    }
                ]
            },
            "id": "53198485939425280",
            "in_reply_to_user_id": "176062105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThalisonFreitas @LiviaBritt @rehalbuquerque_ @PedroCassius Opini\u00f5es sobre a Furna Feia, de APP para Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "93238351",
            "created_at": "2011-03-30T20:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "98267611",
                        "start": 10,
                        "username": "thalita0"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "197449579",
                        "start": 20,
                        "username": "thalesfreitas_"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "142150072",
                        "start": 36,
                        "username": "RafaellaRomina"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1353912519019139073",
                        "start": 65,
                        "username": "karlinhamenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "53197514228248576",
            "in_reply_to_user_id": "168978447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KaarlaNS @thalita0 @thalesfreitas_ @RafaellaRomina @Milaleonez  @karlinhamenezes Opini\u00f5es sobre a Furna Feia, de APP para Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2011-03-30T20:34:06.000Z",
            "id": "53193305609076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas degradadas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 recebem mudas de \u00e1rvores nativas, para compensar emiss\u00f5es de carbono."
        },
        {
            "author_id": "148841774",
            "created_at": "2011-03-30T20:11:54.000Z",
            "id": "53187714647994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visita ao parque Nacional de Itatiaia -RJ"
        },
        {
            "author_id": "40037609",
            "created_at": "2011-03-30T20:10:28.000Z",
            "id": "53187354915127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piada do dia: Bi\u00f3logos apelarem \u00e0 Monsanto para salvar Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2011-03-30T19:56:37.000Z",
            "id": "53183870698397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Inovacao e Sustentabilidade assinou requerimento  defendendo a criacao do Parque Nacional de Furna Feia #PARNA em #Caraubas"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-03-30T19:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36849552",
                        "start": 0,
                        "username": "fpulcineli"
                    }
                ]
            },
            "id": "53183446096429057",
            "in_reply_to_user_id": "36849552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpulcineli Agro ecologia \u00e9 o caminho. Agrot\u00f3xico da Monsanto no Parque Nacional das Emas \u00e9 a falta de orienta\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "72879844",
            "created_at": "2011-03-30T19:34:46.000Z",
            "id": "53178372376903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcida do gr\u00eamio e Fluminense tudo aliadas da banda del parque #nacional , tri v\u00ea essa rela\u00e7\u00e3o de ga\u00fachos, uruguaios e brasileiros"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-03-30T19:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36849552",
                        "start": 0,
                        "username": "fpulcineli"
                    }
                ]
            },
            "id": "53177725967536128",
            "in_reply_to_user_id": "36849552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpulcineli Agrot\u00f3xico no Parque Nacional das Emas, sem seguran\u00e7a na metodologia da aplica\u00e7\u00e3o, sem saber como vai ser a recomposi\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2011-03-30T19:31:02.000Z",
            "id": "53177432089436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://www.folha.com.br/ct895381 #folha"
        },
        {
            "author_id": "57063743",
            "created_at": "2011-03-30T19:05:13.000Z",
            "id": "53170937260032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal.. jacar\u00e9 do papo yellow aqui nadando."
        },
        {
            "author_id": "235321113",
            "created_at": "2011-03-30T18:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14663585",
                        "start": 0,
                        "username": "quatrorodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "53165788143693824",
            "in_reply_to_user_id": "14663585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quatrorodas vai quebrar o parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2011-03-30T18:21:14.000Z",
            "id": "53159867908759553",
            "in_reply_to_user_id": "166119930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcparizi No caso da Cachoeira de Morangaba, ela foi desapropriada pela Prefeitura, porque est\u00e1 dentro de territ\u00f3rio da Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "152032357",
            "created_at": "2011-03-30T17:48:51.000Z",
            "id": "53151715796582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas usar\u00e1 agrot\u00f3xico para conter expans\u00e3o de ex\u00f3ticas. \u00c9 isso ou o colapso, diz administrador. Est\u00e1 no Valor de hoje."
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2011-03-30T17:48:09.000Z",
            "id": "53151539539349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCR NovaDutra informa: Parque Municipal de Taubat\u00e9 (SP) oferece lazer e divers\u00e3o com o tema P\u00e1scoa - A Prefeitu... http://intelog.co/?741049"
        },
        {
            "author_id": "17537530",
            "created_at": "2011-03-30T17:46:53.000Z",
            "id": "53151222110224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei de um v\u00eddeo do YouTube -- Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://youtu.be/hqS33IVxjc8?a"
        },
        {
            "author_id": "44177083",
            "created_at": "2011-03-30T17:28:05.000Z",
            "id": "53146492319440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornal Valor Econ\u00f4mico desta quarta mostra como o glifosato est\u00e1 ajudando a salvar o Parque Nacional das Emas (GO) http://twitpic.com/4f0xxo"
        },
        {
            "author_id": "140428494",
            "created_at": "2011-03-30T17:27:59.000Z",
            "id": "53146464205017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MA: planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica, http://migre.me/49gOf"
        },
        {
            "author_id": "110810634",
            "created_at": "2011-03-30T17:09:11.000Z",
            "id": "53141734921736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio de Fechamento Parque Municipal: \nTodos n\u00f3s sabemos, a cidade de Barueri est\u00e1 sempre oferecendo novas van... http://bit.ly/dQPmIa"
        },
        {
            "author_id": "216435483",
            "created_at": "2011-03-30T16:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "108690445",
                        "start": 0,
                        "username": "casamentobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "53128090028744704",
            "in_reply_to_user_id": "108690445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casamentobh Olha o Parque Nacional HUERQUEHUE que liiindo!! http://twitpic.com/4f0cu2"
        },
        {
            "author_id": "87698683",
            "created_at": "2011-03-30T16:05:53.000Z",
            "id": "53125806238597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes em Ubatuba? Acesse: http://bit.ly/gQY18U"
        },
        {
            "author_id": "262803063",
            "created_at": "2011-03-30T15:52:37.000Z",
            "id": "53122467664887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado mais de 250 mil p\u00e9s de maconha em reserva biol\u00f3gica no maranh\u00e3o.: \n\nMais de 250 mil p\u00e9s de maconha f... http://bit.ly/f3sUF9"
        },
        {
            "author_id": "259226785",
            "created_at": "2011-03-30T15:52:37.000Z",
            "id": "53122467564236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado mais de 250 mil p\u00e9s de maconha em reserva biol\u00f3gica no maranh\u00e3o.: \n\nMais de 250 mil p\u00e9s de maconha f... http://bit.ly/f3sUF9"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2011-03-30T15:52:37.000Z",
            "id": "53122467266428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado mais de 250 mil p\u00e9s de maconha em reserva biol\u00f3gica no maranh\u00e3o.: \n\nMais de 250 mil p\u00e9s de maconha f... http://bit.ly/f3sUF9"
        },
        {
            "author_id": "216435483",
            "created_at": "2011-03-30T15:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "108690445",
                        "start": 0,
                        "username": "casamentobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "53120518735405056",
            "in_reply_to_user_id": "108690445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casamentobh passeio inesquec\u00edvel no PARQUE NACIONAL HUERQUEHUE espetacular de t\u00e3o liiindo, diferente e super rom\u00e2ntico, com trilhas f\u00e1ceis."
        },
        {
            "author_id": "77641585",
            "created_at": "2011-03-30T15:32:18.000Z",
            "id": "53117353004777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em se falando no Parque Nacional de Furna Feia, minha m\u00e3e acaba de contar q meus avos diziam q l\u00e1 era encantado. Ser\u00e1??"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2011-03-30T15:21:24.000Z",
            "id": "53114610336796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO Online - Cear\u00e1 - Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o ganha primeira interven\u00e7\u00e3o http://t.co/pLX6SmG"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-03-30T14:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "224194374",
                        "start": 121,
                        "username": "IMDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "53106692317118465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IMD - Instituto Marcos Daniel - Cursos - Simbora pro Parque Estadual de Ita\u00fanas 16 e 17 de abril http://t.co/7f3KQOo via @imdbrasil"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-03-30T14:43:47.000Z",
            "id": "53105144665096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Exemplo de conserva\u00e7\u00e3o, Parque Nacional de Kaziranga abriga milhares de elefantes, b\u00fafalos, tigres e rinocerontes http://abr.io/Tly"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-03-30T14:43:35.000Z",
            "id": "53105093804961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR ESQUE\u00c7E DE ASSINAR DECRETO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL FAVORECENDO EMPRESAS IMOBILIARIAS DE ARRAIAL DO CABO - MORRO DA CABOCLA"
        },
        {
            "author_id": "197047330",
            "created_at": "2011-03-30T14:42:51.000Z",
            "id": "53104908337029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL TEM LIMITES ALTERADOS POR CONTA DE MARINA DO CABO GARANTINDO INDENIZACAO MILIONARIA DOS COFRES PUBLICOS"
        },
        {
            "author_id": "53591031",
            "created_at": "2011-03-30T14:32:03.000Z",
            "id": "53102189702418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MARINHO ARQUIPL\u00c9LAGO DOS ALCATRAZES:\nAUDIENCIA P\u00daBLCA HOJE \u00c0S 18H00 NO TEATRO MUNICIPAL DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "109088811",
            "created_at": "2011-03-30T14:07:59.000Z",
            "id": "53096135245561857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa com mobilha para at\u00e9 8 Pessoas, de frente para as dunas do parque nacional com vista para o cerrote. Em jericoacoara R$ 1.000 -  4 dias"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2011-03-30T14:06:33.000Z",
            "id": "53095773524594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Pequenos Neg\u00f3cios estimula produ\u00e7\u00e3o comercial de sab\u00e3o na floresta estadual do Antimary http://bit.ly/efzsnq"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2011-03-30T13:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36849552",
                        "start": 0,
                        "username": "fpulcineli"
                    }
                ]
            },
            "id": "53092290293534720",
            "in_reply_to_user_id": "36849552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpulcineli Qual ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o que est\u00e1 esta triste mat\u00e9ria de agrot\u00f3xico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "61308161",
            "created_at": "2011-03-30T13:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "13099302",
                        "start": 0,
                        "username": "miltonjung"
                    }
                ]
            },
            "id": "53086958016139264",
            "in_reply_to_user_id": "13099302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltonjung Apresentei Projeto de Lei que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do #Parque Municipal da Mooca, na \u00e1rea ocupada hoje, por sucata e lix\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-03-30T13:30:40.000Z",
            "id": "53086743217446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de votar SIM para o PRIMEIRO Parque Nacional Marinho do Sudeste!\nJ\u00e1 estou na estrada indo do Rio para S.Sebasti\u00e3o!\n http://ow.ly/4oZcp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-03-30T13:30:40.000Z",
            "id": "53086743162925057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de votar SIM para o PRIMEIRO Parque Nacional Marinho do Sudeste!\nJ\u00e1 estou na estrada indo do Rio para S.Sebasti\u00e3o!\n http://ow.ly/4oZ6E"
        },
        {
            "author_id": "36849552",
            "created_at": "2011-03-30T13:27:54.000Z",
            "id": "53086046119927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para evitar colapso com avan\u00e7o agressivo de plantas ex\u00f3ticas, administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas usar\u00e1 agrot\u00f3xicos. No Valor. Triste."
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-03-30T12:49:05.000Z",
            "id": "53076278827429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUA 09H48 Transito intenso na Av. Afonso Pena em frente ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-30T12:43:36.000Z",
            "id": "53074897735401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo video das Cataratas mostra a estrutura do Parque Nacional: http://tinyurl.com/4ejcvqz"
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2011-03-30T12:34:28.000Z",
            "id": "53072600989044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, uma das principais \u00e1reas protegidas do Cerrado, abriga diversos felinos: http://tinyurl.com/4f5oqjv"
        },
        {
            "author_id": "62141862",
            "created_at": "2011-03-30T12:26:42.000Z",
            "id": "53070645667446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo as 7h30 tem Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "36702109",
            "created_at": "2011-03-30T11:45:01.000Z",
            "id": "53060156879147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o policial encontra mais de 250 mil p\u00e9s de maconha em reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o. www.radio2.com.br"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2011-03-30T11:42:28.000Z",
            "id": "53059512663420929",
            "in_reply_to_user_id": "166119930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcparizi Bom dia! Algumas cachoeiras est\u00e3o na reserva biol\u00f3gica da Serra. Essa \u00e1rea \u00e9 de preserva\u00e7\u00e3o total."
        },
        {
            "author_id": "56771325",
            "created_at": "2011-03-30T11:41:59.000Z",
            "id": "53059389984223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim?? - Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA:  http://t.co/XHqHDYh"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-03-30T11:35:02.000Z",
            "id": "53057644839178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada! Com o p\u00e9 na estrada seguindo para S\u00e3o Sebasti\u00e3o para votar sim pelo Parque Nacional Marinho de Alcatrazes. Agora on line s\u00f3 de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-03-30T11:35:02.000Z",
            "id": "53057644826599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada! Com o p\u00e9 na estrada seguindo para S\u00e3o Sebasti\u00e3o para votar sim pelo Parque Nacional Marinho de Alcatrazes. Agora on line s\u00f3 de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "53201457",
            "created_at": "2011-03-30T11:20:47.000Z",
            "id": "53054055362211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "255007681",
            "created_at": "2011-03-30T11:08:05.000Z",
            "id": "53050859017347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA.http://twixar.com/Qkfu8rwM"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-03-30T04:58:31.000Z",
            "id": "52957856105902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "259547900",
            "created_at": "2011-03-30T04:26:55.000Z",
            "id": "52949903453863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Junior Mar\u00e3o inaugura , dia 2, \u00e0s 9h, o \u201cParque Municipal Santa Am\u00e9lia e Reserva Ecol\u00f3gica Chico Mendes\u201d\nhttp://br4.in/csP7J"
        },
        {
            "author_id": "177332997",
            "created_at": "2011-03-30T03:54:33.000Z",
            "id": "52941756861394945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020anos q se encontra no Parque Estadual d Vassununga-SP eu sei...isso mudou sua vida"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2011-03-30T03:47:34.000Z",
            "id": "52940002560192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS - Prefeito do Crato participa de solenidade de reentrega do Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o:  O... http://bit.ly/gR0Zyz"
        },
        {
            "author_id": "49138249",
            "created_at": "2011-03-30T03:21:07.000Z",
            "id": "52933345268600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "258101989",
            "created_at": "2011-03-30T03:01:57.000Z",
            "id": "52928522548822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 250 mil p\u00e9s de maconha foram identificados na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, localizada na fronteira do Maranh\u00e3o com o Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "37404255",
            "created_at": "2011-03-30T01:32:03.000Z",
            "id": "52905895969034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/gh4Qu1"
        },
        {
            "author_id": "37404255",
            "created_at": "2011-03-30T01:32:02.000Z",
            "id": "52905894480068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/gh4Qu1"
        },
        {
            "author_id": "264487560",
            "created_at": "2011-03-30T01:15:29.000Z",
            "id": "52901729892700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "65937162",
            "created_at": "2011-03-30T00:19:56.000Z",
            "id": "52887747505029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS -http://bit.ly/hFaO0X"
        },
        {
            "author_id": "102169725",
            "created_at": "2011-03-29T23:52:33.000Z",
            "id": "52880857664458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3... http://bit.ly/eW8qGz"
        },
        {
            "author_id": "207223733",
            "created_at": "2011-03-29T23:39:36.000Z",
            "id": "52877597637476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/dKL3SU"
        },
        {
            "author_id": "37781336",
            "created_at": "2011-03-29T23:35:48.000Z",
            "id": "52876642443460610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA  http://migre.me/48YkO"
        },
        {
            "author_id": "246785257",
            "created_at": "2011-03-29T23:11:10.000Z",
            "id": "52870442201006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica - Portal MS - Not\u00edcias http://dld.bz/Um49"
        },
        {
            "author_id": "190841538",
            "created_at": "2011-03-29T23:08:58.000Z",
            "id": "52869888951332866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uahsuahsuh' hoje eu tava no half come\u00e7ou a chover alago o parque municipal ae agente saiu correndo la no meio"
        },
        {
            "author_id": "34671047",
            "created_at": "2011-03-29T22:59:57.000Z",
            "id": "52867620780773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resort da dengue: Com a chuva forte e constante da noite passada, as duas pistas de skate no Parque Municipal em... http://bit.ly/fqwqHG"
        },
        {
            "author_id": "28776536",
            "created_at": "2011-03-29T21:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15172974",
                        "start": 0,
                        "username": "brogiatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "52839143310495745",
            "in_reply_to_user_id": "15172974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brogiatto virou jib\u00f3ia e hoje mora no lago do parque municipal lagoa do nado"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-03-29T20:55:06.000Z",
            "id": "52836200343535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores organizam evento, que acontece no Parque Municipal Lagoa do Japiim, para celebrar a data. http://bit.ly/fRCvM4 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "61308161",
            "created_at": "2011-03-29T20:43:29.000Z",
            "id": "52833277094019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propus o PL sobre o Parque Municipal da #Mooca q. se aprovado, ocupar\u00e1 \u00c1rea na conflu\u00eancia das Ruas Bresser, dos Trilhos e Itajai.#AMOAMOOCA"
        },
        {
            "author_id": "61308161",
            "created_at": "2011-03-29T20:39:07.000Z",
            "id": "52832179419492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentei na C\u00e2mara Municipal Projeto de Lei que cria o Parque Municipal da Mooca, integrado ao Sistema de \u00c1reas Verdes do Municipio de S.P"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-03-29T20:38:03.000Z",
            "id": "52831910128402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TER 17H37 Transito intenso na Av. Afonso Pena em frente ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2011-03-29T20:35:12.000Z",
            "id": "52831193988739073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://goo.gl/DHjR5"
        },
        {
            "author_id": "102151571",
            "created_at": "2011-03-29T20:34:27.000Z",
            "id": "52831004792070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA Oo http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "146132149",
            "created_at": "2011-03-29T20:28:52.000Z",
            "id": "52829600232898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas se impressionam com estrutura do Parque Nacional Serra da Capivara http://bit.ly/e3BNCG"
        },
        {
            "author_id": "11467942",
            "created_at": "2011-03-29T20:24:16.000Z",
            "id": "52828440432349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resort da dengue - Com a chuva forte e constante da noite passada, as duas pistas de skate no Parque Municipal em Qu... http://ow.ly/1bXW6v"
        },
        {
            "author_id": "242653781",
            "created_at": "2011-03-29T20:20:49.000Z",
            "id": "52827572605693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "32496088",
            "created_at": "2011-03-29T20:20:40.000Z",
            "id": "52827535196692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "242809512",
            "created_at": "2011-03-29T20:17:23.000Z",
            "id": "52826709606662145",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho Apaixonadooo j\u00e1 levou ela p/ conhecer o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "86601852",
            "created_at": "2011-03-29T19:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "111284488",
                        "start": 16,
                        "username": "gilbertojales1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52820136884830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos sim! RT @gilbertojales1 O curso de Gest\u00e3o Ambiental UNP Mossor\u00f3 grande defensor e divulgador do PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA\""
        },
        {
            "author_id": "139486519",
            "created_at": "2011-03-29T19:50:06.000Z",
            "id": "52819843799453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://g1.globo.com/bom-dia-brasil/noticia/2011/03/policia-encontra-maconha-no-meio-de-reserva-biologica-no-maranhao.html Fuma td malucOo!!"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-29T19:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "88984387",
                        "start": 0,
                        "username": "ramony_linhares"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "86601852",
                        "start": 17,
                        "username": "danieleamancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "52819405037514752",
            "in_reply_to_user_id": "88984387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramony_linhares @danieleamancio O curso de Gest\u00e3o Ambiental UNP Mossor\u00f3 grande defensor e divulgador do  PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA\""
        },
        {
            "author_id": "56891271",
            "created_at": "2011-03-29T19:47:23.000Z",
            "id": "52819157196095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas fotos da maratona: http://bit.ly/dXanbn nossa invas\u00e3o ao parque estadual do Rio Vermelho haha"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2011-03-29T19:41:30.000Z",
            "id": "52817676397051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ap\u00f3s mais uma press trip. Em breve postaremos fotos das milenares atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Serra da Capivara - PI. Aguardem!"
        },
        {
            "author_id": "60612996",
            "created_at": "2011-03-29T19:40:27.000Z",
            "id": "52817415515537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resort da dengue: Com a chuva forte e constante da noite passada, as duas pistas de skate no Parque Municipal em... http://bit.ly/fqwqHG"
        },
        {
            "author_id": "126718013",
            "created_at": "2011-03-29T19:38:41.000Z",
            "id": "52816968293695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais do MA e PA destroem planta\u00e7\u00e3o de maconha na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi: http://portalma.com/index.php?pg=news_ler&id=7060"
        },
        {
            "author_id": "54250150",
            "created_at": "2011-03-29T19:29:14.000Z",
            "id": "52814589854879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob press\u00e3o dos ruralistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado http://bit.ly/hmVMZM"
        },
        {
            "author_id": "228691053",
            "created_at": "2011-03-29T19:28:45.000Z",
            "id": "52814468471721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MARANH\u00c3O http://bit.ly/fDEbGu"
        },
        {
            "author_id": "67334334",
            "created_at": "2011-03-29T19:27:02.000Z",
            "id": "52814037108535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://bit.ly/gzDmRl #clipadao"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-03-29T18:46:02.000Z",
            "id": "52803719422689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia? O maior banco de corais da Am\u00e9rica do Sul encontra-se no Parque Estadual do Parcel de Manoel Lu\u00eds, localizado no Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "55008693",
            "created_at": "2011-03-29T18:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31066862",
                        "start": 3,
                        "username": "hempadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "52799761933287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @hempadao Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://bit.ly/hTC6Hh #clipadao"
        },
        {
            "author_id": "114572923",
            "created_at": "2011-03-29T18:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31066862",
                        "start": 3,
                        "username": "hempadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "52799761903915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @hempadao Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://bit.ly/hTC6Hh #clipadao"
        },
        {
            "author_id": "31066862",
            "created_at": "2011-03-29T18:30:18.000Z",
            "id": "52799761245409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://bit.ly/hTC6Hh #clipadao"
        },
        {
            "author_id": "63139518",
            "created_at": "2011-03-29T18:22:51.000Z",
            "id": "52797884386648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA \nhttp://bit.ly/hoalvb #UAM"
        },
        {
            "author_id": "154327369",
            "created_at": "2011-03-29T18:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "177933636",
                        "start": 13,
                        "username": "samuelmilk"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "52127899",
                        "start": 25,
                        "username": "jessicavecchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "52795840368087041",
            "in_reply_to_user_id": "131042974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FerBelezine @samuelmilk @jessicaVecchi no Parque Nacional do Vassununga, talvez ele s\u00f3 confundiu flor com \u00e1rvore,deve ser essa q ele pensou"
        },
        {
            "author_id": "33399801",
            "created_at": "2011-03-29T18:08:26.000Z",
            "id": "52794255906844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior s\u00f3 tem placa de \"esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tal lugar\" cad\u00ea a placa de shopping?"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-03-29T17:50:14.000Z",
            "id": "52789676762857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas se impressionam com estrutura do Parque Nacional Serra da Capivara -  http://migre.me/48MXS"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2011-03-29T17:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "178367712",
                        "start": 3,
                        "username": "md_comunicacao"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "61449317",
                        "start": 131,
                        "username": "TwtTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "52785598167126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @md_comunicacao Bom Dia Brasil - Pol\u00edcia maconha Encontra nenhuma Meio de Reserva Biol\u00f3gica no Mara... http://glo.bo/hVSoHg via @twttimes"
        },
        {
            "author_id": "143882207",
            "created_at": "2011-03-29T16:57:19.000Z",
            "id": "52776360481001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem sai da escola e vai namorar no parque municipal N\u00c3O tem o meu conceito =)"
        },
        {
            "author_id": "159628549",
            "created_at": "2011-03-29T16:55:54.000Z",
            "id": "52776004552376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA.  http://bit.ly/hMIWEA"
        },
        {
            "author_id": "61830773",
            "created_at": "2011-03-29T16:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "226359641",
                        "start": 0,
                        "username": "_breendaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "52773448203767808",
            "in_reply_to_user_id": "226359641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_breendaf C\u00ca N\u00c3O SABE AONDE \u00c9 O PARQUE MUNICIPAL ? COMO ASSIM BRENDA , C\u00ca MORA AONDE ?"
        },
        {
            "author_id": "61830773",
            "created_at": "2011-03-29T16:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "226359641",
                        "start": 0,
                        "username": "_breendaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "52772844513411072",
            "in_reply_to_user_id": "226359641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_breendaf c\u00ea sabe andar na afonso pena , naquela rua do parque municipal pelo menos ?"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-03-29T16:32:04.000Z",
            "id": "52770005623898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00fassia. Parque nacional liquidou inc\u00eandio que amea\u00e7ava leopardos: http://bit.ly/dLks3j"
        },
        {
            "author_id": "54633713",
            "created_at": "2011-03-29T16:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "90959293",
                        "start": 16,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "52768887569256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Danadiiinhoss RT@folha_ambiente Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: http://bit.ly/i6OMoX #folha"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2011-03-29T16:21:48.000Z",
            "id": "52767420993126402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - vmribeiro.net http://bit.ly/gIa4vV"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-03-29T16:21:46.000Z",
            "id": "52767412642258945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica em MA http://bit.ly/hMIWEA"
        },
        {
            "author_id": "150255496",
            "created_at": "2011-03-29T16:20:52.000Z",
            "id": "52767186472808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA\nhttp://ht.ly/4oPaq"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-03-29T16:20:48.000Z",
            "id": "52767170526068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2011-03-29T16:11:17.000Z",
            "id": "52764774580232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA:  http://bit.ly/i6OMoX #folha"
        },
        {
            "author_id": "212296238",
            "created_at": "2011-03-29T16:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "360331049",
                        "start": 14,
                        "username": "fabiofaria33"
                    }
                ]
            },
            "id": "52762872715034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder do PMN, @fabiofaria33, participou, ontem, de reuni\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia em Mossor\u00f3 e Bara\u00fana (RN)"
        },
        {
            "author_id": "21375909",
            "created_at": "2011-03-29T15:51:10.000Z",
            "id": "52759715184259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha.com - Cotidiano - Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA - 29/03/2011 http://bit.ly/gnfBT8"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-03-29T15:50:28.000Z",
            "id": "52759537857466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA:  http://bit.ly/i6OMoX #folha"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-03-29T15:49:46.000Z",
            "id": "52759359062683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Maranh\u00e3o loca... http://bit.ly/elsVQe"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-03-29T15:49:45.000Z",
            "id": "52759358605500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://bit.ly/elsVQe #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-03-29T15:49:45.000Z",
            "id": "52759356160221185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Maranh\u00e3o loca... http://bit.ly/elsVQe"
        },
        {
            "author_id": "269300487",
            "created_at": "2011-03-29T15:49:45.000Z",
            "id": "52759355807895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Maranh\u00e3o loca... http://bit.ly/elsVQe"
        },
        {
            "author_id": "144614397",
            "created_at": "2011-03-29T15:49:45.000Z",
            "id": "52759355476541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Maranh\u00e3o loca... http://bit.ly/elsVQe"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-03-29T15:49:45.000Z",
            "id": "52759355434610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Maranh\u00e3o loca... http://bit.ly/elsVQe"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-03-29T15:47:09.000Z",
            "id": "52758703211941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA: A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Maranh\u00e3o loca... http://bit.ly/ibYR33"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-03-29T15:47:09.000Z",
            "id": "52758701538410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em reserva biol\u00f3gica no MA http://awe.sm/5HUX2 #folha"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2011-03-29T15:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "16014577",
                        "start": 9,
                        "username": "growroom"
                    }
                ]
            },
            "id": "52758157574938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz! RT @growroom: [Video] Pol\u00edcia do Maranh\u00e3o destr\u00f3i planta\u00e7\u00e3o de maconha em reserva biol\u00f3gica \u00bb http://bit.ly/fpeTjZ Assista agora!"
        },
        {
            "author_id": "16014577",
            "created_at": "2011-03-29T15:36:52.000Z",
            "id": "52756114508496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Video] Pol\u00edcia do Maranh\u00e3o destr\u00f3i planta\u00e7\u00e3o de maconha em reserva biol\u00f3gica \u00bb http://bit.ly/fpeTjZ Assista agora!"
        },
        {
            "author_id": "196194301",
            "created_at": "2011-03-29T15:15:16.000Z",
            "id": "52750679479033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que um passeio de manh\u00e3 pelo parque municipal, se \u00e9 que me entendem =) haha '"
        },
        {
            "author_id": "142364854",
            "created_at": "2011-03-29T15:03:46.000Z",
            "id": "52747785870643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto Parque Nacional no Oeste do Estado http://genilzapereira.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "21401850",
            "created_at": "2011-03-29T14:46:07.000Z",
            "id": "52743343834271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 logo ali. Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 um exemplo de conserva\u00e7\u00e3o e amor \u00e0 natureza. http://bit.ly/g0igrq"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-03-29T14:29:12.000Z",
            "id": "52739086112399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do RN apoia projeto do Parque Nacional da Furna Feia http://bit.ly/h9nsQI"
        },
        {
            "author_id": "213700637",
            "created_at": "2011-03-29T14:20:00.000Z",
            "id": "52736769317273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 24 DE ABRIL 1\u00aa ETAPA DO CAMPEONATO DE CORRIDA DE RUA NO PARQUE ESTADUAL DO UTINGA"
        },
        {
            "author_id": "253034119",
            "created_at": "2011-03-29T14:11:40.000Z",
            "id": "52734675067740161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Pitomba acontecer\u00e1 entre os dias 24/04 a 02/05, no Parque Nacional dos Guararapes."
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-03-29T14:06:02.000Z",
            "id": "52733253576163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daae realiza caminhada ecol\u00f3gica na Floresta Estadual      - http://jornalcidade.net/73776"
        },
        {
            "author_id": "255608487",
            "created_at": "2011-03-29T14:01:28.000Z",
            "id": "52732106715045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais do MA e PA destroem planta\u00e7\u00e3o de maconha na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://bit.ly/e8uR8Y"
        },
        {
            "author_id": "165063693",
            "created_at": "2011-03-29T13:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "101009729",
                        "start": 73,
                        "username": "Araguari_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "52730169697386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ter\u00e1 22 mi de m2: http://t.co/0Oj8Hqu onde @Araguari_MG esta inserido na implanta\u00e7\u00e3o deste parque, acorda....."
        },
        {
            "author_id": "271415860",
            "created_at": "2011-03-29T13:49:56.000Z",
            "id": "52729201949814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a hist\u00f3ria do Monumento aos Her\u00f3is da Travessia do Atlantico que fica na dentro do parque municipal da Barragem - http://migre.me/48FWh"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2011-03-29T13:49:16.000Z",
            "id": "52729035511439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliana Lima: A alegria de F\u00e1bio Faria: Durante a apresenta\u00e7\u00e3o do projeto para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Fu... http://bit.ly/esC4Wc"
        },
        {
            "author_id": "243930938",
            "created_at": "2011-03-29T13:44:13.000Z",
            "id": "52727764075298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Maconha na reserva\" - Planta\u00e7\u00e3o de Maconha na reserva biol\u00f3gica do Gurupi - MA http://goo.gl/fb/2jQw5"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-29T13:10:09.000Z",
            "id": "52719191337336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOW! Novo video das Cataratas, que mostra a estrutura do Parque Nacional\ndo Igua\u00e7u: http://tinyurl.com/6bbauqu"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-29T13:06:53.000Z",
            "id": "52718368951771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOW! Novo video das Cataratas, que mostra a estrutura do Parque Nacional\ndo Igua\u00e7u: http://tinyurl.com/6bbauqu"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-03-29T12:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "112758436",
                        "start": 89,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "52714484330008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate defende cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/dGWK4P via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-03-29T12:51:27.000Z",
            "id": "52714484321619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate defende cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/dGWK4P #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "227801532",
            "created_at": "2011-03-29T12:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "8802752",
                        "start": 26,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52704696334417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 perfeita. RT @g1: Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "40759297",
            "created_at": "2011-03-29T12:10:59.000Z",
            "id": "52704301633642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em 1910 - http://imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/foto_126510467054/2011/03/25/843/20110324144436115730e.jpg"
        },
        {
            "author_id": "67916506",
            "created_at": "2011-03-29T11:57:29.000Z",
            "id": "52700904733945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto do Parque Nacional da Furna Feia http://www.opublico.com.br/navegacao/noticias.php?id=3879"
        },
        {
            "author_id": "62910109",
            "created_at": "2011-03-29T11:55:24.000Z",
            "id": "52700379477061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o passeio \u00e9 no Parque das Aves, no Parque Nacional de Foz :)"
        },
        {
            "author_id": "91575711",
            "created_at": "2011-03-29T11:51:36.000Z",
            "id": "52699422500458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u amea\u00e7ada por plantio de milho transg\u00eanico. Leia em Terra de Direitos http://bit.ly/cfTx3n"
        },
        {
            "author_id": "113082197",
            "created_at": "2011-03-29T11:43:15.000Z",
            "id": "52697323511357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o'' - que vergonha, hein T.T"
        },
        {
            "author_id": "62694364",
            "created_at": "2011-03-29T11:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52696218626826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "14752477",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "8802752",
                        "start": 90,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695737212997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT rt @g1"
        },
        {
            "author_id": "74217909",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:26.000Z",
            "id": "52695609148309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:26.000Z",
            "id": "52695608238157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201c... http://migre.me/48CwN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:26.000Z",
            "id": "52695608103927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da ma... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:26.000Z",
            "id": "52695605377642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "44664007",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "8802752",
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695550134456320",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontraram livros did\u00e1ticos numa escola tb RT @g1: Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-03-29T11:36:04.000Z",
            "id": "52695515304955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201c... http://migre.me/48CwN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:50.000Z",
            "id": "52695455359967233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201c... http://migre.me/48CwN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695446635806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695416650739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695405254819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695389035433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695372996423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695360010854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695326838108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-03-29T11:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695266012303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-03-29T11:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695157329494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-03-29T11:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695039331155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "8318342",
            "created_at": "2011-03-29T11:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "8802752",
                        "start": 49,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52695007060176897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pode destruir se t\u00e1 numa reserva biologica? RT @g1: Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-03-29T11:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694900705210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-03-29T11:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694836251332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-03-29T11:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694774234361858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-03-29T11:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694688116899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "52499376",
            "created_at": "2011-03-29T11:32:42.000Z",
            "id": "52694667128606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 mil p\u00e9s de maconha encontrado em reserva biologica. Isso que \u00e9 manejo sustentavel. Bom dia pessoal!"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-03-29T11:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694661990580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-03-29T11:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694586329538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-03-29T11:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694561255981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-03-29T11:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694545770618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-03-29T11:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694458180964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "22936428",
            "created_at": "2011-03-29T11:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694398206623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT //planta do maranh\u00e3o, da majestade..."
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-03-29T11:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694388714897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-03-29T11:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694356422959105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-03-29T11:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694322239381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-03-29T11:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694274562736129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-03-29T11:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694230887448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-03-29T11:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694192207577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-03-29T11:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694152525258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-03-29T11:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694086167171074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-03-29T11:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694049915813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-03-29T11:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52694002427904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693926951395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693883406135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693871423012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693854717083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693838816493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693821863108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693804666454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693788010885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693765525217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-03-29T11:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693747405832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693733275222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693716808372225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693706704289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693691005009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693676148789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "102781581",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:41.000Z",
            "id": "52693657446400001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maconha era plantada em reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o. \u00c9 o que se pode chamar de produto biologicamente correto?"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-03-29T11:28:24.000Z",
            "id": "52693584905904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://dlvr.it/LpZ12"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693478790008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693446489673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693425191010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693402600488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693387542933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693374901288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693363983523841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693350314291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693338666708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693318517264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693299328331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693282483994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "28231437",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "8802752",
                        "start": 32,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693273764036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mta vergonha msm. Sem no\u00e7\u00e3o! RT @g1 Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693261495713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-03-29T11:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "52693254902267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPo... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:27.000Z",
            "id": "52693096512757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:27.000Z",
            "id": "52693096349184001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:27.000Z",
            "id": "52693095799726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/fGzSpk #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:26.000Z",
            "id": "52693089801879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:26.000Z",
            "id": "52693089432772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:25.000Z",
            "id": "52693087843127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:25.000Z",
            "id": "52693085423017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-03-29T11:26:08.000Z",
            "id": "52693014941925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da ma... http://migre.me/48CwN"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:58.000Z",
            "id": "52692975439982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/dHHbRS"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:58.000Z",
            "id": "52692971895795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00ed... http://glo.bo/fGzSpk #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:57.000Z",
            "id": "52692968863301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:57.000Z",
            "id": "52692967760216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:56.000Z",
            "id": "52692966137016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/gjekt6"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:55.000Z",
            "id": "52692961305169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o: Os traficantes abandonaram o \u201cPol\u00edgono da mac... http://glo.bo/fGzSpk"
        },
        {
            "author_id": "163837849",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "8802752",
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52692843122278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a cara do meu estado gente, que tal? RT @g1 Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "96852576",
            "created_at": "2011-03-29T11:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8802752",
                        "start": 8,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52692750088413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aff! RT @g1 Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-03-29T11:24:04.000Z",
            "id": "52692495498358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra maconha no meio de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o http://glo.bo/iaYnrT"
        },
        {
            "author_id": "39338466",
            "created_at": "2011-03-29T11:19:23.000Z",
            "id": "52691318249500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica, no Maranh\u00e3o do cl\u00e3 #sarney,\u00e9 usada como area de plantio de maconha.O povo \u00e9 bom, o governo \u00e9 uma droga..."
        },
        {
            "author_id": "165595720",
            "created_at": "2011-03-29T11:14:00.000Z",
            "id": "52689962289725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha na reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o ... s\u00f3 aqui q \u00e1reas protegidas pelo governo s\u00e3o invadidas para plantio ilegal mesmo"
        },
        {
            "author_id": "38169433",
            "created_at": "2011-03-29T08:51:09.000Z",
            "id": "52654011345682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE ESTADUAL DO S\u00cdTIO FUND\u00c3O EM CRATO, SER\u00c1 INAUGURADO HOJE"
        },
        {
            "author_id": "49838773",
            "created_at": "2011-03-29T04:18:14.000Z",
            "id": "52585332096516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados federais n\u00e3o aparecem para debater cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Rio Grande do Norte  http://www.thaisagalvao.com.br"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2011-03-29T03:19:08.000Z",
            "id": "52570458058534913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Thaisa Galv\u00e3o: Deputados federais n\u00e3o aparecem para debater cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Rio Grande do Norte http://bit.ly/ft84Ja"
        },
        {
            "author_id": "250801748",
            "created_at": "2011-03-29T03:03:23.000Z",
            "id": "52566496228016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais do MA e PA destroem planta\u00e7\u00e3o de maconha na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://bit.ly/eL4q9g"
        },
        {
            "author_id": "25933951",
            "created_at": "2011-03-29T02:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "15907720",
                        "start": 80,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "52560132030218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Adventure Course \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KHBVCFl via @AddThis #fitblog"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2011-03-29T02:29:25.000Z",
            "id": "52557945900240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS - Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o ser\u00e1 inaugurado hoje: O  Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o, res... http://bit.ly/hiW2uB"
        },
        {
            "author_id": "272549000",
            "created_at": "2011-03-29T02:16:41.000Z",
            "id": "52554742198566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiquem ligados, ACAMPAMENTO DA PJ, dias 09 e 10. Local: Parque Municipal de Eventos de Gravata\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "228000567",
            "created_at": "2011-03-29T01:09:00.000Z",
            "id": "52537709633355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia descobre e destr\u00f3i planta\u00e7\u00e3o de maconha em reserva biol\u00f3gica http://bit.ly/g86jPN"
        },
        {
            "author_id": "228000567",
            "created_at": "2011-03-29T01:09:00.000Z",
            "id": "52537707821404161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia descobre e destr\u00f3i planta\u00e7\u00e3o de maconha em reserva biol\u00f3gica http://bit.ly/f0zpUH"
        },
        {
            "author_id": "80852005",
            "created_at": "2011-03-29T01:03:33.000Z",
            "id": "52536336388861953",
            "in_reply_to_user_id": "142841667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_caroleitte eu sabia sim uaai,eu tava na afonso pena em frente ao parque municipal,a betim que n\u00e3o sabia onde tava,kkkkkkkkkkkk =x"
        },
        {
            "author_id": "51091171",
            "created_at": "2011-03-29T00:53:43.000Z",
            "id": "52533860864491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Faria assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar:  Na manh\u00e3 desta segunda-feira ... http://bit.ly/hlt275"
        },
        {
            "author_id": "257951249",
            "created_at": "2011-03-29T00:38:44.000Z",
            "id": "52530093779730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo sob s\u00e9rias amea\u00e7as http://wp.me/p13qsv-6C #Yucum\u00e3 #Turvo #NOAGARABI #misiones"
        },
        {
            "author_id": "272040630",
            "created_at": "2011-03-29T00:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "35123041",
                        "start": 2,
                        "username": "Arthur_Scotti"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "257014900",
                        "start": 21,
                        "username": "henriquereis201"
                    }
                ]
            },
            "id": "52528046242152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Arthur_Scotti e o @henriquereis201 acabaram de postar no Blog um v\u00eddeo bem bacana da nossa visita ao Parque Nacional de Bsb."
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2011-03-29T00:14:00.000Z",
            "id": "52523865863233538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Semin\u00e1rio sobre Pesquisas no Parque Nacional do Capara\u00f3: \u0093Realidade, Desafios e Oportunidades\u0094 http://bit.ly/g2r6Wm"
        },
        {
            "author_id": "14754394",
            "created_at": "2011-03-29T00:11:40.000Z",
            "id": "52523280111906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional da Pipa...: \n\nEstamos trabalhando com objetivo de termos em Tibau do Sul um destino tur\u00ed... http://bit.ly/g7puv5"
        },
        {
            "author_id": "28406300",
            "created_at": "2011-03-29T00:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "52205034",
                        "start": 70,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "52523039358861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do #Mindu ja esta sendo distribu\u00eddo pela @folhapress - Twitpic http://t.co/hSV4JDp"
        },
        {
            "author_id": "175052876",
            "created_at": "2011-03-29T00:02:07.000Z",
            "id": "52520878063366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://apodiario.blogspot.com - F\u00e1bio Faria assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar"
        },
        {
            "author_id": "58042451",
            "created_at": "2011-03-28T23:50:53.000Z",
            "id": "52518048707510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional da Pipa, em Tibau do Sul http://blogln.ning.com/profiles/blogs/sobre-o-parque-nacional-da"
        },
        {
            "author_id": "51064768",
            "created_at": "2011-03-28T23:40:17.000Z",
            "id": "52515380828188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todo o meu apoio a carta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia, localizado entre os mun. de Mossor\u00f3 e Bara\u00fana www.fatimabezerra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "58042451",
            "created_at": "2011-03-28T23:33:15.000Z",
            "id": "52513610395697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal dar apoio ao Parque Nacional no Oeste ... http://avancatibaudosul.blogspot.com/2011/03/bancada-federal-declara-apoio-ao.html"
        },
        {
            "author_id": "38195080",
            "created_at": "2011-03-28T23:30:58.000Z",
            "id": "52513038212931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais do MA e PA destroem planta\u00e7\u00e3o de maconha na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://ff.im/-zX9Gz"
        },
        {
            "author_id": "54127191",
            "created_at": "2011-03-28T22:48:34.000Z",
            "id": "52502365575708674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DO RN GARANTE APOIO AO PROJETO DO PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA  http://rodrigoloureiro.com.br"
        },
        {
            "author_id": "111124471",
            "created_at": "2011-03-28T22:29:38.000Z",
            "id": "52497601509076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do RN declara apoio ao projeto Parque Nacional no Oeste do Estado http://www.satelitefm.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "85065476",
            "created_at": "2011-03-28T22:20:09.000Z",
            "id": "52495215411474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da banda N.A.U.S.E.A.S. no dia 3 de Abril ! no Parque Municipal de Barueri, A partir das 14h.   endere\u00e7o: Rua \u00c2ngela Mirella, S/N"
        },
        {
            "author_id": "55296980",
            "created_at": "2011-03-28T22:15:26.000Z",
            "id": "52494027265802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Faria assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar http://goo.gl/fb/5rLU9"
        },
        {
            "author_id": "48779980",
            "created_at": "2011-03-28T22:12:26.000Z",
            "id": "52493276107902978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riocordafm POLICIAIS DO MA e PA DESTROEM PLANTA\u00c7\u00c3O DE MACONHA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI\u2026 http://goo.gl/fb/cAVT1"
        },
        {
            "author_id": "49016554",
            "created_at": "2011-03-28T22:04:37.000Z",
            "id": "52491306739580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A)Larissa avaliou projeto apresentado pela governadora q transforma a reserva ambiental situada entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana,em Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "225585208",
            "created_at": "2011-03-28T21:49:31.000Z",
            "id": "52487505508966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prop\u00f5e Parque Nacional da Furna Feia http://goo.gl/fb/O2bs1"
        },
        {
            "author_id": "113340567",
            "created_at": "2011-03-28T21:40:02.000Z",
            "id": "52485118819958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional prev\u00ea o incremento do turismo na regi\u00e3o do oeste potiguar e preserva\u00e7\u00e3o ambientaldo local. #TVUnot\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "26408625",
            "created_at": "2011-03-28T21:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "109592586",
                        "start": 63,
                        "username": "peilhagrande"
                    }
                ]
            },
            "id": "52483426661564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A qm interessar - Publica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da #IlhaGrande @peilhagrande Ecos do Bugio http://www.inea.rj.gov.br/news_peig/news_004.html"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-28T21:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "15907720",
                        "start": 100,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "52482415184187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto Parque Nacional no Oeste do Estado http://t.co/suzLprg v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2011-03-28T20:40:33.000Z",
            "id": "52470152511504385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento, do Parque Nacional do Igua\u00e7u, at\u00e9 agora livre de transg\u00eanicos, est\u00e1 amea\u00e7ada. http://migre.me/48lU8"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-03-28T20:38:17.000Z",
            "id": "52469579116593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista este v\u00eddeo sobre a estrutura do Parque Nacional do Igua\u00e7u e sobre as Cataratas. http://ow.ly/4o8m7"
        },
        {
            "author_id": "87192457",
            "created_at": "2011-03-28T20:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20885616,
                        -5.82530295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "52467109321641986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece q agora sai o Parque Nacional do RN: Furna Feia, regi\u00e3o de Mossoro e Bara\u00fanas que tem muitas cavernas \u00f3timas p espeleoturismo \\o/"
        },
        {
            "author_id": "136819937",
            "created_at": "2011-03-28T20:21:40.000Z",
            "id": "52465400746749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto do Parque Nacional da Furna Feia. http://urele.com/C8j"
        },
        {
            "author_id": "269283960",
            "created_at": "2011-03-28T20:18:16.000Z",
            "id": "52464543246450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal abriu para Presidenta Dilma, hoje dia 28/03/2011  .. Ser\u00e1 que tem algum risco de uma arvore cair sobre ela ? G_G"
        },
        {
            "author_id": "53795939",
            "created_at": "2011-03-28T20:16:47.000Z",
            "id": "52464170767089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de jipe com minha sobrinha amandinha...parque nacional da turca...muito bom http://yfrog.com/h3ittmj"
        },
        {
            "author_id": "75184514",
            "created_at": "2011-03-28T20:10:41.000Z",
            "id": "52462632841646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial de P\u00e1scoa http://bit.ly/hi73dp"
        },
        {
            "author_id": "153663346",
            "created_at": "2011-03-28T20:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "856813508",
                        "start": 0,
                        "username": "OdonJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "52460218218577920",
            "in_reply_to_user_id": "121750806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@odonjunior Bora agitar o Parque Nacional do Serid\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "153663346",
            "created_at": "2011-03-28T19:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "856813508",
                        "start": 0,
                        "username": "OdonJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "52459563655512064",
            "in_reply_to_user_id": "121750806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@odonjunior http://www.noticiasdorn.com.br/2011/03/criacao-do-parque-nacional-da-furna.html J\u00e1 viu?"
        },
        {
            "author_id": "35002522",
            "created_at": "2011-03-28T19:54:42.000Z",
            "id": "52458610806099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou escrever umas paradinhas e daqui a pouco volto com fotos de Serra Pelada e da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2011-03-28T19:46:22.000Z",
            "id": "52456515390537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog: Deputado F\u00e1bio Faria assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar: Foto: D... http://bit.ly/gPHjzx"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-03-28T19:45:17.000Z",
            "id": "52456241502486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta gastronomia cabocla: Ribeirinhos de nove comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro... http://bit.ly/hT3l7j"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-03-28T19:42:20.000Z",
            "id": "52455498242457601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta gastronomia cabocla: Ribeirinhos de nove comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro... http://bit.ly/hT3l7j"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-03-28T19:33:22.000Z",
            "id": "52453244357718017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta gastronomia cabocla: Ribeirinhos de nove comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negr... http://migre.me/48k14"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-03-28T19:33:22.000Z",
            "id": "52453243829227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta gastronomia cabocla: Ribeirinhos de nove comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio... http://tinyurl.com/4mlofjj"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-03-28T19:32:04.000Z",
            "id": "52452916941959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta gastronomia cabocla: Ribeirinhos de nove comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro... http://bit.ly/h3tThI"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-03-28T19:26:38.000Z",
            "id": "52451548797734913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio 70 anos do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o: Pedalada comemorativa da cidade at\u00e9 o parque reuniu 120 participantes no domingo"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-03-28T19:19:12.000Z",
            "id": "52449677626449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - 1961 http://bit.ly/dR6pYL"
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2011-03-28T19:15:51.000Z",
            "id": "52448834969804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog: Bancada federal declara apoio ao projeto do Parque Nacional da Furna Feia: A deputada federal e co... http://bit.ly/e6mk79"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2011-03-28T19:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "153663346",
                        "start": 15,
                        "username": "moacijudson"
                    }
                ]
            },
            "id": "52448068557209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns RN RT @moacijudson: http://bit.ly/fFHelQ Parque Nacional da Furna Feia!"
        },
        {
            "author_id": "153663346",
            "created_at": "2011-03-28T19:11:47.000Z",
            "id": "52447813291868161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora t\u00e1 faltando o Parque Nacional do Serid\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "153663346",
            "created_at": "2011-03-28T19:10:48.000Z",
            "id": "52447562694791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.noticiasdorn.com.br/2011/03/criacao-do-parque-nacional-da-furna.html Parque Nacional da Furna Feia!"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2011-03-28T19:05:12.000Z",
            "id": "52446155858132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.robsonpires.com : Bancada federal declara apoio ao projeto Parque Nacional no Oeste do Estado http://bit.ly/eL7ZB7"
        },
        {
            "author_id": "153663346",
            "created_at": "2011-03-28T19:03:07.000Z",
            "id": "52445630206984193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o Parque Nacional d a Furna Feia http://tinyurl.com/4pgjf85"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2011-03-28T18:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "153663346",
                        "start": 14,
                        "username": "moacijudson"
                    }
                ]
            },
            "id": "52444533459398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa Chefe! RT @moacijudson: Parque Nacional da Furna Feia - RN  http://tinyurl.com/6befbu5"
        },
        {
            "author_id": "153663346",
            "created_at": "2011-03-28T18:58:18.000Z",
            "id": "52444419479187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia - RN  http://tinyurl.com/6befbu5"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-03-28T18:52:34.000Z",
            "id": "52442977305501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de saber q o Parque Municipal #BH ser\u00e1 reaberto na 3a.feira, dia 5/4. Bem q poderia ser antecipado p/ 6a. ou s\u00e1bado, n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "57673210",
            "created_at": "2011-03-28T18:50:37.000Z",
            "id": "52442483497508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prop\u00f5e Parque Nacional da Furna Feia:  http://migre.me/48iLO &lt;= novo post."
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-03-28T18:49:21.000Z",
            "id": "52442166382968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parei pra amar os gatos do Parque Municipal... Meoooooown! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2011-03-28T18:44:39.000Z",
            "id": "52440983777980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fator RRH: Projeto prop\u00f5e Parque Nacional da Furna Feia: A deputada federal e coordenadora da bancada federal do... http://bit.ly/f4a75h"
        },
        {
            "author_id": "28406300",
            "created_at": "2011-03-28T18:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "52205034",
                        "start": 70,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "52438121220026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do #Mindu ja esta sendo distribu\u00eddo pela @folhapress  Twitpic http://t.co/hSV4JDp  ."
        },
        {
            "author_id": "49786755",
            "created_at": "2011-03-28T18:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "35896496",
                        "start": 33,
                        "username": "lufebatera"
                    }
                ]
            },
            "id": "52438087657201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH/MG kkk//RT @lufebatera preciso de sugest\u00f5es de parques na cidade de s\u00e3o paulo para apresenta\u00e7\u00f5es. Vc q mora perto.."
        },
        {
            "author_id": "28406300",
            "created_at": "2011-03-28T18:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "52205034",
                        "start": 70,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "52437917305548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do #Mindu ja esta sendo distribu\u00eddo pela @folhapress Twitpic http://t.co/hSV4JDp"
        },
        {
            "author_id": "180346903",
            "created_at": "2011-03-28T18:30:49.000Z",
            "id": "52437504200151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica pq n\u00e3o podia passar pela cal\u00e7ada ao lado do parque municipal hj ?"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-03-28T18:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "52437263824601089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/dJq9Uj"
        },
        {
            "author_id": "52748513",
            "created_at": "2011-03-28T18:28:30.000Z",
            "id": "52436919837147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto do Parque Nacional da Furna Feia http://bit.ly/h5QBXf"
        },
        {
            "author_id": "95248166",
            "created_at": "2011-03-28T18:14:45.000Z",
            "id": "52433460043849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto do Parque Nacional da Furna Feia =&gt; http://bit.ly/dRdWyj #RodrigoMedeirosBlog"
        },
        {
            "author_id": "127524478",
            "created_at": "2011-03-28T18:11:22.000Z",
            "id": "52432607236984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CLIP com imagens de nossa mat\u00e9ria no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR hoje no programa as 22h20"
        },
        {
            "author_id": "190460449",
            "created_at": "2011-03-28T18:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "360331049",
                        "start": 15,
                        "username": "fabiofaria33"
                    }
                ]
            },
            "id": "52431781835714560",
            "in_reply_to_user_id": "51827346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns amigo @fabiofaria33 por apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar. Voc\u00ea e orgulho RN."
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-03-28T18:02:45.000Z",
            "id": "52430439599714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bancada federal declara apoio ao projeto do Parque Nacional da Furna Feia http://bit.ly/i6Ynkn"
        },
        {
            "author_id": "42222621",
            "created_at": "2011-03-28T18:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "360331049",
                        "start": 28,
                        "username": "fabiofaria33"
                    }
                ]
            },
            "id": "52429797506293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @3333fabiofaria Deputado @fabiofaria33 assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar -&gt; http://ow.ly/4nZVw"
        },
        {
            "author_id": "51827346",
            "created_at": "2011-03-28T17:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "360331049",
                        "start": 28,
                        "username": "fabiofaria33"
                    }
                ]
            },
            "id": "52429552806408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @3333fabiofaria Deputado @fabiofaria33 assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar -&gt; http://ow.ly/4nZVw"
        },
        {
            "author_id": "42502414",
            "created_at": "2011-03-28T17:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "360331049",
                        "start": 28,
                        "username": "fabiofaria33"
                    }
                ]
            },
            "id": "52429328528572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @3333fabiofaria Deputado @fabiofaria33 assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar -&gt; http://ow.ly/4nZVw"
        },
        {
            "author_id": "165280721",
            "created_at": "2011-03-28T17:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "360331049",
                        "start": 9,
                        "username": "fabiofaria33"
                    }
                ]
            },
            "id": "52429120914722819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @fabiofaria33 assegura apoio ao projeto que cria Parque Nacional no Oeste potiguar -&gt; http://ow.ly/4nZVw"
        },
        {
            "author_id": "49016554",
            "created_at": "2011-03-28T17:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "49016554",
                        "start": 4,
                        "username": "LarissaRosado"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "781776323211501568",
                        "start": 21,
                        "username": "SandraRosado"
                    }
                ]
            },
            "id": "52422973017178113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(A) @larissarosado e @sandrarosado discutem projeto que cria Parque Nacional de Furna Feia http://twitpic.com/4ecfhq"
        },
        {
            "author_id": "49016554",
            "created_at": "2011-03-28T17:18:01.000Z",
            "id": "52419180338741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(A)Larissa participou de reuni\u00e3o c/a governadora e a bancada potiguar p conhecer o projeto d reserva ambiental Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "35002522",
            "created_at": "2011-03-28T17:07:48.000Z",
            "id": "52416612464214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gentchy.... vi um pared\u00e3o de samabaias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Mais samambaia s\u00f3 no bal\u00e9 do Faust\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "159701584",
            "created_at": "2011-03-28T17:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "877285336778502144",
                        "start": 29,
                        "username": "t_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "52416004168491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vdd. \u00c9 muuuito linda. *-* RT @t_viana: A Floresta Nacional do Caraj\u00e1s \u00e9 LH\u00caNDA. Pena que \u00e9 da Vale. \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "35002522",
            "created_at": "2011-03-28T17:00:57.000Z",
            "id": "52414887539908609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Caraj\u00e1s \u00e9 LH\u00caNDA. Pena que \u00e9 da Vale. \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "226384990",
            "created_at": "2011-03-28T16:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58070774",
                        "start": 0,
                        "username": "ThaisSarcoozine"
                    }
                ]
            },
            "id": "52414597390532608",
            "in_reply_to_user_id": "58070774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaisSarcoozine n\u00e3o muito e um pouco longe moro perto do parque municipal da PUC ,museu da b\u00edblia"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2011-03-28T16:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "111284488",
                        "start": 42,
                        "username": "gilbertojales1"
                    }
                ]
            },
            "id": "52410548452732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otm! Nos repasse o resultado da reuni\u00e3o RT@gilbertojales1 Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-28T16:31:54.000Z",
            "id": "52407577291653122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar http://bit.ly/dUl2XK"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2011-03-28T16:00:23.000Z",
            "id": "52399643325243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o detecta desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://goo.gl/fb/JpHSo"
        },
        {
            "author_id": "157350482",
            "created_at": "2011-03-28T15:23:22.000Z",
            "id": "52390328237432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que essa apresenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia abra algum caminho para o Turismo de Natureza daquela regi\u00e3o. #Mossor\u00f3/Bara\u00fana"
        },
        {
            "author_id": "51064768",
            "created_at": "2011-03-28T15:13:41.000Z",
            "id": "52387890927378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na governadoria participando da reuniao:Projeto do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "78680836",
            "created_at": "2011-03-28T15:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57151676",
                        "start": 3,
                        "username": "RobinsonFaria"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "51827346",
                        "start": 110,
                        "username": "fabiofaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "52387597393199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @RobinsonFaria: [A] Est\u00e3o presentes na apresenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia os deputados federais @fabiofaria e Sandra Rosado, ."
        },
        {
            "author_id": "51827346",
            "created_at": "2011-03-28T15:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "57151676",
                        "start": 96,
                        "username": "RobinsonFaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "52386768527433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[A-FF] Apres do Parque Nacional da Furna Feia com presen\u00e7a de dep federais, estaduais, vice-gov @RobinsonFaria http://plixi.com/p/87605614"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-28T15:04:48.000Z",
            "id": "52385658718797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/4eb0d5 - [A] Apresenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia no aud.da Governadoria (Min. do Meio-ambiente)."
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-28T14:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "51827346",
                        "start": 91,
                        "username": "fabiofaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "52383174755495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] Est\u00e3o presentes na apresenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia os deputados federais @fabiofaria e Sandra Rosado, ..."
        },
        {
            "author_id": "51827346",
            "created_at": "2011-03-28T14:52:57.000Z",
            "id": "52382674551185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[A-FF] F\u00e1bio Faria participa da apresenta\u00e7\u00e3o de proposta p/ cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia, no Oeste http://plixi.com/p/87602569"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-28T14:43:37.000Z",
            "id": "52380326273613825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A]Tem in\u00edcio no audit\u00f3rio da Governadoria a apresenta\u00e7\u00e3o pelo Instituto Chico Mendes(Min.do Meio-ambiente)do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "219771472",
            "created_at": "2011-03-28T14:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "219771472",
                        "start": 16,
                        "username": "natalcvb"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "73208771",
                        "start": 125,
                        "username": "georgeabcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "52378567564214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste momento o @natalcvb est\u00e1 na apresenta\u00e7\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o do parque nacional da Furna Feia representado p/ pres. @georgeabcosta"
        },
        {
            "author_id": "261024114",
            "created_at": "2011-03-28T14:30:08.000Z",
            "id": "52376933798920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Furna Feia est\u00e1 localizada a 40 km de Mossor\u00f3 e atualmente existe uma prpoposta p/ a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal."
        },
        {
            "author_id": "261024114",
            "created_at": "2011-03-28T14:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "360331049",
                        "start": 9,
                        "username": "fabiofaria33"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "46155576",
                        "start": 54,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "52375971009019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dep Fed. @fabiofaria33 participa de reuni\u00e3o c/ a Gov. @RosalbaCiarlini p/ apresentar aos deputados proposta do Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "37356909",
            "created_at": "2011-03-28T13:38:54.000Z",
            "id": "52364038285434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar. http://bit.ly/dUl2XK"
        },
        {
            "author_id": "177196568",
            "created_at": "2011-03-28T13:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57151676",
                        "start": 0,
                        "username": "RobinsonFaria"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "252541863",
                        "start": 15,
                        "username": "semarh"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "46155576",
                        "start": 23,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "52362234206240768",
            "in_reply_to_user_id": "57151676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobinsonFaria @semarh @rosalbaciarlini muito importante para o RN a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da PIPA."
        },
        {
            "author_id": "51827346",
            "created_at": "2011-03-28T13:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "46155576",
                        "start": 46,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "52361265456222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, participo de reuniu\u00e3o c/ a gov @RosalbaCiarlini, q vai apresentar aos deputados a proposta do Parque Nacional de Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "9737012",
            "created_at": "2011-03-28T13:13:30.000Z",
            "id": "52357648443637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei quase 1km. Wow! (@ Parque Municipal) http://4sq.com/fjyTP1"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-28T13:13:06.000Z",
            "id": "52357544794009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em pauta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia, entre os munic\u00edpios de Mossor\u00f3 e Bara\u00fana."
        },
        {
            "author_id": "225585208",
            "created_at": "2011-03-28T13:03:27.000Z",
            "id": "52355116371673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora re\u00fane bancada federal nesta segunda para discutir cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 http://goo.gl/fb/om8XG"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2011-03-28T13:01:22.000Z",
            "id": "52354594864508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apia\u00ed/SP \u00e9 a porta de entrada do Petar (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) http://migre.me/4893v"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-28T12:58:43.000Z",
            "id": "52353925579407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar  \u00e0s 11 horas na governadoria http://bit.ly/dUl2XK"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2011-03-28T12:53:41.000Z",
            "id": "52352659843330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regional Ambientalistas querem a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Morro Ga\u00facho.  http://bit.ly/hySsYR"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-28T12:48:54.000Z",
            "id": "52351456388460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada federal do RN http://bit.ly/dUl2XK"
        },
        {
            "author_id": "51211568",
            "created_at": "2011-03-28T12:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "46155576",
                        "start": 114,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "52340363884625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta a apresenta\u00e7\u00e3o do processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia, munic\u00edpios de Mossor\u00f3 e Bara\u00fana. @RosalbaCiarlini presente."
        },
        {
            "author_id": "14803244",
            "created_at": "2011-03-28T12:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93396,
                        -19.92831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "52339565196881920",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@transitobh Ezequiel Dias fechada por obras no Parque Municipal. Toda Regi\u00e3o Hospitalar congestionada."
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-28T11:18:38.000Z",
            "id": "52328741375975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar http://bit.ly/dUl2XK"
        },
        {
            "author_id": "64184618",
            "created_at": "2011-03-28T11:00:13.000Z",
            "id": "52324103264284674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As utopias do Xingu nos seus 50 anos: \n\nReproduzo artigo sobre os cinq\u00fcenten\u00e1rio do Parque Nacional do Xingu, es... http://bit.ly/em96ZJ"
        },
        {
            "author_id": "45737986",
            "created_at": "2011-03-28T10:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "240649403",
                        "start": 1,
                        "username": "PGE_RN"
                    }
                ]
            },
            "id": "52321631170863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@PGE_RN: Praia de Pipa pode se tornar parque nacional: http://t.co/PV0dTfM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "93644390",
            "created_at": "2011-03-28T10:34:02.000Z",
            "id": "52317517259083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadora discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia - http://goo.gl/dLDqf"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2011-03-28T04:38:29.000Z",
            "id": "52228039098105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ver o concerto no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "272040630",
            "created_at": "2011-03-28T04:22:43.000Z",
            "id": "52224073001996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabia que o Parque Nacional de Bsb possui duas Trilhas Ecol\u00f3gicas e uma Ilha da Medita\u00e7\u00e3o? Sim, n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 de piscinas que vive o lugar."
        },
        {
            "author_id": "56891271",
            "created_at": "2011-03-28T02:42:38.000Z",
            "id": "52198884184829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tentaram nos converter enquanto invad\u00edamos o parque estadual do rio vermelho. E a gente, com medo de que fossem nos expulsar... foi PIOR."
        },
        {
            "author_id": "111268459",
            "created_at": "2011-03-28T02:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51047956",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoAguiar13"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "51879345",
                        "start": 17,
                        "username": "michaelrosa13"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "42307994",
                        "start": 32,
                        "username": "nanamada"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1221595910402138117",
                        "start": 42,
                        "username": "Phsoares13"
                    }
                ]
            },
            "id": "52191615053332480",
            "in_reply_to_user_id": "51047956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoAguiar13 @michaelrosa13 @nanamada @PHSoares13 Ser\u00e1 que manh\u00e3 teremos muitos tucano voando pelo espa\u00e7o do Parque Municipal???. \"VAI\"."
        },
        {
            "author_id": "119909424",
            "created_at": "2011-03-28T01:35:57.000Z",
            "id": "52182101482680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"prev\u00ea compensa\u00e7\u00e3o ambiental de R$ 50 milh\u00f5es a ser paga a diversas unidade de conserva\u00e7\u00e3o, parques e reservas\" O meio ambiente j\u00e1 tem pre\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "129226049",
            "created_at": "2011-03-28T01:32:30.000Z",
            "id": "52181233203027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/ijNg90"
        },
        {
            "author_id": "157450441",
            "created_at": "2011-03-28T01:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "15907720",
                        "start": 49,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "52180347156312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oferta juntoucomprou.com http://t.co/IEVcKcM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "250752523",
            "created_at": "2011-03-28T00:15:49.000Z",
            "id": "52161936481206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1/3 de Jipa \u00e9 reserva ind\u00edgena. 1/3 \u00e9 reserva biol\u00f3gica. E o outro 1/3 \u00e9 onde era pra existir civiliza\u00e7\u00e3o. Era... #JipadaDepress\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2011-03-27T23:51:42.000Z",
            "id": "52155868803903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o detecta desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://migre.me/47XS3"
        },
        {
            "author_id": "58042451",
            "created_at": "2011-03-27T23:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74884172",
                        "start": 2,
                        "username": "andre_mauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "52143234234851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@andre_mauro @dinarapipa Parque Nacional da Pipa http://avancatibaudosul.blogspot.com/2011/03/sobre-o-parque-nacional-da-pipa.html"
        },
        {
            "author_id": "266865694",
            "created_at": "2011-03-27T22:53:29.000Z",
            "id": "52141216707510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos: Conta a hit\u00f3ria que os antigos navegantes alertavam as embarca\u00e7\u00f5es que ruma... http://bit.ly/h74K7o"
        },
        {
            "author_id": "206335955",
            "created_at": "2011-03-27T22:53:29.000Z",
            "id": "52141216564920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos: Conta a hit\u00f3ria que os antigos navegantes alertavam as embarca\u00e7\u00f5es que ruma... http://bit.ly/h74K7o"
        },
        {
            "author_id": "206335955",
            "created_at": "2011-03-27T22:43:33.000Z",
            "id": "52138718131261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos http://goo.gl/fb/svsAX"
        },
        {
            "author_id": "253312914",
            "created_at": "2011-03-27T22:32:12.000Z",
            "id": "52135858832281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ter\u00e1 22 mi de m2 http://bit.ly/fJqMXc #Uberlandia"
        },
        {
            "author_id": "57377515",
            "created_at": "2011-03-27T22:01:36.000Z",
            "id": "52128157989486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza sempre me recarrega. Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "21023504",
            "created_at": "2011-03-27T21:13:53.000Z",
            "id": "52116151962050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de N\u00edsia Floresta? acesse www.meioambiente.ufrn.br"
        },
        {
            "author_id": "60020101",
            "created_at": "2011-03-27T20:26:18.000Z",
            "id": "52104176540454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu eu contar que eu j\u00e1 andei naqueles burrinhos do parque municipal qdo crian\u00e7a alguem aki vai rir? LOL"
        },
        {
            "author_id": "270085192",
            "created_at": "2011-03-27T20:14:13.000Z",
            "id": "52101136370507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui ao parque municipal hj ..aff deveriam proibir crian\u00e7as la .."
        },
        {
            "author_id": "157085911",
            "created_at": "2011-03-27T19:57:34.000Z",
            "id": "52096944486621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo esse tempo contra mim, logo hoje,eu consegui tirar fotos no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "254948284",
            "created_at": "2011-03-27T19:46:54.000Z",
            "id": "52094261411332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool: A piscina natural mais impressionante do mundo: Localizado no Parque Nacional de Yellowstone... http://bit.ly/h31fQF"
        },
        {
            "author_id": "254948284",
            "created_at": "2011-03-27T19:46:54.000Z",
            "id": "52094260622802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool: A piscina natural mais impressionante do mundo: Localizado no Parque Nacional de Yellowstone... http://bit.ly/h31fQF"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-03-27T19:03:37.000Z",
            "id": "52083369898541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video de Domingo - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os (V\u00eddeo Oficial) http://wp.me/p1cJZ4-98"
        },
        {
            "author_id": "257569778",
            "created_at": "2011-03-27T17:33:47.000Z",
            "id": "52060762297995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Domingo em Arapiraca? O que n\u00e3o falta \u00e9 op\u00e7\u00e3o! Visitar o Mercado do Artesanato Margarida Gon\u00e7alves e curtir o Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-03-27T16:54:20.000Z",
            "id": "52050835697434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Parque Municipal \u00e9 alternativa para quem quer um domingo diferente http://glo.bo/gyRnqo #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "257951249",
            "created_at": "2011-03-27T16:46:11.000Z",
            "id": "52048782979891202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo sob s\u00e9rias amea\u00e7as http://wp.me/p13qsv-6C #Yucum\u00e3 #Turvo #NOAGARABI #misiones"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2011-03-27T16:19:08.000Z",
            "id": "52041977180598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#UltimasNoticias: Parque Municipal \u00e9 alternativa para quem quer um domingo diferente http://glo.bo/gyRnqo"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2011-03-27T16:19:08.000Z",
            "id": "52041976324947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 alternativa para quem quer um domingo diferente: Ao som de jazz e m\u00fasica cl\u00e1ssica, dezenas de... http://glo.bo/f9vhu2"
        },
        {
            "author_id": "9727762",
            "created_at": "2011-03-27T16:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873178,
                        -23.497502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "52041112604516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamoo corr\u00ea (@ Parque Municipal De Barueri) http://4sq.com/fv8mfu"
        },
        {
            "author_id": "14327405",
            "created_at": "2011-03-27T15:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44114881,
                        -22.9320874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "52030844197535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50min. de trilha. T\u00f4 morto. (@ Parque Estadual da Pedra Branca) http://4sq.com/dQnE9E"
        },
        {
            "author_id": "217560646",
            "created_at": "2011-03-27T15:27:22.000Z",
            "id": "52028948372127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa,Hoje Eu Nao Vou Aguentar Ficar em Ksa Nao,Ainda Mais Nesse Calor,Ai \u00e9 Tenso,Axo Ki Vou La No Parque Municipal Andar de Barco. Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "158992011",
            "created_at": "2011-03-27T15:26:51.000Z",
            "id": "52028817623105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco eu e a #carlinha vamos fechar o role de bike de novo, so q hj vamos p/ um lugar mais perto, vamos p/ parque estadual..."
        },
        {
            "author_id": "251809952",
            "created_at": "2011-03-27T14:20:08.000Z",
            "id": "52012027622854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal de Maceio se destaca por ser a maior mancha verde no mosaico marrom das contru\u00f5es. SALVEM O PARQUE MUNICIPAl DE MACEIO.."
        },
        {
            "author_id": "251809952",
            "created_at": "2011-03-27T14:00:55.000Z",
            "id": "52007192764751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "146114435",
            "created_at": "2011-03-27T13:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955600918308950016",
                        "start": 0,
                        "username": "CAMILAALVES95"
                    }
                ]
            },
            "id": "52005908988960768",
            "in_reply_to_user_id": "230857467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilaalves95  vc mora na reserva de um parque estadual que abriga uma parte das ultimas por\u00e7\u00f5es de mata atlantica...."
        },
        {
            "author_id": "28202694",
            "created_at": "2011-03-27T13:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.180079,
                        -22.962727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "51995805158092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Chacrinha http://4sq.com/hBHSMx"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-03-27T12:34:24.000Z",
            "id": "51985419415457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/fa8H1v"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-03-27T10:35:52.000Z",
            "id": "51955590116818946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia exp\u00f5e m\u00e1scaras neste domingo. http://riosulnet.globo.com/web/conteudo/13_275511.asp"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2011-03-27T10:30:55.000Z",
            "id": "51954344022638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina da P\u00e1scoa na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos:  http://bit.ly/gvnlqQ"
        },
        {
            "author_id": "137923309",
            "created_at": "2011-03-27T04:48:15.000Z",
            "id": "51868109203705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de Yellowstone, a Morning Glory Pool tornou-se a mais deslumbrante piscina... http://tumblr.com/x3d1w8t9rv"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-03-27T04:10:47.000Z",
            "id": "51858680542527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/fhZQtc"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2011-03-27T03:03:30.000Z",
            "id": "51841747554275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal j\u00e1 reabriu j\u00e1 ? #BH"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2011-03-27T01:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "74603967",
                        "start": 1,
                        "username": "dnl2308"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "202750352",
                        "start": 11,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "51825357308964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@dnl2308: @blitzbh: augusto de lima com joao pinheiro.   Esquina sentido parque municipal.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "74603967",
            "created_at": "2011-03-27T01:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "51825187544498176",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blitzbh: augusto de lima com joao pinheiro.   Esquina sentido parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2011-03-27T01:18:52.000Z",
            "id": "51815414468063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob press\u00e3o dos ruralistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado - http://goo.gl/2idxk - diminui de 10 km para 1.200 m zona amortecimento"
        },
        {
            "author_id": "257951249",
            "created_at": "2011-03-27T01:07:46.000Z",
            "id": "51812622949027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo sob s\u00e9rias amea\u00e7as http://wp.me/p13qsv-6C"
        },
        {
            "author_id": "65621421",
            "created_at": "2011-03-27T01:04:20.000Z",
            "id": "51811760428163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: Document\u00e1rio em alta-defini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos... http://bit.ly/ex7zwJ"
        },
        {
            "author_id": "238363079",
            "created_at": "2011-03-27T00:26:03.000Z",
            "id": "51802125663076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes pode virar Parque Nacional Marinho | Portal EcoDebate http://t.co/UL2USig"
        },
        {
            "author_id": "80182990",
            "created_at": "2011-03-26T22:11:44.000Z",
            "id": "51768322697596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Restart vai tocar em Vinhedo hoje. Uma parte da cidade estar\u00e1 colorida, e a outra estar\u00e1 feliz por n\u00e3o estar no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "68519743",
            "created_at": "2011-03-26T21:42:08.000Z",
            "id": "51760874855219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quem se alembra da Diamantina?  @ Parque Nacional da Chapada Diamantina http://instagr.am/p/CkMmI/"
        },
        {
            "author_id": "113596168",
            "created_at": "2011-03-26T21:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "105486109",
                        "start": 57,
                        "username": "oflepa"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1078682875",
                        "start": 65,
                        "username": "daviidsilvaa"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "227120299",
                        "start": 79,
                        "username": "NenyCorreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "51754172080594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando do Parque nacional #aguaMineral com os ilustres @oflepa @DAviiDSiLvaa @NenyCorreia e a irm\u00e3 mais linda do mUndo #Flavinha"
        },
        {
            "author_id": "257682940",
            "created_at": "2011-03-26T21:15:10.000Z",
            "id": "51754087770894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece hj no Parque Municipal de Quiririm o \"II CELEBRAI\" evento Gospel que re\u00fane m\u00fasicos e pastores. http://twitpic.com/4dn0qi"
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2011-03-26T21:07:21.000Z",
            "id": "51752120512290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://4sq.com/e4Ydjw"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2011-03-26T19:20:23.000Z",
            "id": "51725202110955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual ganhar\u00e1 plano de manejo http://bit.ly/gSpbmk"
        },
        {
            "author_id": "66835157",
            "created_at": "2011-03-26T18:46:49.000Z",
            "id": "51716751297216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abril - Serra Da Canastra/MG, maio - Maring\u00e1 e Ponta Grossa/PR, junho - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins/SP & Pico Das Agulhas Negras/SPRJMG"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2011-03-26T16:48:32.000Z",
            "id": "51686985986867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professor Anivaldo fala agora sobre a campanha para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Parque do Gandarela. Lugar lindo.veja: www.ecodebate.com.br"
        },
        {
            "author_id": "204119787",
            "created_at": "2011-03-26T16:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "71019582",
                        "start": 0,
                        "username": "brenoaguiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "51677203917848576",
            "in_reply_to_user_id": "71019582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brenoaguiar Isso mesmo, primo! Tou aqui vendo uma reportagem sobre o Parque Nacional de Ubajara, as cachoeiras convidativas. Vc j\u00e1 foi l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2011-03-26T15:30:29.000Z",
            "id": "51667345541832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porto off shore em Arraial do Cabo amea\u00e7aria a RESEX- reserva extrativista marinha,a pesca artesanal e o turismo. local adequado \u00e9 ao norte"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-03-26T15:20:15.000Z",
            "id": "51664768506933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional em acidente nas Cataratas http://radioculturafoz.com.br/new/3588"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2011-03-26T14:50:43.000Z",
            "id": "51657337567576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea mina, ferrovia de min\u00e9rio de ferro e porto dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itacar\u00e9. #forumdesustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2011-03-26T14:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155910194",
                        "start": 0,
                        "username": "Montalvaobarra"
                    }
                ]
            },
            "id": "51651488803590145",
            "in_reply_to_user_id": "155910194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Montalvaobarra - Temas sugeridos: Canal do Pomonga, Porto Grande, Parque Estadual das Dunas, Cultura e Meio Ambiente, etc."
        },
        {
            "author_id": "58070243",
            "created_at": "2011-03-26T14:22:34.000Z",
            "id": "51650254277324801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO APRESENTA PROJETO DO PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA \u00c0 BANCA POTIGUAR http://dlvr.it/LWp82"
        },
        {
            "author_id": "39575071",
            "created_at": "2011-03-26T13:13:19.000Z",
            "id": "51632825199366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/hKnTX9"
        },
        {
            "author_id": "135332425",
            "created_at": "2011-03-26T04:38:25.000Z",
            "id": "51503244438020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 25 de mar\u00e7o de 1908. Alguns estudantes belo-horizontinos reunidos no parque municipal decidem criar... http://tumblr.com/xq31vtiztr"
        },
        {
            "author_id": "98980010",
            "created_at": "2011-03-26T04:23:07.000Z",
            "id": "51499395123904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool - um g\u00eaiser bel\u00edssimo - Fica no Parque Nacional de Yellowstone http://ow.ly/1bVYAJ"
        },
        {
            "author_id": "53579103",
            "created_at": "2011-03-26T03:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "234499213",
                        "start": 0,
                        "username": "__brunamartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "51482881192771584",
            "in_reply_to_user_id": "234499213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@__brunamartins Nuuuum eh!!! J\u00e1 j\u00e1 se vai ver....O MGTV vai ta mostrando o tr\u00e2nsito no parque municipal! xD"
        },
        {
            "author_id": "234499213",
            "created_at": "2011-03-26T03:15:20.000Z",
            "id": "51482338097508352",
            "in_reply_to_user_id": "53579103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATO! kkkkkkkkkkkk RT @dhanlopez BH toda ta um caoos!!! Se bobear at\u00e9 no laguinho do Parque Municipal tem tr\u00e2nsito de pedalinhos!!"
        },
        {
            "author_id": "53579103",
            "created_at": "2011-03-26T03:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "234499213",
                        "start": 0,
                        "username": "__brunamartins"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2470560584",
                        "start": 16,
                        "username": "aoiLOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "51480303553871872",
            "in_reply_to_user_id": "234499213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@__brunamartins @aoilol BH toda ta um caoos!!! Se bobear at\u00e9 no laguinho do Parque Municipal tem tr\u00e2nsito de pedalinhos!!"
        },
        {
            "author_id": "62509617",
            "created_at": "2011-03-26T02:51:21.000Z",
            "id": "51476300426264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "69 - conheci o meu namorado no parque  municipal e fiquei pela 1 vez com ele l\u00e1 #100factsaboutme"
        },
        {
            "author_id": "62509617",
            "created_at": "2011-03-26T02:50:40.000Z",
            "id": "51476128199753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "68 - nas minha ferias eu vou sempre no parque municipal #100factsaboutme"
        },
        {
            "author_id": "122820193",
            "created_at": "2011-03-26T02:38:29.000Z",
            "id": "51473065661575169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 demanh\u00e3, vou pro parque municipal com um pessoal. Espero que esteja calor !"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-03-26T01:59:45.000Z",
            "id": "51463315754450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEX 22H59 Transito intenso na Av. Afonso Pena em frente ao Parque Municipal, entre a Rua da Bahia e Av. Caranda\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "270467656",
            "created_at": "2011-03-26T01:47:48.000Z",
            "id": "51460310242045953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Isaac C\u00e2ndido &gt; Shows de Manass\u00e9s de Sousa e Adelson Viana. Parque Municipal Adahil Barreto, dia 27 de mar\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "270467656",
            "created_at": "2011-03-26T01:45:36.000Z",
            "id": "51459756124155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows de Manass\u00e9s de Sousa e Adelson Viana. Local: Parque Municipal Adahil Barreto (R. Major Virg\u00edlio Borba, 50, Dion\u00edsio Torres)"
        },
        {
            "author_id": "74814038",
            "created_at": "2011-03-26T01:44:02.000Z",
            "id": "51459362400641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem coment\u00e1rios p/ galera causando geral na Floresta Nacional, man #fueda"
        },
        {
            "author_id": "30867826",
            "created_at": "2011-03-26T01:05:52.000Z",
            "id": "51449758425956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 25 de mar\u00e7o de 1908. Alguns estudantes belo-horizontinos reunidos no parque municipal decidem criar... http://tumblr.com/x2k1vqpuqq"
        },
        {
            "author_id": "191549598",
            "created_at": "2011-03-26T01:03:32.000Z",
            "id": "51449167272357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a 25 de mar\u00e7o de 1908. Alguns estudantes belo-horizontinos reunidos no parque municipal decidem criar... http://tumblr.com/x1u1vqooyh"
        },
        {
            "author_id": "115970005",
            "created_at": "2011-03-26T00:37:37.000Z",
            "id": "51442648489271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil pensar que aqueles 22 estudantes do Parque Municipal pudessem imaginar a grandeza do que estavam criando"
        },
        {
            "author_id": "115970005",
            "created_at": "2011-03-26T00:33:38.000Z",
            "id": "51441644662292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de mar\u00e7o de 1908,22 estudantes de Belo Horizonte se reuniram no coreto do Parque Municipal,no cora\u00e7\u00e3o da capital mineira,&gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2011-03-26T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "60905672",
                        "start": 0,
                        "username": "Clovisbatebola"
                    }
                ]
            },
            "id": "51440306549301248",
            "in_reply_to_user_id": "60905672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clovisbatebola \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tem q derrubar mesmo e as mans\u00f5es tem q dan\u00e7ar tamb\u00e9m. Chega de populismo na ocupa\u00e7\u00e3o urbana."
        },
        {
            "author_id": "27625202",
            "created_at": "2011-03-26T00:13:59.000Z",
            "id": "51436700454498306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresina hoje, Parna\u00edba amanh\u00e3. Vendo programa sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara. Piau\u00ed na veia."
        },
        {
            "author_id": "134281261",
            "created_at": "2011-03-26T00:03:12.000Z",
            "id": "51433984386805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m poder repasse pra esse Marau\u00ea Carneiro. Algumas belezas do Piau\u00ed: Serra da Capivara, Parque Nacional de 7 Cidades, Delta, continua"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2011-03-26T00:03:11.000Z",
            "id": "51433981585006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sob press\u00e3o dos ruralistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado http://bit.ly/euaC9a"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2011-03-26T00:00:16.000Z",
            "id": "51433247569227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sob press\u00e3o dos ruralistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado http://bit.ly/euaC9a"
        },
        {
            "author_id": "124622353",
            "created_at": "2011-03-25T23:40:44.000Z",
            "id": "51428330897022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara passando agora no SBT #vemgente"
        },
        {
            "author_id": "264150035",
            "created_at": "2011-03-25T21:42:20.000Z",
            "id": "51398535983276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia de las Aguilas. Parque Nacional. Pedernales, Republica Dominicana http://twitpic.com/4d8sac"
        },
        {
            "author_id": "79555897",
            "created_at": "2011-03-25T20:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "26026236",
                        "start": 104,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "51386530316550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional do Igua\u00e7u em acidente nas Cataratas http://t.co/Lbn4cUG v\u00eda @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "207605270",
            "created_at": "2011-03-25T20:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "26026236",
                        "start": 104,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "51386211314569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional do Igua\u00e7u em acidente nas Cataratas http://t.co/LwyEqhV v\u00eda @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-03-25T20:47:37.000Z",
            "id": "51384766536232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional do Igua\u00e7u em acidente nas Cataratas http://ow.ly/4mDq5"
        },
        {
            "author_id": "15161417",
            "created_at": "2011-03-25T20:37:41.000Z",
            "id": "51382265942515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que essa consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes podia ser na sexta ou num fim de semana heim..."
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-25T20:31:11.000Z",
            "id": "51380630465941506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional do Igua\u00e7u em acidente nas Cataratas: http://tinyurl.com/6hyjay6"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-25T20:31:00.000Z",
            "id": "51380582915112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional do Igua\u00e7u em acidente nas Cataratas: http://tinyurl.com/6hyjay6"
        },
        {
            "author_id": "61490805",
            "created_at": "2011-03-25T20:30:53.000Z",
            "id": "51380555035586561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Atl\u00e9tico Mineiro foi fundado em uma reuni\u00e3o no Parque Municipal por um grupo d 22 garotos com m\u00e9dia d idade de 13 anos. #GALO103anos"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-25T20:22:29.000Z",
            "id": "51378442083647489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar http://bit.ly/dUl2XK"
        },
        {
            "author_id": "211970254",
            "created_at": "2011-03-25T20:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17655568",
                        "start": 3,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "51374161037234178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @psustentavel Uma trag\u00e9dia, e ningu\u00e9m v\u00ea http://www.abr.io/T7k governo africano cede parque nacional ao #agroneg\u00f3cio #Africa"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2011-03-25T20:02:13.000Z",
            "id": "51373341071769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar http://dlvr.it/LS6mX"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-03-25T19:47:57.000Z",
            "id": "51369751108259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEX 16H47 Transito CONGESTIONADO na Av. Afonso Pena entre Rua da Bahia e Av. Caranda\u00ed, em frente ao parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2011-03-25T19:39:52.000Z",
            "id": "51367715641901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto do Parque Nacional da Furna Feia \u00e0 bancada potiguar: O projeto para cria\u00e7\u00e3o do Parque ... http://bit.ly/gK2IJo"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-25T19:39:25.000Z",
            "id": "51367603226161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque nacional da Furna Feia ser\u00e1 a mior Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental dentro do bioma Caaatinga."
        },
        {
            "author_id": "109218025",
            "created_at": "2011-03-25T19:28:52.000Z",
            "id": "51364949087371266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u(Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco) amea\u00e7ado por transg\u00e9nicos http://ambienteja.info/ver_cliente.asp?id=171439"
        },
        {
            "author_id": "239113183",
            "created_at": "2011-03-25T19:28:02.000Z",
            "id": "51364737438588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o s\u00e1bado amanhecer com esse belo c\u00e9u e sol amanh\u00e3, que tal visitar o Parque Municipal do Morro de S\u00e3o Bento?  http://wp.me/p1fgfQ-hR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-03-25T19:19:18.000Z",
            "id": "51362539627483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia continua regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e compra mais um im\u00f3vel de seu interior http://bit.ly/U2Aqe"
        },
        {
            "author_id": "138221708",
            "created_at": "2011-03-25T18:52:38.000Z",
            "id": "51355828111941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muitoooo grave!!!  http://www.abr.io/T7k governo africano cede parque nacional ao agroneg\u00f3cio #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "77826352",
            "created_at": "2011-03-25T18:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "17655568",
                        "start": 27,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "51351569127583744",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 como c\u00e1 coisoneg\u00f3cio RT @psustentavel Uma trag\u00e9dia e ningu\u00e9m v\u00ea http://www.abr.io/T7k governo africano cede parque nacional a agroneg\u00f3cio"
        },
        {
            "author_id": "35835746",
            "created_at": "2011-03-25T18:33:51.000Z",
            "id": "51351103920545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lazer esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - Ilha do Mel /PR- v\u00eddeo http://g1.globo.com/jornal-hoje/"
        },
        {
            "author_id": "63460219",
            "created_at": "2011-03-25T18:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "188722349",
                        "start": 0,
                        "username": "tania_timm"
                    }
                ]
            },
            "id": "51350399529123840",
            "in_reply_to_user_id": "188722349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tania_timm oie ! vai de 29,30 a 1\u00ba de Maio no Parque municipal de eventos Br 386 km Vila ASSIS. F.X. bjao"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-03-25T18:30:42.000Z",
            "id": "51350308646961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Uma trag\u00e9dia, e ningu\u00e9m v\u00ea http://www.abr.io/T7k governo africano cede parque nacional ao agroneg\u00f3cio #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "54658172",
            "created_at": "2011-03-25T18:27:11.000Z",
            "id": "51349423204204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Pipa refor\u00e7a turismo no RN\nhttp://www.natalpress.com.br/economia.php?id=7769"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-03-25T18:23:34.000Z",
            "id": "51348516156608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina agradece apoio do Parque Nacional do Igua\u00e7u em acidente nas Cataratas http://t.co/oCwR3r8"
        },
        {
            "author_id": "163957665",
            "created_at": "2011-03-25T18:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "51344804688302081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob press\u00e3o dos ruralistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado  http://t.co/PDxm40B v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2011-03-25T17:33:51.000Z",
            "id": "51336001355907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Cicl\u00edstico 70 anos do Horto Florestal, no Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o. Mais em -  http://tinyurl.com/69y7bbf"
        },
        {
            "author_id": "174750039",
            "created_at": "2011-03-25T17:33:34.000Z",
            "id": "51335933328494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ILHA DO MEL FOI PREMIADA PELA UNESCO GANHANDO  TITULO DE ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "112588145",
            "created_at": "2011-03-25T17:17:54.000Z",
            "id": "51331987134365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu matei muita aula pra ver jogo do Galo sem nenhum pesar,pq o Galo nasceu quando 11 atoas foram matar aula no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-03-25T17:03:08.000Z",
            "id": "51328272906199043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob press\u00e3o dos ruralistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado http://tinyurl.com/4wbv8oe Ambiente J\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "18745327",
            "created_at": "2011-03-25T17:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57833643",
                        "start": 3,
                        "username": "adriano_mota"
                    }
                ]
            },
            "id": "51327500172787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @adriano_mota: Parab\u00e9ns GALO, 103 anos de paix\u00e3o !!!! Bendito sejam aqueles meninos que a come\u00e7aram em 1908 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "52807140",
            "created_at": "2011-03-25T16:33:34.000Z",
            "id": "51320831841804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha do Mel - PR no Jornal Hoje daqui a pouco. Unesco eleva o n\u00edvel de reconhecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "15633008",
            "created_at": "2011-03-25T16:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "74863476",
                        "start": 99,
                        "username": "falaturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "51319317857452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1: foto: Valmir Singh Hoje o texto \u00e9 da Mariana Hillbrecht, do @falaturista,... http://bit.ly/hU6nvH"
        },
        {
            "author_id": "30716786",
            "created_at": "2011-03-25T16:24:03.000Z",
            "id": "51318438378995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que beleza....Ilha do Mel/PR, reconhecida Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica/Unesco, \u00e9 destaque daqui a pouquinho no Jornal Hoje! #Descanso"
        },
        {
            "author_id": "15474753",
            "created_at": "2011-03-25T16:22:07.000Z",
            "id": "51317950807937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do mel esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, JH? da maconha, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "127937418",
            "created_at": "2011-03-25T16:22:05.000Z",
            "id": "51317942457090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Mel ... Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica pela Unesco !! Nunca fui l\u00e1...  =/"
        },
        {
            "author_id": "163245694",
            "created_at": "2011-03-25T16:12:35.000Z",
            "id": "51315551603138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o dessa \u00e1rea em um Parque Municipal garante aos moradores do Jardim Aeroporto uma ampla \u00e1rea de lazer"
        },
        {
            "author_id": "163245694",
            "created_at": "2011-03-25T16:07:29.000Z",
            "id": "51314268339056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea de aproximadamente 35 mil m\u00b2, localizada entre o Jardim Aeroporto e a Avenida Atl\u00e2ntica, foi transformada em um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "146142547",
            "created_at": "2011-03-25T16:00:56.000Z",
            "id": "51312617913978881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @greennationfest Est\u00e1 sabendo do Mutir\u00e3o de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca? \u00c9 amanh\u00e3!  http://bit.ly/gNgKfy"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2011-03-25T15:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "146142547",
                        "start": 0,
                        "username": "ECO_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "51312131441831936",
            "in_reply_to_user_id": "146142547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECO_rj Boa tarde! Est\u00e1 sabendo do Mutir\u00e3o de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca? \u00c9 amanh\u00e3! http://is.gd/gfY35W"
        },
        {
            "author_id": "86172114",
            "created_at": "2011-03-25T15:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14810444",
                        "start": 0,
                        "username": "fellipenathan"
                    }
                ]
            },
            "id": "51308296711311360",
            "in_reply_to_user_id": "14810444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fellipenathan eu gostava mto tb do playground do Parque Municipal e tb passava dias inteiros no zoo. Mta saudades de momentos assim"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2011-03-25T15:26:17.000Z",
            "id": "51303898698354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No dia 25 de mar\u00e7o de 1908, 22 estudantes de BH se reuniram no coreto do Parque Municipal, para fundar o Clube Atl\u00e9tico Mineiro #galo103anos"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [karlinhamenezes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "karlinhamenezes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "karlinhamenezes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SandraRosado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SandraRosado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SandraRosado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aoiLOL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aoiLOL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aoiLOL"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "56771325",
                "name": "Vanessa Ferrari",
                "username": "vanessacferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177735232",
                "name": "Concept Viagens",
                "username": "conceptviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194617240",
                "name": "\u00c9rico B. de Ara\u00fajo",
                "username": "_ericobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110810634",
                "name": "Portal Barueri",
                "username": "portalbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101631638",
                "name": "Paulo Marcello",
                "username": "570paulomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167408992",
                "name": "Aryane Garbulio",
                "username": "aryanegarbulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35898036",
                "name": "Urban",
                "username": "netocanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56823183",
                "name": "Rani\u00e9re Fernandes",
                "username": "RaniereR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232993590",
                "name": "Tatiana Goldberg",
                "username": "Tatigoldie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48638556",
                "name": "Thiago Chico",
                "username": "chicofwd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16014577",
                "name": "Growroom",
                "username": "growroom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269876392",
                "name": "umberto_chocolate_tj",
                "username": "chocolatetjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34181404",
                "name": "Enio Flavio",
                "username": "enioflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440920",
                "name": "Leonardo Mendes",
                "username": "leonardommendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49369727",
                "name": "beomgyu imitando o yeonjun",
                "username": "carolfcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61922644",
                "name": "u",
                "username": "usasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163991147",
                "name": "Habib Chalita Jr",
                "username": "habibchalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65132548",
                "name": "Gabriel Barcellos",
                "username": "gabrielbchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128651464",
                "name": "Wallysson Bernardes",
                "username": "jornalista292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161860484",
                "name": "Frederico Mesquita",
                "username": "cfredmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71358820",
                "name": "Tudo em um",
                "username": "tudo_em_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170505174",
                "name": "@paulaevile",
                "username": "paulaevile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71347046",
                "name": "Ivan Ferrer Maia",
                "username": "ivanfm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218693396",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "laaismoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105864667",
                "name": "karine Oliveira",
                "username": "karineenirak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93238351",
                "name": "Sueens",
                "username": "Sueens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176062105",
                "name": "Thalison Freitas",
                "username": "ThalisonFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84880034",
                "name": "L\u00edvia Brito",
                "username": "LiviaBritt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143418112",
                "name": "Pedro C\u00e1ssius",
                "username": "PedroCassius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98267611",
                "name": "Thalita Rocha",
                "username": "thalita0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197449579",
                "name": "Thales Freitas",
                "username": "thalesfreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142150072",
                "name": "Rafaella Romina",
                "username": "RafaellaRomina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148841774",
                "name": "Leonardo Teixeira",
                "username": "TeixeiraLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40037609",
                "name": "Augusto Diniz",
                "username": "augustodiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36849552",
                "name": "Fabiana Pulcineli",
                "username": "fpulcineli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72879844",
                "name": "Yuri",
                "username": "yurihernandezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57063743",
                "name": "Camilla",
                "username": "coutomilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235321113",
                "name": "JLX",
                "username": "investinbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14663585",
                "name": "QUATRO RODAS",
                "username": "quatrorodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152032357",
                "name": "Bettina Barros",
                "username": "BMBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17537530",
                "name": "Jefferson Oliveira",
                "username": "Jeffluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44177083",
                "name": "Bayer Crop Science Brasil",
                "username": "Bayer4CropsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140428494",
                "name": "meioeambiente",
                "username": "meioeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216435483",
                "name": "Bruna Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrunitaAz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108690445",
                "name": "casamento",
                "username": "casamentobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87698683",
                "name": "Projeto Albatroz",
                "username": "ProjetoAlbatroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803063",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259226785",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77641585",
                "name": "\u00c1lamo Lima",
                "username": "alamolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197047330",
                "name": "Dr.Wagner de Andrade",
                "username": "drwdeandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53591031",
                "name": "Revista Maresias",
                "username": "revistamaresias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109088811",
                "name": "Informa Tur Cear\u00e1",
                "username": "informatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61308161",
                "name": "Prof. Claudio Fonseca",
                "username": "pclaudiofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13099302",
                "name": "M\u00edlton Jung",
                "username": "miltonjung",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45040879",
                "name": "Transito e Multas",
                "username": "bondmultas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141862",
                "name": "Pam Ayala",
                "username": "pamayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36702109",
                "name": "Ag\u00eancia R\u00e1dio 2",
                "username": "agenciaradio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53201457",
                "name": "MARIANA TORIDO",
                "username": "maritorido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255007681",
                "name": "Andr\u00e9a Lima",
                "username": "Andrea_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259547900",
                "name": "Di\u00e1riodeVotuporanga",
                "username": "diariovotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177332997",
                "name": "Newry Batista\ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35#ForaBozo",
                "username": "newrybatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49138249",
                "name": "HANA",
                "username": "hanafarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258101989",
                "name": "Roberta",
                "username": "RobertaSouzaCRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37404255",
                "name": "Elington Camillo",
                "username": "elingtoncamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264487560",
                "name": "madson severo silva",
                "username": "madsond2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65937162",
                "name": "teresopolis.com.br",
                "username": "TERESOPOLIS_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102169725",
                "name": "OgalileO Noticias",
                "username": "g_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207223733",
                "name": "Esquiclub",
                "username": "esquiclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37781336",
                "name": "OgalileO",
                "username": "OGalileO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246785257",
                "name": "Maranhao",
                "username": "maranhao_p1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190841538",
                "name": "Riick Cnn :p",
                "username": "riickbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34671047",
                "name": "GutoNascimento Ultra",
                "username": "GutoPersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28776536",
                "name": "TOM PAIX\u00c3O\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 USE M\u00c1SCARA",
                "username": "tompaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15172974",
                "name": "Brogi",
                "username": "brogiatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102151571",
                "name": "A\u0438\u0438\u0e25 \u10e6\u266b",
                "username": "bioannakarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146132149",
                "name": "Vale do Sambito",
                "username": "ValeDoSambito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11467942",
                "name": "Dinamarco \uf8ff Taubat\u00e9",
                "username": "dinamarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242653781",
                "name": "M\u00e1scara Br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sarges82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32496088",
                "name": "Fabr\u00edcio Ara\u00fajo",
                "username": "Fabriciouni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242809512",
                "name": "Wanessa Tablete G@lo",
                "username": "vantarjapreta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86601852",
                "name": "Daniele Am\u00e2ncio",
                "username": "danieleamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139486519",
                "name": "Daniela Laguardia",
                "username": "danylaguardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88984387",
                "name": "\u2665 Ramony Linhares \u2665",
                "username": "ramony_linhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891271",
                "name": "for\u00e7a, foco e miosan",
                "username": "_silmarien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239474661",
                "name": "Assimptur",
                "username": "_assimptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60612996",
                "name": "Jornal Contato",
                "username": "jornalcontato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126718013",
                "name": "Portalma.com",
                "username": "Portalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54250150",
                "name": "Banc\u00e1rios Rio",
                "username": "BancariosRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228691053",
                "name": "lucas adriano",
                "username": "lucasadrianu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67334334",
                "name": "Hugo Giovanii",
                "username": "HugoGiovanii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55008693",
                "name": "ScoobyD2",
                "username": "ScoobyD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31066862",
                "name": "Hempad\u00e3o",
                "username": "hempadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114572923",
                "name": "O Maconheiro!",
                "username": "OMaconheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63139518",
                "name": "Direito Anhembi",
                "username": "DireitoAnhembi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154327369",
                "name": "Gabriel Caldas",
                "username": "GabrielCCaldas9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177933636",
                "name": "Samuel Leite",
                "username": "samuelmilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52127899",
                "name": "J\u00e9ssica Vecchi",
                "username": "jessicavecchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33399801",
                "name": "Letycia Santos",
                "username": "leeehsays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61449317",
                "name": "The Tweeted Times",
                "username": "TwtTimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143882207",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "letciacamposm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159628549",
                "name": "Ester Eloisa Addison",
                "username": "estereloisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61830773",
                "name": "theus",
                "username": "theus2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226359641",
                "name": "Brenda",
                "username": "_breendaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54633713",
                "name": "Carlos Kbelo",
                "username": "carlloskbllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150255496",
                "name": "AnDeRsOn MaRtInS",
                "username": "AdSBaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296238",
                "name": "Lideran\u00e7a do PMN",
                "username": "liderancapmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360331049",
                "name": "F\u00e1bio Faria",
                "username": "fabiofaria33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21375909",
                "name": "Lucio Oliveira",
                "username": "lucitooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269300487",
                "name": "PedroLuis",
                "username": "xDINHEIROx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144614397",
                "name": "Pedro Luis Juliari",
                "username": "ComercioOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266941796",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196194301",
                "name": "Max Tondineli",
                "username": "maxtondineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142364854",
                "name": "Genilza Pereira",
                "username": "GenilzaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21401850",
                "name": "Asp\u00e1sia Camargo",
                "username": "aspasiacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213700637",
                "name": "F. P. de Atletismo",
                "username": "fp_at",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034119",
                "name": "Momento Flash",
                "username": "MomentoFlash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255608487",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "popularitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165063693",
                "name": "Odon Naves",
                "username": "odon_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101009729",
                "name": "Araguari-MG",
                "username": "Araguari_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271415860",
                "name": "portalnterlagos",
                "username": "portalnterlagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134639266",
                "name": "Blogs da Vida",
                "username": "blogsdavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243930938",
                "name": "M7News V\u00eddeos",
                "username": "M7news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227801532",
                "name": "disconcordante",
                "username": "disconcordante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40759297",
                "name": "GaloNaPele",
                "username": "GaloNaPele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67916506",
                "name": "Jornal O P\u00fablico",
                "username": "JornalOPublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62910109",
                "name": "pamelastoduto",
                "username": "pamelastoduto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91575711",
                "name": "ViaPol\u00edtica",
                "username": "ViaPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113082197",
                "name": "Mari",
                "username": "_marisales_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62694364",
                "name": "Victor Guimar\u00e3es",
                "username": "victorfg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14752477",
                "name": "CBriquet \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cbriquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74217909",
                "name": "Tiago Henrique",
                "username": "thcantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44664007",
                "name": "cyaniscold",
                "username": "cyaniscold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8318342",
                "name": "Leonardo Suganuma",
                "username": "leosuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499376",
                "name": "M\u00e1rio J\u00fanior",
                "username": "marioojunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22936428",
                "name": "N\u00e3o esquente a cabe\u00e7a.",
                "username": "fokerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102781581",
                "name": "Luiz Carlos \u26bd\ufe0f\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
                "username": "_Dom_Luigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28231437",
                "name": "-insert your name here-",
                "username": "stklmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163837849",
                "name": ".",
                "username": "marronersrsrsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96852576",
                "name": "Sheneville",
                "username": "Sheneville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39338466",
                "name": "Furrupa Nego",
                "username": "Furrupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165595720",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Dani",
                "username": "danielalopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38169433",
                "name": "Taciano Cl\u00e9cio",
                "username": "Taciano_Clecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838773",
                "name": "Thaisa Galvao",
                "username": "thaisagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250801748",
                "name": "Acesse Maranh\u00e3o",
                "username": "acessemaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25933951",
                "name": "Michele Pliner",
                "username": "michelepliner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272549000",
                "name": "PJ Gravata\u00ed",
                "username": "pjgravatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228000567",
                "name": "Portal RG",
                "username": "portalrgpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80852005",
                "name": "Thay Vieira",
                "username": "thayanecl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51091171",
                "name": "BLOG DO TOTINHA",
                "username": "totinha_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257951249",
                "name": "Ismael V. Brack",
                "username": "ismaelvbrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272040630",
                "name": "Ecoturismo Bras\u00edlia",
                "username": "ecoturbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35123041",
                "name": "Arthur Scotti",
                "username": "Arthur_Scotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257014900",
                "name": "Henrique Reis",
                "username": "henriquereis201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754394",
                "name": "nassif",
                "username": "nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28406300",
                "name": "Rodrigo Baleia",
                "username": "RodrigoBaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175052876",
                "name": "Janio Duarte",
                "username": "ApoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58042451",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "cgomests",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38195080",
                "name": "Abimael Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\u270d\ufe0f",
                "username": "AbimaelCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54127191",
                "name": "RODRIGO LOUREIRO",
                "username": "loureirorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111124471",
                "name": "87FMNatal",
                "username": "87FMNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85065476",
                "name": "Vitor Azevedo",
                "username": "viih_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55296980",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "blogjeancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48779980",
                "name": "Rio Corda FM",
                "username": "riocordafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49016554",
                "name": "Larissa Rosado",
                "username": "LarissaRosado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225585208",
                "name": "Franco Anicley",
                "username": "francoanicley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113340567",
                "name": "TVU RN",
                "username": "tvurn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26408625",
                "name": "Juliana Fernandes",
                "username": "amoailhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192457",
                "name": "Marina Reis Deusdar\u00e1",
                "username": "reis_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136819937",
                "name": "Ponto de Pauta",
                "username": "pontodepauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269283960",
                "name": "Renato",
                "username": "hello_pictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53795939",
                "name": "Dani Vieira",
                "username": "danivpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75184514",
                "name": "Guia Taubat\u00e9",
                "username": "guiataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153663346",
                "name": "moacijudson",
                "username": "moacijudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856813508",
                "name": "odon junior",
                "username": "OdonJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35002522",
                "name": "Thiago com T",
                "username": "tvianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239456022",
                "name": "Gilvan Wanderley",
                "username": "bloggilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57673210",
                "name": "Fator RRH - Ricardo Rosado",
                "username": "FatorRRH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49786755",
                "name": "o Reu",
                "username": "ReuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896496",
                "name": "Lufe batera",
                "username": "lufebatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180346903",
                "name": "May Amorim",
                "username": "MayAmorim3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52748513",
                "name": "Saul Amorim",
                "username": "arquivo_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95248166",
                "name": "Rodrigo Medeiros #Vacine-se #UseM\u00e1scara",
                "username": "RdgMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127524478",
                "name": "Mirla Miranda",
                "username": "mirlamiranda_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190460449",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "ATLETAJOAOPAULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42222621",
                "name": "Marcelo Henrique",
                "username": "MarceloHrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51827346",
                "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiofaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42502414",
                "name": "Estella Dantas",
                "username": "estelladantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165280721",
                "name": "Ass Dep. F\u00e1bio Faria",
                "username": "5555fabiofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159701584",
                "name": "\u264f\ufe0f",
                "username": "TheLiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877285336778502144",
                "name": "VianaTV",
                "username": "t_viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226384990",
                "name": "Dad\u00e1 S2 CL",
                "username": "dadamulek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58070774",
                "name": "Thatta S.",
                "username": "ThaisSarcoozine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89019219",
                "name": "Cl\u00e1udia Regina",
                "username": "claudiarfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157350482",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Fernanda_GabyXX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78680836",
                "name": "mommy\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "BarbiesWrId",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219771472",
                "name": "Natal CVB",
                "username": "natalcvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73208771",
                "name": "George Costa",
                "username": "georgeabcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261024114",
                "name": "CIPAM",
                "username": "cipammossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37356909",
                "name": "Raul \ud83c\udf35",
                "username": "raulcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177196568",
                "name": "Clenilson Costa 15",
                "username": "Clenilsoncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9737012",
                "name": "diegogomes",
                "username": "dttg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211568",
                "name": "Izaias Bezerra",
                "username": "izaiasbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14803244",
                "name": "Marcelo Belico",
                "username": "mbelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64184618",
                "name": "F\u00e1bioFonsecadeCastro",
                "username": "hupomnemata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45737986",
                "name": "George Bulh\u00f5es",
                "username": "GeorgeBulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240649403",
                "name": "PGE - RN",
                "username": "PGE_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93644390",
                "name": "Potiguar Noticias",
                "username": "portalpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111268459",
                "name": "itamar dallas",
                "username": "itabahia28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51047956",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoAguiar13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42307994",
                "name": "Eliana Lopes",
                "username": "nanamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221595910402138117",
                "name": "Ph_soares",
                "username": "Phsoares13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119909424",
                "name": "Sula Sodalita",
                "username": "sulabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129226049",
                "name": "Andr\u00e9 Moita",
                "username": "Andre_moita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157450441",
                "name": "Hoxana",
                "username": "HoxanaEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250752523",
                "name": "Ji-Paranaense Depr\u00ea",
                "username": "JipaDaDepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74884172",
                "name": "ANDR\u00c9 MAURO",
                "username": "andre_mauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266865694",
                "name": "Bahia \u00e9 Massa",
                "username": "bahiaemassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206335955",
                "name": "Adson Souza",
                "username": "adsonsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253312914",
                "name": "UberNoticias",
                "username": "UberNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57377515",
                "name": "Thiago Kuerques",
                "username": "thiagokuerques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21023504",
                "name": "Lamonier Ara\u00fajo",
                "username": "lamonier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60020101",
                "name": "Audi Andrade",
                "username": "AudiAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270085192",
                "name": "cee_tavares",
                "username": "cee_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157085911",
                "name": "Rayane Garcia",
                "username": "Raya_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254948284",
                "name": "Jornal Fama",
                "username": "jornalfamamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257569778",
                "name": "VivaArapiraca",
                "username": "vivarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9727762",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "brunobarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14327405",
                "name": "Andr\u00e9 Flores",
                "username": "andressf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217560646",
                "name": "Lucas Martins",
                "username": "lucasMsilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158992011",
                "name": "Ivii Lima",
                "username": "ivilimaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251809952",
                "name": "rodolfo correia",
                "username": "rodolfo8359",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146114435",
                "name": "A L D O N E S S",
                "username": "Aldonessmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955600918308950016",
                "name": "CAMILA",
                "username": "CAMILAALVES95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28202694",
                "name": "Pedro Borges Araujo",
                "username": "pedro_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137923309",
                "name": "\u5357 \u85ab \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                "username": "Maezh50994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74603967",
                "name": "Daniel Gontijo",
                "username": "dnl2308",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65621421",
                "name": "Lucas Farias Alves",
                "username": "lucasalves2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238363079",
                "name": "Camila Gon\u00e7alves",
                "username": "camiladeog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80182990",
                "name": "Gup Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "Guprf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519743",
                "name": "Pit Pitoca",
                "username": "pitpitoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113596168",
                "name": "Marcio teodoro",
                "username": "marcioteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105486109",
                "name": "Raimundo nonato",
                "username": "oflepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078682875",
                "name": "Lazar angelov",
                "username": "daviidsilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227120299",
                "name": "Irene Correia",
                "username": "NenyCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257682940",
                "name": "QuiririmNews",
                "username": "QuiririmNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24794319",
                "name": "Bander",
                "username": "JornalistaBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66835157",
                "name": "cain\u00e3 \ud83c\udff4",
                "username": "ccolonezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204119787",
                "name": "KlaustrianneQueiroga",
                "username": "Klaustrianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71019582",
                "name": "Breno Aguiar",
                "username": "brenoaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155910194",
                "name": "J. C. G\u00f3es Montalv\u00e3o",
                "username": "Montalvaobarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58070243",
                "name": "Arist\u00f3teles Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "totadearistotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39575071",
                "name": "Diego Koch",
                "username": "diegokoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135332425",
                "name": "Izabella Scofield",
                "username": "bellscofield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98980010",
                "name": "WOBLINKS",
                "username": "woblinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53579103",
                "name": "Dhan Lopes",
                "username": "_dhanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234499213",
                "name": "Bruna M.",
                "username": "__brunamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62509617",
                "name": "Patricia Carvalho",
                "username": "PatyGarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122820193",
                "name": "Bruno Rasquinho",
                "username": "hasquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270467656",
                "name": "Studio Viva",
                "username": "_Studio_Viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74814038",
                "name": "Ana, Aninha ou Anita",
                "username": "anapcampanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30867826",
                "name": "luisa",
                "username": "luluferreira06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191549598",
                "name": "Gabi Freitas",
                "username": "_Gabi_Soouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115970005",
                "name": "Brenda ..",
                "username": "Brendinha_E_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905672",
                "name": "Clovis Batebola",
                "username": "Clovisbatebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27625202",
                "name": "Denise Marcolino, amante de capivaras e cacha\u00e7as",
                "username": "capivarawoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134281261",
                "name": "Alex Damasceno",
                "username": "2AlexGDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124622353",
                "name": "Layane Araujo",
                "username": "djlorrayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264150035",
                "name": "DominicanaFansJUANES",
                "username": "JUANES_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79555897",
                "name": "Iguazu Noticias",
                "username": "iguazunoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207605270",
                "name": "Pablo Longo",
                "username": "pablomlongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15161417",
                "name": "Rodrigo Mart\u00ednez",
                "username": "rcmartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61490805",
                "name": "Heider Nunes",
                "username": "heidernunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211970254",
                "name": "J\u00fania Martins",
                "username": "junniamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56350846",
                "name": "Allex Estevam",
                "username": "allexrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109218025",
                "name": "Zona Livre de OGM",
                "username": "ZONALIVREdeOGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239113183",
                "name": "Varal Diverso",
                "username": "varaldiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138221708",
                "name": "@nna",
                "username": "anna_modica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77826352",
                "name": "Vitri\u00f3lica CORRosiva",
                "username": "vitriolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35835746",
                "name": "Elizabeth Santos",
                "username": "bethsantosadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63460219",
                "name": "SEL...",
                "username": "Reich2018H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188722349",
                "name": "tania tim",
                "username": "tania_timm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54658172",
                "name": "Minervino Wanderley",
                "username": "MinervinoWSalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163957665",
                "name": "F\u00e1bio R. Ramalho",
                "username": "fabioramalho32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174750039",
                "name": "roberto",
                "username": "robertoilharsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112588145",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es",
                "username": "ReHMagalhaes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18745327",
                "name": "Eric",
                "username": "erictsbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57833643",
                "name": "Adriano Mota",
                "username": "adriano_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52807140",
                "name": "Rodrigo Meister de A",
                "username": "rodrigomeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15633008",
                "name": "blogueiro de ego ferido",
                "username": "caiofochetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30716786",
                "name": "Fabiana A Vieira \uf8ff",
                "username": "FabianaAVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15474753",
                "name": "Carou",
                "username": "carolniklis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127937418",
                "name": "Maur\u00edcio Rosa",
                "username": "Mauricio_Grunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163245694",
                "name": "Washington Cestari",
                "username": "VereadorCestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146142547",
                "name": "ECO_rj",
                "username": "ECO_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86172114",
                "name": "Janynne Gomes",
                "username": "devnetgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14810444",
                "name": "Fellipe Lima",
                "username": "fellipenathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "53475635162644481",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bthvrd3rioos7v1gxi7eacqnkk29p",
        "oldest_id": "51303898698354688",
        "result_count": 500
    }
}