{
    "data": [
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2011-03-17T09:56:03.000Z",
            "id": "48321691365023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(MLA) \" Todos n\u00f3s estamos apreensivos com a situa\u00e7\u00e3o do Parque Lage: dano potencial ao Parque Nacional da Tijuca\"."
        },
        {
            "author_id": "124254136",
            "created_at": "2011-03-17T04:26:22.000Z",
            "id": "48238723489464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266a Quanta lamera... lara lara quanta lameraaa... \u266b Hahahah Parque Municipal #Itaipava"
        },
        {
            "author_id": "264328907",
            "created_at": "2011-03-17T03:51:59.000Z",
            "id": "48230070124417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Verde em Roraima - Parque Nacional do Monte Roraima. A amplid\u00e3o do lavrado, a mais bela savana amaz\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "40969175",
            "created_at": "2011-03-17T02:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54709437",
                        "start": 13,
                        "username": "claudiovereza"
                    }
                ]
            },
            "id": "48206607213010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E r\u00e1pido! RT @claudiovereza Placa publicit\u00e1ria dentro do Parque Municipal de Jacarenema: ilegal e abusiva! Fiscaliza\u00e7\u00e4o da PMVV precisa agir"
        },
        {
            "author_id": "230868490",
            "created_at": "2011-03-17T01:31:33.000Z",
            "id": "48194728608542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) \u00e9 considerado uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do mundo. (+)"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-17T00:56:47.000Z",
            "id": "48185978048876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://bit.ly/dMIFiE"
        },
        {
            "author_id": "100875027",
            "created_at": "2011-03-17T00:12:15.000Z",
            "id": "48174772412100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MC Donalds, pra\u00e7a 7, shopping cidade, bh shopping, parque municipal... teve b\u00e3o dimais da conta esses dias em belzonte..."
        },
        {
            "author_id": "45245487",
            "created_at": "2011-03-17T00:09:58.000Z",
            "id": "48174199180771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://goo.gl/fb/GJQ7J"
        },
        {
            "author_id": "26598035",
            "created_at": "2011-03-17T00:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "48173426866798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo Assinado.Org http://t.co/VKmf38g via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "51591581",
            "created_at": "2011-03-16T23:55:46.000Z",
            "id": "48170625109463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional http://r7.com/1bxW"
        },
        {
            "author_id": "216877032",
            "created_at": "2011-03-16T23:09:47.000Z",
            "id": "48159052953427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamentos de 3 e 4 quartos, lazer completo e conforto absoluto, e tudo isso, entre Parque Burle Marx e o parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-03-16T22:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "142914653",
                        "start": 91,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "48155681332793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO aciona prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://bit.ly/hB70p4 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-03-16T22:24:09.000Z",
            "id": "48147569590812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO aciona prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: O prefeito mantinha pista de pouso e cas... http://bit.ly/i60tmo #MPF"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-16T22:24:07.000Z",
            "id": "48147561105723393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] O Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 um projeto do Min.do Meio Ambiente e compreende os munic\u00edpios de Bara\u00fana e Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "120831835",
            "created_at": "2011-03-16T22:20:50.000Z",
            "id": "48146733464686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase tr\u00eas d\u00e9cadas, arquip\u00e9lago dos Alcatrazes pode virar Parque Estadual:  http://bit.ly/h6bNVO"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-16T22:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "46155576",
                        "start": 18,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "48145559869063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] Neste momento @rosalbaciarlini e Robinson Faria participam de uma audi\u00eancia que discute a cria\u00e7\u00e5o do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2011-03-16T21:54:29.000Z",
            "id": "48140103738081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase tr\u00eas d\u00e9cadas, arquip\u00e9lago de Alcatrazes pode se tornar Parque Estadual http://bit.ly/eLfE2x"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2011-03-16T21:25:29.000Z",
            "id": "48132806127267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O GRITO DO BICHO\": CA\u00c7ADORES S\u00c3O PRESOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/1p5iS6V"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2011-03-16T21:20:20.000Z",
            "id": "48131506622828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra Cleyton Maia por suposto dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://migre.me/43EeH"
        },
        {
            "author_id": "57068417",
            "created_at": "2011-03-16T21:10:26.000Z",
            "id": "48129017286627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a de Petr\u00f3polis (Rio) condenou um homem e uma mulher a recompor \u00e1reas degradadas na Reserva Biol\u00f3gica de Araras e na APA da cidade."
        },
        {
            "author_id": "68986573",
            "created_at": "2011-03-16T21:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "39313941",
                        "start": 0,
                        "username": "TwiterMoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "48127952461897728",
            "in_reply_to_user_id": "39313941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TwiterMoc Como \u00e9 aquela programa\u00e7\u00e3o de eventos para este fds no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-03-16T20:22:07.000Z",
            "id": "48116856753635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/TO prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  - http://migre.me/3mYi"
        },
        {
            "author_id": "45040879",
            "created_at": "2011-03-16T20:16:51.000Z",
            "id": "48115532037234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUA 17H16 Transito Engarrafado na Av. Afonso Pena em toda a extens\u00e3o do Parque Municipal no Centro-BH"
        },
        {
            "author_id": "131273553",
            "created_at": "2011-03-16T19:35:01.000Z",
            "id": "48105004422266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- Parque Nacional Natural Utr\u00eda http://youtu.be/EFVLelc2xNY?a"
        },
        {
            "author_id": "241279434",
            "created_at": "2011-03-16T19:32:26.000Z",
            "id": "48104353223016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem mais: show com Maria Rita \u00e0s 20h, tamb\u00e9m no Parque Municipal em Itaipava. Ingressos gratuitos!"
        },
        {
            "author_id": "63006486",
            "created_at": "2011-03-16T19:25:58.000Z",
            "id": "48102726286053377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma apresenta\u00e7\u00e3o de TCC. Libras: A importancia da comunica\u00e7\u00e3o gestual no parque estadual Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "146142547",
            "created_at": "2011-03-16T19:25:56.000Z",
            "id": "48102717197008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP deve ganhar o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://bit.ly/fc9Ege"
        },
        {
            "author_id": "60365753",
            "created_at": "2011-03-16T19:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "213299533",
                        "start": 0,
                        "username": "vaniamazini"
                    }
                ]
            },
            "id": "48096333516648448",
            "in_reply_to_user_id": "213299533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaniamazini  Petr\u00f3polis, no Parque Municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "253718991",
            "created_at": "2011-03-16T17:55:45.000Z",
            "id": "48080024804397057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger abre inscri\u00e7\u00f5es para curso (gratuito) de Ecoeducadores POA-RS http://bit.ly/hxtLU0"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2011-03-16T17:48:16.000Z",
            "id": "48078139993227266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente: Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de Ecoeducadores http://bit.ly/hxtLU0"
        },
        {
            "author_id": "25542626",
            "created_at": "2011-03-16T17:45:32.000Z",
            "id": "48077450927804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1, memorial descritivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina. #quemprocuraacha"
        },
        {
            "author_id": "220057662",
            "created_at": "2011-03-16T17:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928477764",
                        "start": 0,
                        "username": "biebzpassion"
                    }
                ]
            },
            "id": "48076024763793408",
            "in_reply_to_user_id": "116308848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiebzPassion \u00e9 sim :D tipo dia 9/4 eu e umas beliebers vamos nos encontrar no parque municipal pra comemora meu niver topa?"
        },
        {
            "author_id": "85146234",
            "created_at": "2011-03-16T17:26:54.000Z",
            "id": "48072764963299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia tamb\u00e9m: Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea?: A rep\u00f3rter Leilane Marinho do site ... http://migre.me/43rtE"
        },
        {
            "author_id": "41057095",
            "created_at": "2011-03-16T17:26:54.000Z",
            "id": "48072761389748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia tamb\u00e9m: Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea?: A rep\u00f3rter Leilane Marinho do site ... http://migre.me/43yxz"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2011-03-16T17:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "17597900",
                        "start": 125,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "48072759485538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea?: A rep\u00f3rter Leilane Ma... http://bit.ly/i3HoCH (via @VivoVerde)"
        },
        {
            "author_id": "172563805",
            "created_at": "2011-03-16T16:36:01.000Z",
            "id": "48059956120911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as Cataratas de Igua\u00e7\u00fa localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa pelo nosso pacote FOZ DO IGUA\u00c7\u00da & 3  http://twitpic.com/4a2isp"
        },
        {
            "author_id": "112754714",
            "created_at": "2011-03-16T16:30:22.000Z",
            "id": "48058533798875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NEWS: Maria Rita \u00e9 estrela da festa de 168 anos de Petrop\u00f3lis. A comemora\u00e7\u00e3o acontece hoje, no Parque Municipal, em Itaipava. AF"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-03-16T16:16:55.000Z",
            "id": "48055151109480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-03-16T16:16:51.000Z",
            "id": "48055134315483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-03-16T16:16:51.000Z",
            "id": "48055134122549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-03-16T16:06:46.000Z",
            "id": "48052595025125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tr\u00eas d\u00e9cadas, deve sair a proposta de transformar em Parque Nacional Marinho o Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, SP http://bit.ly..."
        },
        {
            "author_id": "63628585",
            "created_at": "2011-03-16T16:02:24.000Z",
            "id": "48051496583036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de #itaguai recebe R$ 20 milh\u00f5es da LLX para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal (ao lado da \u00e1rea da Expo): http://migre.me/43lvF"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-03-16T16:02:00.000Z",
            "id": "48051396129472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios da Defesa e do Meio Ambiente precisam a... http://bit.ly/e7pK7v #MarlonLuan"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "id": "48051394602733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "id": "48051392048402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "505289130",
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "48051391746412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, mi... http://bit.ly/e7pK7v @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "id": "48051391477989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:57.000Z",
            "id": "48051386415452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:57.000Z",
            "id": "48051385094250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-03-16T15:22:39.000Z",
            "id": "48041492777938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "SP:  Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional http://r7.com/1bxW"
        },
        {
            "author_id": "229641700",
            "created_at": "2011-03-16T15:12:04.000Z",
            "id": "48038829415866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional: Atualmente, local n\u00e3o perm... http://bit.ly/fkvo6a"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-16T15:12:04.000Z",
            "id": "48038829013209089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional: Atualmente, local n\u00e3o perm... http://bit.ly/fkvo6a"
        },
        {
            "author_id": "167769399",
            "created_at": "2011-03-16T15:12:03.000Z",
            "id": "48038828950306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional http://migre.me/43vgL"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-03-16T15:04:10.000Z",
            "id": "48036841194135553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YahooBr: Depois de tr\u00eas d\u00e9cadas, deve sair a proposta de transformar em Parque Nacional Marinho o Arquip\u00e9lago do... http://bit.ly/fFiJBB"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2011-03-16T15:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1315782335497986050",
                        "start": 0,
                        "username": "GustaMn"
                    }
                ]
            },
            "id": "48036706087206912",
            "in_reply_to_user_id": "40002886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustamn SP deve ganhar o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://bit.ly/i1fkiR"
        },
        {
            "author_id": "89699805",
            "created_at": "2011-03-16T15:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15898157",
                        "start": 127,
                        "username": "isisrnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "48036575686295554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim: SP deve ganhar o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://bit.ly/i1fkiR /via @isisrnd"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2011-03-16T15:01:42.000Z",
            "id": "48036220390998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tr\u00eas d\u00e9cadas, deve sair a proposta de transformar em Parque Nacional Marinho o Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, SP http://bit.ly/i1fkiR"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2011-03-16T14:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24731359",
                        "start": 0,
                        "username": "MagelaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "48033202371174400",
            "in_reply_to_user_id": "24731359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MagelaPT quer criar + 1 sat\u00e9lite: Catetinho. L\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Fonte d'\u00e1gua do Parano\u00e1. S\u00e1b. 9h,Museu Rep\u00fablica tem aud publ"
        },
        {
            "author_id": "236840674",
            "created_at": "2011-03-16T14:44:52.000Z",
            "id": "48031985280618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF - Pousada no Parque Nacional de Itatiaia - 2 Di\u00e1rias http://migre.me/43nGS #desconto"
        },
        {
            "author_id": "225438141",
            "created_at": "2011-03-16T14:44:24.000Z",
            "id": "48031867416494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF - Pousada no Parque Nacional de Itatiaia - 2 Di\u00e1rias para 2 pessoas com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 - Conhe\u00e7a esse Para... http://bit.ly/ifvwoQ"
        },
        {
            "author_id": "66791353",
            "created_at": "2011-03-16T14:33:45.000Z",
            "id": "48029188778766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tibagi \u00e9 reconhecida pelas belezas naturais, como o Parque Estadual do Canyon Guartel\u00e1, pelo turismo ecol\u00f3gico e de aventura #Tibagi139Anos"
        },
        {
            "author_id": "242931563",
            "created_at": "2011-03-16T14:08:39.000Z",
            "id": "48022871926243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis, a Cidade Imperial, comemora seus 168 anos com tudo que tem direito. O Parque Municipal, em Itaipava,... http://bit.ly/ibUsSl"
        },
        {
            "author_id": "70399781",
            "created_at": "2011-03-16T13:54:16.000Z",
            "id": "48019251482726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1: Come\u00e7am discuss\u00f5es para ampliar reserva  http://www.folhabv.com.br/Noticia_Impressa.php?id=105143"
        },
        {
            "author_id": "81957867",
            "created_at": "2011-03-16T13:15:32.000Z",
            "id": "48009503953784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa no \"Parque Nacional Itatiaia\" e escalar o \"Pico das Agulhas Negras\"! Bora?"
        },
        {
            "author_id": "45818909",
            "created_at": "2011-03-16T13:12:27.000Z",
            "id": "48008726925426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Col\u00f4mbia em relevo, no Parque Nacional( Bogot\u00e1). http://twitpic.com/4a0qbw"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-16T12:57:52.000Z",
            "id": "48005056867475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 18h30 vamos discutir com representantes do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "60212448",
            "created_at": "2011-03-16T12:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "17597900",
                        "start": 89,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "47999442883850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea? http://migre.me/43rtE (via @vivoverde)"
        },
        {
            "author_id": "187370696",
            "created_at": "2011-03-16T12:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "17597900",
                        "start": 89,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "47998923217960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea? http://migre.me/43rtE /via @VivoVerde"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2011-03-16T12:22:28.000Z",
            "id": "47996150359408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea? http://dlvr.it/KS63x"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-03-16T12:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "17597900",
                        "start": 87,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "47996019253854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea? http://bit.ly/ieB4JP via @vivoverde"
        },
        {
            "author_id": "64009024",
            "created_at": "2011-03-16T08:00:09.000Z",
            "id": "47930136124866561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lancamento #imoveis #apto ALTO DA MATA - em frente ao Parque Municipal http://ow.ly/4fgxP"
        },
        {
            "author_id": "125128596",
            "created_at": "2011-03-16T04:16:28.000Z",
            "id": "47873845260062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o: Maria Rita \u00e9 uma das estrelas da festa de Petrop\u00f3lis no Parque Municipal http://bit.ly/fldAyA"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-03-16T03:04:04.000Z",
            "id": "47855621973868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o prende quatro ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zTHBPgz"
        },
        {
            "author_id": "239007267",
            "created_at": "2011-03-16T02:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "15907720",
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "47849213316448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO ATOL DAS ROCAS - RN:KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/XzaAjuP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "63628585",
            "created_at": "2011-03-16T02:34:32.000Z",
            "id": "47848190719950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Itagua\u00ed recebe R$ 20 milh\u00f5es da LLX para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal (ao lado da \u00e1rea da Expo): http://migre.me/43lvF"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2011-03-16T01:42:19.000Z",
            "id": "47835052880560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores de Rio Claro mapeiam 192 esp\u00e9cies de \u00e1rvores em parque estadual http://tinyurl.com/4wg5fpb"
        },
        {
            "author_id": "115474460",
            "created_at": "2011-03-16T01:41:48.000Z",
            "id": "47834918985797633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, falando em torcida, FODA a invas\u00e3o da Banda del Parque (Nacional) em Bue!!!! T\u00e3o dando show. Mas n\u00e3o da pra torcer a favor... #Flu"
        },
        {
            "author_id": "17234169",
            "created_at": "2011-03-16T00:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "4147149136",
                        "start": 0,
                        "username": "abbycj"
                    }
                ]
            },
            "id": "47822809514254336",
            "in_reply_to_user_id": "22713355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbbyCJ parque nacional n\u00e3o \u00e9 a \u00e1gua mineral D:"
        },
        {
            "author_id": "162560945",
            "created_at": "2011-03-16T00:39:16.000Z",
            "id": "47819182468907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasses que nos pegam de surpresa... as discuss\u00f5es do novo c\u00f3digo \u00f1 v\u00e3o p/ a m\u00eddia. O mesmo ocorre com o Parque Nacional da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "36956297",
            "created_at": "2011-03-16T00:05:31.000Z",
            "id": "47810690735550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m de BH sabe me informar quando a Orquestra Sinf\u00f4nica volta ao Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "241986418",
            "created_at": "2011-03-15T22:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "63119613",
                        "start": 0,
                        "username": "riosulnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "47792457055870977",
            "in_reply_to_user_id": "63119613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riosulnet   p\u00f3rtico da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serrinha, Resende, quase abandonado. vigias despreparados, sem controle de visitantes"
        },
        {
            "author_id": "241986418",
            "created_at": "2011-03-15T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "47791988296269825",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo p\u00f3rtico da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serrinha, Resende, quase abandonado. vigias despreparados sem controle de visitantes"
        },
        {
            "author_id": "241986418",
            "created_at": "2011-03-15T22:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24753566",
                        "start": 0,
                        "username": "diariodovale"
                    }
                ]
            },
            "id": "47791480001146880",
            "in_reply_to_user_id": "24753566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diariodovale  p\u00f3rtico da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serrinha, Resende, quase abandonado. vigias despreparados sem controle de visitantes"
        },
        {
            "author_id": "57694933",
            "created_at": "2011-03-15T22:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "50826074",
                        "start": 114,
                        "username": "MariaEmiliaSena"
                    }
                ]
            },
            "id": "47787903962714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Recife na aula heheheh discuss\u00e3o \u00e9 sobre algum parque estadual de l\u00e1.... Quais parque massa de l\u00e1 hein @MariaEmiliaSena"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-03-15T22:34:50.000Z",
            "id": "47787867354836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00aa Consulta P\u00fablica de Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Municipal da Pedra do Picu\u201d - Engenho de Serra, Itamonte, 15h, s\u00e1bado, 26/03/2011."
        },
        {
            "author_id": "229137526",
            "created_at": "2011-03-15T22:25:49.000Z",
            "id": "47785600341913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores clandestinos dizimam aves em parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2011-03-15T21:02:46.000Z",
            "id": "47764698724184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3, cria email para receber den\u00fancias ambientais http://migre.me/43f6B"
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2011-03-15T20:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16992687",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavocapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "47762369471971328",
            "in_reply_to_user_id": "16992687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gustavocapital Soube q Dom Walmor deu f\u00e9 ao manifesto que pede a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "245789606",
            "created_at": "2011-03-15T20:40:12.000Z",
            "id": "47759021029072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais em http://www.planetvet.com.br/noticias.aspx?codNot=181"
        },
        {
            "author_id": "265542286",
            "created_at": "2011-03-15T20:39:31.000Z",
            "id": "47758848206979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal recebe mais uma tarde ensaios http://goo.gl/fb/M6G2S"
        },
        {
            "author_id": "74543284",
            "created_at": "2011-03-15T20:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1268180912862302208",
                        "start": 0,
                        "username": "mylenalopes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "47749850627969025",
            "in_reply_to_user_id": "222526130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mylenalopes_ enfrente ao parque municipal Severino Montenegro, vizinho a Minasg\u00e1s, ter\u00e1 uma imensa placa na AV. Indicando."
        },
        {
            "author_id": "69272154",
            "created_at": "2011-03-15T19:24:24.000Z",
            "id": "47739943191183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o passeio ser\u00e1 neste fim de semana, para O Parque estadual da serra da cantareira... e horto florestal."
        },
        {
            "author_id": "220057662",
            "created_at": "2011-03-15T19:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "195914482",
                        "start": 0,
                        "username": "MinasdoJBiebs"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2751019335",
                        "start": 28,
                        "username": "bia_nogueiira"
                    }
                ]
            },
            "id": "47737290788839424",
            "in_reply_to_user_id": "195914482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinasdoJBiebs  aqui eu e a @bia_nogueiira estavamos querendo fazer um piquenique no parque municipal pra comemorar o meu niver e o da +"
        },
        {
            "author_id": "60811682",
            "created_at": "2011-03-15T18:42:17.000Z",
            "id": "47729346823196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Maria Rita amanh\u00e3 no Parque municipal aqui em Itaipava. Quem vai ?"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-03-15T18:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17290967",
                        "start": 3,
                        "username": "MundoGEO"
                    }
                ]
            },
            "id": "47720057643610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MundoGEO: Pesquisadores de Rio Claro mapeiam 192 esp\u00e9cies de \u00e1rvores em parque estadual (Porto Ferreira) http://tinyurl.com/4fubsmu"
        },
        {
            "author_id": "265935877",
            "created_at": "2011-03-15T17:37:19.000Z",
            "id": "47712998143442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Fortaleza, pela instala\u00e7\u00e3o da placa inaugural do Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio - Fortaleza - CE"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-03-15T17:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 110,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "47712155226738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesse momento tem in\u00edcio mais uma reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia da @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "220057662",
            "created_at": "2011-03-15T17:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "250703575",
                        "start": 0,
                        "username": "YouAndBieber"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2751019335",
                        "start": 14,
                        "username": "bia_nogueiira"
                    }
                ]
            },
            "id": "47704715802316800",
            "in_reply_to_user_id": "163564726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YouAndBieber @bia_nogueiira estamos combinando de fazer um piquenique no parque municipal pra comemorar no dia 9/4 e eu gostaria muito que+"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-03-15T17:00:15.000Z",
            "id": "47703668400717826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dicas no Parque Nacional da Terra do Fogo \u2013 Parte 2 http://goo.gl/fb/0a8Cz"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2011-03-15T16:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "247412930",
                        "start": 0,
                        "username": "correio_debate"
                    }
                ]
            },
            "id": "47695382754504704",
            "in_reply_to_user_id": "247412930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio_debate Prefeito, quando o Sr. vai desapropiar e implantar o Parque Municipal Lauro Pires Xavier-Tambi\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-03-15T16:19:49.000Z",
            "id": "47693491685433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. 4 pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a ilegal no Paran\u00e1: http://bit.ly/ftt3k1"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-03-15T15:02:38.000Z",
            "id": "47674068907995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAC\u00c1: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza Assem | MARAC\u00c1: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza Assembleia Geral do Conselho Gestor http://tinyurl.com/4kmgfp6"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2011-03-15T14:32:26.000Z",
            "id": "47666470066470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Quadrilha \u00e9 presa por ca\u00e7ar animais selvagens no\u2026 http://goo.gl/fb/FHApx #aquiagora"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2011-03-15T14:22:48.000Z",
            "id": "47664045867802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Lami abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de Ecoeducadores: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger ... http://bit.ly/iewbsY #poa"
        },
        {
            "author_id": "49989559",
            "created_at": "2011-03-15T14:21:52.000Z",
            "id": "47663809229361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Quadrilha \u00e9 presa por ca\u00e7ar animais selvagens no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://migre.me/4351s #aquiagoranet"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2011-03-15T14:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "247412930",
                        "start": 0,
                        "username": "correio_debate"
                    }
                ]
            },
            "id": "47662792920150016",
            "in_reply_to_user_id": "247412930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio_debate Prefeito, gostaria de saber quando o Sr. vai desapropiar e implantar o Parque Municipal Lauro Pires Xavier-Tambi\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-03-15T13:41:49.000Z",
            "id": "47653729477996545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Quadro 'Meio Ambiente e Sustentabilidade' mostra o Parque Municipal de Macei\u00f3 http://glo.bo/eTkNJo #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2011-03-15T13:41:46.000Z",
            "id": "47653718363086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias: Quadro 'Meio Ambiente e Sustentabilidade' mostra o Parque Municipal de Macei\u00f3 http://glo.bo/eTkNJo"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2011-03-15T13:41:44.000Z",
            "id": "47653711878692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadro 'Meio Ambiente e Sustentabilidade' mostra o Parque Municipal de Macei\u00f3:  http://glo.bo/fq1Rq8"
        },
        {
            "author_id": "68040958",
            "created_at": "2011-03-15T12:58:57.000Z",
            "id": "47642944064327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aldo Rebelo n\u00e3o sabe nem a diferen\u00e7a entre a Reserva Legal e a Reserva Biol\u00f3gica...#fail"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-03-15T12:41:56.000Z",
            "id": "47638662183260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH vai reabrir em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas http://r7.com/HnO1"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-03-15T12:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17290967",
                        "start": 3,
                        "username": "MundoGEO"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "15930395",
                        "start": 123,
                        "username": "ESTEIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "47635116377374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MundoGEO: Pesquisadores de Rio Claro mapeiam 192 esp\u00e9cies de \u00e1rvores em parque estadual http://tinyurl.com/4fubsmu via @ESTEIO"
        },
        {
            "author_id": "17290967",
            "created_at": "2011-03-15T12:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "15930395",
                        "start": 109,
                        "username": "ESTEIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "47634996776796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores de Rio Claro mapeiam 192 esp\u00e9cies de \u00e1rvores em parque estadual http://tinyurl.com/4fubsmu via @ESTEIO"
        },
        {
            "author_id": "15930395",
            "created_at": "2011-03-15T12:23:56.000Z",
            "id": "47634130128748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores de Rio Claro mapeiam 192 esp\u00e9cies de \u00e1rvores em parque estadual\nhttp://tinyurl.com/4fubsmu"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-03-15T12:03:12.000Z",
            "id": "47628913844830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Para combater os crimes ambientais, principalme... http://bit.ly/hJBVe7"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-03-15T12:02:54.000Z",
            "id": "47628839358181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quatro pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://www.anda.jor.br/?p=128498"
        },
        {
            "author_id": "229641700",
            "created_at": "2011-03-15T11:19:22.000Z",
            "id": "47617882103877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH vai reabrir  em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas: Espa\u00e7o foi fechado depois que a q... http://bit.ly/gCthkz"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-03-15T11:19:22.000Z",
            "id": "47617881625731073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH vai reabrir  em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas http://bit.ly/gCthkz"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-03-15T11:19:22.000Z",
            "id": "47617881277603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH vai reabrir  em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas: Espa\u00e7o foi fechado depois q... http://tinyurl.com/49abysd"
        },
        {
            "author_id": "62359946",
            "created_at": "2011-03-15T11:17:39.000Z",
            "id": "47617449083928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem conversei com o novo Secret\u00e1rio de Esportes sobre a reabertura da Pra\u00e7a de Esportes e da coloca\u00e7\u00e3o de vigias no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "49190272",
            "created_at": "2011-03-15T11:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "65473559",
                        "start": 32,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "47616041584574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais acidentes, por favor! \u201c@portalR7: Parque Municipal em BH vai reabrir em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas http://t.co/CCdQwo7\u201d"
        },
        {
            "author_id": "240074319",
            "created_at": "2011-03-15T11:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "65473559",
                        "start": 100,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "47615951495114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH vai reabrir em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas http://r7.com/HnO1 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-03-15T11:02:38.000Z",
            "id": "47613673308565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal em BH vai reabrir em at\u00e9 30 dias e com 291 \u00e1rvores cortadas http://r7.com/HnO1"
        },
        {
            "author_id": "55027090",
            "created_at": "2011-03-15T02:33:34.000Z",
            "id": "47485561753174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando seriamente em ir correr no parque municipal bem cedinho... #ser\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62509617",
            "created_at": "2011-03-15T02:33:01.000Z",
            "id": "47485421223030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu Casamento no Parque municipal vai ser TOP ;D"
        },
        {
            "author_id": "62509617",
            "created_at": "2011-03-15T02:29:02.000Z",
            "id": "47484419174440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falei pra @Liliane_SP que eu vou casar numa quinta-feira l\u00e1 no parque municipal. hah, mas com qm eu vou casar ? ( kkkkkkkkkkkkkk)"
        },
        {
            "author_id": "219343155",
            "created_at": "2011-03-15T02:22:55.000Z",
            "id": "47482881815224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira: Parque Estadual da Pedra da Boca \u2013 Encanto, beleza e potencial econ\u00f4mico http://bit.ly/gWBhv9"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2011-03-15T02:22:51.000Z",
            "id": "47482863695826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira: Parque Estadual da Pedra da Boca \u2013 Encanto, beleza e potencial econ\u00f4mico http://bit.ly/gWBhv9"
        },
        {
            "author_id": "146591964",
            "created_at": "2011-03-15T02:10:21.000Z",
            "id": "47479719737819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na comunidade um impasse, uns querem a pra\u00e7a outros n\u00e3o. A solu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um mini parque municipal... \u00e9 isso #cidadaniaparticipativa"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2011-03-15T02:07:41.000Z",
            "id": "47479048057794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira: Parque Estadual da Pedra da Boca \u2013 Encanto, beleza e potencial econ\u00f4mico  http://bit.ly/gWBhv9"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098981502978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098822119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098788560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098742431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098444619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098419458049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097647710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097593176065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097542848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097509294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097358307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097274413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097249255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097106649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097043722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096703987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096645271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096427171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/fNKXhH"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096175509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096120991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477095848357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477095412154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreend... http://glo.bo/fNKXhH #MarlonLuan"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477095210827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/fNKXhH"
        },
        {
            "author_id": "163245694",
            "created_at": "2011-03-15T01:52:22.000Z",
            "id": "47475192276070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o projeto, caber\u00e1 a Prefeitura de Ilha Solteira a implanta\u00e7\u00e3o e o gerenciamento do parque municipal \u201cChico Mendes\u201d..."
        },
        {
            "author_id": "163245694",
            "created_at": "2011-03-15T01:47:29.000Z",
            "id": "47473964473262081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o dessa \u00e1rea em um Parque Municipal garante aos moradores do Jardim Aeroporto uma ampla \u00e1rea de lazer."
        },
        {
            "author_id": "163245694",
            "created_at": "2011-03-15T01:44:11.000Z",
            "id": "47473132038131715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea de aproximadamente 35 mil m\u00b2, localizada entre o Jardim Aeroporto e a Avenida Atl\u00e2ntica, foi transformada em um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "50779073",
            "created_at": "2011-03-15T00:22:27.000Z",
            "id": "47452563058069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxaa! Fizeram um desmatamento no Parque Municipal huashuasheuia"
        },
        {
            "author_id": "51617046",
            "created_at": "2011-03-15T00:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "38498888",
                        "start": 24,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "47449125339410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardo ansiosamente RT @jornalhojeemdia: Parque Municipal reabre em 1 m\u00eas,ap\u00f3s corte de 291 \u00e1rvores.  http://bit.ly/gDGzjD@jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-03-15T00:07:59.000Z",
            "id": "47448922444152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre em 1 m\u00eas, ap\u00f3s corte de 291 \u00e1rvores.  http://bit.ly/gDGzjD"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-03-14T22:14:52.000Z",
            "id": "47420456483033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAC\u00c1: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza Assembleia Geral do Conselho Gestor http://tinyurl.com/4b7h86n"
        },
        {
            "author_id": "121459711",
            "created_at": "2011-03-14T21:23:21.000Z",
            "id": "47407490274562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajamar \u00e9 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, devido a Serra do Japi"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-03-14T21:01:49.000Z",
            "id": "47402074429853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal da UNESP divulga estudo no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://tinyurl.com/4h6jtr6"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2011-03-14T20:46:55.000Z",
            "id": "47398324843712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assaltantes invadem o Parque Estadual e vigias s\u00e3o soltos em Pirassununga. http://tinyurl.com/46xf829"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-03-14T20:10:21.000Z",
            "id": "47389119562792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das ilhas da Reserva Extrativista Marinha de Cururupu, a ilha de Ca\u00e7acueira tem uma vila t\u00edpica de pescadores: http://bit.ly/gbEp1K"
        },
        {
            "author_id": "15681856",
            "created_at": "2011-03-14T19:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63276599",
                        "start": 3,
                        "username": "AgenciaPress"
                    }
                ]
            },
            "id": "47379053388374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AGENCIAPRESS: CN: Ser\u00e1 criado dia 19/03, no Parque Estadual da Serra de Caldas o Clube de Orienta\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o das \u00c1guas Termais \u2013 CORAT"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2011-03-14T19:25:33.000Z",
            "id": "47377845210718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldas Novas: Ser\u00e1 criado dia 19/03, no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas o Clube de Orienta\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o das \u00c1guas Termais \u2013 CORAT"
        },
        {
            "author_id": "102435824",
            "created_at": "2011-03-14T19:00:32.000Z",
            "id": "47371550608994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina - O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 uma ilha de verde... http://migre.me/42afc"
        },
        {
            "author_id": "133334974",
            "created_at": "2011-03-14T18:31:44.000Z",
            "id": "47364301303971841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observador de aves registra gavi\u00e3o raro sobrevoando o Parque Municipal de Macei\u00f3  #Artigos #Birdwatching http://bit.ly/dZgrsP"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-03-14T18:00:04.000Z",
            "id": "47356334546501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] Minas Gerais \u2013 Abaixo-assinado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas da Serra do Gandarela http://j.mp/g3DTPd"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2011-03-14T17:53:58.000Z",
            "id": "47354800098123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo canal de comunica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata dos Godoy no Tumblr http://pordentrodamata.tumblr.com/"
        },
        {
            "author_id": "17032077",
            "created_at": "2011-03-14T17:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "47344730870255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/i0mqgd"
        },
        {
            "author_id": "107722509",
            "created_at": "2011-03-14T17:00:35.000Z",
            "id": "47341363687194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- silencio de despedida ao vivo no parque municipal em barueri http://youtu.be/kXNGAcZMHdU?a"
        },
        {
            "author_id": "176224709",
            "created_at": "2011-03-14T16:25:42.000Z",
            "id": "47332584128122881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 foda... Um Mega Fogo Na Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Em Arembepe, 2 Dias De Lutas Para Apagar O Fogo, E Nada Na Midia... #ArembepeSangrou"
        },
        {
            "author_id": "33374060",
            "created_at": "2011-03-14T16:21:00.000Z",
            "id": "47331402022256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de mergulhar... Aqui em Fortaleza tem um Parque Nacional Marinho que eh so o file"
        },
        {
            "author_id": "69393324",
            "created_at": "2011-03-14T16:05:18.000Z",
            "id": "47327453215076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DiviCity.com | Turismo em alta amea\u00e7a Parque Estadual do Ibitipoca: O crescimento do n\u00famero de visitantes no Par... http://bit.ly/iczZbN"
        },
        {
            "author_id": "85946419",
            "created_at": "2011-03-14T16:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "53371067",
                        "start": 83,
                        "username": "DiviCity"
                    }
                ]
            },
            "id": "47327451893858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divicity: Turismo em alta amea\u00e7a Parque Estadual do Ibitipoca http://bit.ly/fXoGhZ @divicity"
        },
        {
            "author_id": "265473259",
            "created_at": "2011-03-14T16:02:17.000Z",
            "id": "47326693811175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ostracycle oferece novo camping para motociclistas: Um camping cinco estrelas.O Parque Municipal de Rio das Ostr... http://bit.ly/h5fRVv"
        },
        {
            "author_id": "53371067",
            "created_at": "2011-03-14T16:02:17.000Z",
            "id": "47326692368330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em alta amea\u00e7a Parque Estadual do Ibitipoca  http://bit.ly/e4wzdl"
        },
        {
            "author_id": "137698188",
            "created_at": "2011-03-14T15:51:39.000Z",
            "id": "47324014959525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pqp, aquele parque estadual do rio doce ficano fim do mundo. 2 hrs e meia de viagem em estrada de terra \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-03-14T15:28:39.000Z",
            "id": "47318227910529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENAI Campinas em nova viagem ao Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1 (Ano Internacional das Florestas). http://fb.me/WBRROfGB"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-03-14T15:27:02.000Z",
            "id": "47317820580700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENAI Campinas em nova viagem ao Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1. http://fb.me/HyWA49Ak"
        },
        {
            "author_id": "263843047",
            "created_at": "2011-03-14T14:20:18.000Z",
            "id": "47301029049536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canan\u00e9ia: Parque Estadual Ilha do Cardoso inaugura melhorias... http://t.co/UHeD2qj"
        },
        {
            "author_id": "51486396",
            "created_at": "2011-03-14T13:32:18.000Z",
            "id": "47288948069904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manter a paz de espirito adquirida em dois dias de descan\u00e7o no Parque Nacional de Itatiaia. (Hotel Donati). Ser\u00e1 que consigo? *----*"
        },
        {
            "author_id": "156613493",
            "created_at": "2011-03-14T13:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "18560784",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "47282746875326464",
            "in_reply_to_user_id": "18560784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefeituraMogi Pq o Parque Municipal Leon Feffer n\u00e3o tem a mesma aten\u00e7\u00e3o do Pq Centen\u00e1rio ? O Leon Feffer ta abandonado prefeitura !"
        },
        {
            "author_id": "123252900",
            "created_at": "2011-03-14T13:06:32.000Z",
            "id": "47282462333747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...''Sou do campo, da serra onde impera o min\u00e9rio de ferro...\" Feliz d+++ por ter conhecido o Parque Estadual do Rio Doce!"
        },
        {
            "author_id": "127359196",
            "created_at": "2011-03-14T13:00:34.000Z",
            "id": "47280960944873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos para o Qu\u00eania?? Transfer + 6 noites em Nairobi, Parque Nacional  Amboseli, Parque Lago Nakuru e Masai Mara  http://tinyurl.com/637rxm7"
        },
        {
            "author_id": "71035464",
            "created_at": "2011-03-14T12:22:08.000Z",
            "id": "47271288443633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo artigo o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. A ler! http://fb.me/WcxKX9QD"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-03-14T12:10:02.000Z",
            "id": "47268245404782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em alta amea\u00e7a Parque Estadual do Ibitipoca (MG). http://ow.ly/4dRDu"
        },
        {
            "author_id": "172189795",
            "created_at": "2011-03-14T03:46:20.000Z",
            "id": "47141486495670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Lindo e belo, haha, eu Folks e Bouchett fomos de bicicleta ao parque municipal e demos uma voltinha e voltamos."
        },
        {
            "author_id": "261537884",
            "created_at": "2011-03-14T02:14:01.000Z",
            "id": "47118252765216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reading: \"Turismo em alta amea\ufffda Parque Estadual do Ibitipoca\"( http://twitthis.com/tk96zq )"
        },
        {
            "author_id": "65952737",
            "created_at": "2011-03-14T02:00:12.000Z",
            "id": "47114775209066497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda querem construir espig\u00f5es na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Ponta Negra....com milhares de andares. 5 ESPIG\u00d5ES (PR\u00c9DIOS) clap clap"
        },
        {
            "author_id": "16661417",
            "created_at": "2011-03-14T01:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20624178",
                        "start": 0,
                        "username": "Eduitter"
                    }
                ]
            },
            "id": "47114309951700993",
            "in_reply_to_user_id": "20624178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eduitter Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena na Caminho do Mar."
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-14T01:37:48.000Z",
            "id": "47109138748145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gIOhjn twittecologico: Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv #ad"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2011-03-14T01:09:34.000Z",
            "id": "47102032271785985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, PESCAN, foi criado em 1970 p/proteger as nascentes das \u00e1guas termais do munic\u00edpio #Caldas100Anos"
        },
        {
            "author_id": "112282453",
            "created_at": "2011-03-14T01:06:48.000Z",
            "id": "47101336801648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 aqui maais um peda\u00e7o da nossa comemora\u00e7\u00e3o no PARQUE MUNICIPAL lotad\u00e3o : http://www.youtube.com/watch?v=BFdT984dVmw"
        },
        {
            "author_id": "106524144",
            "created_at": "2011-03-14T00:20:05.000Z",
            "id": "47089579060236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum Indaialense quer me explicar onde fica o Parque Municipal Ribeirao das Pedras?"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-03-14T00:02:50.000Z",
            "id": "47085240686096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de Domingo - Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u http://wp.me/p1cJZ4-8x"
        },
        {
            "author_id": "53276377",
            "created_at": "2011-03-13T23:48:20.000Z",
            "id": "47081589947117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nada muito dif\u00edcil, uma reda\u00e7\u00e3o de filosofia sobre agricultura e civiliza\u00e7\u00e3o e uma pesquisa sobre um parque nacional ae '-'."
        },
        {
            "author_id": "156089269",
            "created_at": "2011-03-13T23:23:03.000Z",
            "id": "47075227930329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria voltar no tempo mais ou menos um ano atr\u00e1s... no conex\u00e3o vivo no parque municipal. NUH! tava vendo uns v\u00eddeos aqui, que saudade!"
        },
        {
            "author_id": "112282453",
            "created_at": "2011-03-13T23:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "165880288",
                        "start": 74,
                        "username": "azzgurizinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "47074914146070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fooi perfeito hoje o PARQUE MUNICIPAL tava lotad\u00e3o , eu as meninas e o fc @azzgurizinhas cantando parab\u00e9ns pra o Luan todo mundo olhou :D"
        },
        {
            "author_id": "106387152",
            "created_at": "2011-03-13T23:15:09.000Z",
            "id": "47073240341946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara 3 dias, Jericoacoara 2 dias e Fortaleza 3 dias e 1 em casa. Pront\u00edssimo para voltar ao batente"
        },
        {
            "author_id": "106387152",
            "created_at": "2011-03-13T23:14:12.000Z",
            "id": "47072998997491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara 3 dias, Jericoacoara 2 dias e Fortaleza 3 dias e 1 em casa. Prot\u00edssimo para voltar ao batente"
        },
        {
            "author_id": "230495480",
            "created_at": "2011-03-13T22:42:03.000Z",
            "id": "47064908105400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional de  Sete Cidades no Piau\u00ed e #amei \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2011-03-13T21:17:39.000Z",
            "id": "47043668883947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Parque Nacional de Jurubatiba http://fb.me/voEAdUy0"
        },
        {
            "author_id": "79019617",
            "created_at": "2011-03-13T21:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62816799",
                        "start": 7,
                        "username": "nanda_rm"
                    }
                ]
            },
            "id": "47042828613849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu e a @nanda_rm lemos na igreja hoje, e depois fomos la pro parque estadual do rio doce, tava tendo um treco la, haha"
        },
        {
            "author_id": "34072694",
            "created_at": "2011-03-13T20:51:22.000Z",
            "id": "47037056727265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o dia no parque nacional do igua\u00e7u. Tomamos um banho qdo o bote quase entrou embaixo da queda d agua. Bao demais =)"
        },
        {
            "author_id": "57124563",
            "created_at": "2011-03-13T20:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3240570093",
                        "start": 0,
                        "username": "BelaIMDS_MG_"
                    }
                ]
            },
            "id": "47026256801308672",
            "in_reply_to_user_id": "64476005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelaIMDS_MG_  to ensaiando aqui agora pra Domingo que vem no parque municipal..cantanto e twittando e o povo olhando de lado..rsrsrsrsr"
        },
        {
            "author_id": "69461501",
            "created_at": "2011-03-13T19:15:11.000Z",
            "id": "47012847930195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "af, n\u00e3o aguento filosofia -.- o que vai mudar na minha vida eu saber sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara? nada, eu sei"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2011-03-13T18:25:09.000Z",
            "id": "47000258366013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "178744600",
            "created_at": "2011-03-13T17:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "734406410126036992",
                        "start": 21,
                        "username": "_ykii"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2382415777",
                        "start": 30,
                        "username": "SourCherry1"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "209635816",
                        "start": 45,
                        "username": "w_tonn"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "44742078",
                        "start": 56,
                        "username": "mostreoamor"
                    }
                ]
            },
            "id": "46993107333545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal com @_ykii , @sourcherry1 , @W_Tonn  , @mostreoamor  e cia."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-03-13T17:10:13.000Z",
            "id": "46981399374331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2011-03-13T16:14:18.000Z",
            "id": "46967329317339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRUZEIRINHO - Floresta Nacional de Ipanema ter\u00e1 um animal-s\u00edmbolo http://bit.ly/gSReHs"
        },
        {
            "author_id": "206249343",
            "created_at": "2011-03-13T16:06:39.000Z",
            "id": "46965402475053057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva pro parque municipal hoje ? queria ir )):"
        },
        {
            "author_id": "82726409",
            "created_at": "2011-03-13T16:00:47.000Z",
            "id": "46963927355113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "245000641",
            "created_at": "2011-03-13T15:40:30.000Z",
            "id": "46958823579205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para a casa da minha v\u00f3 almo\u00e7ar e apertar a barra da cal\u00e7a do bruno , depois vou para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2011-03-13T14:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "94132246",
                        "start": 9,
                        "username": "eespetacular"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "51150150",
                        "start": 108,
                        "username": "rioquenteresort"
                    }
                ]
            },
            "id": "46946340797825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no @eespetacular outra beleza natural de Goi\u00e1s, o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas ao lado do @rioquenteresort - #Espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2011-03-13T14:50:28.000Z",
            "id": "46946232358281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "33476985",
            "created_at": "2011-03-13T13:20:01.000Z",
            "id": "46923467962056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra relaxar... FLONA Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://instagr.am/p/CNeAR/"
        },
        {
            "author_id": "101206026",
            "created_at": "2011-03-13T13:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "16555348",
                        "start": 110,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "46922896865624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/tnlPgEF via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "125770631",
            "created_at": "2011-03-13T13:04:46.000Z",
            "id": "46919630513639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois meses depois e o Parque municipal ainda est\u00e1 fechado."
        },
        {
            "author_id": "8367432",
            "created_at": "2011-03-13T12:56:55.000Z",
            "id": "46917653901754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu namoro essa pessoa... RT @mikedirnt69 I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo)"
        },
        {
            "author_id": "74833117",
            "created_at": "2011-03-13T12:47:43.000Z",
            "id": "46915338893393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/haekhn"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2011-03-13T02:46:05.000Z",
            "id": "46763935394824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de S\u00e3o Francisco \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  - http://is.gd/7mE1lf"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2011-03-13T02:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "285655488",
                        "start": 0,
                        "username": "luizafierce"
                    }
                ]
            },
            "id": "46754536429330432",
            "in_reply_to_user_id": "28906457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizafierce Centro, pertinho do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2011-03-13T01:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "111994067",
                        "start": 0,
                        "username": "naaty_v"
                    }
                ]
            },
            "id": "46742332502065152",
            "in_reply_to_user_id": "111994067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naaty_v  cara.. eu ja fui andando da estacio de s\u00e1 no prado ate o parque municipal laa na afonso pena, qse 3 horas de caminhada"
        },
        {
            "author_id": "50381494",
            "created_at": "2011-03-12T23:38:30.000Z",
            "id": "46716727274381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/hrI3mh"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2011-03-12T23:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "985217973660024832",
                        "start": 1,
                        "username": "felipebutcher"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "63459107",
                        "start": 17,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "202750352",
                        "start": 29,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "46715134491627521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@felipebutcher: @transitobh @blitzbh motoqueiro preso sob onibus a.pena pouco acima parque municipal. Cena feia de se ver.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-12T23:11:11.000Z",
            "id": "46709853204381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quer saber mais sobre o Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela? visite: www.aguasdogandarela.org"
        },
        {
            "author_id": "213361585",
            "created_at": "2011-03-12T21:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "129221988",
                        "start": 100,
                        "username": "_feeelipinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "46686977575223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de 8 dias dentro de casa '-'  si p\u00e1 eu vo ir no parque municipal com uma galera emo e com o  @_Feeelipinho  (obs: que tbm \u00e9 emo)"
        },
        {
            "author_id": "33667779",
            "created_at": "2011-03-12T20:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "36974768",
                        "start": 7,
                        "username": "PollyMelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "46674645801377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade a @pollymelo? (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://4sq.com/hadIfa"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:51:07.000Z",
            "id": "46674604244205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "32. N\u00e3o possui zona de amortecimento: a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:50:39.000Z",
            "id": "46674488754053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30. O Plano de Manejo deve abranger a \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sua zona de amortecimento e os corredores ecol\u00f3gicos..."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:50:30.000Z",
            "id": "46674448312573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "29. O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de 05 anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:50:07.000Z",
            "id": "46674350656585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28. Cont. das UUS: reserva de fauna; reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:49:55.000Z",
            "id": "46674300614344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27. UUS: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico; floresta nacional; reserva extrativista (...)"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:49:30.000Z",
            "id": "46674196134236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "25. UPI\u2019s: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica; reserva biol\u00f3gica; parque nacional; monumento natural e ref\u00fagio de vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "52970428",
            "created_at": "2011-03-12T20:49:09.000Z",
            "id": "46674110515920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ali no parque municipal, t\u00e1 paia demais ."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:48:02.000Z",
            "id": "46673829002612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser realizada mediante lei."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:47:48.000Z",
            "id": "46673769942618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "20. A consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na cria\u00e7\u00e3o de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ou de uma Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "126706269",
            "created_at": "2011-03-12T19:41:44.000Z",
            "id": "46657145311211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas que eu nunca imaginei? Pois tem um grupo de escoteiros tocando um instrumental no Parque Municipal em frente \u00e0 minha casa, \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-12T18:26:25.000Z",
            "id": "46638190177693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foram distribu\u00eddos os jornais informativos sobre a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela, colhidas assinaturas para o abaixo assinado"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-12T18:20:58.000Z",
            "id": "46636816140472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aconteceu hoje pela manh\u00e3,na Serra da Piedade,a mobiliza\u00e7\u00e3o do MACACA e demais grupos defensores da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "169299633",
            "created_at": "2011-03-12T18:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66927859",
                        "start": 0,
                        "username": "_Milenalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "46636032476725248",
            "in_reply_to_user_id": "66927859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Milenalves acabou de me ligar, chamado pra ir no Parque Municipal. Acho que nem vou. \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "144912370",
            "created_at": "2011-03-12T18:03:00.000Z",
            "id": "46632298262708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga,em SP a 04."
        },
        {
            "author_id": "243001917",
            "created_at": "2011-03-12T17:44:57.000Z",
            "id": "46627754996801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal t-t"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-03-12T17:00:57.000Z",
            "id": "46616682730491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, ecoturismo piauiense: http://www.folhadomeio.com.br/publix/fma/folha/2011/02/bio216.html"
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2011-03-12T16:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "46609368141148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta uma nova pedra furada no Parque Nacional Serra da Capivara: http://bit.ly/giCaHL via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2011-03-12T16:16:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "46605561747349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveitando o tema da CF 2011, apoio a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Gandarela. Mais VALE preservar do que minerar..."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T15:43:35.000Z",
            "id": "46597212674850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs tem id\u00e9ia, pq a RDS \u00e9 t\u00e3o importante? \u00c9 pq ela interligar estrategicamente o Parque do Tumucumaque \u00e0 Reserva Extrativista do rio Cajari."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T15:18:40.000Z",
            "id": "46590942576250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva possui como limites a Terra Ind\u00edgena Wai\u00e3pi, ao norte, o curso do rio Jar\u00ed a oeste e parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jar\u00ed, ao sul."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T14:56:04.000Z",
            "id": "46585251878797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o estabelecimento de meios de comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial p/ a prote\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e o monitoramento dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T14:42:03.000Z",
            "id": "46581724393644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comunidade de S\u00e3o Miguel do Cupixi, \u00e9 uma das 5 q/ contornam a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do rio Iratapuru, que fica no AP."
        },
        {
            "author_id": "55430614",
            "created_at": "2011-03-12T13:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51289486",
                        "start": 0,
                        "username": "carolfdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "46560738302636032",
            "in_reply_to_user_id": "51289486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolfdias tenho uma sugest\u00e3o de viagem p/ vc: Parque Estadual do Guartel\u00e1, no Paran\u00e1. Procura no Google!"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-12T13:17:12.000Z",
            "id": "46560373662425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gIOhjn twittecologico: Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv #ad"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-12T13:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "46557910817443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://t.co/1v7zrU2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "264324796",
            "created_at": "2011-03-12T12:38:28.000Z",
            "id": "46550625747599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR Danilo - Monitor Ambiental: PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/cj4mGRD"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2011-03-12T12:33:19.000Z",
            "id": "46549329816731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Proposta de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol\"\nhttp://www.inea.rj.gov.br/costadosol/consulta_publica.asp"
        },
        {
            "author_id": "196611439",
            "created_at": "2011-03-12T12:00:57.000Z",
            "id": "46541184562249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central \u00e9 tema de reuni\u00e3o aberta \u00e0 sociedade | http://bit.ly/fEvMQZ"
        },
        {
            "author_id": "97496154",
            "created_at": "2011-03-12T10:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.853392,
                        43.450058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d51c3782ee614734"
            },
            "id": "46524600443617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bodorrio (@ Parque Municipal) http://4sq.com/e7l5n4"
        },
        {
            "author_id": "264452365",
            "created_at": "2011-03-12T07:23:30.000Z",
            "id": "46471362277154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Das tr\u00eas fronteiras para o mundo: Arvorismo no Parque Nacional http://t.co/iupffvB"
        },
        {
            "author_id": "111984451",
            "created_at": "2011-03-12T04:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "115978414",
                        "start": 0,
                        "username": "iliveforbritney"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1005636249649115136",
                        "start": 26,
                        "username": "XBritney"
                    }
                ]
            },
            "id": "46429712200904705",
            "in_reply_to_user_id": "115978414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iliveforbritney e o site @xbritney  disse q a diva esta sabendo do tsunami e esta em alguma area protegida. oque nos resta \u00e9 rezar !"
        },
        {
            "author_id": "225480319",
            "created_at": "2011-03-12T03:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "43132532",
                        "start": 11,
                        "username": "Fiuk"
                    }
                ]
            },
            "id": "46414116067360769",
            "in_reply_to_user_id": "171951917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rockcluub @Fiuk elere sabia! vc vai ao parque nacional dos musicos q tem ai?"
        },
        {
            "author_id": "190024555",
            "created_at": "2011-03-12T03:21:14.000Z",
            "id": "46410391957422081",
            "in_reply_to_user_id": "196351805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@putaqueparola Ah! U\u00e9, tinha at\u00e9 um c\u00e1gado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ultrapassando ele"
        },
        {
            "author_id": "106879881",
            "created_at": "2011-03-12T02:26:06.000Z",
            "id": "46396516105060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Em 2003, o alpinista norte-americano Aron Ralston, 27 anos, fazia trekking pelo Parque Nacional... http://tumblr.com/xuk1qsmy5u"
        },
        {
            "author_id": "160712061",
            "created_at": "2011-03-12T02:23:59.000Z",
            "id": "46395983197782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha o #matheusCaputo quer me arrastar pra fazer trilha no parque nacional.. se tiver sol partiuuuu!!! hahahahahah"
        },
        {
            "author_id": "66835157",
            "created_at": "2011-03-12T01:42:05.000Z",
            "id": "46385441208942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou n\u00e3o fazer nada e ir viajar, ou tentar descolar vaga pra trampar no Parque Estadual de Ubatuba (contato pra isso j\u00e1 tenho :P)"
        },
        {
            "author_id": "123354306",
            "created_at": "2011-03-12T01:21:21.000Z",
            "id": "46380221263392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOIS IRM\u00c3OS, Show do NENHUM DE N\u00d3S do ser\u00e1 no dia 12 de Mar\u00e7o, amanh\u00e3, 18 horas no Parque Municipal Romeu Wolff http://bit.ly/gWYJCb"
        },
        {
            "author_id": "232675873",
            "created_at": "2011-03-12T00:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "46370864341590016",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientesp @Ecoturismo_SMA VISITEM A SERRA E O PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA, ANTES QUE O TRECHO NORTE DO RODOANEL ACABEM COM ELES!!!!"
        },
        {
            "author_id": "50165635",
            "created_at": "2011-03-12T00:25:33.000Z",
            "id": "46366180109320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o eles: Parque Municipal de Eventos, Igrejas e Casas Comunit\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "18995492",
            "created_at": "2011-03-12T00:19:42.000Z",
            "id": "46364710165151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "costa rica group photo, parque nacional arenal http://twitpic.com/48lso7"
        },
        {
            "author_id": "71574928",
            "created_at": "2011-03-11T23:58:58.000Z",
            "id": "46359490836172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mutir\u00e3o de arboriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo dia 19 (s\u00e1bado), na Praia do Tup\u00e9, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "39666832",
            "created_at": "2011-03-11T23:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "833075953203036160",
                        "start": 0,
                        "username": "Danimps"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "57209818",
                        "start": 9,
                        "username": "iarinhaaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "46356401991319552",
            "in_reply_to_user_id": "72108294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danimps @iarinhaaa_  perto do parque municipal mario pimenta \u00b0/ ,\n ja mando o numero deixa eu procurar =P"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-11T23:02:57.000Z",
            "id": "46345393130307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gIOhjn twittecologico: Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv #ad"
        },
        {
            "author_id": "34322744",
            "created_at": "2011-03-11T22:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "46341984734023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/h55iIs"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:30.000Z",
            "id": "46338989707362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:29.000Z",
            "id": "46338984959418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:27.000Z",
            "id": "46338975664832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:26.000Z",
            "id": "46338971143372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-03-11T22:23:08.000Z",
            "id": "46335372787060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inpa pesquisa insetos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3  http://tinyurl.com/6494qm5"
        },
        {
            "author_id": "98925438",
            "created_at": "2011-03-11T21:36:18.000Z",
            "id": "46323587749117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://t.co/zXwDCAz"
        },
        {
            "author_id": "247393659",
            "created_at": "2011-03-11T21:35:53.000Z",
            "id": "46323483180929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ,veja mais em www.portalabrantes.com !"
        },
        {
            "author_id": "224748370",
            "created_at": "2011-03-11T21:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "174834926",
                        "start": 0,
                        "username": "brunogrizotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "46322527823331328",
            "in_reply_to_user_id": "174834926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunogrizotti vamo pra academia as 19:30 man e tem show no parque municipal eu acho"
        },
        {
            "author_id": "174834926",
            "created_at": "2011-03-11T21:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "224748370",
                        "start": 12,
                        "username": "_guhazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "174834926",
                        "start": 26,
                        "username": "brunogrizotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "46322222503170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horas? RT :\"@_guhazevedo: @brunogrizotti onde? hoje tem show no parque municipal parece do guilherme e santiago\""
        },
        {
            "author_id": "224748370",
            "created_at": "2011-03-11T21:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "174834926",
                        "start": 0,
                        "username": "brunogrizotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "46321694440292352",
            "in_reply_to_user_id": "174834926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunogrizotti onde? hoje tem show no parque municipal parece do guilherme e santiago"
        },
        {
            "author_id": "39784142",
            "created_at": "2011-03-11T20:51:26.000Z",
            "id": "46312297504833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros.  http://plixi.com/p/83274874"
        },
        {
            "author_id": "229273300",
            "created_at": "2011-03-11T20:04:35.000Z",
            "id": "46300504388677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Joao diz: o que \u00e9 um unidade de conserva\u00e7\u00e3o Isabella diz: \u00e3hn ? Oo"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2011-03-11T19:59:54.000Z",
            "id": "46299326405808129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog: Viagem de Carnaval: Parte 2 - Parque Estadual Morro do Diabo http://bit.ly/hkFNGC"
        },
        {
            "author_id": "53735328",
            "created_at": "2011-03-11T18:58:53.000Z",
            "id": "46283971935469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jacar\u00e9 estava embaixo da ponte da Compensa II e ser\u00e1 levado para o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sawin Castanheira."
        },
        {
            "author_id": "29477150",
            "created_at": "2011-03-11T18:51:56.000Z",
            "id": "46282222034092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Projeto #Tamacho deve ter cerveja, churrasco, samba c/ direito a passistas e futebol na TV. Sem crian\u00e7as por perto, t\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "77297356",
            "created_at": "2011-03-11T18:11:13.000Z",
            "id": "46271975693357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @paulinhodopt: Boa tarde galera do bem! Lembre-se, amanh\u00e3 grande show com Nenhum de N\u00f3s, a partir das 18h, no Parque Municipal Romeu Ben\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "16085807",
            "created_at": "2011-03-11T18:04:34.000Z",
            "id": "46270301134274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ir\u00f4nico. Ter que devastar uma \u00e1rea para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "89010471",
            "created_at": "2011-03-11T17:07:16.000Z",
            "id": "46255883738562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo revisar\u00e1 \u00e1rea do entorno do Parque Estadual Lago Azul - O secret\u00e1rio do Meio Ambiente e Recursos... http://bit.ly/gNN1aE"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2011-03-11T17:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "46255870123839488",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Em goi\u00e1s? tem o parque estadual da terra-ronca !"
        },
        {
            "author_id": "122439708",
            "created_at": "2011-03-11T15:29:54.000Z",
            "id": "46231378714570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o refloresta encosta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas este fim de semana http://fb.me/Qw9fK4bs"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-11T15:20:23.000Z",
            "id": "46228982953279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe as discuss\u00f5es sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela no: www.aguasdogandarela.org ou www.macaca.org.br"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-11T15:09:48.000Z",
            "id": "46226319511519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa tamb\u00e9m \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00e3o do movimento pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela..."
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-11T15:05:30.000Z",
            "id": "46225239293689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3,a paritr d 8:00,o MACACAe demais entidades defensoras d Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela far\u00e3o mobiliza\u00e7\u00e3o na Serra da Piedade"
        },
        {
            "author_id": "227706049",
            "created_at": "2011-03-11T14:49:24.000Z",
            "id": "46221186002202625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo mapas da regi\u00e3o do estado que mais me chama aten\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, mun. de Santo Amaro! #querovoltarl\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2011-03-11T13:35:52.000Z",
            "id": "46202681622147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Joanes: http://www.digasalvador.com.br/noticia_sel.php?id=5407"
        },
        {
            "author_id": "92817595",
            "created_at": "2011-03-11T13:06:32.000Z",
            "id": "46195301647781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontrei agora na rede: http://bit.ly/evlDn6  A RDS(Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) do RN - Ponta do Tubar\u00e3o, em Macau."
        },
        {
            "author_id": "199403122",
            "created_at": "2011-03-11T11:23:57.000Z",
            "id": "46169482313474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal do quirrim ! fui bjos"
        },
        {
            "author_id": "227510682",
            "created_at": "2011-03-11T03:14:54.000Z",
            "id": "46046410822533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quero ir pro Parque Estadual do Rio Doce DDDDD: saudades de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2011-03-11T03:09:23.000Z",
            "id": "46045024210784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi criada a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Palmas de Monte Alto atendendo o anseio de 6 cidades e a sua preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental... PRISMA"
        },
        {
            "author_id": "181224024",
            "created_at": "2011-03-11T03:06:24.000Z",
            "id": "46044270729236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo interessante de hoje foi aprender sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Assis. Vamos ver se o aterro sanit\u00e1rio \u00e9 desativado esse ano, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "104996393",
            "created_at": "2011-03-11T03:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58905036",
                        "start": 0,
                        "username": "diariodoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "46043283251658753",
            "in_reply_to_user_id": "58905036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@diariodoverde Nossa floresta estadual ainda est\u00e1 bastante preservada ( 90%). N\u00e3o por a\u00e7\u00f5es de Governo, mas pela dificuldade de acesso."
        },
        {
            "author_id": "81743657",
            "created_at": "2011-03-11T02:38:52.000Z",
            "id": "46037342959566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso no Parque Estadual com familia e amigos!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2011-03-11T01:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15907720",
                        "start": 89,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "46022313182892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/3GYd5Dn v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "23874137",
            "created_at": "2011-03-11T01:07:30.000Z",
            "id": "46014349017493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00e1rea q corre arrisca se tornar um deserto \u00e9 o Cerrado encravado na Cid. dos funcion\u00e1rios. Parque Municipal? http://bit.ly/hARRRE"
        },
        {
            "author_id": "73564874",
            "created_at": "2011-03-11T01:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2359929114",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosvcmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "46013716524830720",
            "in_reply_to_user_id": "246059478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosvcmorais Eu sei onde \u00e9, fica perto do parque municipal, encostado l\u00e1. Mas o bar fica no Floresta mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "49821012",
            "created_at": "2011-03-11T01:02:10.000Z",
            "id": "46013005472866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo e o crime coletivo da morte de 510 \u00e1rvores do Parque Municipal de BH - http://sociobiolodia.blogs.sapo.pt/6878.html"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-03-11T00:10:26.000Z",
            "id": "45999988089700354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas:  http://bit.ly/ee0TR3"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2011-03-10T23:10:54.000Z",
            "id": "45985004995616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Condom\u00ednio Busca Vida http://t.co/E2qX4gG"
        },
        {
            "author_id": "112761839",
            "created_at": "2011-03-10T23:06:02.000Z",
            "id": "45983780846059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTO EM DEFESA DE QUASE 300 \u00c1RVORES AMEA\u00c7ADAS DE CORTE NO PARQUE MUNICIPAL DE BH http://wp.me/pZiZf-9x"
        },
        {
            "author_id": "169674491",
            "created_at": "2011-03-10T22:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "316107637",
                        "start": 0,
                        "username": "fcorestartbh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "45979576484118528",
            "in_reply_to_user_id": "182986137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcorestartbh_ Segui e vai rolar um encontro pro niver do lanza! quero qe v\u00e1a! vai ser no parque municipal dia 16/04!"
        },
        {
            "author_id": "30138707",
            "created_at": "2011-03-10T21:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "45965440937230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agarrate cata (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/e1725p"
        },
        {
            "author_id": "30450330",
            "created_at": "2011-03-10T21:41:18.000Z",
            "id": "45962459273641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://goo.gl/VfPoL"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2011-03-10T21:41:15.000Z",
            "id": "45962444715212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://goo.gl/VfPoL"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2011-03-10T21:41:11.000Z",
            "id": "45962429577953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cama\u00e7ari - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://goo.gl/VfPoL"
        },
        {
            "author_id": "14987956",
            "created_at": "2011-03-10T21:27:58.000Z",
            "id": "45959100114276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jussara Cony teria assumido que perda de parte do Parque Estadual do Turvo, em decorr\u00eancia da hidrel\u00e9trica d\u2026 (cont) http://deck.ly/~Izs2D"
        },
        {
            "author_id": "75711676",
            "created_at": "2011-03-10T21:24:06.000Z",
            "id": "45958130466697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Petr\u00f3polis - 16/03 - Show com Maria Rita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava. Entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "42509872",
            "created_at": "2011-03-10T21:08:49.000Z",
            "id": "45954285015535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Francisco Vaz: Floresta Nacional de Irati http://t.co/IespOUF"
        },
        {
            "author_id": "75790702",
            "created_at": "2011-03-10T20:50:45.000Z",
            "id": "45949735340744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I\u00e7ara/SC - Estacionamento dos surfistas se torna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/vNSI0Vz"
        },
        {
            "author_id": "28232042",
            "created_at": "2011-03-10T20:42:14.000Z",
            "id": "45947591107682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal desaparece em trilha de c\u00e2nion no RS ( Parque Nacional Aparados da Serra ) http://t.co/ew4pDjA"
        },
        {
            "author_id": "142141451",
            "created_at": "2011-03-10T18:46:17.000Z",
            "id": "45918412840517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma amiga me mostrou umas fotos do Parque Estadual do Rio Preto que, PQP!!! lindo demais!!!! vou pra l\u00e1 feliz!"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2011-03-10T18:31:10.000Z",
            "id": "45914607247835137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [leia mais] #portaldametropole http://bit.ly/gCKLhV"
        },
        {
            "author_id": "263455256",
            "created_at": "2011-03-10T18:00:03.000Z",
            "id": "45906776180277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus pais foi pro parque municipal de barueri, ee esqueceram de min :'("
        },
        {
            "author_id": "235589696",
            "created_at": "2011-03-10T17:52:28.000Z",
            "id": "45904869084762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  - http://bit.ly/fnDWNH"
        },
        {
            "author_id": "14384938",
            "created_at": "2011-03-10T17:29:21.000Z",
            "id": "45899051933237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JoseCarlos_ggf: Em Santa Catarina n\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://goo.gl/fb/jvtpv"
        },
        {
            "author_id": "74426243",
            "created_at": "2011-03-10T16:58:24.000Z",
            "id": "45891263043604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Mat\u00e9ria: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Por Mario EspinheiraNesta quarta-feira (9), um inc\u00eand... http://bit.ly/hteBPT"
        },
        {
            "author_id": "235589696",
            "created_at": "2011-03-10T16:55:28.000Z",
            "id": "45890527043923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://bit.ly/fnDWNH"
        },
        {
            "author_id": "33566605",
            "created_at": "2011-03-10T16:25:22.000Z",
            "id": "45882951820517377",
            "in_reply_to_user_id": "183250308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogABEXTADO O que ser r\u00e1dio nativa? \u00c9 aquela que fica no parque nacional do Xingu?"
        },
        {
            "author_id": "248648637",
            "created_at": "2011-03-10T14:38:02.000Z",
            "id": "45855938049089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Guarita, Praia de Torres, RS. A praia da guarita ainda segue sendo um dos locais mais belos do estado..."
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-10T14:32:30.000Z",
            "id": "45854545477255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u\n: http://tinyurl.com/4a2ock4"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-03-10T13:20:32.000Z",
            "id": "45836436636835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leca Lichacovski escreve sobre as belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://bit.ly/ekHjVJ #h2foz"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-03-10T12:57:02.000Z",
            "id": "45830520772374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gigante viveiro de aves, localizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, e considerado o maior parque de aves da Am\u00e9rica Latina."
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-03-10T12:53:04.000Z",
            "id": "45829522309914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeU 30 mil visitantes no Carnaval:  http://bit.ly/fn1KAK"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-03-10T12:33:34.000Z",
            "id": "45824615691464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://bit.ly/ijny1u"
        },
        {
            "author_id": "163935204",
            "created_at": "2011-03-10T12:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1427666148263448584",
                        "start": 81,
                        "username": "arnaldocpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "45819701183528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL612/2009 que cria o Parque Estadual da Praia de Taquarinhas, Bal. Cambori\u00fa , @arnaldocpereira, foi desarqu\u2026 (cont) http://deck.ly/~jSWGR"
        },
        {
            "author_id": "238242512",
            "created_at": "2011-03-10T11:12:17.000Z",
            "id": "45804158695116802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Norte - Nova Not\u00edcia - Parque Nacional do Ger\u00eas vai ser reflorestado com 700 carvalhos. Ler mais em http://tinyurl.com/5tygk32"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800424887943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800423596113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre, em Boa Nova, concentram boa parte das e... http://glo.bo/hmWZAB #MarlonLuan"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800421771591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800421473779713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800421171793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "249381948",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800421167595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800421150818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800420085473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:33.000Z",
            "id": "45800202157830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:31.000Z",
            "id": "45800192313786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vi... http://migre.me/41by1"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:28.000Z",
            "id": "45800179919630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref... http://glo.bo/hmWZAB #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:27.000Z",
            "id": "45800177340137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hXVbOX"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:26.000Z",
            "id": "45800172986445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800114954055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagi... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800113687367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio ... http://tinyurl.com/4o529ze"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800113272135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hY4DUl"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800113188249602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112424890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Neg\u00f3cios] Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "91392343",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112299057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "59197305",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112252915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "82222200",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112076767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contabilidade: Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112030617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800111992881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800111892205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Neg\u00f3cios] Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa No... http://glo.bo/e4E30O #business"
        },
        {
            "author_id": "54765992",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800111170797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hncRAQ"
        },
        {
            "author_id": "53935601",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:11.000Z",
            "id": "45800110667472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "263072190",
            "created_at": "2011-03-10T09:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "106635380",
                        "start": 0,
                        "username": "biihmanson"
                    }
                ]
            },
            "id": "45773143876452353",
            "in_reply_to_user_id": "106635380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@biihmanson de hoje que os kras se esmagam por migalhas de \u00e1rea protegida pelo governo.eram 80 milh\u00f5es de ind\u00edgenas habitando as am\u00e9ricas"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-10T01:37:00.000Z",
            "id": "45659386273738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/d7xD0aL"
        },
        {
            "author_id": "197971080",
            "created_at": "2011-03-09T23:38:11.000Z",
            "id": "45629483465711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feriado na Loser-Land, visita ao Parque Nacional da Serra do Fim de Carreira."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-03-09T23:32:54.000Z",
            "id": "45628156597637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Filhos de Ja\u00fa' discute nesta quinta um contraste cultural entre amazonenses e canadenses no Parque Nacional do Ja\u00fa http://dld.bz/RtWQ"
        },
        {
            "author_id": "60602433",
            "created_at": "2011-03-09T22:39:09.000Z",
            "id": "45614629593952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u renovou minha alma. \u00c9 espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "51308349",
            "created_at": "2011-03-09T22:19:31.000Z",
            "id": "45609685826543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia  http://instagr.am/p/CHttc/"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2011-03-09T21:50:05.000Z",
            "id": "45602278144606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval. - Leia em www.diariodoturismo.com.br"
        },
        {
            "author_id": "178335951",
            "created_at": "2011-03-09T21:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "64220484",
                        "start": 125,
                        "username": "ferabaioli"
                    }
                ]
            },
            "id": "45593537940697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitaram o Parque Estadual de Itapu\u00e3? Praia limpa, \u00f3tima infra-estrutura, natureza linda, R$ 4,82/pessoa #ficaadica (via @ferabaioli)"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2011-03-09T20:46:13.000Z",
            "id": "45586206913859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me desconectando um pouco pra ler no Parque Municipal de Barueri. #donotdisturb http://t.co/jfD00c2"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2011-03-09T20:17:12.000Z",
            "id": "45578906178293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 30 mil visitantes no Carnaval\nwww.opresente.com.br"
        },
        {
            "author_id": "103014072",
            "created_at": "2011-03-09T19:40:44.000Z",
            "id": "45569728604934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se o pessoal de BH boiar, o prefeito transfoma o parque municipal no estacionamento municipal..."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-09T19:32:47.000Z",
            "id": "45567725929627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/6y2xo8t"
        },
        {
            "author_id": "118403985",
            "created_at": "2011-03-09T19:25:30.000Z",
            "id": "45565892737765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem, Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a? E Macacos? Lindoooo"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-09T17:41:22.000Z",
            "id": "45539690358640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-09T17:41:01.000Z",
            "id": "45539599216418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30 mil visitantes no carnaval"
        },
        {
            "author_id": "29063703",
            "created_at": "2011-03-09T16:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51876443",
                        "start": 0,
                        "username": "RUTELIAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "45525666724200448",
            "in_reply_to_user_id": "51876443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RUTELIAS Aqui tem muita cachoeira, uma parte do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, natureza ..cidade pequena e t\u00edmida no turismo ainda..."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-09T16:41:22.000Z",
            "id": "45524589140389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/KkN74e6"
        },
        {
            "author_id": "185745546",
            "created_at": "2011-03-09T16:38:59.000Z",
            "id": "45523987513622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em 2006, o Imperatriz Leopoldina tem 174 hectares, sendo toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o constitu\u00edda de \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente."
        },
        {
            "author_id": "185745546",
            "created_at": "2011-03-09T16:37:32.000Z",
            "id": "45523625897492482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina, de S\u00e3o Leopoldo, \u00e9 o local que abrigar\u00e1, a partir de mar\u00e7o, o Jardim Bot\u00e2nico."
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2011-03-09T15:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "45504764854808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/fn5ttk"
        },
        {
            "author_id": "237489232",
            "created_at": "2011-03-09T15:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "45502683947339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | H2FOZ http://t.co/x9KWAzs v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2011-03-09T15:07:59.000Z",
            "id": "45501087259705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas empresas nacionais e duas estrangeiras v\u00e3o investir no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique http://bit.ly/dEcUVd"
        },
        {
            "author_id": "235545656",
            "created_at": "2011-03-09T14:29:33.000Z",
            "id": "45491415920295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquete de opini\u00e3o sobre o instala\u00e7\u00e3o do parque natural municipal lagoa da Chacara em SL\nwww.leandroviana.net"
        },
        {
            "author_id": "59510027",
            "created_at": "2011-03-09T14:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2593030708",
                        "start": 0,
                        "username": "livia_flores"
                    }
                ]
            },
            "id": "45490737785212929",
            "in_reply_to_user_id": "89230935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Livia_Flores Oi Livia, \u00e9 direto na Secretaria de Esporte, l\u00e1 no Parque Municipal. O telefone deles \u00e9 o 3846.7155."
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2011-03-09T14:17:29.000Z",
            "id": "45488379080613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://goo.gl/VjvbW"
        },
        {
            "author_id": "136036965",
            "created_at": "2011-03-09T14:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "8597172",
                        "start": 80,
                        "username": "thedycorrea"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "71619329",
                        "start": 93,
                        "username": "NenhumOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "45486220448501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @paulinhodopt    S\u00e1bado dia 12 a partir das 18h. No Parque Municipal Show de @thedycorrea @NenhumOficial em Dois Irm\u00e3os. #gratis #fb"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-09T13:35:39.000Z",
            "id": "45477850379333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/xjeUoOC"
        },
        {
            "author_id": "235545656",
            "created_at": "2011-03-09T13:34:17.000Z",
            "id": "45477506383478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO LEANDRO VIANA: Parque Municipal \"goela\" abaixo faz bem para o ego... http://t.co/mB46tk3"
        },
        {
            "author_id": "59538430",
            "created_at": "2011-03-09T12:30:07.000Z",
            "id": "45461361752412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avalia reduzir \u00e1rea entre planta\u00e7\u00e3o de milho transg\u00eanico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o - EXPRESSOMT - http://j.mp/eVjqUB"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2011-03-09T07:30:41.000Z",
            "id": "45386006563794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas empresas nacionais e duas estrangeiras v\u00e3o investir no Parque Nacional da Gorongosa, em\u2026 http://goo.gl/fb/aTK46"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-03-09T06:11:20.000Z",
            "id": "45366035825692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u http://youtu.be/irgmvZZvuoE?a"
        },
        {
            "author_id": "252193010",
            "created_at": "2011-03-09T03:07:58.000Z",
            "id": "45319889715601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj de tarde levamos o Gabriel no Parque municipal, ele se divertiu bastante brincou no escorregador, balan\u00e7o na areia coisa mais linda"
        },
        {
            "author_id": "195345638",
            "created_at": "2011-03-09T01:45:57.000Z",
            "id": "45299249356865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pedra furada no Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed http://goo.gl/M6KQD"
        },
        {
            "author_id": "47742279",
            "created_at": "2011-03-08T23:38:54.000Z",
            "id": "45267277439967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 coisas boas de Viam\u00e3o pra contrabalan\u00e7ar: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Quinta da Est\u00e2ncia Grande e Museu de Arte Moderna Vera C. Barcellos."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2011-03-08T23:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "220726208",
                        "start": 111,
                        "username": "fozdoiguacu"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "82509113",
                        "start": 124,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "45264746773102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no Carnaval, fluxo 21% maior que no feriado do ano passado. @fozdoiguacu @grampocom"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-03-08T21:44:53.000Z",
            "id": "45238585250689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe\n30 mil visitantes no carnaval. \nhttp://bit.ly/h42Z6m"
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2011-03-08T21:08:09.000Z",
            "id": "45229341013053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sobre o Parque Nacional Yellowstone - www.painelglobal.com.br"
        },
        {
            "author_id": "111492236",
            "created_at": "2011-03-08T20:15:01.000Z",
            "id": "45215966229049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem \u00e9 encantadora: com mar limpo e ondas fortes, p\u00e1ssaros, dunas e coqueirais, a praia \u00e9 tamb\u00e9m \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-03-08T18:31:01.000Z",
            "id": "45189796976533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses guarda duas grandes restingas em seu interior, onde est\u00e3o localizadas comunidades de pescadores."
        },
        {
            "author_id": "41635913",
            "created_at": "2011-03-08T18:06:19.000Z",
            "id": "45183578941833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo avalia reduzir \u00e1rea entre planta\u00e7\u00e3o de milho transg\u00eanico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/gSAdxb"
        },
        {
            "author_id": "26550224",
            "created_at": "2011-03-08T17:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "45179040012828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval ecologico (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/fOl0SP"
        },
        {
            "author_id": "59006473",
            "created_at": "2011-03-08T17:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592516,
                        -22.463663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "45176564710785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "check out atrasado desse lind\u00edssimo lugar (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://4sq.com/g9LzQD"
        },
        {
            "author_id": "190661601",
            "created_at": "2011-03-08T16:46:12.000Z",
            "id": "45163417425809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para todos os bi\u00f3logos que fazem o Parque Nacional de Itatiaia ser esse encanto ! Quanto conhecimento \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de todos !!!"
        },
        {
            "author_id": "190661601",
            "created_at": "2011-03-08T16:41:30.000Z",
            "id": "45162233189240833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia  http://t.co/Up8GFxk"
        },
        {
            "author_id": "38001078",
            "created_at": "2011-03-08T16:26:45.000Z",
            "id": "45158524665348098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tapioca, please!\u201c@Alan_K_Assis: Caf\u00e9 da manha as 12:00 PODE?! (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) [pic]: http://t.co/tkfE8lE\u201d"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2011-03-08T14:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "45132133773230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio para a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - Abaixo Assinado.Org http://t.co/WEFK5Oe v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59006473",
            "created_at": "2011-03-08T14:38:26.000Z",
            "id": "45131263203491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do \u00daltimo Adeus - Parque Nacional de Itatiaia http://plixi.com/p/82516139"
        },
        {
            "author_id": "19442880",
            "created_at": "2011-03-08T14:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "45126572402933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/fYdNg7"
        },
        {
            "author_id": "134425296",
            "created_at": "2011-03-08T11:37:23.000Z",
            "id": "45085703394168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://4dpqc.tk\n Unipress:"
        },
        {
            "author_id": "38711978",
            "created_at": "2011-03-08T03:20:06.000Z",
            "id": "44960554284105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u das Noivas.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://instagr.am/p/CFPvs/"
        },
        {
            "author_id": "248337354",
            "created_at": "2011-03-07T23:36:42.000Z",
            "id": "44904333644541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado na segunda...passeio c familia - parque nacional de ibitipoca...imperdivel! Mais de 10km de trilhas...exaustos mais felizes..."
        },
        {
            "author_id": "44511734",
            "created_at": "2011-03-07T23:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "44662240",
                        "start": 42,
                        "username": "kellyiatskiv"
                    }
                ]
            },
            "id": "44895414348038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma tarde agradabil\u00edssima com a @kellyiatskiv e @Lais_Catapan no Parque Nacional do Igua\u00e7u, hora de um chopp para relaxar \u263a."
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-07T22:21:01.000Z",
            "id": "44885288434147329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00e1pice do passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, no Brasil, \u00e9 ver as cataratas argentinas!! #euheim"
        },
        {
            "author_id": "24932918",
            "created_at": "2011-03-07T21:45:31.000Z",
            "id": "44876353975230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no itaimbezinho e na cascata dos venancio em Jaquirana/RS. (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://4sq.com/dSMvoO"
        },
        {
            "author_id": "24932918",
            "created_at": "2011-03-07T21:37:45.000Z",
            "id": "44874398968201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://4sq.com/gkaU9s"
        },
        {
            "author_id": "209186955",
            "created_at": "2011-03-07T21:35:37.000Z",
            "id": "44873862164393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POiS eh!!! Estou de volta das montanhas. Bela forma\u00e7\u00e3o rochosa:\"PEDRA do CARNEIRO\" no parque estadual PEDRA da BOCA."
        },
        {
            "author_id": "122803229",
            "created_at": "2011-03-07T21:04:35.000Z",
            "id": "44866054341672960",
            "in_reply_to_user_id": "184465171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amandinhaabreus Ontem a noite n\u00e3o entrei pq fiquei perdida no parque nacional xD"
        },
        {
            "author_id": "48487960",
            "created_at": "2011-03-07T19:30:35.000Z",
            "id": "44842398324363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ue00e http://twitpic.com/477uto"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-03-07T18:41:54.000Z",
            "id": "44830145638432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba programa do Parque Nacional do Superagui, no Paran\u00e1:\nhttp://glo.bo/frq4nN"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-03-07T18:40:42.000Z",
            "id": "44829845011709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da TV Paranaense sobre o Parque Nacional do Superagui:\nhttp://glo.bo/g9ZUWM"
        },
        {
            "author_id": "24932918",
            "created_at": "2011-03-07T18:20:09.000Z",
            "id": "44824672981884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://4sq.com/fQ37Ix"
        },
        {
            "author_id": "49140226",
            "created_at": "2011-03-07T16:52:34.000Z",
            "id": "44802632191193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte = CLOSED http://t.co/KuGsiRB"
        },
        {
            "author_id": "68216421",
            "created_at": "2011-03-07T16:40:37.000Z",
            "id": "44799624451604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turma perfeita! acabamos de sair do parque nacional de ubajara! as super-man no sushi e os mulheres maravilhas na picanha."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-03-07T15:51:02.000Z",
            "id": "44787145604476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida dinamiza actividades equestres Iniciativa envolve 200\u2026 http://goo.gl/fb/EjOFR"
        },
        {
            "author_id": "223215744",
            "created_at": "2011-03-07T14:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "44764411201720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha http://4sq.com/h5aO1u"
        },
        {
            "author_id": "27629368",
            "created_at": "2011-03-07T14:16:34.000Z",
            "id": "44763372616564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertada decis\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Cultural em realizar o desfile de carnaval de Jaragu\u00e1 do Sul no Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-03-07T14:11:01.000Z",
            "id": "44761975607132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o cancela baile de carnaval na Floresta Estadual  - http://jornalcidade.net/72813"
        },
        {
            "author_id": "42921962",
            "created_at": "2011-03-07T13:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.8577172,
                        -29.2497265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "44750010214133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joaninha   @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://instagr.am/p/CEaDd/"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-03-07T13:00:06.000Z",
            "id": "44744127954432001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tut\u00f3ia \u00e9 base de apoio para quem visita o Delta do Rio Parna\u00edba e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "248283506",
            "created_at": "2011-03-07T12:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15907720",
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "44739571577131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver esta aventura, Rally a P\u00e9 na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia de R$ 50 por R$ 25 Almo\u00e7o incluso! http://t.co/ryTfd2P via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2011-03-07T11:33:22.000Z",
            "id": "44722303321374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o artigo de opini\u00e3o falando sobre a Floresta Nacional de Irati. \nhttp://www.radionajua.com.br/AM/?naj=news&news=6629"
        },
        {
            "author_id": "106387152",
            "created_at": "2011-03-07T09:59:32.000Z",
            "id": "44698687145910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 twiteir@s Estamos saindo do Parque Nacional de Ubajara no norte do Cear\u00e1, indo para Jericoacoara http://yfrog.com/h3kk2haj"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-03-07T09:45:06.000Z",
            "id": "44695056858365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "142847025",
            "created_at": "2011-03-07T02:23:46.000Z",
            "id": "44583991541633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malas prontas! Pego o bus\u00e3o pra Porto Alegre as 2h25 (se n\u00e3o atrasar!). E depois rumo a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula [...]"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2011-03-07T01:20:43.000Z",
            "id": "44568123646545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-07T00:21:33.000Z",
            "id": "44553236325220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil. #FozdoIguacu #fikdik #EuFui http://twitpic.com/46ydji"
        },
        {
            "author_id": "86990889",
            "created_at": "2011-03-07T00:03:21.000Z",
            "id": "44548653142130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iii gente! a ideia do piquinique no parque municipal furo. T\u00e1 chovendo. S\u00f3 me resta os desfiles de escola de samba e o site do BBB"
        },
        {
            "author_id": "86990889",
            "created_at": "2011-03-06T23:56:19.000Z",
            "id": "44546885825994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente tambem tem a op\u00e7\u00e3o de fazer piquinique no parque municipal. Assim o carnaval vai bombar. VEM GENTE! -QQ"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-06T23:54:58.000Z",
            "id": "44546543918923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional andei de van, tr\u00eam, barco, caminh\u00e3o e, claro, a p\u00e9... Ufa!! #iguazu #naoemolenao"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2011-03-06T23:46:55.000Z",
            "id": "44544519504527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada do que tinha projetado pra fazer hj com m\u00f4 deu certo... heheh... Nada de trem, nada de parque municipal... Fiquei lele hj pela manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "818437",
            "created_at": "2011-03-06T23:38:46.000Z",
            "id": "44542465562255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #carnavalbarranco http://plixi.com/p/82157303"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-06T23:29:20.000Z",
            "id": "44540092995473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho q reconhecer, as cataratas dos hermanos s\u00e3o sensacionais!! Visitem o Parque Nacional del Iguazu! #fikdik"
        },
        {
            "author_id": "62144275",
            "created_at": "2011-03-06T23:16:20.000Z",
            "id": "44536822008791040",
            "in_reply_to_user_id": "43391237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pollyalkimim  que dia? pra onde? vamos amanh\u00e3 pro parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-03-06T23:11:46.000Z",
            "id": "44535674019393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: TRF garante cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional em SC http://tinyurl.com/4oomfvs"
        },
        {
            "author_id": "818437",
            "created_at": "2011-03-06T22:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "127629417",
                        "start": 0,
                        "username": "Carballido_ros"
                    }
                ]
            },
            "id": "44522335277023232",
            "in_reply_to_user_id": "127629417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carballido_ros parque municipal, tu donde andas?"
        },
        {
            "author_id": "170515669",
            "created_at": "2011-03-06T22:15:17.000Z",
            "id": "44521458151600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano quero me programar para conhecer alguns lugares um deles \u00e9 o Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG : http://bit.ly/aD4Ji2 ;) #PAZ&LUZ"
        },
        {
            "author_id": "237357554",
            "created_at": "2011-03-06T21:42:44.000Z",
            "id": "44513267766403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carna na tenda.....muito showwwww......as 20 hs....Vale a pena conferir.No parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini ( emiss\u00e1rio ) dias 6,7,8 ."
        },
        {
            "author_id": "9393182",
            "created_at": "2011-03-06T21:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "44505089666326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/gjWNLf"
        },
        {
            "author_id": "818437",
            "created_at": "2011-03-06T21:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "287286166",
                        "start": 21,
                        "username": "avilioj"
                    }
                ]
            },
            "id": "44503956273111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnavalbarranco RT @avilioj: http://yfrog.com/gy131bdj http://yfrog.com/gzgnvdhj  Carnaval de Barranco - Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "38711978",
            "created_at": "2011-03-06T21:02:43.000Z",
            "id": "44503197754200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe carnaval melhor que esse. Longe de tudo.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://instagr.am/p/CDZcW/"
        },
        {
            "author_id": "128121532",
            "created_at": "2011-03-06T20:15:44.000Z",
            "id": "44491372266389504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval!!!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://4sq.com/gCWUDh"
        },
        {
            "author_id": "47597772",
            "created_at": "2011-03-06T19:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.027038,
                        -20.394165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "44476615920586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos do ES (@ Parque Estadual Pedra Azul) http://4sq.com/efjVjE"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-03-06T18:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "44463689570590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por amigos mais criativos  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/CDNpT/"
        },
        {
            "author_id": "19606143",
            "created_at": "2011-03-06T18:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5051667,
                        -14.1356106
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "44459981726171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://instagr.am/p/CDMgm/"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-03-06T17:35:09.000Z",
            "id": "44450962412281857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Iguazu Falls http://instagr.am/p/CDJqr/"
        },
        {
            "author_id": "129659174",
            "created_at": "2011-03-06T17:07:51.000Z",
            "id": "44444089571229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://4sq.com/i8uQmE"
        },
        {
            "author_id": "42761479",
            "created_at": "2011-03-06T16:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.744119,
                        -29.353871
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "44440417575505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da guarita. Um dos lugares mais bonitos do estado do rio grande do sul"
        },
        {
            "author_id": "51852764",
            "created_at": "2011-03-06T16:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "44433002280923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio para a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - Abaixo Assinado.Org http://t.co/g9WZFGp via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "52239277",
            "created_at": "2011-03-06T15:39:12.000Z",
            "id": "44421782609985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others http://4sq.com/haF2nj"
        },
        {
            "author_id": "51203263",
            "created_at": "2011-03-06T15:33:44.000Z",
            "id": "44420407050244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui dar uma volta no parque municipal e come\u00e7ou cair uma chuva!!! Agora t\u00f4 aqui com a roupa toda molhada esperando um resfriado."
        },
        {
            "author_id": "220057662",
            "created_at": "2011-03-06T15:17:38.000Z",
            "id": "44416352689205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o primeiro parque de diversoes que o Kevin foi,foi a disneyland enquanto meu deve ter sido o parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2011-03-06T14:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "44411663541207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://instagr.am/p/CC8lS/"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2011-03-06T14:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "44409024707428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gedeon  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://instagr.am/p/CC7q6/"
        },
        {
            "author_id": "196284801",
            "created_at": "2011-03-06T14:16:51.000Z",
            "id": "44401057421471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENAI Campinas em visita ao Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1/SP. http://fb.me/t33kMQpY"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2011-03-06T13:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "44394029047226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho Pregui\u00e7a  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://instagr.am/p/CC20c/"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2011-03-06T13:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "44389403061272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://instagr.am/p/CC1Wq/"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2011-03-06T13:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "44388107541426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gedeon  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://instagr.am/p/CC0sg/"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2011-03-06T13:22:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "44387444866555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o massa pra um domingo de carnaval &gt;&gt;&gt; Andar de trem, visitar o parque municipal! hehehe... MASSAAAA..."
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2011-03-06T13:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3984282149",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabipimentel__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "44387144067842048",
            "in_reply_to_user_id": "167598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabiPimentel__ aqui em em Macei\u00f3 - AL tamb\u00e9m \u00e9 bem morgado, mais n\u00f3s daremos um jeito de EXTTRAVASAR! ( Andar de Trem / Parque Municipal )"
        },
        {
            "author_id": "19606143",
            "created_at": "2011-03-06T12:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "44381116223848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros w/ 2 others http://4sq.com/ebQNOH"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2011-03-06T12:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00758171,
                        -3.07970893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "44379846201192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://instagr.am/p/CCyTd/"
        },
        {
            "author_id": "24284033",
            "created_at": "2011-03-06T12:26:03.000Z",
            "id": "44373174607024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/fevT9k"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-03-06T12:13:35.000Z",
            "id": "44370034465832963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo para conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/U56OnaZ"
        },
        {
            "author_id": "15594051",
            "created_at": "2011-03-06T07:14:29.000Z",
            "id": "44294763377205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da umidade relativa"
        },
        {
            "author_id": "73995980",
            "created_at": "2011-03-06T03:00:01.000Z",
            "id": "44230725163171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o @rafamatossp falando que eu dan\u00e7ava no parque municipal s\u00f3 pq eu dancei ax\u00e9 IUAHSUIHAOISHUAHSUIHAUISHIAHSIAUISH"
        },
        {
            "author_id": "202272262",
            "created_at": "2011-03-06T02:23:51.000Z",
            "id": "44221626157371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no Parque Nacional de Brasilia..' O lugar \u00e9 muito bonito.' http://twitpic.com/46llau"
        },
        {
            "author_id": "109066594",
            "created_at": "2011-03-06T00:31:43.000Z",
            "id": "44193405303144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional Cinaruco-Capanaparo en Kalipedia.com http://goo.gl/NcPcS"
        },
        {
            "author_id": "20767591",
            "created_at": "2011-03-05T23:57:07.000Z",
            "id": "44184698020306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei de um v\u00eddeo do YouTube -- Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://youtu.be/hqS33IVxjc8?a"
        },
        {
            "author_id": "91703888",
            "created_at": "2011-03-05T23:26:03.000Z",
            "id": "44176879380467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Amap\u00e1 coletando dados..."
        },
        {
            "author_id": "76093489",
            "created_at": "2011-03-05T22:44:06.000Z",
            "id": "44166322170494977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal de eventos prestigiar o carnaval jaraguaense e o desfile das escolas de samba."
        },
        {
            "author_id": "87690705",
            "created_at": "2011-03-05T22:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "9851062",
                        "start": 0,
                        "username": "boogiepop"
                    }
                ]
            },
            "id": "44163382848405506",
            "in_reply_to_user_id": "9851062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boogiepop Vai Tomar Banho de Cachoeira HAUhUAhA....passa em Penedo e parque nacional de itatiaia...Vale a pena conferir"
        },
        {
            "author_id": "191148550",
            "created_at": "2011-03-05T20:28:36.000Z",
            "id": "44132222466392064",
            "in_reply_to_user_id": "148146282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineEMaikon 3 dias depois eu vi neh... hsauhsuhsauah Muito massa esse! nunca tinha visto dessa sp! Vc tem reserva biologica em ksa neh! kk"
        },
        {
            "author_id": "81606023",
            "created_at": "2011-03-05T18:53:57.000Z",
            "id": "44108405253734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retiro \u00e9 no meio da Floresta Nacional do Araripe em Crato. L\u00e1 faz um frio daqueles... rsrsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "15256653",
            "created_at": "2011-03-05T18:46:23.000Z",
            "id": "44106497076105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha sugest\u00e3o para o Bosque de Paranava\u00ed: Transformar no \"Parque Nacional das Borboletas\". Certeza de atrair turistas europeus."
        },
        {
            "author_id": "36540064",
            "created_at": "2011-03-05T16:03:18.000Z",
            "id": "44065458428710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor s\u00f3 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2011-03-05T15:54:21.000Z",
            "id": "44063206708219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de artesanato no sal\u00e3o do Parque Municipal em Itaipava 7 artes\u00e3os desde concreto celular, velas e sabonetes, caixas e arte digital"
        },
        {
            "author_id": "77320020",
            "created_at": "2011-03-05T14:14:34.000Z",
            "id": "44038094508396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Carnaval2011 Tiangu\u00e1, Ubajara e Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 nos aguardam: S\u00edtio do Bosco; Cachoeira do Boi Morto e Parque Nacional; Igreja do C\u00e9u \\o/"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2011-03-05T13:44:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "44030522439114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carnaval... n\u00e3o tem aula de ingl\u00eas nem de dan\u00e7a hoje... tem encontro de miniaturas de carro no karrera do parque nacional de bras\u00edlia..."
        },
        {
            "author_id": "58042451",
            "created_at": "2011-03-05T12:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74884172",
                        "start": 0,
                        "username": "andre_mauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "44010624350556160",
            "in_reply_to_user_id": "74884172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andre_mauro Al\u00e9m do PEMP vamos trabalhar para ter j\u00e1 p a copa de 2014 o Parque Nacional da Pipa, que envolve toda a APA Bonfim/Guara\u00edras.."
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-03-05T11:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 124,
                        "username": "asicsbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "44003692239781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K Parque Estadual Fontes do Ipiranga c/ a Paty. Trilhas c/ muitas subidas. Ela c/ Nimbus 12 (neutra) eu Kayano (pronador) @ASICSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-03-05T09:26:12.000Z",
            "id": "43965525218430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda:  http://bit.ly/eAjvjj"
        },
        {
            "author_id": "18382771",
            "created_at": "2011-03-05T08:41:14.000Z",
            "id": "43954207929286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chegar ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas para audi\u00e7\u00e3o p\u00fablica sobre plano de ordenamento do parque"
        },
        {
            "author_id": "175414667",
            "created_at": "2011-03-05T08:23:57.000Z",
            "id": "43949860554158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Republica Biliska Tetta, Terminoo e Area protegida 24 Horas! ahuahua Tigr\u00e3ooo ;D"
        },
        {
            "author_id": "36550608",
            "created_at": "2011-03-05T03:44:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "43879558637813760",
            "in_reply_to_user_id": "44239216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasPiacitelli UHAUHAUHAUH vamos no parque nacional de itaquera ou ipanema... algo do tipo rs"
        },
        {
            "author_id": "50162321",
            "created_at": "2011-03-05T02:13:58.000Z",
            "id": "43856750432096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Uaimii a primeira Floresta Estadual de Minas que significa Rio das Velhas na l\u00edngua ind\u00edgena, com Cachoeiras e trilhas."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [abbycj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "abbycj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "abbycj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [YouAndBieber].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YouAndBieber",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YouAndBieber"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelaIMDS_MG_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelaIMDS_MG_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelaIMDS_MG_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [XBritney].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "XBritney",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "XBritney"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RUTELIAS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RUTELIAS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RUTELIAS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Gabipimentel__].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Gabipimentel__",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Gabipimentel__"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, Espa\u00f1a",
                "id": "d51c3782ee614734",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124254136",
                "name": "Em\u00edlia Cunha",
                "username": "abobrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264328907",
                "name": "PERIFERIA E NOIS",
                "username": "dflyebland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40969175",
                "name": "Maxieni",
                "username": "Maxieni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230868490",
                "name": "Isabella M. Santos \u2605",
                "username": "IsaMariiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100875027",
                "name": "junior \u2692",
                "username": "flavioballa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45245487",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DO RN",
                "username": "noticiasdorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26598035",
                "name": "Adriana de Brito",
                "username": "Geopoetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51591581",
                "name": "Noticias da Internet",
                "username": "rederecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216877032",
                "name": "Real Evolution",
                "username": "realevolutiondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120831835",
                "name": "Revista Mergulho",
                "username": "revistamergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068417",
                "name": "Cassiano",
                "username": "cassianorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68986573",
                "name": "Joscelle",
                "username": "SrtaJo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39313941",
                "name": "Moc on Twiter",
                "username": "TwiterMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45040879",
                "name": "Transito e Multas",
                "username": "bondmultas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241279434",
                "name": "Paix\u00e3o Petr\u00f3polis",
                "username": "paixaoporpetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63006486",
                "name": "Babi Recife",
                "username": "BabiRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146142547",
                "name": "ECO_rj",
                "username": "ECO_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60365753",
                "name": "Portal Maria Rita",
                "username": "PortalMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213299533",
                "name": "Vania Leite",
                "username": "vaniamazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253718991",
                "name": "Maria daGra\u00e7a Vieira",
                "username": "mgracaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25542626",
                "name": "Me mire mas me erre",
                "username": "cafenodiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220057662",
                "name": "Jessie and Bia",
                "username": "Biebs_Passione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928477764",
                "name": "belieber passion ",
                "username": "biebzpassion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85146234",
                "name": "GeekBeer",
                "username": "GeekBeerBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41057095",
                "name": "Guilherme Berghauser",
                "username": "tortoyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172563805",
                "name": "First Class Travel",
                "username": "FC_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112754714",
                "name": "R\u00e1dio Carnatal",
                "username": "radiocarnatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628585",
                "name": "Vaga de Emprego",
                "username": "VagaDeEmpregoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229641700",
                "name": "Wesley Cavalcante",
                "username": "Wesley_Brotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167769399",
                "name": "R7 DESENV",
                "username": "r7desenv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315782335497986050",
                "name": "Mn_gusta",
                "username": "GustaMn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89699805",
                "name": "Rede Ecoblogs",
                "username": "redeecoblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24731359",
                "name": "Geraldo Magela",
                "username": "MagelaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236840674",
                "name": "Comune S\u00e3o Paulo",
                "username": "ComuneSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225438141",
                "name": "SondaOfertas_SP",
                "username": "SondaOfertas_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66791353",
                "name": "Emanoelle Wisnievski",
                "username": "Emanoellew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242931563",
                "name": "Mulher Online",
                "username": "amulheronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70399781",
                "name": "Folha de Boa Vista",
                "username": "folhabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81957867",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "Lucasbah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45818909",
                "name": "Alcnol",
                "username": "alcnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60212448",
                "name": "EcoZilla",
                "username": "EcoZilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187370696",
                "name": "Irradiando Luz",
                "username": "IrradiaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64009024",
                "name": "Antonio Fidalgo",
                "username": "ConsultorFidalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125128596",
                "name": "Patylove",
                "username": "patyprocessy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239007267",
                "name": "Luz",
                "username": "lafemmeguerrier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115474460",
                "name": "Gustavo Ribeiro",
                "username": "RockfellerFlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17234169",
                "name": "unidos da coronavac",
                "username": "sandney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162560945",
                "name": "Daniel Leite Andrade",
                "username": "_Daniel_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36956297",
                "name": "Maira",
                "username": "Maira_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241986418",
                "name": "MeioAmbiente Resende",
                "username": "AmbienteResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57694933",
                "name": "Giuliana Sprada",
                "username": "Giu_Sprada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50826074",
                "name": "Maria Em\u00edlia Sena",
                "username": "MariaEmiliaSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229137526",
                "name": "Julianna Santos",
                "username": "JulianaaSants_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16992687",
                "name": "Gustavo Pinheiro",
                "username": "gustavocapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245789606",
                "name": "planeTVet",
                "username": "planetvetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265542286",
                "name": "Velho Chico R. C.",
                "username": "VelhoChicoRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74543284",
                "name": "Thiago Lagos \uf8ff",
                "username": "ThiagoLagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268180912862302208",
                "name": "myleninha",
                "username": "mylenalopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69272154",
                "name": "Emburgman Moto Grupo",
                "username": "emburgman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195914482",
                "name": "bibi",
                "username": "MinasdoJBiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751019335",
                "name": "Bia",
                "username": "bia_nogueiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60811682",
                "name": "cuca",
                "username": "collebar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17290967",
                "name": "MundoGEO",
                "username": "MundoGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265935877",
                "name": "ATLANTIDA MERGULHO",
                "username": "ATLANTIDAFORTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247412930",
                "name": "Correio Debate",
                "username": "correio_debate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256293408",
                "name": "Roraima Not\u00edcias",
                "username": "roraimanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49989559",
                "name": "Expo Rondon",
                "username": "exporondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68040958",
                "name": "Guerrilha Verde CG",
                "username": "guerrilhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15930395",
                "name": "ESTEIO",
                "username": "ESTEIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62359946",
                "name": "Altair Nogueira",
                "username": "Altair_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49190272",
                "name": "Leandro Duarte, MD, MSc.",
                "username": "Leandrodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240074319",
                "name": "Junior Daros",
                "username": "jrdarospy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027090",
                "name": "Lal\u00e1 Martins",
                "username": "laisamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62509617",
                "name": "Patricia Carvalho",
                "username": "PatyGarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219343155",
                "name": "A1PB Noticias",
                "username": "a1pbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492526",
                "name": "Jocimar Dias",
                "username": "jocimardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146591964",
                "name": "LEANDRO NUNES",
                "username": "leandronunes78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163245694",
                "name": "Washington Cestari",
                "username": "VereadorCestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50779073",
                "name": "Silverio Moreira",
                "username": "silverio_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51617046",
                "name": "Breno Sampaio",
                "username": "brenosampaiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121459711",
                "name": "CF 2016",
                "username": "CFfraternidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15681856",
                "name": "\ud83d\udddd Evaldo \ud83d\udddd",
                "username": "evaldogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276599",
                "name": "Ag\u00eancia Press",
                "username": "AgenciaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102435824",
                "name": "Liguelogo",
                "username": "LigueLogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133334974",
                "name": "Birdwatcher Brasil",
                "username": "BirdwatcherBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17032077",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "thiagosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107722509",
                "name": "Hipnosy",
                "username": "hipnosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176224709",
                "name": "Rafael Mota",
                "username": "RafaelKoelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374060",
                "name": "Eduardo de Salles",
                "username": "eduardodesalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69393324",
                "name": "Marketing Divicity",
                "username": "mkt_divicity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85946419",
                "name": "Siga Divin\u00f3polis",
                "username": "sigadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371067",
                "name": "Divin\u00f3polis",
                "username": "DiviCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265473259",
                "name": "Carlos Afonso",
                "username": "carlos_afonso40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137698188",
                "name": "Bianca Manzoli",
                "username": "Bia_Manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196284801",
                "name": "Melampus",
                "username": "viagensmelampus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263843047",
                "name": "Cidade Ilustre",
                "username": "CidadeIlustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51486396",
                "name": "QUEbarulho\u00c9esse \u2139",
                "username": "barulho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156613493",
                "name": "Hamilton Barbosa",
                "username": "_miltinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123252900",
                "name": "LILA FREIRE B. ROSA",
                "username": "LILABRUZI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127359196",
                "name": "Liga Turismo",
                "username": "ligaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035464",
                "name": "Turismo Intel",
                "username": "turismonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172189795",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "xferreirabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261537884",
                "name": "difusoranet.com.br",
                "username": "Difusora_Net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952737",
                "name": "Sarmanho",
                "username": "_Sarmanho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16661417",
                "name": "\u2022 clecio \u2022",
                "username": "cleks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20624178",
                "name": "just Edu it",
                "username": "Eduitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112282453",
                "name": "F\u00e3 Clube Oficial \u00ae",
                "username": "explosaodesenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106524144",
                "name": "J\u00e9ssica C.",
                "username": "JessicaCorreaK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276377",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "PedroHeenriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156089269",
                "name": "\u00c1gatha Guimar\u00e3es",
                "username": "agatha010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165880288",
                "name": "La\u00eds \ud83d\udea7\ud83d\ude99",
                "username": "azzgurizinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106387152",
                "name": "Alexandre URQUIZA",
                "username": "UrquizaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230495480",
                "name": "Thais Milena",
                "username": "thatamvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79019617",
                "name": "Ju",
                "username": "juhguimaaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62816799",
                "name": "Nanda  rodrigues",
                "username": "nanda_rm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34072694",
                "name": "Fernando de Lima",
                "username": "fhlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57124563",
                "name": "Vera Tatiana Alencar",
                "username": "Veracantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69461501",
                "name": "Fagner Abreu",
                "username": "fagner_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178744600",
                "name": "Rafaela Souza",
                "username": "rafaellasouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734406410126036992",
                "name": "yuki",
                "username": "_ykii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382415777",
                "name": "Sour Cherry",
                "username": "SourCherry1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209635816",
                "name": "Ton O Ton",
                "username": "w_tonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44742078",
                "name": "Gaby Melo",
                "username": "mostreoamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206249343",
                "name": "Tia Ju.",
                "username": "Juumolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82726409",
                "name": "frente municipal",
                "username": "frentemunicipal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245000641",
                "name": "Gustavo Carmona",
                "username": "GuhCaarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132246",
                "name": "Esporte Espetacular",
                "username": "eespetacular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51150150",
                "name": "Rio Quente Resorts",
                "username": "rioquenteresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81246465",
                "name": "rondonia not\u00edcias",
                "username": "madeiramamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33476985",
                "name": "Agenor Maia",
                "username": "agenormaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101206026",
                "name": "Roberto Luiz de Lima",
                "username": "robertoluizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770631",
                "name": "Darlisson Dutra",
                "username": "Darlissondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8367432",
                "name": "Imunizadah na Zoropa",
                "username": "Selune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74833117",
                "name": "Marcos F T Carvalho",
                "username": "mfelipetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285655488",
                "name": "Luiza Perez",
                "username": "luizafierce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111994067",
                "name": "naaty",
                "username": "naaty_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50381494",
                "name": "Harley Barros",
                "username": "Harley_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985217973660024832",
                "name": "Felipe Butcher",
                "username": "felipebutcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262912382",
                "name": "MACACA",
                "username": "omacaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213361585",
                "name": "Pikachu",
                "username": "Pikaachu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129221988",
                "name": "Luiz Schiviatto",
                "username": "_feeelipinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33667779",
                "name": "Maria Silvia Barreto Pessoa de Moraes",
                "username": "pedrohmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36974768",
                "name": "Pollyanna Melo",
                "username": "PollyMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52970428",
                "name": "Kalline Laira",
                "username": "venusplann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126706269",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreLuizGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169299633",
                "name": "Icaro",
                "username": "euicaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66927859",
                "name": "M.",
                "username": "_Milenalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144912370",
                "name": "virginia pinheiro",
                "username": "virginiaALP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243001917",
                "name": "Ana Mello",
                "username": "aana2910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127529897",
                "name": "Josivan Bracho",
                "username": "Josivan_Bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55430614",
                "name": "Marcio Teobaldo",
                "username": "marcioteobaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289486",
                "name": "Carolina Frizzera",
                "username": "carolfdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264324796",
                "name": "Danilo Redini",
                "username": "DaniloRedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196611439",
                "name": "Sistema Confea/Crea",
                "username": "confeacrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97496154",
                "name": "Alex Prado Cazon",
                "username": "al3xprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264452365",
                "name": "Tr\u00eas Fronteiras",
                "username": "infofronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111984451",
                "name": "-",
                "username": "Oopskamilla18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115978414",
                "name": "maria",
                "username": "iliveforbritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225480319",
                "name": "gaby",
                "username": "bymar_tins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43132532",
                "name": "FIUK \ud83c\udfb8\ud83d\ude80\ud83d\udca5",
                "username": "Fiuk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190024555",
                "name": "Keller Guimar\u00e3es",
                "username": "kellerguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106879881",
                "name": "bianquinha \ud83c\udf93\ud83c\udf35\u2b50\ufe0f",
                "username": "biferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160712061",
                "name": "Cortez",
                "username": "_LucasCortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66835157",
                "name": "cain\u00e3 \ud83c\udff4",
                "username": "ccolonezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123354306",
                "name": "Luiz F. Heylmann",
                "username": "lfheylmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232675873",
                "name": "Mauricio Souza",
                "username": "mauriciogs_61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50165635",
                "name": "R\u00e1dio Pomerode 95,1 FM",
                "username": "radiopomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18995492",
                "name": "markus",
                "username": "werenolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71574928",
                "name": "Socorro Maia",
                "username": "socorromaiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39666832",
                "name": "Nathan Ferreira",
                "username": "NatthanFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833075953203036160",
                "name": "Daniel Maciel Palomo",
                "username": "Danimps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57209818",
                "name": "Arai",
                "username": "iarinhaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322744",
                "name": "Fernanda Kraemer",
                "username": "kraemer_cracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98925438",
                "name": "Mano Rep\u00f3rter",
                "username": "manoreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247393659",
                "name": "Portal Abrantes",
                "username": "Portal_Abrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224748370",
                "name": "gustavo azevedo",
                "username": "_guhazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174834926",
                "name": "Bruno Grizotti",
                "username": "brunogrizotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39784142",
                "name": "Vin\u00edcius Sena",
                "username": "vinicius_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229273300",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "_iquintanilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53735328",
                "name": "Emerson Miranda",
                "username": "EmersonMirandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29477150",
                "name": "Z\u00e9 Dassilva",
                "username": "zedassilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77297356",
                "name": "M\u00f4nica Ramos",
                "username": "tamonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16085807",
                "name": "tho+",
                "username": "mrthomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89010471",
                "name": "Castronline",
                "username": "CastroOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122439708",
                "name": "Boas Not\u00edcias",
                "username": "BoasNoticias_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227706049",
                "name": "Alex Marques",
                "username": "alexmos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92817595",
                "name": "Bartira Seixas",
                "username": "BartiraSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199403122",
                "name": "adriel santos",
                "username": "grafite023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227510682",
                "name": "Sarah Reis.",
                "username": "sarah_reisn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181224024",
                "name": "Luana G.",
                "username": "Luuana_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104996393",
                "name": "Agua Branca Online",
                "username": "sosaguabranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58905036",
                "name": "Di\u00e1rio do Verde",
                "username": "diariodoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81743657",
                "name": "Silvia Torres",
                "username": "Silvinha_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23874137",
                "name": "Thieres Pinto",
                "username": "Thieres_Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564874",
                "name": "gads",
                "username": "advogads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359929114",
                "name": "Marcos Morais",
                "username": "marcosvcmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49821012",
                "name": "debo\u00edsta pavio curto",
                "username": "desenquadrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112761839",
                "name": "priscila  musa",
                "username": "PriscilaMusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169674491",
                "name": "FCO Pe Lu Perfeito",
                "username": "PeluMyPerfect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316107637",
                "name": "- F\u00e3 Clube Restart!",
                "username": "fcorestartbh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30138707",
                "name": "Tongolele peruvian millenial \ud83e\udddd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "habalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30450330",
                "name": "PORTAL DE NOTICIAS",
                "username": "classepolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14987956",
                "name": "CycaBolivarenho",
                "username": "CintiaBarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75711676",
                "name": "Leonni Pissurno",
                "username": "leonnipissurno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42509872",
                "name": "Luiz Francisco Vaz",
                "username": "luizfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75790702",
                "name": "Marlon L",
                "username": "_MarlonL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28232042",
                "name": "Cl\u00e9cio Marquetti",
                "username": "cmarquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141451",
                "name": "Borboleta Azul",
                "username": "borbole_ta_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263455256",
                "name": "Vinne \u270c\ufe0f",
                "username": "umviniciuspreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235589696",
                "name": "Politica na Midia",
                "username": "politicamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14384938",
                "name": "eliazerk",
                "username": "eliazerk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74426243",
                "name": "Portal Ipitanga",
                "username": "portalipitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33566605",
                "name": "Hector",
                "username": "Kriptow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248648637",
                "name": "AgroAmbiental",
                "username": "Torresbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163935204",
                "name": "Deputado Z\u00e9 Milton",
                "username": "DepZeMilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427666148263448584",
                "name": "arnaldocpereira",
                "username": "arnaldocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238242512",
                "name": "Jornal Norte",
                "username": "jornalnortecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249381948",
                "name": "Tiago Lisboa",
                "username": "sucessoerenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91392343",
                "name": "Gus Jordan Palma",
                "username": "raconsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59197305",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldocarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82222200",
                "name": "Contabilidade em SP",
                "username": "crcspcontabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54765992",
                "name": "Vin\u00edcius Macedo",
                "username": "viniciusmacedob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53935601",
                "name": "Vitor Fabres Fontes",
                "username": "vitorffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263072190",
                "name": "Nelmo de Ashkehria",
                "username": "desNelmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106635380",
                "name": "Sweet nothing.",
                "username": "biihmanson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197971080",
                "name": "Jansen Machado",
                "username": "JansenMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60602433",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fabmrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51308349",
                "name": "Gabriella Blomfield",
                "username": "paulotoljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178335951",
                "name": "Fica a dica",
                "username": "_ficaadik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64220484",
                "name": "Fernanda Rabaioli",
                "username": "ferabaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103014072",
                "name": "Cybregafunk 2077",
                "username": "plebeuarthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118403985",
                "name": "Cibele Chaves Souza",
                "username": "Cibeleflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29063703",
                "name": "J\u00e9ssica Senna",
                "username": "JessicaSenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185745546",
                "name": "Conex\u00e3o Unisinos FM",
                "username": "Conexao103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65431198",
                "name": "Z\u00e9 Renato Cella",
                "username": "zecella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237489232",
                "name": "FALLS GALLI HOTEL",
                "username": "FALLSGALLIHOTEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235545656",
                "name": "leandrosilva",
                "username": "cruzeiroseller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510027",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Severino",
                "username": "Zecarlosjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593030708",
                "name": "livia batista",
                "username": "livia_flores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136036965",
                "name": "Tati Maffi | Marketing de Conte\u00fado",
                "username": "tatimaffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8597172",
                "name": "Thedy Corr\u00eaa\ud83c\udff4",
                "username": "thedycorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71619329",
                "name": "Nenhum de N\u00f3s",
                "username": "NenhumOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59538430",
                "name": "Danieli Marcante",
                "username": "Danimarcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252193010",
                "name": "P\u00e2mela Carvalho",
                "username": "Pam_BBU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195345638",
                "name": "P\u00eara, uva, ma\u00e7\u00e3 ou salada mista?",
                "username": "raurisonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47742279",
                "name": "Rita Gomes Cardoso",
                "username": "Ritocaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220726208",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "fozdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111492236",
                "name": "Quinta das Flores",
                "username": "recnaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41635913",
                "name": "Canal Rural",
                "username": "canalrural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26550224",
                "name": "Boccanervosa",
                "username": "tamyroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59006473",
                "name": "Laranja Podre \ud83d\udc89\ud83d\ude37 COMPRA VACINA FILHO DO CAPETA",
                "username": "dioguin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190661601",
                "name": "Lu Figueiredo",
                "username": "luafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38001078",
                "name": "Luane",
                "username": "LuaneLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19442880",
                "name": "Arsino\u00e9 Wilche",
                "username": "wilche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134425296",
                "name": "Edmar R Prandini",
                "username": "edm3003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38711978",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "diegocfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248337354",
                "name": "Demir Dener Di Berardino",
                "username": "Demirdener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44511734",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "mviatskiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44662240",
                "name": "Kelly",
                "username": "kellyiatskiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263873",
                "name": "Ettiene Sabrina",
                "username": "EtnSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24932918",
                "name": "Leonardo Rosa",
                "username": "XxLeoRosaxX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209186955",
                "name": "vescio",
                "username": "vescio_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122803229",
                "name": "Cl\u00e1 Little Mons\u2020er",
                "username": "Clarissa2708",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48487960",
                "name": "Mara Bianchi",
                "username": "mara_bianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49140226",
                "name": "Matheus Messora",
                "username": "matheusmessora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68216421",
                "name": "Benedito Momba\u00e7a",
                "username": "oxxigenio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223215744",
                "name": "Rodrigo Feij\u00f3",
                "username": "rodfeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27629368",
                "name": "Emerson Gon\u00e7alves",
                "username": "emersonradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42921962",
                "name": "Ma\u00edra Mota",
                "username": "maira_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248283506",
                "name": "Litoral em Ofertas",
                "username": "litoralemoferta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142847025",
                "name": "Dona An\u00e9sia",
                "username": "danibehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86990889",
                "name": "Cazenrique",
                "username": "Cazeenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107401654",
                "name": "uma pessoa aleat\u00f3ria",
                "username": "vazquiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818437",
                "name": "Diego Casta\u00f1eda",
                "username": "DiegoElFantasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62144275",
                "name": "m\u00e1rrri",
                "username": "marrriane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127629417",
                "name": "Rossmery carballido",
                "username": "Carballido_ros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170515669",
                "name": "Gabriela Junqueira",
                "username": "AGabrielaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237357554",
                "name": "etti",
                "username": "lismarquescosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9393182",
                "name": "Zote",
                "username": "zote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287286166",
                "name": "Avilio",
                "username": "avilioj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128121532",
                "name": "Pam",
                "username": "pam_lucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47597772",
                "name": "Guilherme Rodrigues",
                "username": "guilhermerc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19606143",
                "name": "Marcelo Pontes",
                "username": "kappasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129659174",
                "name": "Recardo",
                "username": "recardomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42761479",
                "name": "Rodrigo Godinho",
                "username": "DigoGodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51852764",
                "name": "Edson Moura",
                "username": "Sinalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52239277",
                "name": "cid monteiro filho",
                "username": "cidfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51203263",
                "name": "Dayme",
                "username": "daymefg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87345624",
                "name": "jZamith",
                "username": "jZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24284033",
                "name": "Liliane Fonseca",
                "username": "Lili_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15594051",
                "name": "the venga bus is cumming",
                "username": "victorarle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73995980",
                "name": "sad but fab",
                "username": "carvalhawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202272262",
                "name": "Adriano",
                "username": "adrianoduffeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109066594",
                "name": "David Jes\u00fas Ram\u00edrez",
                "username": "Davidpurasangre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20767591",
                "name": "maria lucia campos",
                "username": "mlucampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91703888",
                "name": "Keliane Castro",
                "username": "kelianecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093489",
                "name": "CARLOS CHIODINI",
                "username": "carloschiodini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87690705",
                "name": "Megaz0rd",
                "username": "gabrielcastro30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9851062",
                "name": "Mariana",
                "username": "boogiepop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191148550",
                "name": "J\u00e9ssica Ribeiro",
                "username": "jeehhribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81606023",
                "name": "Aroldo Souza",
                "username": "AroldoSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256653",
                "name": "Kak\u00e1 scarabelli",
                "username": "scarabelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36540064",
                "name": "sa\u00fade mental de farofa",
                "username": "bahtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77320020",
                "name": "Ivo J\u00fanior.",
                "username": "_IvoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58042451",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "cgomests",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74884172",
                "name": "ANDR\u00c9 MAURO",
                "username": "andre_mauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18382771",
                "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro",
                "username": "Leitao_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175414667",
                "name": "Gabriel Bezerra Haab",
                "username": "Gabrielhaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36550608",
                "name": "Gabriela Angelo",
                "username": "gabiwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50162321",
                "name": "T8T -Transporte Exec",
                "username": "t8tbhz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "48321691365023744",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btewu2zl3x6lem57wz508ym5ljkhp",
        "oldest_id": "43856750432096257",
        "result_count": 500
    }
}