{
    "data": [
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480916852813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/BT3gmF3A #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480912310386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/9iGGSgml #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480908141248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/neKWudIc #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480903925960705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/WYkmKWq7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480900209815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/0lp7zREZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480895377965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/qP8C1roy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480891632467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/Bt76QfPx #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480884023992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/FOxZCeGa #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480879506726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/76yqMUcF #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480876172251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/w3tiQjEJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480867548774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/L3JcxPUs #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480863471910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/YcKjaeok #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480859474726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/1YwxO7C0 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480855511109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/9Aodo9IE #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480851396501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/plut2zLr #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480847462248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/cQ0zo9Nq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480843704152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/3Giv9YhN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480839857979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/5dM1sh7i #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480835172941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/p5JSo4ME #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480830626304001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/8KVDvEN5 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480826293587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/4GANkbsv #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480807645724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/SBjgEUuW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480803661123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/SJO8Chet #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:02.000Z",
            "id": "141480784988090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/bAGjW8QA"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:59.000Z",
            "id": "141480772111577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/nC3J5CPm"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:55.000Z",
            "id": "141480754923307010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/N5TQyyjY"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:48.000Z",
            "id": "141480726708228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ... http://t.co/KMg6qKpn #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:47.000Z",
            "id": "141480722761400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/7YJLrL5M"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:47.000Z",
            "id": "141480721008177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/8b59uKc1"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:46.000Z",
            "id": "141480717237493761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/Gld8REQq"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:03.000Z",
            "id": "141480536173584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/bFrvE3nP"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2011-11-29T11:35:01.000Z",
            "id": "141480277036908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de bras\u00edlia (\u00e1gua mineral). 50 anos. http://t.co/dfAtXLwG"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-11-29T11:34:06.000Z",
            "id": "141480048984207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/KwyigKdD"
        },
        {
            "author_id": "287844401",
            "created_at": "2011-11-29T11:32:57.000Z",
            "id": "141479759933747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em experi\u00eancia \u00edmpar, alunos da UPIS realizam pesquisa de campo no Parque Nacional do Capara\u00f3, cen\u00e1rio imensur\u00e1vel em termos geogr\u00e1ficos."
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2011-11-29T11:26:13.000Z",
            "id": "141478062993833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio dos 50 anos do Parque Nacional de BSB http://t.co/gaoZtHjd"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-11-29T11:17:40.000Z",
            "id": "141475911370407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje esta rolando encontro sobre plano de manejo do Monumento Natural do Morro da Urca e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar na Unirio."
        },
        {
            "author_id": "34434712",
            "created_at": "2011-11-29T11:04:58.000Z",
            "id": "141472715247857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos! Quero dar meus parab\u00e9ns ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, que hj completa 50 anos. Parab\u00e9ns! Essa \u00e9 minha singela homenagem!"
        },
        {
            "author_id": "84872155",
            "created_at": "2011-11-29T09:13:11.000Z",
            "id": "141444583832829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas normais: tomam banho na agua gelada no parque nacional a esta hora!!!!"
        },
        {
            "author_id": "417309214",
            "created_at": "2011-11-29T09:13:04.000Z",
            "id": "141444555621937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia ou Agua Mineral estar aniversariano hoje, 50 anos 29/11/2011. Motivo de orgulho a todos de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "371930399",
            "created_at": "2011-11-29T08:55:44.000Z",
            "id": "141440193818394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 completando hoje 50 anos! Mas n\u00e3o temos muito a comemorar! :("
        },
        {
            "author_id": "44110416",
            "created_at": "2011-11-29T08:49:36.000Z",
            "id": "141438649475678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia tuiteiros! Bom dia ao aniversariante Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "182358578",
            "created_at": "2011-11-29T08:48:07.000Z",
            "id": "141438276300058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido pelo apelido de \"\u00c1gua Mineral\" completa hoje 50 anos. Parab\u00e9ns! ;) http://t.co/tyJQKsXQ"
        },
        {
            "author_id": "164924399",
            "created_at": "2011-11-29T08:40:44.000Z",
            "id": "141436418319859713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Varginha abriga novas leoas: O Parque Municipal Zoobot\u00e2nico Dr. M\u00e1rio Frota, espa\u00e7o tombado pelo\u2026 http://t.co/A9dPcfHj"
        },
        {
            "author_id": "131538696",
            "created_at": "2011-11-29T08:40:01.000Z",
            "id": "141436237809590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira vez que vejo no #bomdiadf reportagem sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia e um cara nadando na piscina gelada essas horas da manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-11-29T08:36:01.000Z",
            "id": "141435232405561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: O Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr... http://t.co/74mCDghv"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-11-29T06:15:16.000Z",
            "id": "141399811688636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "361594502",
            "created_at": "2011-11-29T02:04:00.000Z",
            "id": "141336577115815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed, http://t.co/OSvfEwp5"
        },
        {
            "author_id": "10834842",
            "created_at": "2011-11-29T01:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "111959928",
                        "start": 14,
                        "username": "bandaparlophone"
                    }
                ]
            },
            "id": "141332757291876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 11/12 tem @bandaparlophone comemorando anivers\u00e1rio do Parque Municipal Get\u00falio Vargas (cap\u00e3o do corvo) em Canoas/RS a partir das 17hs."
        },
        {
            "author_id": "83002177",
            "created_at": "2011-11-29T01:26:35.000Z",
            "id": "141327162232938498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acreditem: com esse tempo fascinante e prop\u00edcio, estarei amanh\u00e3 em Penedo e no Parque Nacional de Itatiaia. S\u00e3o Pedro loves me!"
        },
        {
            "author_id": "81979391",
            "created_at": "2011-11-29T01:18:24.000Z",
            "id": "141325101940486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSULTA P\u00daBLICA DISCUTE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM JOINVILLE http://t.co/M7QYMMWz"
        },
        {
            "author_id": "247744426",
            "created_at": "2011-11-29T00:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133923294",
                        "start": 3,
                        "username": "Peepsqueak"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "18899974",
                        "start": 97,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "16126957",
                        "start": 103,
                        "username": "paul_steele"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "145755847",
                        "start": 119,
                        "username": "helios972"
                    }
                ]
            },
            "id": "141316708177674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Peepsqueak: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/8CtAqP6p #Travel rt @1 RT @paul_steele RT @helios972"
        },
        {
            "author_id": "133923294",
            "created_at": "2011-11-29T00:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "18899974",
                        "start": 81,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "16126957",
                        "start": 87,
                        "username": "paul_steele"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "145755847",
                        "start": 103,
                        "username": "helios972"
                    }
                ]
            },
            "id": "141316312046649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/pfJXZ2hT #Travel rt @1 RT @paul_steele RT @helios972"
        },
        {
            "author_id": "63628585",
            "created_at": "2011-11-29T00:19:18.000Z",
            "id": "141310228686848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como ser\u00e1 futuro PARQUE MUNICIPAL DE ITAGUA\u00cd (RJ) ~ Blog Cidadania do Porto http://t.co/ThX3VjSs"
        },
        {
            "author_id": "308665639",
            "created_at": "2011-11-28T23:11:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8c88135bffb07af"
            },
            "id": "141293187535876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo - 04/12 - \nParque M\u00fanicipal ( 15:00 as 16:00h )\nFeliz - RS"
        },
        {
            "author_id": "221036176",
            "created_at": "2011-11-28T22:44:12.000Z",
            "id": "141286294159495171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EcoDica:re\u00fana seu grupo e v\u00e1 at\u00e9 um parque estadual e realize uma  trilha na presen\u00e7a de um guia ou guarda florestal que conhe\u00e7a a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2011-11-28T22:37:28.000Z",
            "id": "141284602122739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/re9uIzkX"
        },
        {
            "author_id": "371407356",
            "created_at": "2011-11-28T22:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54676927",
                        "start": 27,
                        "username": "laizlipiainen"
                    }
                ]
            },
            "id": "141280618553155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RadarBlitzBH: SEG 20:16 RT @laizlipiainen Transito muito lento na Avenida dos Andradas em frente ao parque municipal. http://t.co/5ywwagbF"
        },
        {
            "author_id": "101325003",
            "created_at": "2011-11-28T22:16:29.000Z",
            "id": "141279320638361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mundo de Eddie: Veja o v\u00eddeo, assine a peti\u00e7\u00e3o! AGORA! Para salva Belo Monto e o Parque Nacional do Xing\u00fa http://t.co/Epp3UWHO"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-11-28T21:16:46.000Z",
            "id": "141264292396793857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideflor publica edital de concess\u00e3o da Floresta Estadual do Paru http://t.co/AevXXJ5b"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-11-28T21:16:46.000Z",
            "id": "141264290375151617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor publica edital de concess\u00e3o da Floresta Estadual do Paru: \n\tO Instituto de Desenvolvimento Florestal do ... http://t.co/XO8hlxn4"
        },
        {
            "author_id": "231820120",
            "created_at": "2011-11-28T20:53:14.000Z",
            "id": "141258368517025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de Dezembro Geraes da Gente realiza evento de natal no Parque Municipal Milton Prates."
        },
        {
            "author_id": "190257388",
            "created_at": "2011-11-28T20:14:07.000Z",
            "id": "141248527899688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de ir ao Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a! Nele vive o ibex, um dos bichos mais belos da Europa. http://t.co/Tn0U4H4W"
        },
        {
            "author_id": "59294240",
            "created_at": "2011-11-28T20:12:18.000Z",
            "id": "141248070179495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra -MG pode se tornar a maior mina de #diamante mundial. Faltam os estudos de impacto ambiental."
        },
        {
            "author_id": "34635480",
            "created_at": "2011-11-28T20:00:24.000Z",
            "id": "141245072292331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz parque nacional - http://t.co/Ro3oIs0m  #geofisicabrasil"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2011-11-28T19:44:04.000Z",
            "id": "141240965229838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed http://t.co/koqLo3Wd"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-11-28T19:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3000125637",
                        "start": 4,
                        "username": "Montezumacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "141238270674747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @montezumacruz #Natureza n\u00e3o vence a burocracia no Parque Nacional da #Bodoquena http://t.co/a3wLmyKI"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2011-11-28T19:26:57.000Z",
            "id": "141236655272103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Urbanismo conclui emenda \u00e0 lei que cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal (RPPNM). http://t.co/F264IBPn"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-11-28T19:24:21.000Z",
            "id": "141236002730680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro http://t.co/F75TcgMG"
        },
        {
            "author_id": "169719433",
            "created_at": "2011-11-28T19:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2212039313",
                        "start": 35,
                        "username": "Nunesviny"
                    }
                ]
            },
            "id": "141235975903920128",
            "in_reply_to_user_id": "51230672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Teuzin_xose @_VPatez @JhooowBraga @nunesviny bora jogar um fut na quinta? no parque municipal, as 10h30 (:"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2011-11-28T19:19:47.000Z",
            "id": "141234850798645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai revitalizar Monumento Natural da Praia do Sossego #natural #praiadosossego #monumento http://t.co/CCSR8AWM"
        },
        {
            "author_id": "10229702",
            "created_at": "2011-11-28T19:19:43.000Z",
            "id": "141234834092720129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas online PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE http://t.co/BqD5vgUI"
        },
        {
            "author_id": "20461695",
            "created_at": "2011-11-28T19:17:41.000Z",
            "id": "141234323914358786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI quer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/gbd4UVsI"
        },
        {
            "author_id": "402400424",
            "created_at": "2011-11-28T19:11:07.000Z",
            "id": "141232671081758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA do Cairu\u00e7\u00fa: APA do Cairu\u00e7u - Abrange 63 ilhas e grande parte do continente coincidindo com o Parque Nacional... http://t.co/yLHeL2cq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-28T18:57:17.000Z",
            "id": "141229189247406080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia DF ser\u00e1 transmitido direto do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/97EfwlQJ"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2011-11-28T18:47:22.000Z",
            "id": "141226695322644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00f3lio ganha \u00e1rvore de Natal em Washington - \u00c1rvore tem quase 20 metros de altura. Ela veio de floresta nacional ... http://t.co/sq67T4pX"
        },
        {
            "author_id": "14893968",
            "created_at": "2011-11-28T18:45:46.000Z",
            "id": "141226293869019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e \u00e9 assm no Porto. parque municipal pago com arrumadores a pedinchar..."
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2011-11-28T18:34:04.000Z",
            "id": "141223347416604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00f3lio ganha \u00e1rvore de Natal em Washington - \u00c1rvore tem quase 20 metros de altura. Ela veio de floresta nacional ... http://t.co/mqLtQSmr"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-11-28T18:20:19.000Z",
            "id": "141219887157739522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore tem quase 20 metros de altura.\nEla veio de floresta nacional da Calif\u00f3rnia. http://t.co/HdffkE3o"
        },
        {
            "author_id": "183643380",
            "created_at": "2011-11-28T18:14:51.000Z",
            "id": "141218509605703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Ag\u00eancia, Fotografia e Produ\u00e7\u00e3o Cultural: Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia - 50 anos http://t.co/svlvrRSR"
        },
        {
            "author_id": "126069179",
            "created_at": "2011-11-28T17:33:53.000Z",
            "id": "141208201612894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural '-'"
        },
        {
            "author_id": "126069179",
            "created_at": "2011-11-28T17:29:11.000Z",
            "id": "141207017044983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum podia me dar um exemplo de monumento natural *-*"
        },
        {
            "author_id": "44918785",
            "created_at": "2011-11-28T17:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "141206150036201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile 28 de Nov. (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/89rJWWEv"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-11-28T17:05:06.000Z",
            "id": "141200960289652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Veja: http://t.co/vQ5keeIn"
        },
        {
            "author_id": "250165541",
            "created_at": "2011-11-28T16:57:37.000Z",
            "id": "141199077126832129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HMM 2.0 #Turismo - Parque Nacional Tortuguero une floresta e mar no Caribe norte da Costa Rica; Leia mais:... http://t.co/OXoxinza"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2011-11-28T16:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "21849140",
                        "start": 99,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "141196475727216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/hy1jtP66 via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2011-11-28T16:47:13.000Z",
            "id": "141196458983563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet | Blog Embarque na Viagem http://t.co/7DkzmInY"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2011-11-28T16:30:44.000Z",
            "id": "141192309416017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: A Praia do Sossego, em Niter\u00f3i, ser\u00e1 revitalizada e reflorestada. http://t.co/PLJfZAAf #Beleza"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-28T15:45:13.000Z",
            "id": "141180855749058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os come\u00e7a uma s\u00e9rie de comemora\u00e7\u00f5es nesta quarta-feira, dia 30: http://t.co/uAWylioi"
        },
        {
            "author_id": "180993531",
            "created_at": "2011-11-28T15:34:14.000Z",
            "id": "141178092696776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o governo autorizar mina de diamantes no Parque Nacional da S.da Canastra em MG!Paraiso ecol\u00f3gico e nascente do Rio S.Francisco."
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-11-28T15:29:40.000Z",
            "id": "141176943457468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus ser\u00e3o reassentados -&gt;  http://t.co/JULNPfDn"
        },
        {
            "author_id": "253022974",
            "created_at": "2011-11-28T15:13:59.000Z",
            "id": "141172993190666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande; uma necessidade, desde que pensada de forma democr\u00e1tica. Essa gente da SEMA vem empurrando goela abaixo!"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2011-11-28T14:21:17.000Z",
            "id": "141159734198800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus - http://t.co/VozZUYm5"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-28T14:12:45.000Z",
            "id": "141157583737192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xy3ss7W3"
        },
        {
            "author_id": "319638235",
            "created_at": "2011-11-28T14:01:14.000Z",
            "id": "141154686337163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ... http://t.co/z8CtG7fm"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2011-11-28T14:01:13.000Z",
            "id": "141154683522793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ... http://t.co/4QgSzPur"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2011-11-28T14:00:27.000Z",
            "id": "141154488215027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus http://t.co/dYGnhhgW"
        },
        {
            "author_id": "160566305",
            "created_at": "2011-11-28T13:15:07.000Z",
            "id": "141143079729102849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conheceu o Parque Estadual de Vila Velha? http://t.co/VzqEgCdp"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-11-28T13:02:31.000Z",
            "id": "141139910865321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento \"O Eco\": possibilidade de reabertura de uma estrada acende alerta sobre riscos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/PWgGdH9X"
        },
        {
            "author_id": "310429170",
            "created_at": "2011-11-28T12:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "141131897404268544",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep Vai te catar, leit\u00e3o!!! pq quando o time do Parque Municipal tava nessa situa\u00e7\u00e3o num teve quase musikinha nenhuma?? \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-11-28T12:30:08.000Z",
            "id": "141131761844359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inea promove consulta p\u00fablica para o Parque Estadual da Pedra Selada: O Instituto Estadual\u00a0 do Ambiente \u2013 Inea, ... http://t.co/TfYDfVgd"
        },
        {
            "author_id": "114343923",
            "created_at": "2011-11-28T12:18:17.000Z",
            "id": "141128780554043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking pelas Serras Capixabas - Parque Estadual da Pedra Azul: http://t.co/jrIRHJZ5"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-11-28T12:01:59.000Z",
            "id": "141124674628227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/hi58vB69"
        },
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2011-11-28T11:57:50.000Z",
            "id": "141123633111248897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Flagrada Prefeitura Rio pelo Ex-Blog num processo demoli\u00e7\u00e3o Cobal-Leblon,prefeito vai tomb\u00e1-la...a forceps.Meno Male. J\u00e1 era \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "116491800",
            "created_at": "2011-11-28T11:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14630456",
                        "start": 0,
                        "username": "sigaCruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "141120837414690816",
            "in_reply_to_user_id": "14630456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigaCruzeiro nao vamos cair nao paim ra\u00e7a no pe contra o time do parque municipal cruzeiraoooooo so a vitoria nos intere\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2011-11-28T11:38:29.000Z",
            "id": "141118762727378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor licita para concess\u00e3o da pr\u00e1tica de manejo \ufb02orestal sustent\u00e1vel na Floresta Estadual do Paru: http://t.co/fFIsbBRD"
        },
        {
            "author_id": "43101702",
            "created_at": "2011-11-28T11:34:55.000Z",
            "id": "141117866144563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - 28/11/2011 http://t.co/KeQXtRm2 via @brindice"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2011-11-28T11:32:08.000Z",
            "id": "141117163414093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: \n\nA publica\u00e7\u00e3o \u00e9 um brinde ao 25\u00ba... http://t.co/fVfa0fme http://t.co/NxbyX4iS"
        },
        {
            "author_id": "182016574",
            "created_at": "2011-11-28T11:07:51.000Z",
            "id": "141111052980064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri comemorou o dia da Consci\u00eancia Negra com muito samba rock. Confira: http://t.co/aSy5zLg2"
        },
        {
            "author_id": "265174616",
            "created_at": "2011-11-28T10:54:31.000Z",
            "id": "141107698769989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas http://t.co/v6oOpEpm"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-11-28T10:16:59.000Z",
            "id": "141098252585017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/p33okoTt"
        },
        {
            "author_id": "233938877",
            "created_at": "2011-11-28T10:04:00.000Z",
            "id": "141094983401881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interdi\u00e7\u00e3o na portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (CVRD) causa transtornos no tr\u00e2nsito da cidade."
        },
        {
            "author_id": "63423162",
            "created_at": "2011-11-28T09:52:49.000Z",
            "id": "141092171443994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomberos de calendario... http://t.co/Mw8Fg6Sk"
        },
        {
            "author_id": "56758926",
            "created_at": "2011-11-28T08:50:56.000Z",
            "id": "141076595250176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Estadual das Dunas do Natal \"Jornalista Luiz Maria Alves\" completou 34 anos na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 22 Antes #bosquedosnamorados."
        },
        {
            "author_id": "398025222",
            "created_at": "2011-11-28T01:24:04.000Z",
            "id": "140964137894293506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devemos lutar contra o diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, para explora\u00e7\u00e3o de diamantes!"
        },
        {
            "author_id": "398025222",
            "created_at": "2011-11-28T01:16:29.000Z",
            "id": "140962231931252739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem diminuir o Parque Nacional da Serra da Canastra,ber\u00e7o do Rio S\u00e3o Francisco, para explorar diamantes.Mais um grande crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-28T01:10:04.000Z",
            "id": "140960615953993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-11-27T23:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "140934342334627842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/YDOGvdYK"
        },
        {
            "author_id": "285865819",
            "created_at": "2011-11-27T23:24:58.000Z",
            "id": "140934166215786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE ENCONTRAR\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2013 Brotas\n\nA hist\u00f3ria do munic\u00edpio come\u00e7a por volta do ano de 1839 quando uma... http://t.co/12e4ZZwp"
        },
        {
            "author_id": "54873955",
            "created_at": "2011-11-27T23:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "140933859423420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/G12yhkej"
        },
        {
            "author_id": "268414207",
            "created_at": "2011-11-27T22:54:26.000Z",
            "id": "140926484910051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia no Parque  Estadual Pedra da Boca-Araruna/PB foi perfeito."
        },
        {
            "author_id": "81421800",
            "created_at": "2011-11-27T22:28:52.000Z",
            "id": "140920047496478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ mt mt fofo , na verdade tinha vaarios ao meu lado , e ai acabei reencontrando um menino que conheci no parque municipal de barueri , *-* +"
        },
        {
            "author_id": "422878668",
            "created_at": "2011-11-27T20:48:43.000Z",
            "id": "140894844011823105",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98fc parase de chamar de time do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "32523584",
            "created_at": "2011-11-27T20:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "140892702811230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfilando o corpinho RSRS (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/UvEvZ3Ua"
        },
        {
            "author_id": "61638810",
            "created_at": "2011-11-27T20:39:22.000Z",
            "id": "140892491506401280",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC so falta o America marca um pra minas ganhar na mesma rodada com Cruzeiro, America e Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "115985921",
            "created_at": "2011-11-27T20:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1265119575865253888",
                        "start": 0,
                        "username": "Cacahh__"
                    }
                ]
            },
            "id": "140888667077099521",
            "in_reply_to_user_id": "59503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cacahh__ cataratas, Itaipu, parque dos passarinho feliz, macucu, templo dos Buda, parque nacional, marco das tr\u00eas fronteiras,s\u00f3 n\u00e3o tem mar"
        },
        {
            "author_id": "22161650",
            "created_at": "2011-11-27T20:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033641,
                        -20.060084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "140885125029306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa! =) (@ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a) http://t.co/IS4FOSQz"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2011-11-27T20:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021241,
                        -12.14923251
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "140884519245987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que calor!!! (@ Parque Municipal de Barranco) [pic]: http://t.co/zx4k3zMe"
        },
        {
            "author_id": "70259535",
            "created_at": "2011-11-27T19:48:32.000Z",
            "id": "140879700460453889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra o Time do Parque Municipal \"Rafael Batata Quente' \u00e9 o que vai ter ent\u00e3o :("
        },
        {
            "author_id": "70259535",
            "created_at": "2011-11-27T19:29:21.000Z",
            "id": "140874870404816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que isso Fogo? Perder pro time do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2011-11-27T18:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "3000125637",
                        "start": 115,
                        "username": "Montezumacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "140861048860323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze anos depois, negocia\u00e7\u00f5es entravam Parque Nacional da Bodoquena - Amaz\u00f4nias: http://t.co/5Xu9SBPc via @AddThis @Montezumacruz #Amaz\u00f4nias"
        },
        {
            "author_id": "19647280",
            "created_at": "2011-11-27T18:07:05.000Z",
            "id": "140854168922497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/1lfsKxm"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-27T18:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "158062538",
                        "start": 90,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "140853773596766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM INTERATIVIDADE http://t.co/Iwrza7ZY via @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-11-27T18:01:50.000Z",
            "id": "140852846869491714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM INTERATIVIDADE ... http://t.co/zlOzhkxk"
        },
        {
            "author_id": "221707278",
            "created_at": "2011-11-27T17:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "145755847",
                        "start": 81,
                        "username": "helios972"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "18899974",
                        "start": 92,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16126957",
                        "start": 95,
                        "username": "paul_steele"
                    }
                ]
            },
            "id": "140850347349508096",
            "in_reply_to_user_id": "145755847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ALDxuObK #Travel RT @helios972 @1 @paul_steele"
        },
        {
            "author_id": "92956598",
            "created_at": "2011-11-27T17:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "139722568",
                        "start": 0,
                        "username": "LEONAMQUIRINO"
                    }
                ]
            },
            "id": "140849493556989952",
            "in_reply_to_user_id": "139722568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LEONAMQUIRINO o Parque Municipal e uma riqueza natural sem investimentos, por isso mal explorada."
        },
        {
            "author_id": "81138738",
            "created_at": "2011-11-27T17:37:47.000Z",
            "id": "140846794883072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela manh\u00e3 estive no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato/PI"
        },
        {
            "author_id": "324883162",
            "created_at": "2011-11-27T17:27:30.000Z",
            "id": "140844205667917824",
            "in_reply_to_user_id": "123389074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RebeccaViana_ L\u00e1 perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-11-27T17:25:30.000Z",
            "id": "140843704243068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCOROOOOO ... | Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz parque nacional http://t.co/bNG4Wpbu via @jornal_DCI"
        },
        {
            "author_id": "57371312",
            "created_at": "2011-11-27T16:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "140836410973372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/xB3XfVgu"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-27T15:45:10.000Z",
            "id": "140818453048205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos: http://t.co/IgUrihNS"
        },
        {
            "author_id": "267221289",
            "created_at": "2011-11-27T15:27:58.000Z",
            "id": "140814126485209090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab Quem viu a policia a fugir dos incendiarios no seu estadio,sabe que o Benfica esteve bem ao destinar-lhes uma area protegida! ( cont. )"
        },
        {
            "author_id": "16443916",
            "created_at": "2011-11-27T15:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109929,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "140810050703859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver a tal da praia com areias coloridas (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/yc7sFaQe"
        },
        {
            "author_id": "209825117",
            "created_at": "2011-11-27T15:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212946,
                        -29.313122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "140808302513766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinhem quem saiu correndo quando encontrou uma tar\u00e2ntula? (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/BhjtqFNc"
        },
        {
            "author_id": "32521437",
            "created_at": "2011-11-27T14:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212946,
                        -29.313122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "140804990620024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/7rZMPqHA"
        },
        {
            "author_id": "128003159",
            "created_at": "2011-11-27T14:24:52.000Z",
            "id": "140798247559118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/42AdwVo7"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2011-11-27T14:02:00.000Z",
            "id": "140792492198080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TURISMO - Cachoeira do Rio Preto: 80 metros de queda em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/f4hFHoEW"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:55.000Z",
            "id": "140791213610635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/QDjW7WDK"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:33.000Z",
            "id": "140791119750500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/Y3b46bMf"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:32.000Z",
            "id": "140791116718022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:23.000Z",
            "id": "140791079363555330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/1AhfZ4zu"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:08.000Z",
            "id": "140789758812102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/UeUcYPam"
        },
        {
            "author_id": "381819859",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:08.000Z",
            "id": "140789757130194945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/zpZg5tA4"
        },
        {
            "author_id": "364344245",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:08.000Z",
            "id": "140789756333277185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/bpe37LSB"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:07.000Z",
            "id": "140789754882039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/3E5dxCya"
        },
        {
            "author_id": "316895867",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:06.000Z",
            "id": "140789748242452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/pOrJ5oL8"
        },
        {
            "author_id": "125533110",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:05.000Z",
            "id": "140789745168039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/AkBy1P9G"
        },
        {
            "author_id": "126800683",
            "created_at": "2011-11-27T13:44:12.000Z",
            "id": "140788010542313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que Tadeu Leite tamb\u00e9m vai vender as Pra\u00e7as, os canteiros centrais das Avenidas, a lagoa do Parque Municipal?? #foratadeu"
        },
        {
            "author_id": "263956153",
            "created_at": "2011-11-27T13:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "53139647",
                        "start": 78,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "140781441771520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e2nio \u00e9 encontrado em Parque Municipal de Arapiraca http://t.co/L4zwqtWQ via @al24h"
        },
        {
            "author_id": "41117264",
            "created_at": "2011-11-27T13:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "140778649803702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/eKPfcc4w"
        },
        {
            "author_id": "62570620",
            "created_at": "2011-11-27T12:59:44.000Z",
            "id": "140776819912744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia...a dica de hoje \u00e9 sair da rotina e pior que vou sair... programinha de \u00edndio com meu irm\u00e3o... Visita ao Parque Nacional das Emas kk"
        },
        {
            "author_id": "109343047",
            "created_at": "2011-11-27T12:12:41.000Z",
            "id": "140764979686158338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://t.co/3EN20TMn"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-27T12:06:26.000Z",
            "id": "140763409519083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2011-11-27T11:57:03.000Z",
            "id": "140761046330777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE - Cachoeira do Rio Preto: 80 metros de queda em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/2d6TPJir"
        },
        {
            "author_id": "145748121",
            "created_at": "2011-11-27T11:17:35.000Z",
            "id": "140751115875647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba (Ubatuba) http://t.co/oCkgBvk7"
        },
        {
            "author_id": "14171787",
            "created_at": "2011-11-27T11:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58553649,
                        -23.422682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "140749978070032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nessa andar por 6 km (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/NMlGkkEc"
        },
        {
            "author_id": "334256635",
            "created_at": "2011-11-27T11:09:49.000Z",
            "id": "140749161745227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSHOW CAIUBI MINAS\u201d\n \nLocal:Parque Municipal\nData:11 de dezembro 2011\nHor\u00e1rio: 10:00 \u00e0s 16:00 hs\nEntrada Franca... http://t.co/youqcEE9"
        },
        {
            "author_id": "113199029",
            "created_at": "2011-11-27T07:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "140695876669673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/zPEXYBM"
        },
        {
            "author_id": "203177283",
            "created_at": "2011-11-27T03:03:57.000Z",
            "id": "140626890120638465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje no parque municipal , um cara la foi tao escroto comigo que fiquei constrangida , mesmo ."
        },
        {
            "author_id": "359394652",
            "created_at": "2011-11-27T02:23:09.000Z",
            "id": "140616620442779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 11 esta chegando e quero ver todo mundo no Parque Municipal de Barueri hein"
        },
        {
            "author_id": "157807399",
            "created_at": "2011-11-27T02:22:20.000Z",
            "id": "140616413210619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In BH, Parque municipal. http://t.co/xJMQfc90"
        },
        {
            "author_id": "278311607",
            "created_at": "2011-11-27T00:12:03.000Z",
            "id": "140583628810891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em beber\u00edeis..... Na reserva extrativista de canto verde... Muito bonito"
        },
        {
            "author_id": "106761256",
            "created_at": "2011-11-27T00:10:29.000Z",
            "id": "140583234814750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bosque Fray Jorge!! josjsojso lindo lindo !&lt;3"
        },
        {
            "author_id": "62811413",
            "created_at": "2011-11-26T23:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61916739",
                        "start": 0,
                        "username": "KitsuneTakarai"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "244354737",
                        "start": 16,
                        "username": "Kpop_MG"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "58972870",
                        "start": 35,
                        "username": "Helen_JK"
                    }
                ]
            },
            "id": "140579215656493056",
            "in_reply_to_user_id": "61916739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KitsuneTakarai @Kpop_MG @pedobell @Helen_JK PM \u00e9 parque municipal? ou parque das mangabeiras? LOL"
        },
        {
            "author_id": "40724482",
            "created_at": "2011-11-26T23:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85286241",
                        "start": 0,
                        "username": "DepEskudlark"
                    }
                ]
            },
            "id": "140574152573722625",
            "in_reply_to_user_id": "85286241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepEskudlark D\u00ea uma passada em Indaial. Tem um grande evento hoje no Parque Municipal Ribeir\u00e3o das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "422190324",
            "created_at": "2011-11-26T23:29:27.000Z",
            "id": "140572906659921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Cutia\nhttp://t.co/B25li9WV"
        },
        {
            "author_id": "36425044",
            "created_at": "2011-11-26T23:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 96,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "140571644841304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos 50 anos Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 amea\u00e7ado por lixo e invas\u00f5es http://t.co/LBYYR9po via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "120102842",
            "created_at": "2011-11-26T22:14:34.000Z",
            "id": "140554064478994433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravanas Amigas : pra\u00e7a do maracan\u00e3, parque municipal, festas e cia.\nTudo de um jeito tedioso e bagun\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2011-11-26T21:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "823905",
                        "start": 100,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140550088614363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/dUubSGGv /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2011-11-26T21:19:13.000Z",
            "id": "140540132724973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sair, vou ir no parque nacional :*"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-11-26T21:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "140539529609216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagando promessa 6km de corrida (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/nS6MMdAC"
        },
        {
            "author_id": "28697020",
            "created_at": "2011-11-26T20:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06539965,
                        -15.56839922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "140534890599956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima bom pra uma corridinha. Bora? (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/bVNl9W4E"
        },
        {
            "author_id": "132964425",
            "created_at": "2011-11-26T20:46:58.000Z",
            "id": "140532018755796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eeeeeeeae, rs ;B Acabei de chegar da casa da minha madrinha l\u00e1 no Parque nacional! :)"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2011-11-26T20:11:23.000Z",
            "id": "140523063652515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA MACAQUEIRAS: Para entermos melhor a hist\u00f3ria do Parque Natural Municipal da Macaquei... http://t.co/JRyIokoH"
        },
        {
            "author_id": "49866729",
            "created_at": "2011-11-26T20:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140522923625676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others [pic]: http://t.co/3kyX4j26"
        },
        {
            "author_id": "108705209",
            "created_at": "2011-11-26T18:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "823905",
                        "start": 100,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140491700006158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/qdA5iMBS /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "63308690",
            "created_at": "2011-11-26T18:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.025801,
                        -20.39402099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "140491064472645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://t.co/GW9QYiDL"
        },
        {
            "author_id": "56450563",
            "created_at": "2011-11-26T17:51:22.000Z",
            "id": "140487826776137729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trail now!!!  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/N3rVMgB0"
        },
        {
            "author_id": "30939874",
            "created_at": "2011-11-26T17:37:04.000Z",
            "id": "140484225525747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana! Rs (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/S3GmqAGA"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2011-11-26T17:30:02.000Z",
            "id": "140482459178516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes da Escola Estadual Manoel Duarte Cunha, em Pedro Can\u00e1rio, realizaram visita ao Parque Estadual de Ita\u00fanas. http://t.co/60t1hOOo"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-11-26T17:23:03.000Z",
            "id": "140480699005288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Novo livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u traz quase 300 fotos in\u00e9ditas: http://t.co/i3JNy8U3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-26T17:22:48.000Z",
            "id": "140480635247669249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u traz quase 300 fotos in\u00e9ditas: http://t.co/TSIS1bO5"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-11-26T17:22:47.000Z",
            "id": "140480632009654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u traz quase 300 fotos in\u00e9ditas: http://t.co/wwxBuunc"
        },
        {
            "author_id": "145755847",
            "created_at": "2011-11-26T15:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "18899974",
                        "start": 81,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "16126957",
                        "start": 84,
                        "username": "paul_steele"
                    }
                ]
            },
            "id": "140454780052049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/np51lLqs #Travel rt @1 @paul_steele"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2011-11-26T15:31:23.000Z",
            "id": "140452597541769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EncontroFentyBH amanha as 14hs no Parque Municipal eu vou :)"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2011-11-26T15:20:10.000Z",
            "id": "140449774062153728",
            "in_reply_to_user_id": "61566745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nati_Milanez no Parque Municipal as 14 hs,vamos?"
        },
        {
            "author_id": "182687095",
            "created_at": "2011-11-26T15:14:40.000Z",
            "id": "140448389715333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: Os fot\u00f3grafos Hudson Garcia e Carlos Renato Fernandes lan... http://t.co/JiXhYTqa"
        },
        {
            "author_id": "44457470",
            "created_at": "2011-11-26T14:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "65665850",
                        "start": 51,
                        "username": "alcindo_junior"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "44457470",
                        "start": 68,
                        "username": "gutembergdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "140442322306465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Reserva Extrativista pr\u00f3ximo a Beberibe/CE. RT @alcindo_junior: @gutembergdias Aula numa Prainha, velho camarada?... kkkk"
        },
        {
            "author_id": "16126957",
            "created_at": "2011-11-26T14:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "18899974",
                        "start": 81,
                        "username": "1"
                    }
                ]
            },
            "id": "140441426507997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/XVzNPh2F #Travel rt @1"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-11-26T14:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "99723875",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaPacci"
                    }
                ]
            },
            "id": "140440961963663360",
            "in_reply_to_user_id": "99723875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaPacci Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas : Blog do Cafezin \nhttp://t.co/EyAtg23p"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-11-26T14:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "745699283794464768",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofalador"
                    }
                ]
            },
            "id": "140440857206726658",
            "in_reply_to_user_id": "321399587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoFalador Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas : Blog do Cafezin \nhttp://t.co/EyAtg23p"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-11-26T14:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "490522171",
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaRinaldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "140440819512508416",
            "in_reply_to_user_id": "283823725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliarinaldi Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas : Blog do Cafezin \nhttp://t.co/EyAtg23p"
        },
        {
            "author_id": "35267965",
            "created_at": "2011-11-26T14:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140438317538881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/vwgSRUdS"
        },
        {
            "author_id": "297433758",
            "created_at": "2011-11-26T14:30:21.000Z",
            "id": "140437236519940097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera pra quem \u00e9 de MG belo horizonte vamos fazer um mini encontro amanha  muito prov\u00e1vel que seja no parque municipal a tarde !"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-11-26T13:38:56.000Z",
            "id": "140424301072486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) w/ 2 others http://t.co/uIkNED70"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-11-26T13:06:14.000Z",
            "id": "140416071084683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica http://t.co/6e7wVCkj"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-11-26T13:04:41.000Z",
            "id": "140415678682370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 um brinde ao 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nac... http://t.co/AItfBZv9"
        },
        {
            "author_id": "39928984",
            "created_at": "2011-11-26T12:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140413837043187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/GZoRPVJm"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2011-11-26T12:12:12.000Z",
            "id": "140402472207396865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro FENTYS em BH,amanha dia 27 as 14hs no Parque Municipal,VAMOS?"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-26T10:37:30.000Z",
            "id": "140378638540484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Os fot\u00f3grafos Hudson Garcia e Carlos Renato Fernandes l... http://t.co/WGgRUa6A"
        },
        {
            "author_id": "42185626",
            "created_at": "2011-11-26T10:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140371307631087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/PZgfVtpm"
        },
        {
            "author_id": "19981342",
            "created_at": "2011-11-26T09:54:39.000Z",
            "id": "140367857476313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga) http://t.co/XFNgXC7A"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-11-26T04:24:50.000Z",
            "id": "140284856633536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/bMaEJhbF"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-26T03:11:48.000Z",
            "id": "140266477117915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/XUHsE0By"
        },
        {
            "author_id": "201445849",
            "created_at": "2011-11-26T02:42:09.000Z",
            "id": "140259014637395969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 meu povo...dormir pq amanh\u00e3 \u00e9 cedo na pampulha! e se der td certo, ainda vou no parque municipal....#Deusmeevosacompanhe #hallamadrid"
        },
        {
            "author_id": "48031163",
            "created_at": "2011-11-26T02:23:07.000Z",
            "id": "140254223144206337",
            "in_reply_to_user_id": "201445849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bacblesncho pra\u00e7a da liberdade ..pra\u00e7a do papa...parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "297189314",
            "created_at": "2011-11-26T02:21:50.000Z",
            "id": "140253899771752448",
            "in_reply_to_user_id": "201445849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bacblesncho eeita, aa sei l\u00e1 tem no centro o parque municipal que \u00e9 bem bonito, tem bastante pra\u00e7as bacanas tbm, teem o museu da +"
        },
        {
            "author_id": "360791692",
            "created_at": "2011-11-26T02:16:46.000Z",
            "id": "140252626724986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca corre o risco de ser fechado http://t.co/7nHCIKhD"
        },
        {
            "author_id": "221512460",
            "created_at": "2011-11-26T02:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "823905",
                        "start": 81,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140251323294691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/GV7OvC7y /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "122944817",
            "created_at": "2011-11-26T02:09:07.000Z",
            "id": "140250699643617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu, amanh\u00e3 Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha com o pessoal da Biologia. ;D"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2011-11-26T02:08:20.000Z",
            "id": "140250504096792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/teyXH7BO"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2011-11-26T02:05:58.000Z",
            "id": "140249909206061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amig@s. O Churrasco de Anivers\u00e1rio marcado a princ\u00edpio no Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 no dia 27 de novembro,... http://t.co/pvBXcHTq"
        },
        {
            "author_id": "34279656",
            "created_at": "2011-11-26T01:51:01.000Z",
            "id": "140246147984916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 gnt, gravaremos video la no parque municipal, kpoppers de bh sintam-se a vontade pra passar la IAHSDIUAHDIUA qs"
        },
        {
            "author_id": "76732553",
            "created_at": "2011-11-26T01:43:10.000Z",
            "id": "140244169468817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reserva biol\u00f3gica dentro da cidade http://t.co/4c4P9P41"
        },
        {
            "author_id": "218995409",
            "created_at": "2011-11-26T01:08:44.000Z",
            "id": "140235505911595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/IJXdEAv"
        },
        {
            "author_id": "32623393",
            "created_at": "2011-11-26T01:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "51178338",
                        "start": 0,
                        "username": "noelnit"
                    }
                ]
            },
            "id": "140233904761212928",
            "in_reply_to_user_id": "51178338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noelnit \u00e9 isto a\u00ed noel, contribuindo para preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional! kkkk"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2011-11-26T00:59:31.000Z",
            "id": "140233183571607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o desenvolve diagn\u00f3stico para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Candiota http://t.co/XoWpnEdI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-11-26T00:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "140225795951042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/NEw8ejhI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "64873470",
            "created_at": "2011-11-25T23:51:12.000Z",
            "id": "140215991102734337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "churrasco com os gatinhos do quartel (faltou o @GuLeeMunhoz :P) e depois parque municipal com os toops *-*"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2011-11-25T23:46:58.000Z",
            "id": "140214926043131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto Dilmavaca endossa a polui\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo, Austr\u00e1lia anuncia a cria\u00e7\u00e3o da maior \u00e1rea protegida marinha do mundo. Aqui \u00e9 Cudum\u00fandia!"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-25T23:15:01.000Z",
            "id": "140206886640287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/c8qf4zhA"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-11-25T22:53:56.000Z",
            "id": "140201580359200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/jWZwEdFh"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-11-25T22:52:02.000Z",
            "id": "140201102267256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha.... (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/3Zpb2MXU"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2011-11-25T22:24:48.000Z",
            "id": "140194250292867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/KuVDymVs"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-11-25T22:15:13.000Z",
            "id": "140191836709978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanico igarap\u00e9... http://t.co/Qb2Bdhkq"
        },
        {
            "author_id": "49300382",
            "created_at": "2011-11-25T22:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105204910",
                        "start": 0,
                        "username": "mandy_toxic"
                    }
                ]
            },
            "id": "140191098235662337",
            "in_reply_to_user_id": "105204910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandy_toxic onde fica esse parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:38.000Z",
            "id": "140190937258274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/CJunXCyb"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:37.000Z",
            "id": "140190931533045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanico iga... http://t.co/WXYNB2pE #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:34.000Z",
            "id": "140190917851234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanic... http://t.co/RDKKZaJD"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:32.000Z",
            "id": "140190911215837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanico igarap\u00e9... http://t.co/Pjrp7tay"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:25.000Z",
            "id": "140190883059470338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/VZyXBDTw"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:05.000Z",
            "id": "140188283106893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/ek7aI4nd"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:05.000Z",
            "id": "140188280963600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/34VxarPa"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:04.000Z",
            "id": "140188278182785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/JcaRjmMB"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2011-11-25T22:01:03.000Z",
            "id": "140188274600841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/Ihjm08Rq"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-11-25T22:00:12.000Z",
            "id": "140188058220888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/2FJD4XTg"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2011-11-25T21:59:13.000Z",
            "id": "140187809788080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/0n0AMIsT"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-11-25T21:58:03.000Z",
            "id": "140187519001174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/YlRdxT8U"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-11-25T21:56:04.000Z",
            "id": "140187019962880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/xa1ePOje"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-25T21:45:04.000Z",
            "id": "140184249071443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. http://t.co/cv5OeFov"
        },
        {
            "author_id": "288433622",
            "created_at": "2011-11-25T21:35:23.000Z",
            "id": "140181813992763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia muito agitado, flashs ao vivo durante toda a programa\u00e7\u00e3o direto do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2011-11-25T21:12:14.000Z",
            "id": "140175986149949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca Viola traz o melhor da m\u00fasica caipira de raiz da regi\u00e3o no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena http://t.co/W4KzC5ts"
        },
        {
            "author_id": "283656812",
            "created_at": "2011-11-25T20:57:30.000Z",
            "id": "140172281191206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fiz trilha no Parque Nacional do Itatiaia at\u00e9 chegar numa cachoeira... agora minhas pernas t\u00e3o super doloridas. mas valeu a pena !"
        },
        {
            "author_id": "44215777",
            "created_at": "2011-11-25T20:51:33.000Z",
            "id": "140170781295525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja no #MGTV: Parque Estadual do Ibitipoca, em Lima Duarte, corre o risco de ser fechado."
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2011-11-25T20:49:40.000Z",
            "id": "140170307993481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Posturas de S\u00e3o Paulo /SP, Subprefeitura M\u2019Boi Mirim, impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e interdita reciclagem"
        },
        {
            "author_id": "386780429",
            "created_at": "2011-11-25T20:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "2341785861",
                        "start": 120,
                        "username": "Pedroxneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "140161764364009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto egeografia na Rua, no Parque Nacional da Serra do Catimbau. Cobertura completa e fotos em: http://t.co/y9SHwaRP @pedroxneto"
        },
        {
            "author_id": "42625523",
            "created_at": "2011-11-25T20:03:19.000Z",
            "id": "140158642539343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de lazer do S\u00edtio das Fontes, em Est\u00f4mbar, ganhou 50 novas \u00e1rvores http://t.co/nXDvS49V"
        },
        {
            "author_id": "73507189",
            "created_at": "2011-11-25T19:44:56.000Z",
            "id": "140154018830884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) on foursquare: http://t.co/HjBzch3"
        },
        {
            "author_id": "229503787",
            "created_at": "2011-11-25T19:26:40.000Z",
            "id": "140149422888718337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 1981 e pertence aos munic\u00edpios de Barreirinhas e Primeira Cruz."
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2011-11-25T19:26:09.000Z",
            "id": "140149293024690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 podem ser comprados pela interne: http://t.co/rn4IcZDp"
        },
        {
            "author_id": "150368915",
            "created_at": "2011-11-25T19:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "823905",
                        "start": 81,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140149004297179137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/RhDdY3dH /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2011-11-25T19:16:18.000Z",
            "id": "140146811611516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e2nio humano aparece em lago de parque municipal http://t.co/epCX4rhk"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2011-11-25T19:09:37.000Z",
            "id": "140145130668699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 uma boa pedida para quem curte um passeio ao ar livre! http://t.co/nS4rfzjB  #EnergiaRJ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-25T19:06:32.000Z",
            "id": "140144354634371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e2nio \u00e9 encontrado em Parque Municipal de Arapiraca: Cr\u00e2nio pode ter sido usado em magia negra. http://t.co/yJGItviL"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-25T19:06:30.000Z",
            "id": "140144345553707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e2nio \u00e9 encontrado em Parque Municipal de Arapiraca: Cr\u00e2nio pode ter sido usado em magia negra. http://t.co/5i0hFpYM"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2011-11-25T18:38:20.000Z",
            "id": "140137256571768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e2nio \u00e9 encontrado em Parque Municipal de Arapiraca http://t.co/klORQDmM"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-11-25T18:29:05.000Z",
            "id": "140134931685847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um final de semana bombando no Moleque:\nDois anivers\u00e1rios mateiros, no Parque Municipal Natural da... http://t.co/ucaasHhm"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2011-11-25T18:22:29.000Z",
            "id": "140133269105680384",
            "in_reply_to_user_id": "84821960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepOdairCunha Bonito hein Deputado! Diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra favorecendo empresas de minera\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-11-25T18:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "178712478",
                        "start": 85,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "140129627082473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Huascaran conta com incr\u00edveis Lagos glaciares, de um azul intenso. @ViajeComigo e confira! http://t.co/PBRzd9JH"
        },
        {
            "author_id": "386492929",
            "created_at": "2011-11-25T18:02:02.000Z",
            "id": "140128121872588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAILE DE COLORES - Imperd\u00edvel. Dia 26/11 no Pavilh\u00e3o A do Parque Municipal de Eventos - Jaragu\u00e1 do Sul. Participe com esposa, filhos..."
        },
        {
            "author_id": "14170914",
            "created_at": "2011-11-25T17:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "48199741",
                        "start": 55,
                        "username": "Carlaolinasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "140122108222115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi bom demais!! (@ Parque Nacional de Jericoacoara w/ @carlaolinasc) http://t.co/gbwSBxM4"
        },
        {
            "author_id": "48199741",
            "created_at": "2011-11-25T17:31:36.000Z",
            "id": "140120462800850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out. Indo embora dessa terra linda... Vou sentir saudades !!!! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/QZjjfppA"
        },
        {
            "author_id": "40590827",
            "created_at": "2011-11-25T17:12:09.000Z",
            "id": "140115569939714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0n1WDJL Link do Horto Florestal de Campos"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2011-11-25T17:03:56.000Z",
            "id": "140113502122684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gato-maracaj\u00e1 \u00e9 devolvido \u00e0 Rebio das Perobas http://t.co/c8AOh6F"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-11-25T16:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3004104402",
                        "start": 3,
                        "username": "Setur_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "140111403477499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @setur_df: O Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos e ganha exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica: http://t.co/vm9zobyl"
        },
        {
            "author_id": "330183585",
            "created_at": "2011-11-25T16:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "140111036513660928",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Reserva Particular do Patrimonio Natural Revecom no Amap\u00e1 sofre a invas\u00e3o de ca\u00e7adores e autoridades n\u00e3o fazem nada. ajudem!"
        },
        {
            "author_id": "61859605",
            "created_at": "2011-11-25T16:29:40.000Z",
            "id": "140104877329223681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super programa de \u00edndio hoje .. depois da prova fomos pro parque municipal :B"
        },
        {
            "author_id": "330271530",
            "created_at": "2011-11-25T16:19:14.000Z",
            "id": "140102251543928834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emagrece, Brasil! promove caminhada no Parque Estadual Horto Florestal - Emagrece, Brasil! http://t.co/oLrMKROT"
        },
        {
            "author_id": "411006473",
            "created_at": "2011-11-25T16:00:55.000Z",
            "id": "140097643803185155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri comemorou o dia da Consci\u00eancia Negra com muito samba rock. http://t.co/FgqCsAmZ"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2011-11-25T16:00:12.000Z",
            "id": "140097462974156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos e ganha exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica: http://t.co/U8knZ75X"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2011-11-25T15:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "53440528",
                        "start": 84,
                        "username": "Social_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "140096308475207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro est\u00e1 localizado no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, administrado pela @Social_SP. http://t.co/Kch0c6T9"
        },
        {
            "author_id": "25074492",
            "created_at": "2011-11-25T15:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "50723020",
                        "start": 15,
                        "username": "isabeula"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "58701497",
                        "start": 28,
                        "username": "moginewsnatv"
                    }
                ]
            },
            "id": "140095276936462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cinegrafista @isabeula do @MOGINEWSNATV capturou bel\u00edssimas imagens na mat\u00e9ria do Parque Municipal Natural em Mogi. Ficou lindo!"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-25T15:48:26.000Z",
            "id": "140094502735056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/hnhRPdBH"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-25T15:20:19.000Z",
            "id": "140087426830974977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-11-25T15:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "823905",
                        "start": 81,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140082965286891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/NdUOb5zP /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-11-25T14:39:09.000Z",
            "id": "140077064056340481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Charapucu ter\u00e1 invent\u00e1rio S\u00f3cio-Econ\u00f4mico http://t.co/nEnsGqRm #Nota"
        },
        {
            "author_id": "20646743",
            "created_at": "2011-11-25T14:25:54.000Z",
            "id": "140073732399042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/MX5QQizP"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2011-11-25T14:25:04.000Z",
            "id": "140073522851610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto: 80 metros de queda em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/jaIkHdqb"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-25T14:21:33.000Z",
            "id": "140072635903127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo livro de fotografias sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u!  http://t.co/E8LFAI7D"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2011-11-25T14:15:05.000Z",
            "id": "140071008789991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, com 65.515 hectares de \u00e1rea, e muita natureza \u00e0 sua espera http://t.co/jaIkHdqb"
        },
        {
            "author_id": "168503377",
            "created_at": "2011-11-25T14:15:02.000Z",
            "id": "140070996412604418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai agora corre todo dia no parque municipal! Eu n\u00e3o o conhe\u00e7o quando ele est\u00e1 l\u00e1. Av\u00ea maria usa um shortinho muito zuado! HAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "233701156",
            "created_at": "2011-11-25T14:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "121843956",
                        "start": 88,
                        "username": "ufopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "140070977500491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seminario de pesquisa cientifica da floresta nacional do tapaj\u00f3s.....muito bom...aki na @UFOPA"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-11-25T13:57:14.000Z",
            "id": "140066517135011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro traz fotos in\u00e9ditas do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/k7QHLukf"
        },
        {
            "author_id": "88994803",
            "created_at": "2011-11-25T13:57:13.000Z",
            "id": "140066512215097344",
            "in_reply_to_user_id": "84821960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DepOdairCunha  NOTA DE ESCLARECIMENTO \u2013 Parque Nacional da Serra da Canastra  http://t.co/N4u7aIOn"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2011-11-25T13:52:02.000Z",
            "id": "140065208528941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet | Blog Embarque na Viagem http://t.co/QQiJtdEa"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2011-11-25T13:51:38.000Z",
            "id": "140065106741567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/gWMZ4yof Ou\u00e7a nossos Podcasts em http://t.co/9kNpC51C"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2011-11-25T13:39:39.000Z",
            "id": "140062093528408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travessia da Serra Negra em 10-11/dez, no Parque Nacional de #Itatiaia. Quem anima? #PNI"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2011-11-25T13:21:28.000Z",
            "id": "140057516099895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaDF Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Al\u00e9m de reunir belas imagens,... http://t.co/GerdOana"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-11-25T13:10:42.000Z",
            "id": "140054805174419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara agora \u00e9 um dos destinos tur\u00edsticos naturais da Copa de 2014. A Pureatmospherebrasil fez parte dessa conquista."
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2011-11-25T13:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "823905",
                        "start": 81,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140052349686255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/weGpF7DT /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2011-11-25T12:58:45.000Z",
            "id": "140051796902166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica http://t.co/Y17TJio9"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-11-25T12:33:07.000Z",
            "id": "140045349002809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. http://t.co/cv5OeFov"
        },
        {
            "author_id": "288926656",
            "created_at": "2011-11-25T12:24:27.000Z",
            "id": "140043166186352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Travel Brasil Online http://t.co/kZQLzWs0"
        },
        {
            "author_id": "76030530",
            "created_at": "2011-11-25T12:07:45.000Z",
            "id": "140038964596834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matraca 106. Projeto para constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal preve remo\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio em Joa\u00e7aba. Qual sua opini\u00e3o?\nhttp://t.co/TlIad6aj"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-25T12:01:50.000Z",
            "id": "140037476847849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/ZYf1sTGX"
        },
        {
            "author_id": "329089885",
            "created_at": "2011-11-25T11:48:29.000Z",
            "id": "140034115780083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG http://t.co/tq4tPDEP"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-11-25T11:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "36185737",
                        "start": 91,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "140033901597949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/9f2E8zhL via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-25T11:38:40.000Z",
            "id": "140031646706577409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/I11Vr0b8"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:54.000Z",
            "id": "140028685825740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/6jQwj6Ou"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:53.000Z",
            "id": "140028680683520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para ... http://t.co/M2XzOXBk"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:53.000Z",
            "id": "140028678624129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/BitYmHmq"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:52.000Z",
            "id": "140028675163832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/Oo7f0k6g"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:51.000Z",
            "id": "140028672001318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/cnCisnli"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:50.000Z",
            "id": "140028665286242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/TsRlc5Kk"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:49.000Z",
            "id": "140028664858419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/C2GqPTGQ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-25T11:26:49.000Z",
            "id": "140028664447381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o Pr... http://t.co/NtgkUV1P"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-25T11:24:45.000Z",
            "id": "140028144273989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/a2D56kdt"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-25T11:21:41.000Z",
            "id": "140027372350078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema http://t.co/9tKvtCWD"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-25T11:15:01.000Z",
            "id": "140025693416325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/c8qf4zhA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-25T11:02:16.000Z",
            "id": "140022486401159169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gato-maracaj\u00e1 \u00e9 devolvido \u00e0 Rebio das Perobas. http://t.co/ezrQiO6n"
        },
        {
            "author_id": "265174616",
            "created_at": "2011-11-25T10:45:54.000Z",
            "id": "140018367233929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do Bloco PT/PRB visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas http://t.co/AwLzPsr3"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-11-25T09:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "219643264",
                        "start": 17,
                        "username": "tweet_photos"
                    }
                ]
            },
            "id": "140006660600102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #FF RT \u201c@tweet_photos: O mais novo livro de fotografias sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/8Z2YQG6N\u201d"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-25T09:56:49.000Z",
            "id": "140006012022300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo livro de fotografias sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/E8LFAI7D"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-11-25T09:53:08.000Z",
            "id": "140005085693485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastro de email\n50 anos do Parque Nacional  http://t.co/4c2M9XMb"
        },
        {
            "author_id": "51292695",
            "created_at": "2011-11-25T09:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 29,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "139996250077536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/h9TD1wrs"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-11-25T09:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "139995545245728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/xG3WSYj3"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-11-25T08:25:42.000Z",
            "id": "139983083494576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores usam helic\u00f3pteros no abate de elefantes Parque Nacional das Quirimbas, prov\u00edncia de Cabo Delgado #Mo\u00e7ambique http://t.co/X7Y365YA"
        },
        {
            "author_id": "246773170",
            "created_at": "2011-11-25T07:45:03.000Z",
            "id": "139972854748950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra. http://t.co/PCBBZgEv"
        },
        {
            "author_id": "75101889",
            "created_at": "2011-11-25T04:52:50.000Z",
            "id": "139929512145207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/2uHcGIM1"
        },
        {
            "author_id": "52789859",
            "created_at": "2011-11-25T03:22:43.000Z",
            "id": "139906833744801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada, Yoga e Confraterniza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Juquery http://t.co/GZZkntd2 #Yoga #ioga"
        },
        {
            "author_id": "36691783",
            "created_at": "2011-11-25T03:22:09.000Z",
            "id": "139906694598758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o governo autorizar mina de diamantes no Parque Nacional da S.da Canastra em MG!Paraiso ecol\u00f3gico e nascente do Rio S.Francisco."
        },
        {
            "author_id": "307568940",
            "created_at": "2011-11-25T02:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "112487867",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaloFiorentino"
                    }
                ]
            },
            "id": "139886100209606656",
            "in_reply_to_user_id": "112487867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaloFiorentino vs vai amanha no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "307568940",
            "created_at": "2011-11-25T01:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "112487867",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaloFiorentino"
                    }
                ]
            },
            "id": "139885387890958336",
            "in_reply_to_user_id": "112487867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaloFiorentino  amanha vo ta la no parque municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "402400424",
            "created_at": "2011-11-25T01:47:00.000Z",
            "id": "139882745387163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Vila da Mata: Localizada entre o bairro da Ponte Branca e o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a Pousa... http://t.co/751XNZEn"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2011-11-25T01:37:13.000Z",
            "id": "139880285419483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/RUY4W33t"
        },
        {
            "author_id": "269704731",
            "created_at": "2011-11-25T01:28:24.000Z",
            "id": "139878067693817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/kEXpZJBx #paran\u00e1 #agricultura #brasil #detaque"
        },
        {
            "author_id": "269704731",
            "created_at": "2011-11-25T01:28:24.000Z",
            "id": "139878065319854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/cUOnkuB2 #paran\u00e1 #agricultura #brasil #detaque"
        },
        {
            "author_id": "315283891",
            "created_at": "2011-11-25T01:03:40.000Z",
            "id": "139871843128578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to loko pra chegar domingo!!! todo mundo d pijama no parque municipal qm vai???"
        },
        {
            "author_id": "162121885",
            "created_at": "2011-11-25T00:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "201587631",
                        "start": 103,
                        "username": "anaalluizaa"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1098502688",
                        "start": 116,
                        "username": "isandt"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "552302347",
                        "start": 124,
                        "username": "_mhenriquee"
                    }
                ]
            },
            "id": "139869485636132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7/12 \u00e0s 14h30 vai rolar o encontr\u00e3o maria elisa no parque municipal, n\u00e3o sabemos ainda o que vai ser,  @anaalluizaa @isandt @_mhenriquee"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-25T00:47:21.000Z",
            "id": "139867737802551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/rgcIXrXT"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-11-25T00:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "139866681068625921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/q81VE8PF"
        },
        {
            "author_id": "68453059",
            "created_at": "2011-11-25T00:16:41.000Z",
            "id": "139860019414974465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal de Macei\u00f3. Acho q meus alunos v\u00e3o gostar. http://t.co/feXtcCCL"
        },
        {
            "author_id": "131264340",
            "created_at": "2011-11-25T00:16:06.000Z",
            "id": "139859870341009409",
            "in_reply_to_user_id": "296965265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davidovic666 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \"time do parque municipal\""
        },
        {
            "author_id": "296965265",
            "created_at": "2011-11-25T00:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "131264340",
                        "start": 8,
                        "username": "Cruzeiro_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "139859674274070529",
            "in_reply_to_user_id": "131264340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "issu ai @Cruzeiro_News serie B jamais serie B e coisa do time do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-25T00:00:33.000Z",
            "id": "139855956694679554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/g6Yo0Cfy"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-24T23:54:09.000Z",
            "id": "139854349307346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra: Com base no DCI\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Bras\u00edlia ... http://t.co/n6V9sjdg"
        },
        {
            "author_id": "339176333",
            "created_at": "2011-11-24T23:49:20.000Z",
            "id": "139853135765180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 rejeitado em Sacramento, Minas Gerais http://t.co/qSIrjdAH"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-11-24T23:26:28.000Z",
            "id": "139847378822889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/hnhRPdBH"
        },
        {
            "author_id": "349140411",
            "created_at": "2011-11-24T23:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18286139",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "139841269772976128",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo Aquele pessoal do v\u00eddeo sabem onde fica o rio Xingu pelo menos? onde fica o Parque Nacional do Xingu?"
        },
        {
            "author_id": "369183884",
            "created_at": "2011-11-24T22:32:49.000Z",
            "id": "139833880248193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra do divisor 18 km de la fazenda republica\nhttp://t.co/OaN7Sc79"
        },
        {
            "author_id": "50422309",
            "created_at": "2011-11-24T21:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "139825017675452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/bIp52a37"
        },
        {
            "author_id": "38970838",
            "created_at": "2011-11-24T21:52:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47ef5d028ab6c2b7"
            },
            "id": "139823651318009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que tanto diamante? Eu n\u00e3o tenho nenhum. S\u00f3 acho justo pra equipamentos m\u00e9dicos. http://t.co/4Fgs1lWA"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2011-11-24T21:36:39.000Z",
            "id": "139819745544376321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/dUubSGGv /via http://t.co/vyVhp35l"
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2011-11-24T21:15:58.000Z",
            "id": "139814537762316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado, em Jaguaria\u00edva, \u00e9 reaberto http://t.co/LE9KNAJ6"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2011-11-24T21:02:51.000Z",
            "id": "139811240527675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encerramento da Campanha ser\u00e1 as 9h desta sexta no Parque Municipal do Mindu, no Parque Dez"
        },
        {
            "author_id": "238729304",
            "created_at": "2011-11-24T20:59:46.000Z",
            "id": "139810462266163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7o falar em parque, lembro de parque municipal e, consequentemente, lembro da minha pequena =).. ai que saudade"
        },
        {
            "author_id": "372799836",
            "created_at": "2011-11-24T20:59:13.000Z",
            "id": "139810322591645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 leu o livro do BIROSCA QUER FUGIR DE CASA? O MASCOTE DA LAGOA DO PARQUE MUNICIPAL?N\u00c3O???? ENT\u00c3O LEIA. BEIJOS. EU QUE ESCREVI."
        },
        {
            "author_id": "307079246",
            "created_at": "2011-11-24T20:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "139810179041599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Descida do Bondinho - Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 http://t.co/U2htj5HU via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2011-11-24T20:22:07.000Z",
            "id": "139800986867871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Sul Americano \u00e9 um dos portais para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (o complexo recifal mais... http://t.co/olhTaXbf"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-11-24T20:14:35.000Z",
            "id": "139799091642253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fechar 2011 com o Parque Nacional de Ubajara!!! \\\u00ba/"
        },
        {
            "author_id": "74490218",
            "created_at": "2011-11-24T20:01:07.000Z",
            "id": "139795703638663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG http://t.co/xyRzfpJ8"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-11-24T20:01:05.000Z",
            "id": "139795693148704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de outono no Parque Nacional de Chitwan (Nepal)\n i http://t.co/RvAM9urH"
        },
        {
            "author_id": "78621999",
            "created_at": "2011-11-24T19:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "798640309458571264",
                        "start": 0,
                        "username": "sabrinabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "139794789242650625",
            "in_reply_to_user_id": "111154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sabrinabreu to sim! =) tem 80 editoras participando. E o lugar \u00e9 lindo, aqui nos jardins do Museus. Parece o nosso parque municipal. Vem!"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-11-24T19:56:03.000Z",
            "id": "139794426921889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra: minera\u00e7\u00e3o no parque \u00e9 adiada \rA emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra\u2026 (cont) http://t.co/ZmszdiRa"
        },
        {
            "author_id": "70330455",
            "created_at": "2011-11-24T19:54:59.000Z",
            "id": "139794158943612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda querem explorar petr\u00f3leo em Abrolhos, colocando em risco todas as esp\u00e9cies que dependem do Parque Nacional p... http://t.co/Z9LI6PvT"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2011-11-24T19:47:32.000Z",
            "id": "139792283020181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP libera extracao de diamante no Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nasce o Velho Chico http://t.co/7FyAnGJu"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:19.000Z",
            "id": "139788960070246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/hQIsh7QA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:18.000Z",
            "id": "139788956039528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/cB58XNZ"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:15.000Z",
            "id": "139788939685924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/c6fafd70"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:13.000Z",
            "id": "139788932027125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/PsBUsTqR"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:12.000Z",
            "id": "139788929493770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/ku5cGZyc"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:12.000Z",
            "id": "139788929028202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/UgaJyAUr"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:11.000Z",
            "id": "139788924443824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/if1Ybl4y"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:10.000Z",
            "id": "139788919901401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/zhh0d4Lw"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:09.000Z",
            "id": "139788918265622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/vVUbBQMX"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-11-24T19:34:02.000Z",
            "id": "139788886791557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/t26tNPy1"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-11-24T19:33:52.000Z",
            "id": "139788844953382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional ... http://t.co/Y6rf2icD"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-24T19:33:49.000Z",
            "id": "139788833091887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/ZIeVxWFd"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-11-24T19:33:48.000Z",
            "id": "139788828893380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/Jm3QrlFV"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2011-11-24T19:31:00.000Z",
            "id": "139788124913012738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem 30mil hectares e a sua principal atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o as piscinas  http://t.co/ijt8iEoC."
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-11-24T19:30:58.000Z",
            "id": "139788115719098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: banho da tarde: National GeographicHipop\u00f3tamos se refrescam em rio Katuma, no Parque Nacional Katav... http://t.co/2wuwfnEf"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-11-24T19:07:33.000Z",
            "id": "139782221136527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho de uma reuni\u00e3o c/ Prof. wanderley, na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \"Mina d'\u00c1gua\". Preparando curso de Carambe\u00ed, nos dias 01 e 02 de dezembro."
        },
        {
            "author_id": "381228629",
            "created_at": "2011-11-24T19:01:38.000Z",
            "id": "139780734658424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o case 'Postos de trabalho para sele\u00e7\u00e3o de sementes oleaginosas para a Comunidade do Roque na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1' (+)"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-24T18:12:27.000Z",
            "id": "139768356428460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos de exist\u00eancia com eventos: http://t.co/bPANYMTu"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-24T18:10:22.000Z",
            "id": "139767832002048002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kaTHdvti"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-24T18:10:21.000Z",
            "id": "139767828495597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/30YqbKZB"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-24T18:10:20.000Z",
            "id": "139767824880119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/L21Ith7b"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-24T18:00:36.000Z",
            "id": "139765375121362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos eleger o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 como uma das 7 maravilhas da Estrada Real? http://t.co/yQbaQvSe"
        },
        {
            "author_id": "42736793",
            "created_at": "2011-11-24T17:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "748654322230169601",
                        "start": 20,
                        "username": "RamonMiccione"
                    }
                ]
            },
            "id": "139763992557133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=P #invejamodeon RT @RamonMiccione: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/n012IE92"
        },
        {
            "author_id": "58547016",
            "created_at": "2011-11-24T17:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29108940",
                        "start": 0,
                        "username": "Castellito"
                    }
                ]
            },
            "id": "139759147565596672",
            "in_reply_to_user_id": "29108940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Castellito bobinha n\u00e9? afffff guria ligou pro noivo desde ontem a noite e ele disse que estava em area protegida dentro da USINA. aham.."
        },
        {
            "author_id": "29108940",
            "created_at": "2011-11-24T17:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4833995475",
                        "start": 0,
                        "username": "LizzaOliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "139757384372469760",
            "in_reply_to_user_id": "58547016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lizzaoliveira \u00c1rea Protegida = Motel?"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2011-11-24T17:13:12.000Z",
            "id": "139753445023424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/9fpYraHL"
        },
        {
            "author_id": "102406492",
            "created_at": "2011-11-24T17:04:33.000Z",
            "id": "139751267537915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Rio, logo mais \u00e0s 16 horas, tem plantio de mudas nativas e limpeza do Parque Municipal Jaboti, em Apucarana."
        },
        {
            "author_id": "249316040",
            "created_at": "2011-11-24T17:04:33.000Z",
            "id": "139751266816495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional sem donos - JN http://t.co/kuxk6HGV"
        },
        {
            "author_id": "58547016",
            "created_at": "2011-11-24T17:04:30.000Z",
            "id": "139751257387700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM HOMEM TE AMA QDO D\u00c1 EXPLICA\u00c7\u00c3O DO PQ O CELULAR ESTAVA DESLIGAGO DIZENDO QUE ESTAVA EM \u00c1REA PROTEGIDA. NOT! aff onde vcs tem a kbe\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:21.000Z",
            "id": "139750965237649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kaTHdvti"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:20.000Z",
            "id": "139750962620407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/30YqbKZB"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:19.000Z",
            "id": "139750959952834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/L21Ith7b"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:19.000Z",
            "id": "139750956194734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:   A Comiss\u00e3o de Meio A... http://t.co/DkbKnzBM"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-24T17:03:18.000Z",
            "id": "139750951811678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada emenda que impede atividade consolidada em APP dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/DmuJ0VVx"
        },
        {
            "author_id": "287844401",
            "created_at": "2011-11-24T16:54:30.000Z",
            "id": "139748738884313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa de campo no Parque Nacional do Capara\u00f3 leva alunos de Geografia ao ponto mais alto do Sudeste. http://t.co/MwvtmluC"
        },
        {
            "author_id": "61829021",
            "created_at": "2011-11-24T16:40:05.000Z",
            "id": "139745112782675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - 50 anos. Exposi\u00e7\u00e3o comemora o anivers\u00e1rio do parque: http://t.co/LKwrdsmB"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-24T16:31:38.000Z",
            "id": "139742984290828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Nesta quinta os fot\u00f3grafos Hudson e Carlos Fernandes lan\u00e7am o livro Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "283060140",
            "created_at": "2011-11-24T16:20:50.000Z",
            "id": "139740268575461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem come\u00e7ou a Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias  que comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia na Galeria do T\u00e9rreo do Museu da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2011-11-24T15:56:40.000Z",
            "id": "139734185643483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de ora\u00e7\u00e3o, sexta feira, \u00e0s 20 horas na casa do Seu Carlinhos (parque municipal)."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-24T15:19:02.000Z",
            "id": "139724714556919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no #MPFnoRadio: A\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha."
        },
        {
            "author_id": "386492929",
            "created_at": "2011-11-24T15:18:17.000Z",
            "id": "139724525809057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile Familiar do MCC - Dia 26/11 - Parque Municipal de Eventos - Venha e traga 10 amigos (as)."
        },
        {
            "author_id": "386492929",
            "created_at": "2011-11-24T15:16:49.000Z",
            "id": "139724154697039873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para os Jaraguaenses e proximidades: Baile Familiar, dia 26 no Pavilh\u00e3o A do Parque Municipal de Eventos. R$ 10,00."
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-11-24T15:16:20.000Z",
            "id": "139724035448782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projeto desenvolve um modelo de co-gerenciamento da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo -  http://t.co/SbN1FMEj"
        },
        {
            "author_id": "14352524",
            "created_at": "2011-11-24T15:09:41.000Z",
            "id": "139722361460105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/ODEcgEJ0"
        },
        {
            "author_id": "133926078",
            "created_at": "2011-11-24T14:42:07.000Z",
            "id": "139715423997394945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE ODEIO: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Tarefa finalizada. Pr\u00f3xima?"
        },
        {
            "author_id": "285812124",
            "created_at": "2011-11-24T14:25:09.000Z",
            "id": "139711152065232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde , hoje nao vai pegar nada estou em frente o parque municipal  esperando as amigas k"
        },
        {
            "author_id": "393131508",
            "created_at": "2011-11-24T14:18:36.000Z",
            "id": "139709505146597377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado \u00e9 reaberto               http://t.co/X1CxXqpB"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-11-24T14:15:18.000Z",
            "id": "139708676587003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero desconhecido tem sido visto a sobrevoar o espa\u00e7o a\u00e9reo do Parque Nacional das Quirimbas, prov\u00edncia... http://t.co/X95WYNHU"
        },
        {
            "author_id": "152701040",
            "created_at": "2011-11-24T13:55:18.000Z",
            "id": "139703640159035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Para ajudar conservar a Amaz\u00f4nia, use http://t.co/GuioNFXC http://t.co/GF9Kbqfu"
        },
        {
            "author_id": "374253683",
            "created_at": "2011-11-24T13:19:21.000Z",
            "id": "139694594483949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Cerrado em Jaguaria\u00edva ap\u00f3s revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/JjNbmI7r"
        },
        {
            "author_id": "236525293",
            "created_at": "2011-11-24T13:09:35.000Z",
            "id": "139692136189800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Participei nesta manh\u00e3 da Solenidade de Formatura do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-11-24T12:45:25.000Z",
            "id": "139686053593358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,50 anos http://t.co/zxiPpVAY 4 mil hectares, q se estende praticamente d n\u00edvel d mar at\u00e9 uma altitude de 1.022 mts"
        },
        {
            "author_id": "229505892",
            "created_at": "2011-11-24T12:22:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "139680312144830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena empres\u00e1rio que comercializava material arqueol\u00f3gico retirado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/Wvl93fK0"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2011-11-24T12:19:31.000Z",
            "id": "139679538006327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena empres\u00e1rio que comercializava material arqueol\u00f3gico retirado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/gZ1zW2SL"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2011-11-24T12:04:03.000Z",
            "id": "139675644849160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador diz que Uni\u00e3o \u00e9 omissa e pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha  http://t.co/1TdtYGrF"
        },
        {
            "author_id": "32518098",
            "created_at": "2011-11-24T11:55:23.000Z",
            "id": "139673462510850048",
            "in_reply_to_user_id": "198658088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vereador_Heleno Estou batendo nesta tecla desde o epis\u00f3dio acontecido no Parque Municipal quando uma \u00e1rvore caiu em cima de uma senhora"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-11-24T10:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "50067816",
                        "start": 111,
                        "username": "Naturlink"
                    }
                ]
            },
            "id": "139658551290368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f3nia: O #Ecoturismo \u00e9 uma alternativa vi\u00e1vel \u00e0 classifca\u00e7\u00e3o como \u00c1rea Protegida http://t.co/1Hzm2rNq (via .@naturlink)"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2011-11-24T10:42:14.000Z",
            "id": "139655054151000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/r4z8ncIo via #LitoralWeb"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2011-11-24T10:40:37.000Z",
            "id": "139654648473714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Retirada emenda que permitia garimpo na Serra da Canastra. MP continua inconstitucional. P/ alterar unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3  proj de lei."
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-11-24T10:37:47.000Z",
            "id": "139653935169417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de lazer do S\u00edtio das Fontes, em Est\u00f4mbar, ganhou 50 novas \u00e1rvores http://t.co/9gYugBKk #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "72432933",
            "created_at": "2011-11-24T09:44:03.000Z",
            "id": "139640414067097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem aprovamos um GT para preparamos um TERMO DE REFER\u00caNCIA para realiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Monumento Natural do Itabira"
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2011-11-24T09:34:50.000Z",
            "id": "139638093903953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de lazer do S\u00edtio das Fontes, em Est\u00f4mbar, ganhou 50 novas \u00e1rvores: O parque municipal de lazer... http://t.co/nO8nHKti"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2011-11-24T09:25:15.000Z",
            "id": "139635679717109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, de Minas Gerais, foi retirada da medida provis\u00f3ria 542."
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2011-11-24T09:08:51.000Z",
            "id": "139631554178723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIRA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DA CANASTRA  \u00c9 SUSPENSA: A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Can\u2026 (cont) http://t.co/xyvD2BK5"
        },
        {
            "author_id": "364587268",
            "created_at": "2011-11-24T09:08:50.000Z",
            "id": "139631548487045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIRA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DA CANASTRA  \u00c9 SUSPENSA: A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Can\u2026 (cont) http://t.co/lODimHz5"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2011-11-24T09:08:49.000Z",
            "id": "139631544129159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIRA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DA CANASTRA  \u00c9 SUSPENSA: A emenda que previa a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Can\u2026 (cont) http://t.co/fPeALYCt"
        },
        {
            "author_id": "50067816",
            "created_at": "2011-11-24T08:48:08.000Z",
            "id": "139626341308973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f3nia: O Ecoturismo \u00e9 uma alternativa vi\u00e1vel \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o como \u00c1rea Protegida - Naturlink http://t.co/9zoYycLw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-24T08:10:29.000Z",
            "id": "139616866413969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2011-11-24T06:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021241,
                        -12.14923251
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "139587080467652610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cenar (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/VPV5kPpT"
        },
        {
            "author_id": "290449918",
            "created_at": "2011-11-24T04:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "139562115378839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/pLM6lEw"
        },
        {
            "author_id": "356694962",
            "created_at": "2011-11-24T04:24:53.000Z",
            "id": "139560093653012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Constitui\u00e7\u00e3o #Bras\u00edlia brasil_parque_nacional_chapada ... http://t.co/VBnuBAXi  #hithotbr"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2011-11-24T02:14:47.000Z",
            "id": "139527353079566337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional sem donos: O abandono de milh\u00e3o e meio de hectares de floresta deve-se \u00e0\u2026 http://t.co/QTEbz4Lo"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-11-24T02:08:18.000Z",
            "id": "139525720555794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pra quem nunca leu um \"ambientalista\" dizer que governo tem que expulsar indio de parque nacional: http://t.co/sA7653kl"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-11-24T02:07:48.000Z",
            "id": "139525595255148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o adianta s\u00f3 criticar ruralista. Ambientalista que diz q Brasil perde parque nacional pra indio tamb\u00e9m tem culpa no cart\u00f3rio do CodigoRura"
        },
        {
            "author_id": "252710571",
            "created_at": "2011-11-24T01:51:20.000Z",
            "id": "139521448552312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhoo de #Len\u00e7ois, amanhaa taa tenoo #Eskolinhaaa, depois #Parque_Municipal."
        },
        {
            "author_id": "382445908",
            "created_at": "2011-11-24T01:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "254327820",
                        "start": 0,
                        "username": "matiasbava"
                    }
                ]
            },
            "id": "139519046008840192",
            "in_reply_to_user_id": "254327820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matiasbava parque municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "6698292",
            "created_at": "2011-11-24T01:34:06.000Z",
            "id": "139517113810419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Que de animales vimos (Taken with Instagram at Parque Nacional Tortuguero) http://t.co/jIgwGiAB"
        },
        {
            "author_id": "96046337",
            "created_at": "2011-11-24T01:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "844661402199580672",
                        "start": 11,
                        "username": "danferreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "139517086086070273",
            "in_reply_to_user_id": "74577989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@braianmay @danferreiro kra o time do parque municipal da show em marketing direito de imagem e etc e olha qtos t\u00edtulos tem"
        },
        {
            "author_id": "285812124",
            "created_at": "2011-11-24T01:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "201587631",
                        "start": 12,
                        "username": "anaalluizaa"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "197549561",
                        "start": 25,
                        "username": "lary_andr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "306502602",
                        "start": 36,
                        "username": "ManauaraSasso"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1428803005",
                        "start": 51,
                        "username": "skarb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "139515367616806912",
            "in_reply_to_user_id": "109421973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gabsveras @anaalluizaa @lary_andr @ManauaraSasso @skarb_ T\u00e1 doido , ent\u00e3o 13h em frente o parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "201587631",
            "created_at": "2011-11-24T01:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "285812124",
                        "start": 12,
                        "username": "thaaisb_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "197549561",
                        "start": 22,
                        "username": "lary_andr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "306502602",
                        "start": 33,
                        "username": "ManauaraSasso"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1428803005",
                        "start": 48,
                        "username": "skarb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "139512484431278080",
            "in_reply_to_user_id": "109421973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gabsveras @thaaisb_ @lary_andr @ManauaraSasso @skarb_  parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-11-24T01:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "139509860294336514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/SKgOAteU"
        },
        {
            "author_id": "81962443",
            "created_at": "2011-11-24T01:04:19.000Z",
            "id": "139509619277053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca deixe o Parque Nacional de En Gedi fora de seu roteiro em Israel! Eh precioso estar no meio do deserto naquele Oasis e nas cavernas!"
        },
        {
            "author_id": "138137592",
            "created_at": "2011-11-24T01:02:27.000Z",
            "id": "139509149120724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha -"
        },
        {
            "author_id": "205492451",
            "created_at": "2011-11-24T01:01:27.000Z",
            "id": "139508896212594689",
            "in_reply_to_user_id": "372457347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorenasDoLanza Olha, eu conhe\u00e7o a Pra\u00e7a da Liberdade [Inclusive talvez vai ter encontro de f\u00e3s l\u00e1 em dezembro*-*], Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-11-24T00:34:19.000Z",
            "id": "139502068145717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Floresta nacional sem donos: O abandono de milh\u00e3o e meio de hectares de floresta deve-se \u00e0 muito pequ... http://t.co/TNGcyzTj"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-11-24T00:05:23.000Z",
            "id": "139494786586509314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Viagem ao Tumucumaque: aventura em dist\u00e2ncias Amaz\u00f4nicas http://t.co/JK1wgVgb"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-11-24T00:01:08.000Z",
            "id": "139493716695068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia do Per\u00f3, em Cabo Frio, protegida pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pau-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "99124969",
            "created_at": "2011-11-24T00:00:10.000Z",
            "id": "139493471982592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado nos Campos Gerais reabre hoje http://t.co/6dNKOOqc"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-11-23T23:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "139491136917078017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/lIv8UHNW via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "391079115",
            "created_at": "2011-11-23T23:30:31.000Z",
            "id": "139486010957500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, contra a Usina de Belo Monte que vai destruir o Parque Nacional do Xingu. Assinem: http://t.co/pIW2v01H"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-11-23T23:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109909818",
                        "start": 0,
                        "username": "chatdeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "139484049625460736",
            "in_reply_to_user_id": "109909818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chatdeviagem :  R4 Posts sobre Parque Nacional de #Yosemite , http://t.co/kvkwSl4L #ChatdeViagem"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2011-11-23T23:13:09.000Z",
            "id": "139481640425635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental em reserva biol\u00f3gica de Sooretama: O Min... http://t.co/84ETGV5C"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2011-11-23T22:53:42.000Z",
            "id": "139476748298498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea Total-Teres\u00f3polis Rj: Comemora\u00e7\u00e3o do 72\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional ... http://t.co/GxHGZwue"
        },
        {
            "author_id": "244354737",
            "created_at": "2011-11-23T22:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "393985555",
                        "start": 0,
                        "username": "FavelaKpop"
                    }
                ]
            },
            "id": "139471258751483904",
            "in_reply_to_user_id": "393985555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FavelaKpop vai se rpro povo que vai na ucube se conhecer melhor... vai se rno parque municipal.. vou te mandar um link.. perai"
        },
        {
            "author_id": "17463486",
            "created_at": "2011-11-23T22:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "139468863556431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguazu :) yeah!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/opTRIPIl"
        },
        {
            "author_id": "197562052",
            "created_at": "2011-11-23T22:14:41.000Z",
            "id": "139466928824664066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 logo um amistoso Osasco x Resenha no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "219643264",
            "created_at": "2011-11-23T21:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33688903",
                        "start": 0,
                        "username": "dra_luluzita"
                    }
                ]
            },
            "id": "139462107753222145",
            "in_reply_to_user_id": "33688903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dra_luluzita te mostro o livro no prox boteco nosso! O nome \u00e9 PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-23T21:39:47.000Z",
            "id": "139458143427112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em biodiver... http://t.co/6JQmF1zG"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2011-11-23T21:32:10.000Z",
            "id": "139456230308589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do Bloco PT/PRB visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas http://t.co/044wdcs5"
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2011-11-23T21:23:53.000Z",
            "id": "139454143239688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisa melhor que andar com essa vista?? (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) [pic]: http://t.co/OvdLjREL"
        },
        {
            "author_id": "319778173",
            "created_at": "2011-11-23T21:21:24.000Z",
            "id": "139453519286636547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acessoparnaiba MPF exige cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: biodiversidade no Piau\u00ed e no ... http://t.co/W1kdYkEM acessoparnaiba"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-11-23T21:01:23.000Z",
            "id": "139448480795082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF exige cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Portal da Clube - http://t.co/n9nlaOVg http://t.co/YHwOsuBk"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-23T20:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "142914653",
                        "start": 97,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "139447608912523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/y8FFS4O4 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "365479013",
            "created_at": "2011-11-23T20:32:09.000Z",
            "id": "139441125160271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eComperj Prefeitura participa da Semana da Sa\u00fade do Servidor do Parque Nacional http://t.co/dUprR5iq"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-11-23T20:26:40.000Z",
            "id": "139439746349940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em bio... http://t.co/ie6YfClQ #MPF"
        },
        {
            "author_id": "126065814",
            "created_at": "2011-11-23T20:23:54.000Z",
            "id": "139439047889264641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi show hein!!! Lindo ensaio com a Danielle e Bruno que fizemos em trechos da estrada do Parque Estadual da... http://t.co/xmukEatp"
        },
        {
            "author_id": "40002894",
            "created_at": "2011-11-23T20:17:12.000Z",
            "id": "139437361955217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/UPC1RVQY"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-11-23T20:04:35.000Z",
            "id": "139434185638166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em bio... http://t.co/AVoLdvSG"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-11-23T20:04:33.000Z",
            "id": "139434180500140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: Regi\u00e3o \u00e9 uma das mais ricas em biodiver... http://t.co/6JQmF1zG"
        },
        {
            "author_id": "127993834",
            "created_at": "2011-11-23T19:38:57.000Z",
            "id": "139427736891568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o ser\u00e1 alagado o Parque Nacional do Xingu\"... d\u00e1 p/ decidirem? cada um fala uma coisa..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-23T19:19:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "139422840620457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Rep\u00fablica recebe exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/AyIsh6rQ"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-23T19:16:21.000Z",
            "id": "139422049209815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-11-23T19:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "28348383",
                        "start": 0,
                        "username": "ofitexto"
                    }
                ]
            },
            "id": "139421241688850432",
            "in_reply_to_user_id": "28348383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ofitexto MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: http://t.co/AS4WVHBu #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-11-23T19:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "139420712447385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 retirada da MP 542: S\u00c3O PAULO - O deputado ... http://t.co/RWGh9lvr Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "224434855",
            "created_at": "2011-11-23T18:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "92747552",
                        "start": 108,
                        "username": "soserravermelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "139414932000223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/ykELv5Fb via @soserravermelha"
        },
        {
            "author_id": "93430093",
            "created_at": "2011-11-23T18:44:29.000Z",
            "id": "139414028865912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/KOfc9i0d"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-11-23T18:41:10.000Z",
            "id": "139413195352842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/AS4WVHBu #meioambiente #SerraVermelha"
        },
        {
            "author_id": "92747552",
            "created_at": "2011-11-23T18:38:45.000Z",
            "id": "139412587522695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha: http://t.co/j1XuOzBd"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2011-11-23T18:36:54.000Z",
            "id": "139412121552293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado em 1988. http://t.co/CY7DJiTD"
        },
        {
            "author_id": "188438365",
            "created_at": "2011-11-23T18:34:54.000Z",
            "id": "139411618051260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia faz parte da hist\u00f3ria da capital h\u00e1 50 anos  http://t.co/bbHVPRyz #redeglobo ;) Entrevista da minha Chefe =D"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-11-23T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "92747552",
                        "start": 105,
                        "username": "soserravermelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "139410654888075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha: http://t.co/gpKFOVD2 @soserravermelha"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-11-23T18:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16158767",
                        "start": 0,
                        "username": "marselle"
                    }
                ]
            },
            "id": "139410314692268033",
            "in_reply_to_user_id": "16158767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marselle vambora.. #chatdeviagem \nBtw o \u00fanico estado americano sem nenhum parque nacional \u00e9 delaware, justamente onde eu moro"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-11-23T18:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "14947529",
                        "start": 118,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "139407982931869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/AY3HfUgS via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "383816736",
            "created_at": "2011-11-23T18:19:40.000Z",
            "id": "139407782205067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal quem n\u00e3o gostaria de visitar pr\u00e9dio no meio de uma \u00e1rea protegida ecologicamente? Os \u00edndios poderiam gerar lucros com o turismo."
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2011-11-23T18:02:13.000Z",
            "id": "139403393943875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no sul - C\u00ednthia Lages - http://t.co/SwJk3C46 http://t.co/V1xkFjwK via @portalmeionorte"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-11-23T18:00:23.000Z",
            "id": "139402930519412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha:  http://t.co/8NxuL6HD"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-11-23T17:49:31.000Z",
            "id": "139400195610906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Canastra ter\u00e1 minera\u00e7\u00e3o \rO Parque Nacional da Serra da Canastra, onde nasce o Rio S\u00e3o Francisco, e\u2026 (cont) http://t.co/66q3RzE3"
        },
        {
            "author_id": "151957880",
            "created_at": "2011-11-23T17:47:34.000Z",
            "id": "139399707351973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Sampa para o Mundo: PN - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gera... http://t.co/W8K8LODt"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-23T17:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "142914653",
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "139397366947131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental http://t.co/l7jtY7Wa via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-11-23T17:38:16.000Z",
            "id": "139397365940490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental: Foram praticadas in\u00fameras condu... http://t.co/6WLV9qca #MPF"
        },
        {
            "author_id": "65737909",
            "created_at": "2011-11-23T17:36:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "139396881158647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente defendendo uma residencia improvisada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nmMt7M1q Coitadismo no Brasil \u00e9 vergonhoso."
        },
        {
            "author_id": "63218560",
            "created_at": "2011-11-23T17:22:46.000Z",
            "id": "139393464277274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com curadoria da fot\u00f3grafa Usha Velasco, a exposi\u00e7\u00e3o \u201cParque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 50 anos\u201d, composta por... http://t.co/ITxd5ubu"
        },
        {
            "author_id": "63218560",
            "created_at": "2011-11-23T17:21:21.000Z",
            "id": "139393106951929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com curadoria da fot\u00f3grafa Usha Velasco, a exposi\u00e7\u00e3o \u201cParque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 50 anos\u201d, composta por... http://t.co/u93iT5bv"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-11-23T17:14:43.000Z",
            "id": "139391439737061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/ES aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Bandes e propriet\u00e1rios rurais por dano ambiental: Foram praticadas in\u00fameras condu... http://t.co/w0k9TTTr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Montezumacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Montezumacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Montezumacruz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Montezumacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Montezumacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Montezumacruz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaofalador].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaofalador",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaofalador"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Setur_DF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Setur_DF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Setur_DF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil",
                "id": "a8c88135bffb07af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracicaba, Brasil",
                "id": "47ef5d028ab6c2b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287844401",
                "name": "Faculdade UPIS",
                "username": "UPIS_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351868",
                "name": "Enrique Balbuena",
                "username": "oikoslogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34434712",
                "name": "Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dfpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84872155",
                "name": "Wanessa",
                "username": "wanessaoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417309214",
                "name": "FERNANDO DA SILVA",
                "username": "dourado1130208",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371930399",
                "name": "Patty Lima",
                "username": "Pattyy_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110416",
                "name": "Cezar Britto",
                "username": "cezar_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182358578",
                "name": "R\u03b1\u0192\u03b1e\u2113 \u0950",
                "username": "rafaelnunesrodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164924399",
                "name": "Jornal Varginha Hoje",
                "username": "J_Varginha_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131538696",
                "name": "Deyvid Vinhal",
                "username": "D_Vinhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361594502",
                "name": "Amadeu Portugal",
                "username": "AmadeuPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10834842",
                "name": "tonismar",
                "username": "tonismar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111959928",
                "name": "Parlophone B7",
                "username": "bandaparlophone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83002177",
                "name": "Muniz \u2020",
                "username": "27patinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81979391",
                "name": "OSNY ALMEIDA MARTINS",
                "username": "OSNYMARTINS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247744426",
                "name": "Theresa",
                "username": "theresamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133923294",
                "name": "Connie Handscomb",
                "username": "Peepsqueak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16126957",
                "name": "Paul Steele",
                "username": "paul_steele",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145755847",
                "name": "John M.",
                "username": "helios972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628585",
                "name": "Vaga de Emprego",
                "username": "VagaDeEmpregoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308665639",
                "name": "Banda ECCOS",
                "username": "ECCOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221036176",
                "name": "Eco Office Natal",
                "username": "Ecoofficenatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371407356",
                "name": "Blitz em BH",
                "username": "blitzembh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54676927",
                "name": "La\u00edz Lipi\u00e3inen",
                "username": "laizlipiainen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101325003",
                "name": "BiaLuna",
                "username": "BiaLuna8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231820120",
                "name": "Jornal Geraes",
                "username": "jornalgeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190257388",
                "name": "Su\u00ed\u00e7a de Trem",
                "username": "suicadetrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59294240",
                "name": "Julie Joias\u00ae",
                "username": "Julie_Joias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34635480",
                "name": "Geof\u00edsica Brasil",
                "username": "geofisicabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169719433",
                "name": "Keni",
                "username": "Kenji_Kawauchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212039313",
                "name": "Vinicius Nunes",
                "username": "Nunesviny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10229702",
                "name": "Susana Ayala",
                "username": "susanaayalaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20461695",
                "name": "Caco Idiart",
                "username": "Idiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402400424",
                "name": "Guia de Paraty",
                "username": "guiadeparaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14893968",
                "name": "Hugo Sousa",
                "username": "arnax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183643380",
                "name": "RPCFB - Rede",
                "username": "rpcfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126069179",
                "name": "fernanda",
                "username": "ferdangos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44918785",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "ac_oporta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250165541",
                "name": "Franklin Pe\u00f1a Beras",
                "username": "Franklinpenab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180993531",
                "name": "Rosi Ventura",
                "username": "rosi_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253022974",
                "name": "Deivid Damaceno",
                "username": "Damacenoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319638235",
                "name": "Vila Nova do Piau\u00ed",
                "username": "VilaNovadoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80371136",
                "name": "Portal Acesse Piau\u00ed",
                "username": "acessepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160566305",
                "name": "Argo Construtora",
                "username": "ArgoConstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310429170",
                "name": "Johnny Ferreira",
                "username": "Johnny_FS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114343923",
                "name": "Elque Silva",
                "username": "ElqueTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116491800",
                "name": "weverton",
                "username": "gomesmensch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630456",
                "name": "siga Cruzeiro",
                "username": "sigaCruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43101702",
                "name": "Guia Br\u00edndice",
                "username": "guiabrindice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182016574",
                "name": "Prefeitura Barueri",
                "username": "PrefBarueriSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265174616",
                "name": "Bloco PT-PRB",
                "username": "blocoptprb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233938877",
                "name": "Arthur Cardoso",
                "username": "doctor_arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63423162",
                "name": "\u00c1ngel Ortiz D\u00e1vila",
                "username": "Angel_Ortiz_Da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56758926",
                "name": "Milton Sim\u00e3o",
                "username": "miltonsimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398025222",
                "name": "luis felipe chagas",
                "username": "geo_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285865819",
                "name": "Wilian",
                "username": "wilian4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54873955",
                "name": "Breno",
                "username": "Br3n0_C0rr34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268414207",
                "name": "Bruce",
                "username": "AgeuBruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81421800",
                "name": "LiliAne With an \u201cE\u201d",
                "username": "lilithh_amz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422878668",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flexandra N\ud83c\udd70\ufe0fcho de Oliveir\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "Alexandrabhbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523584",
                "name": "ex-9inha atual cringe",
                "username": "nandsrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61638810",
                "name": "Felipe Alberto",
                "username": "felipearsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115985921",
                "name": "G \ud83d\udc79",
                "username": "RetroBinz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265119575865253888",
                "name": "Ca",
                "username": "Cacahh__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22161650",
                "name": "Daniel Chico",
                "username": "danielchico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70259535",
                "name": "v\u00ea o fixado",
                "username": "dexterdois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19647280",
                "name": "Tabata Bocalil",
                "username": "BatataB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221707278",
                "name": "\ud83e\udd8b Char",
                "username": "gardencatlady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92956598",
                "name": "Viviane Chaves",
                "username": "_vivianechaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139722568",
                "name": "LEONAM",
                "username": "LEONAMQUIRINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81138738",
                "name": "Herisson Bezerra.\u00b7.",
                "username": "herissondm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324883162",
                "name": "Luana Santos",
                "username": "Luh_sper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57371312",
                "name": "Karina Vaz",
                "username": "karinaelisavaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267221289",
                "name": "Red",
                "username": "redandAsh10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16443916",
                "name": "Roberto \u201cSaraiva\u201d",
                "username": "robertocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209825117",
                "name": "Flavia\u00b4s \uf8ff",
                "username": "_flavias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32521437",
                "name": "Rafael Comin",
                "username": "rafaelcomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003159",
                "name": "Imobili\u00e1ria Goi\u00e1s",
                "username": "imobgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381819859",
                "name": "Eduardo Pagels",
                "username": "EduardoPagels_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364344245",
                "name": "Plano - B Litoral",
                "username": "PlanobLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316895867",
                "name": "Lucas Souza",
                "username": "LucasSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125533110",
                "name": "eloi pacher",
                "username": "eloipacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126800683",
                "name": "Sidinei Lula da Silva Sacramento",
                "username": "SidineiSacramen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263956153",
                "name": "Campo Alegre",
                "username": "CampoAIegreAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41117264",
                "name": "Fredox Carvalho",
                "username": "fredox8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62570620",
                "name": "L\u00edvia Sobral",
                "username": "liviasobrallive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109343047",
                "name": "Leonardo Soares",
                "username": "leonardonsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145748121",
                "name": "Mick",
                "username": "MickBurgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171787",
                "name": "Fabio Soares",
                "username": "fasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334256635",
                "name": "Jornal O Passageiro",
                "username": "JornalOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113199029",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "AndreAmargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203177283",
                "name": "Juli\u03b1n\u03b1",
                "username": "julianatsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359394652",
                "name": "Choose Myself 7",
                "username": "ChooseMyself7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157807399",
                "name": "Huende Melga\u00e7o",
                "username": "HuendeMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278311607",
                "name": "Luiz Segundo",
                "username": "ProfLuizSegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106761256",
                "name": "adriana hern\u00e1ndez",
                "username": "Nanilla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62811413",
                "name": "Livitzy",
                "username": "liviahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244354737",
                "name": "Kpop_Minas",
                "username": "Kpop_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972870",
                "name": "Helen J.K.",
                "username": "Helen_JK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40724482",
                "name": "Aldo Pasqualini",
                "username": "aldopasqualini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85286241",
                "name": "Maur\u00edcio Eskudlark",
                "username": "DepEskudlark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422190324",
                "name": "Turismo em Rond\u00f4nia",
                "username": "TurismoemRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36425044",
                "name": "wbrasilia.com",
                "username": "wbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120102842",
                "name": "Bruno Garden",
                "username": "gardenbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28697020",
                "name": "Carlos Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carloshdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132964425",
                "name": "Dr Guaitaneli",
                "username": "Oguaitaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49866729",
                "name": "Paulo Moyses Junior",
                "username": "PMOYSES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108705209",
                "name": "PSOL nacional",
                "username": "PSOLnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308690",
                "name": "Lynson Anjos \uf8ff",
                "username": "lynson_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56450563",
                "name": "Leandro Bianchi",
                "username": "leandro_bianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30939874",
                "name": "Rafael TheRedBeard",
                "username": "rafaruivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173594180",
                "name": "Dayana Fenty",
                "username": "DayanaaFenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182687095",
                "name": "Editora Elise",
                "username": "editoraelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44457470",
                "name": "Gutemberg Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gutembergdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65665850",
                "name": "Alcindo Junior",
                "username": "alcindo_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302146529",
                "name": "docafezinho",
                "username": "docafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99723875",
                "name": "Lucia Pacci",
                "username": "LuciaPacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490522171",
                "name": "Julia Rinaldi",
                "username": "JuliaRinaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35267965",
                "name": "Rafael.Soares\u2122",
                "username": "rafaelfsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297433758",
                "name": "Michaelvmarques",
                "username": "Michaelvmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39928984",
                "name": "Gastrobirra",
                "username": "gastrobirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42185626",
                "name": "Mar",
                "username": "QueenLilithIII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19981342",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Moreira",
                "username": "joaopessmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201445849",
                "name": "Rafah Borges",
                "username": "rafahsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48031163",
                "name": "Bruna Prade",
                "username": "Bubuhprade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297189314",
                "name": "Sra. Xavier",
                "username": "eusilvajess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360791692",
                "name": "Jf Acontece",
                "username": "Jfacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221512460",
                "name": "Radiocirurgia",
                "username": "DrCarlosMattozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122944817",
                "name": "Eduardo Sisternas",
                "username": "edu_sisternas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701289",
                "name": "A Fotografia",
                "username": "A_Fotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34279656",
                "name": "Lu",
                "username": "rmscape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76732553",
                "name": "O Nacional",
                "username": "JornalONacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218995409",
                "name": "Marcelo Barzotto",
                "username": "MarceloBarzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32623393",
                "name": "Danilo Abreu",
                "username": "daniloabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51178338",
                "name": "Rodrigo Noel Souza",
                "username": "noelnit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284001607",
                "name": "Prefeitura Candiota",
                "username": "PMCandiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64873470",
                "name": "-",
                "username": "_julialaleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49300382",
                "name": "I'm the wild one",
                "username": "GIRRLFIXER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204910",
                "name": "C\u00e9u",
                "username": "mandy_toxic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433622",
                "name": "Tv Tarob\u00e1 Foz",
                "username": "TarobaFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283656812",
                "name": "larissa \ud83c\udf3b",
                "username": "lariicomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44215777",
                "name": "MGTV Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "mgtvintegracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386780429",
                "name": "egeografia",
                "username": "egeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341785861",
                "name": "Pedrox neto",
                "username": "Pedroxneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42625523",
                "name": "jornal diariOnline Regi\u00e3o Sul",
                "username": "RegiaoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73507189",
                "name": "Cleo Lisboa",
                "username": "cplisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229503787",
                "name": "Elio de Castro",
                "username": "eliocpaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150368915",
                "name": "Daniela Sumida",
                "username": "DanielaSumida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386492929",
                "name": "MARCOS FARI",
                "username": "MARCOSFARI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14170914",
                "name": "bikudo",
                "username": "bikudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48199741",
                "name": "Carla Nascimento",
                "username": "Carlaolinasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40590827",
                "name": "M@rie",
                "username": "Ma_ri_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330183585",
                "name": "Jonhwene Silva",
                "username": "JonhweneSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61859605",
                "name": "Lanna",
                "username": "Lannex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330271530",
                "name": "Blog Kitchen Lovers",
                "username": "Kitchen_Lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411006473",
                "name": "Barueri_Oficial",
                "username": "Barueri_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074492",
                "name": "Jamile Santana",
                "username": "milesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723020",
                "name": "Isabela Bezerra",
                "username": "isabeula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58701497",
                "name": "TV MOGI NEWS",
                "username": "moginewsnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54037227",
                "name": "CELIO ROSENO",
                "username": "CelioORoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646743",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Ribeiro",
                "username": "Joaovicribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152687099",
                "name": "Pra Seu Governo",
                "username": "praseugoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643264",
                "name": "Tiago",
                "username": "tweet_photos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168503377",
                "name": "Caio",
                "username": "1Caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233701156",
                "name": "Guilherme Xavier",
                "username": "Xavier_INTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88994803",
                "name": "PT de Minas",
                "username": "ptdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288926656",
                "name": "Travel Brasil Online",
                "username": "travelbrasilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76030530",
                "name": "Unoesc FM",
                "username": "unoescfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329089885",
                "name": "guiatrevo",
                "username": "guiatrevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51292695",
                "name": "Mauro Gomes Gomes",
                "username": "maurogomesgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246773170",
                "name": "Hercio Prust",
                "username": "HercioPrust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75101889",
                "name": "Jo\u00e3o de Bourbon",
                "username": "Joaobourbonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52789859",
                "name": "Fabiano Benassi",
                "username": "fabianobenassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691783",
                "name": "Fl\u00e1vio Venturini",
                "username": "FlavioVenturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307568940",
                "name": "Igor Dias",
                "username": "iggor_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487867",
                "name": "Ytalo Fiorentino",
                "username": "YtaloFiorentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269704731",
                "name": "Jornal de Ibaiti",
                "username": "jornaldeibaiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315283891",
                "name": "Guileherme",
                "username": "guialbuquerqu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162121885",
                "name": "allimka",
                "username": "allimka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201587631",
                "name": "Analu\ud83d\udd25",
                "username": "anaalluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098502688",
                "name": "isan_zaill",
                "username": "isandt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552302347",
                "name": "matheusinho \u265b",
                "username": "_mhenriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453059",
                "name": "Andr\u00e9a Goulart",
                "username": "Profandrea_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131264340",
                "name": "Cruzeiro News #CruzeiroCentenario",
                "username": "Cruzeiro_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296965265",
                "name": "Davi Andrade",
                "username": "SrDavidovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176333",
                "name": "RuralBR",
                "username": "RuralBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349140411",
                "name": "Jose R. da Silva",
                "username": "JOSERIBEIRO1810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369183884",
                "name": "marcelo john",
                "username": "fazendarep2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50422309",
                "name": "Rog\u00e9rio Rodrigues",
                "username": "rbrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38970838",
                "name": "Rochele",
                "username": "eunaomateijoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238729304",
                "name": "Carla",
                "username": "iam_les_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372799836",
                "name": "Edna",
                "username": "edna_escritora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307079246",
                "name": "vivonline",
                "username": "viv0nline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74490218",
                "name": "BemVindoCicloturista",
                "username": "bvcicloturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78621999",
                "name": "Juju Flores",
                "username": "jumontflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798640309458571264",
                "name": "Sabrina Abreu",
                "username": "sabrinabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70330455",
                "name": "Natalia who?",
                "username": "_wrathchild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381228629",
                "name": "Semana Design Ufam",
                "username": "10semanadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42736793",
                "name": "Thamyres Schneider",
                "username": "ThamySchneider_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748654322230169601",
                "name": "Ramon Miccione",
                "username": "RamonMiccione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58547016",
                "name": "Lizz\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99",
                "username": "LzZOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29108940",
                "name": "Serie B \u00e9 logo ali",
                "username": "Castellito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833995475",
                "name": "LizzieOliveira",
                "username": "LizzaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102406492",
                "name": "Prefeitura Apucarana",
                "username": "prefapucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316040",
                "name": "MOV",
                "username": "VidaseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829021",
                "name": "Dona Lenha",
                "username": "DonaLenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283060140",
                "name": "D\u00fania City Hall",
                "username": "duniacityhall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14352524",
                "name": "Emmanuel Mac\u00eado",
                "username": "emmanuelmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133926078",
                "name": "Cryslene Costa",
                "username": "cryslenecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285812124",
                "name": "-",
                "username": "thaaisb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393131508",
                "name": "Saiba Mais Apucarana",
                "username": "SMaisApucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701040",
                "name": "c@chinho",
                "username": "crist_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374253683",
                "name": "Guia Jaguaria\u00edva",
                "username": "guiajaguariaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236525293",
                "name": "Cel Cabral - CmtG PM",
                "username": "comandopmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229505892",
                "name": "Advocacia Cassiano",
                "username": "advcribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32518098",
                "name": "Eduardo Dias",
                "username": "dias_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50067816",
                "name": "Naturlink",
                "username": "Naturlink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72432933",
                "name": "Pr Delandi Macedo",
                "username": "Pastordelandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364587268",
                "name": "@continentalFM",
                "username": "RdContinental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311191571",
                "name": "JP News - Litoral",
                "username": "RdLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290449918",
                "name": "TeacherJoe",
                "username": "Europeu46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356694962",
                "name": "Bras\u00edlia HitHot",
                "username": "Brasilia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252710571",
                "name": "Karina Taina",
                "username": "ninaahzicka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382445908",
                "name": "Rodri",
                "username": "rodrirpst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254327820",
                "name": "Mat\u00edas Bava",
                "username": "matiasbava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6698292",
                "name": "Alejandro Pis",
                "username": "piscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96046337",
                "name": "Edu",
                "username": "DudUChacaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844661402199580672",
                "name": "dan",
                "username": "danferreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197549561",
                "name": "Chernobbbylx",
                "username": "lary_andr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306502602",
                "name": "Manauara Sasso",
                "username": "ManauaraSasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428803005",
                "name": "skarb",
                "username": "skarb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81962443",
                "name": "Amar Turismo",
                "username": "AMARTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138137592",
                "name": "Floriano News",
                "username": "florianonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205492451",
                "name": ":)",
                "username": "divulgacursos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99124969",
                "name": "CO2 Neutro",
                "username": "co2_neutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391079115",
                "name": "Foco For\u00e7a F\u00e9",
                "username": "AVozSemMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109909818",
                "name": "Chat de Viagem",
                "username": "chatdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393985555",
                "name": "\ub9b0 \u2665 \u2665",
                "username": "FavelaKpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17463486",
                "name": "Edu \u24cb",
                "username": "edubsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197562052",
                "name": "Jefferson Campel",
                "username": "campeljefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33688903",
                "name": "LUCIA RODRIGUES",
                "username": "dra_luluzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319778173",
                "name": "Flavio Silva",
                "username": "Fl4viosilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365479013",
                "name": "Not\u00edcias do Comperj",
                "username": "eComperj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126065814",
                "name": "iPhoto",
                "username": "iPhotoStudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40002894",
                "name": "Daniel",
                "username": "daanielvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127993834",
                "name": "Selma_Lula",
                "username": "Selma_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28348383",
                "name": "Oficina de Textos",
                "username": "ofitexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224434855",
                "name": "Projeto Estampido",
                "username": "Estampidoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92747552",
                "name": "Serra Vermelha",
                "username": "soserravermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93430093",
                "name": "Fran Orgaz",
                "username": "franorgaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438365",
                "name": "Leandro Marra",
                "username": "lemarralive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16158767",
                "name": "karine marselle",
                "username": "marselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383816736",
                "name": "Adevaldo",
                "username": "Adevaldo_fogao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151957880",
                "name": "Leo \ud83c\udd71\ufe0f\u2795 (de \ud83d\ude37)",
                "username": "lekoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65737909",
                "name": "O v\u00edrus n\u00e3o \u00e9 cat\u00f3lico\u2122",
                "username": "vitorsam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63218560",
                "name": "f508.art",
                "username": "f508",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "141480916852813824",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze6bcwwubes4e7bhigh3exb7uusn1",
        "oldest_id": "139391439737061376",
        "result_count": 499
    }
}