{
    "data": [
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-18T18:30:05.000Z",
            "id": "27432555233939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um verdadeiro bal\u00e9 de gar\u00e7as, colhereiros, guar\u00e1s e ma\u00e7aricos colorem o cen\u00e1rio do Parque Nacional Cabo Orange, AP. http://ow.ly/3FUMJ"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-18T18:24:08.000Z",
            "id": "27431057859026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \u00e9 polo de \u00e1reas verdes na metr\u00f3pole: A cidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 a maior metr... http://bit.ly/fMZhFA"
        },
        {
            "author_id": "215714767",
            "created_at": "2011-01-18T18:22:14.000Z",
            "id": "27430580299767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal depois de doar sangue e comer lenchinho : D"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-01-18T18:11:34.000Z",
            "id": "27427895790014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem vinculando pr\u00e1tica de rafting em cachoeira no interior de unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o teve autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o competente."
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-18T18:01:08.000Z",
            "id": "27425268205359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga \u00e9 polo de \u00e1reas verdes na metr\u00f3pole:  http://bit.ly/gqCOX7"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2011-01-18T18:00:43.000Z",
            "id": "27425166724173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga | http://bit.ly/gxzBzg"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-18T18:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136351607",
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "27425010482151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @1001lugares: Len\u00e7ois Maranhenses http://abr.io/Juu Parque Nacional preserva uma paisagem de tirar o f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "180151686",
            "created_at": "2011-01-18T17:29:16.000Z",
            "id": "27417250419974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Ipiranga- SP, Farol da Barra- BA, Fernando de Noronha- PE, Florian\u00f3polis- SC,Parque Nacional- PR, Cristo Redentor- RJ. so far."
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-01-18T17:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 113,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "27416556954718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em #S\u00e3oPaulo http://bit.ly/heblnl @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "65192926",
            "created_at": "2011-01-18T17:20:37.000Z",
            "id": "27415072364040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 22 e 23 e 28 de janeiro acontece o Sesi Ver\u00e3o 2011. O projeto reunir\u00e1 diversas atra\u00e7\u00f5es no Parque Municipal e Centro Esportivo Sesi"
        },
        {
            "author_id": "37808480",
            "created_at": "2011-01-18T17:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136351607",
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "27413456764280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1001lugares: Len\u00e7ois Maranhenses http://abr.io/Juu Parque Nacional preserva uma paisagem de tirar o f\u00f4lego http://myloc.me/gIiGe"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2011-01-18T17:10:23.000Z",
            "id": "27412498080600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos criar um movimento pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Praia das Cabras no RS. Pela preserva\u00e7\u00e3o deste santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. D\u00e1-lhe!"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-01-18T17:08:15.000Z",
            "id": "27411959519379458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses http://abr.io/Juu Parque Nacional preserva uma paisagem de tirar o f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "232184014",
            "created_at": "2011-01-18T17:00:12.000Z",
            "id": "27409935583150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta possui grande diversidade de fauna marinha http://bit.ly/edhKEu"
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2011-01-18T16:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "48895249",
                        "start": 43,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "27395657379618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de #cruzeiros e v\u00e1rias marinas!!! RT @portalpanrotas: St. Maarten ganha seu primeiro parque nacional marinho http://migre.me/3H4F6"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2011-01-18T16:01:04.000Z",
            "id": "27395054603608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "St. Maarten ganha seu primeiro parque nacional marinho http://migre.me/3H4F6"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2011-01-18T16:00:41.000Z",
            "id": "27394957270585346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambulante cobra data de reabertura do Parque Municipal http://migre.me/3H4DN"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-01-18T15:20:49.000Z",
            "id": "27384926466744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Federal abre edital para manejo de 210 hectares da Floresta Nacional do Amana, no Par\u00e1. http://bit.ly/fa7J9r #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "42447352",
            "created_at": "2011-01-18T15:08:07.000Z",
            "id": "27381727173279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 3,00 para Pontagrossense visitar o Parque Estadual de Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "110810634",
            "created_at": "2011-01-18T15:03:40.000Z",
            "id": "27380607914872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 30- Show com Almir Guineto no Parque Municipal ter\u00e1 show: \nPara os que gostam de samba, esta pode ser a opor... http://bit.ly/fotxmE"
        },
        {
            "author_id": "191474221",
            "created_at": "2011-01-18T14:52:49.000Z",
            "id": "27377879599816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 mater o intruso do lado de fora da \u00e1rea protegida, por isso nossa equipe sempre prima pela qualidade nas instala\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "71199847",
            "created_at": "2011-01-18T13:57:06.000Z",
            "id": "27363854895812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ MPB de hoje composi\u00e7\u00f5es fant\u00e1sticas, n\u00e3o sei se lembra mas ia aos seus shows desde a \u00e9poca do parque municipal entrada franca muito bom!!!"
        },
        {
            "author_id": "113698244",
            "created_at": "2011-01-18T13:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "27359882202058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teres\u00f3polis est\u00e1 intacto, com todas as suas belezas naturais esperando por visitas, agora que o tempo melhorou."
        },
        {
            "author_id": "104521624",
            "created_at": "2011-01-18T13:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "151136308",
                        "start": 101,
                        "username": "1001roteirinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "27355272989122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para descansar e apreciar a natureza http://bit.ly/gG2Hmi (Via @1001roteirinhos)"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2011-01-18T13:22:37.000Z",
            "id": "27355179007352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiz da Gazeta sobre o litoral paranaense, envolvendo Guaraque\u00e7aba, onde a SPVS tem \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA): http://bit.ly/dJc55c"
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2011-01-18T13:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "27354177088786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ngbrasil Entre no mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia http://abr.io/Jl8"
        },
        {
            "author_id": "147924903",
            "created_at": "2011-01-18T13:17:18.000Z",
            "id": "27353841280229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrolina redobra aten\u00e7\u00e3o com Parque Municipal http://migre.me/3GZ8E"
        },
        {
            "author_id": "211101532",
            "created_at": "2011-01-18T13:14:23.000Z",
            "id": "27353105578332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RURAL PECU\u00c1RIA: \u00c1rea protegida pelo seguro rural deve aumentar http://t.co/55oCcFT"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-18T12:53:13.000Z",
            "id": "27347779462365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/gXdMi3"
        },
        {
            "author_id": "39153823",
            "created_at": "2011-01-18T12:36:28.000Z",
            "id": "27343565961039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em bh, o parque municipal, coisa mais linda, ta interditado. triste!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-01-18T12:36:12.000Z",
            "id": "27343497598074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Entre no mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia http://abr.io/Jl8"
        },
        {
            "author_id": "54019424",
            "created_at": "2011-01-18T12:32:45.000Z",
            "id": "27342630236979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff... o Parque Municipal fechado me deixa com poucas op\u00e7\u00f5es de pista pra correr! Pelo menos n\u00e3o tem perigo cair um jatob\u00e1 na minha cabe\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-18T12:19:06.000Z",
            "id": "27339194657415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "71323450",
            "created_at": "2011-01-18T10:37:41.000Z",
            "id": "27313673382928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas est\u00e3o convidados a conhecer a Serra do Talhado (Parque Estadual Serra Nova), norte de Minas. \u00c9 o para\u00edsO! Desestressante!"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-01-18T10:32:25.000Z",
            "id": "27312347328544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam de abandono em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://bit.ly/fbjdYs #Clicabrasilia"
        },
        {
            "author_id": "74620070",
            "created_at": "2011-01-18T09:53:35.000Z",
            "id": "27302573333553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campinhos -... http://fb.me/PRdHaSKS"
        },
        {
            "author_id": "165692801",
            "created_at": "2011-01-18T09:20:03.000Z",
            "id": "27294133097857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, Rio de Janeiro  http://viajeroteca.com/fds/index.php?idf=347"
        },
        {
            "author_id": "26001793",
            "created_at": "2011-01-18T03:00:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "27198711838806017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso dormir, amanh\u00e3 vou levantar cedo pra ir l\u00e1 no Parque Nacional com meu pai *-*"
        },
        {
            "author_id": "47375351",
            "created_at": "2011-01-18T02:39:22.000Z",
            "id": "27193298753949697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite passada sonhei que queria abrir um parque nacional do Igua\u00e7u. Na Argentina. Acordei sem conseguir realizar a minha vontade."
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2011-01-18T01:04:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "27169505780178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para dois dias de curso na Floresta Nacional do A\u00e7ungui, tomara que n\u00e3o chova, #partiu"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2011-01-18T01:00:42.000Z",
            "id": "27168469703196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga | http://bit.ly/gxzBzg"
        },
        {
            "author_id": "210993652",
            "created_at": "2011-01-18T00:51:53.000Z",
            "id": "27166250811523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRANDE RODEIO CRIOULO DO CTG HERAN\u00c7A DE TROPEIROS DIAS 11,12,13 DE FEVEREIRO NO PARQUE MUNICIPAL DE MANDIRITUBA SER\u00c1 UMA GRANDE F\u00c9STA"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2011-01-17T23:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4789646967",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "27147155936382976",
            "in_reply_to_user_id": "8190082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianelima quem constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00f1 \u00e9 merecedor de credibilidade. http://bit.ly/hyfkaS #danosAmbientaisIrrevers\u00edveis"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-17T23:03:11.000Z",
            "id": "27138896177397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "28543069",
            "created_at": "2011-01-17T22:27:22.000Z",
            "id": "27129882173513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando e cantando!!!! Vou jah tomar aquele sorvete!!!! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://4sq.com/icbTiw"
        },
        {
            "author_id": "183009958",
            "created_at": "2011-01-17T22:13:10.000Z",
            "id": "27126308915908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz e decepcionado. Fui ao Parque Nacional e n\u00e3o vi nenhum Quati."
        },
        {
            "author_id": "40918740",
            "created_at": "2011-01-17T21:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "33576428",
                        "start": 0,
                        "username": "Markinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "27122045137457152",
            "in_reply_to_user_id": "33576428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Markinn e tem uma que fica na Avenida dos andradas, entre a Amazonas e o viadulto santa tereza. Perto do parque municipal e da pra\u00e7a 7"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-17T21:03:11.000Z",
            "id": "27108696056143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "77021871",
            "created_at": "2011-01-17T20:52:00.000Z",
            "id": "27105880910598145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minha sugest\u00e3o do dia para o Prefeito #Lacerda \u00e9 ir fazer uma caminhada no Parque Municipal!=P (vai que uma \u00e1rvore tem uma quedinha por ele)"
        },
        {
            "author_id": "207480333",
            "created_at": "2011-01-17T20:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "217600137",
                        "start": 0,
                        "username": "_guilhermina"
                    }
                ]
            },
            "id": "27102862366474240",
            "in_reply_to_user_id": "217600137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_guilhermina s\u00e3o outros parques.. o parque municipal est\u00e1 fechado devido a esse incidente q vc disse."
        },
        {
            "author_id": "96805530",
            "created_at": "2011-01-17T20:16:28.000Z",
            "id": "27096939015176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o posto da Cruz Vermelha em BH (perto do parque municipal) estava lotado (necessita de transportadoras para levar as encomendas)"
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2011-01-17T19:58:59.000Z",
            "id": "27092540196921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho costume de passar algumas tardes dormindo no gramado do parque municipal, mas agora t\u00f4 com medo! http://bit.ly/fTTzhk"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-17T19:30:26.000Z",
            "id": "27085354364305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2011-01-17T19:14:41.000Z",
            "id": "27081393095835650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonino Mendes cria Parque Municipal do Idoso em Manaus (AM). http://bit.ly/dYovbY"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-17T19:13:20.000Z",
            "id": "27081050530254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta possui grande diversidade de fauna marinha:  http://bit.ly/eTD5qj"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-01-17T18:49:57.000Z",
            "id": "27075165514891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera vamos fazer uma vota\u00e7\u00e3o para os lugares q vcs acham mais acess\u00edveis j\u00e1 q o Parque Municipal est\u00e1 fechado para o nosso evento.Op\u00e7oes:"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2011-01-17T18:46:18.000Z",
            "id": "27074248765865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Municipal fica fechada durante a Festa da Uva http://tinyurl.com/67uok36"
        },
        {
            "author_id": "49339123",
            "created_at": "2011-01-17T17:24:20.000Z",
            "id": "27053619836620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desembargadora, vice-presidente do TJMA, \u00e9 investigada no STJ num inqu\u00e9rito que apura ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "76531389",
            "created_at": "2011-01-17T17:11:40.000Z",
            "id": "27050435160317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cPlantando Equil\u00edbrio\u201d, da CDL Jovem, re\u00fane 50 empres\u00e1rios para plantar mudas em Parque Municipal de Vit\u00f3ria.  http://bit.ly/gPUqyZ"
        },
        {
            "author_id": "238186652",
            "created_at": "2011-01-17T17:00:42.000Z",
            "id": "27047674775605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presenciar um ato d amor ao passa aki no hospital do lado do parque Municipal e ve ajutando para manda agua, alimentos, e roupas para o Rio"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-17T17:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "134560814",
                        "start": 0,
                        "username": "tpistori"
                    }
                ]
            },
            "id": "27047519041093633",
            "in_reply_to_user_id": "134560814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tpistori sugere o Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro Smapaio, SP. Mande voc\u00ea tamb\u00e9m sua sugest\u00e3o de parque. http://migre.me/3GreL"
        },
        {
            "author_id": "49012302",
            "created_at": "2011-01-17T16:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1194787459554521088",
                        "start": 0,
                        "username": "PALLOMITTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "27037490191794176",
            "in_reply_to_user_id": "130569483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pallomitta n\u00e3o tem necessidade. Na casa da minha v\u00f3 por exemplo tem \u00e1gua normal, pq \u00e9 pr\u00f3xima ao parque nacional. qqr coisa foge pra la! rs"
        },
        {
            "author_id": "176116084",
            "created_at": "2011-01-17T16:12:19.000Z",
            "id": "27035495271763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Samoa http://fb.me/OIqX128j"
        },
        {
            "author_id": "176116084",
            "created_at": "2011-01-17T16:11:07.000Z",
            "id": "27035197362937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia http://fb.me/FgZxwUKL"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2011-01-17T16:10:18.000Z",
            "id": "27034990743130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela solu\u00e7\u00e3o dos problemas no parque Municipal de #BH, o @FredCostaPHS realiza hoje, \u00e0s 16h, reuni\u00e3o com ambulantes na Funda\u00e7\u00e3o de Parques"
        },
        {
            "author_id": "134560814",
            "created_at": "2011-01-17T16:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b66a5a1c4320fd8e"
            },
            "id": "27033527295934465",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mturismo minha dica \u00e9 o Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro Smapaio, SP. Lugar muito bonito e bem preservado. http://migre.me/3GreL"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-01-17T16:02:17.000Z",
            "id": "27032970304954369",
            "in_reply_to_user_id": "47772375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atadeubh2009 Ainda n\u00e3o h\u00e1 nada definido, s\u00f3 especula\u00e7\u00f5es. A palavra final sobre o Parque Municipal de #BH ser\u00e1 no fim da tarde! Abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-17T16:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "66791353",
                        "start": 10,
                        "username": "Emanoellew"
                    }
                ]
            },
            "id": "27032421656428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A dica de @Emanoellew \u00e9 o Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi, no Paran\u00e1! http://bit.ly/gczc1L #RoteirosDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2011-01-17T15:52:12.000Z",
            "id": "27030433325645826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FredCostaPHS Daqui a pouco, \u00e0s 16h, farei reuni\u00e3o com os ambulantes do Parque Municipal e a PBH na Funda\u00e7\u00e3o de Parques e Jardins."
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-01-17T15:50:22.000Z",
            "id": "27029972589748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulguem: Hoje, \u00e0s 16h,  ambulantes e autoridades se re\u00fanem na Funda\u00e7\u00e3o de Parques p/ discutir sobre o fechamento do Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2011-01-17T15:48:54.000Z",
            "id": "27029604204023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Comit\u00ea identifica 68 casas dentro do Parque Nacional da #Tijuca; todas ser\u00e3o demolidas\" Cotas s\u00e3o para todos! Equidade nas decis\u00f5es do tipo"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-01-17T15:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1382332767581667328",
                        "start": 0,
                        "username": "politicaurgente"
                    }
                ]
            },
            "id": "27028896587194369",
            "in_reply_to_user_id": "231511094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoliticaUrgente Boa tarde! D\u00ea um RT na not\u00edcia da reuni\u00e3o no Parque Municipal. Vamos ter reuni\u00e3o l\u00e1, hoje, \u00e0s 16h."
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-01-17T15:45:10.000Z",
            "id": "27028662830235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante pensar na #seguran\u00e7a dos que visitam o Parque Municipal, e n\u00e3o nos esquecermos dos ambulantes que l\u00e1 trabalham."
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2011-01-17T15:42:39.000Z",
            "id": "27028032178884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta o n\u00famero de visitas ao parque nacional da Serra da Capivara http://bit.ly/fWyNMp"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-01-17T15:39:59.000Z",
            "id": "27027359559319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anote a\u00ed: Daqui a pouco, \u00e0s 16h, farei reuni\u00e3o com os ambulantes do Parque Municipal e a PBH na Funda\u00e7\u00e3o de Parques e Jardins."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-17T15:39:13.000Z",
            "id": "27027168781402114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal um mergulho no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio (CE)? Mande sua sugest\u00e3o de parque. http://ow.ly/3F7iF"
        },
        {
            "author_id": "66791353",
            "created_at": "2011-01-17T15:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "27026164098801664",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Que tal o sexto maior canyon do mundo? \u00c9 o Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi, no Paran\u00e1! http://bit.ly/gczc1L"
        },
        {
            "author_id": "237713285",
            "created_at": "2011-01-17T15:29:47.000Z",
            "id": "27024791579918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hospital de Campanha no Parque Municipal de Itaipava come\u00e7a a atender. http://tvc16.com"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-01-17T15:17:35.000Z",
            "id": "27021723408797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hospital de campanha da Aeron\u00e1utica no Parque Municipal de Itaipava, em Petr\u00f3polis (RJ), come\u00e7ou a fazer hoje (17) atendimentos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "119588408",
            "created_at": "2011-01-17T15:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1970796626",
                        "start": 0,
                        "username": "meghii"
                    }
                ]
            },
            "id": "27021379350040576",
            "in_reply_to_user_id": "33380823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meghii PRetendemos levar na Cruz Vermelha atras do Parque Municipal. Estive la ontem e emocionei com tanta gente ajudando. Lindo mesmo"
        },
        {
            "author_id": "186505985",
            "created_at": "2011-01-17T15:12:13.000Z",
            "id": "27020370565406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse calor, que tal um voltinha no Parque Municipal? http://cot.ag/iaUt1v"
        },
        {
            "author_id": "214892395",
            "created_at": "2011-01-17T14:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "286545713",
                        "start": 0,
                        "username": "paolabraccho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "27016562762317824",
            "in_reply_to_user_id": "225628633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paolabraccho_ ahusausahusa...se eu pega a blusa da paolaa e pendurar ela na arvore do parque municipal nao reclamem kkkk"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-01-17T14:40:56.000Z",
            "id": "27012499207356417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: hospital de campanha come\u00e7a a funcionar em Petr\u00f3polis: O hospital de campanha montado no Parque Municipal de... http://bit.ly/eS4RGb"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-01-17T14:40:55.000Z",
            "id": "27012494811729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: hospital de campanha come\u00e7a a funcionar em Petr\u00f3polis: O hospital de campanha montado no Parque Municipal de... http://bit.ly/gcfwdV"
        },
        {
            "author_id": "208793426",
            "created_at": "2011-01-17T14:39:04.000Z",
            "id": "27012029772464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH \u00e9 interditado, ap\u00f3s arvore ter caido causando o \u00f3bito de senhora que caminhava no local."
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-01-17T14:25:28.000Z",
            "id": "27008608155734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna Em Cena: Pedro Paulo Cava comenta sobre a interdi\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/AVzP5t0 Ou\u00e7a e d\u00ea sua opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-17T14:14:33.000Z",
            "id": "27005860609785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Matas, dunas, lagoas, praias e morros est\u00e3o no convidativo Parque de Itapu\u00e3-RS.  http://ow.ly/3F4KX Mande sua sugest\u00e3o de Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2011-01-17T14:04:33.000Z",
            "id": "27003345101135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u0093Fazenda Santo Ant\u00f4nio\u0094: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Am... http://bit.ly/hufC1t"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2011-01-17T14:04:33.000Z",
            "id": "27003344732033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u0093Fazenda Santo Ant\u00f4nio\u0094: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Am... http://bit.ly/hufC1t"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2011-01-17T14:04:33.000Z",
            "id": "27003342672625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u0093Fazenda Santo Ant\u00f4nio\u0094 http://bit.ly/hufC1t"
        },
        {
            "author_id": "29107025",
            "created_at": "2011-01-17T13:36:52.000Z",
            "id": "26996377959538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem se interessar e quiser ajudar, a Cruz Vermelha fica na Alameda Ezequiel Dias, atr\u00e1s do parque municipal e antes do IPSEMG."
        },
        {
            "author_id": "35797790",
            "created_at": "2011-01-17T13:30:36.000Z",
            "id": "26994798233649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, algu\u00e9m pode me dizer o que aconteceu no Parque Municipal, para fecharem ele no domingo?"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2011-01-17T13:19:36.000Z",
            "id": "26992029959462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aeron\u00e1utica abre hoje Hospital de Campanha no Parque Municipal de Itaipava - http://www.e-tribuna.com.br/"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-01-17T12:07:23.000Z",
            "id": "26973857223016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arqueologia da Amaz\u00f4nia paraense deveria \"invadir\" Bras\u00edlia p/ promo\u00e7\u00e3o do parque estadual de Monte Alegre e RB Maraj\u00f3 http://bit.ly/h6Zli2"
        },
        {
            "author_id": "78465588",
            "created_at": "2011-01-17T12:00:03.000Z",
            "id": "26972010768769026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal Off Road completa 3 anos com roteiro no Parque Estadual das Carna\u00fabas http://tinyurl.com/45rz8x2"
        },
        {
            "author_id": "78466289",
            "created_at": "2011-01-17T12:00:03.000Z",
            "id": "26972010429026306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal Off Road completa 3 anos com roteiro no Parque Estadual das Carna\u00fabas http://tinyurl.com/45rz8x2"
        },
        {
            "author_id": "34324724",
            "created_at": "2011-01-17T12:00:02.000Z",
            "id": "26972010106068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal Off Road completa 3 anos com roteiro no Parque Estadual das Carna\u00fabas http://tinyurl.com/45rz8x2"
        },
        {
            "author_id": "78465915",
            "created_at": "2011-01-17T12:00:02.000Z",
            "id": "26972010001211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal Off Road completa 3 anos com roteiro no Parque Estadual das Carna\u00fabas http://tinyurl.com/45rz8x2"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-01-17T11:48:07.000Z",
            "id": "26969007160565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa acelera a\u00e7\u00f5es de vistoria de \u00e1rvores do Parque Municipal: &gt;&gt;&gt;&gt; http://migre.me/3GiaE"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2011-01-17T11:32:46.000Z",
            "id": "26965144105910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral recebe 1a Etapa da Sala de Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://bit.ly/h6Zli2"
        },
        {
            "author_id": "36480792",
            "created_at": "2011-01-17T11:10:02.000Z",
            "id": "26959425851887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fechamento do Parque Municipal, cai movimento na feira de artesanato  http://ht.ly/3EXTY"
        },
        {
            "author_id": "237713285",
            "created_at": "2011-01-17T10:49:18.000Z",
            "id": "26954207185608705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeron\u00e1utica monta hospital de Campanha no Parque Municipal de Itaipava http://tvc16.com.br"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2011-01-17T10:48:59.000Z",
            "id": "26954127040839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga - http://revistatae.com.br/noticiaInt.asp?id=1533"
        },
        {
            "author_id": "50134555",
            "created_at": "2011-01-17T10:47:50.000Z",
            "id": "26953839919759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga - http://www.meiofiltrante.com.br"
        },
        {
            "author_id": "133144552",
            "created_at": "2011-01-17T05:03:26.000Z",
            "id": "26867167941103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vc q qr fazer uma boa a\u00e7\u00e3o e q possa doar sangue vamos l\u00e1 amanha as 9h no hemominas, atraz do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "24271701",
            "created_at": "2011-01-17T04:03:32.000Z",
            "id": "26852093973233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal de Santiago http://tumblr.com/xfz1a4mexa"
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-01-17T01:52:17.000Z",
            "id": "26819063388839937",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH HAIHSAIHSAIHSAIHS Nossa, \u00e9 pertinho aqui de casa. Se fosse no Parque Municipal tinha que sair 354343514h antes. haha =X"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2011-01-17T01:51:01.000Z",
            "id": "26818742482640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal de BH: Cruz Vermelha Av. Alameda Ezequeil Dias, 425 Ao lado do Parque Municipal. (@JoseBarbosaJr live on http://twitcam.com/3iwsk)"
        },
        {
            "author_id": "89719508",
            "created_at": "2011-01-17T01:12:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "26808991615025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 30 de Janeiro, vamos para a Trilha da Cachoeira, no N\u00facleo Engordador do Parque Estadual da Cantareira http://miud.in/m3T"
        },
        {
            "author_id": "195953275",
            "created_at": "2011-01-17T00:54:57.000Z",
            "id": "26804636400754688",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH amr parque municipal ta fexaado ondevai ser o encontro ?"
        },
        {
            "author_id": "202898817",
            "created_at": "2011-01-17T00:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "118521868",
                        "start": 0,
                        "username": "rod7neves"
                    }
                ]
            },
            "id": "26801758533591040",
            "in_reply_to_user_id": "118521868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rod7neves Cruz Vermelha arrecada doa\u00e7\u00f5es para v\u00edtimas do Rio. Local entrega:Av. Alameda Ezequiel Dias,n\u00ba 427 - Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "133144552",
            "created_at": "2011-01-17T00:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "38743716",
                        "start": 54,
                        "username": "KuuhakuShijin"
                    }
                ]
            },
            "id": "26800240266846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou, qm animar e puder, amanha l\u00e1 pelas 8:30-9h eu e o @KuuhakuShijin vamos doar sangue... no hemominas, atraz do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "168240725",
            "created_at": "2011-01-16T22:43:53.000Z",
            "id": "26771651777536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoj s\u00f3 dormiii, enquanto a mamis fez a trilha pra o salto do parque nacional da chapada dos veadeiros, rs \u00eae m\u00e3ae !"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2011-01-16T22:25:08.000Z",
            "id": "26766933734985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em S\u00e3o Paulo http://b"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2011-01-16T22:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "60118331",
                        "start": 93,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "26764174038142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bh a Cruz vermelha \u00e9 na Ezequeil dias em frente ao parque Municipal na regi\u00e3o hospitalar (@PraFeBrum live on http://twitcam.com/3itqj)"
        },
        {
            "author_id": "82869281",
            "created_at": "2011-01-16T22:04:01.000Z",
            "id": "26761617312055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT#Fotos da a\u00e7\u00e3o contra um aterro irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no St\u00aa L\u00facia. http://is.gd/KByFvc"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2011-01-16T21:55:08.000Z",
            "id": "26759382461059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos da a\u00e7\u00e3o contra um aterro irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no St\u00aa L\u00facia. http://is.gd/KByFvc"
        },
        {
            "author_id": "13235472",
            "created_at": "2011-01-16T21:29:04.000Z",
            "id": "26752824238940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: View from Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://tumblr.com/x9t1a0vcsb"
        },
        {
            "author_id": "58314871",
            "created_at": "2011-01-16T21:25:00.000Z",
            "id": "26751800732295170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha o Parque Municipal t\u00e1 fechado *O*"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2011-01-16T20:55:49.000Z",
            "id": "26744456032030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga | http://bit.ly/gxzBzg"
        },
        {
            "author_id": "58052251",
            "created_at": "2011-01-16T20:29:38.000Z",
            "id": "26737865039806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas brasileiros deixam Patag\u00f4nia Chilena ap\u00f3s acordo com grevistas: Sa\u00edda de turistas do Parque Nacional To... http://bit.ly/fyMsW8"
        },
        {
            "author_id": "117830409",
            "created_at": "2011-01-16T18:59:36.000Z",
            "id": "26715206319079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda-feira,dia 17,todas as \u00e1rvores do Parque Municipal passam por exames. Agora \u00e9 esperar resultado."
        },
        {
            "author_id": "226885757",
            "created_at": "2011-01-16T18:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "22955758",
                        "start": 0,
                        "username": "luciaverissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "26715145765920768",
            "in_reply_to_user_id": "22955758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciaverissimo N\u00e3o!\u00c1rea de Engenharia,mas as obras da petrobras,atravessam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a\u00ed temos que trabalhar juntos"
        },
        {
            "author_id": "69994083",
            "created_at": "2011-01-16T18:26:04.000Z",
            "id": "26706767320715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00f5es para v\u00edtimas desastre. Belo Horizonte. Cruz Vermelha - Av. Ezequiel Dias, 427 (atr\u00e1s do Parque Municipal). Prefer\u00eancia alimentos."
        },
        {
            "author_id": "18900989",
            "created_at": "2011-01-16T18:11:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "26702980778557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uns quatis no Parque Nacional do Igua\u00e7u e me apaixonei por eles. At\u00e9 comprei um de pel\u00facia HAHA o/"
        },
        {
            "author_id": "43149756",
            "created_at": "2011-01-16T18:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "49665659",
                        "start": 3,
                        "username": "john_agua"
                    }
                ]
            },
            "id": "26701320035504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @john_agua: SP ganha Parque Estadual Restinga de Bertioga, nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica \u2013 VEJA MAIS EM http://www.agua.bio.br/"
        },
        {
            "author_id": "71379321",
            "created_at": "2011-01-16T17:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "26697182937620481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/gA0uo9"
        },
        {
            "author_id": "43595757",
            "created_at": "2011-01-16T17:39:43.000Z",
            "id": "26695106270593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enrolada no pesco\u00e7o, no parque nacional da argentina,  me gusta cobras"
        },
        {
            "author_id": "203277571",
            "created_at": "2011-01-16T17:22:42.000Z",
            "id": "26690823848460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o q vc pretende fazer nessa semana ?  \u2014 tantos planos , um deles \u00e9 chegar  , ir no parque municipal , pizzaria , \u2026 http://4ms.me/fcMotK"
        },
        {
            "author_id": "75018522",
            "created_at": "2011-01-16T16:51:36.000Z",
            "id": "26682995293294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Reflorestamento no Parque Estadual da Serra da Tiririca... rala\u00e7\u00e3o total afff... mas gratificante..."
        },
        {
            "author_id": "52272947",
            "created_at": "2011-01-16T16:42:05.000Z",
            "id": "26680600421212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- VOANDO COM GUG\u00c3O #007 - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA http://youtu.be/GK9MEyecXoI?a"
        },
        {
            "author_id": "71143653",
            "created_at": "2011-01-16T15:49:25.000Z",
            "id": "26667344637984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Hospital de Campanha est\u00e1 sendo montado no Parque Municipal de Itaipava para atender os moradores que tiveram contato com a \u00e1gua e a lama"
        },
        {
            "author_id": "22769158",
            "created_at": "2011-01-16T15:49:07.000Z",
            "id": "26667269274734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o Parque Municipal n\u00e3o estivesse fechado, teria ido l\u00e1 hoje cedo pra ficar empurrando as pessoas que fazem tai chi. Divers\u00e3o garantida."
        },
        {
            "author_id": "49665659",
            "created_at": "2011-01-16T15:31:35.000Z",
            "id": "26662859404476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha Parque Estadual Restinga de Bertioga, nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica \u2013 VEJA MAIS EM http://www.agua.bio.br/"
        },
        {
            "author_id": "122820193",
            "created_at": "2011-01-16T15:25:29.000Z",
            "id": "26661323370659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque municipal hoje *-*"
        },
        {
            "author_id": "238989877",
            "created_at": "2011-01-16T15:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "238989877",
                        "start": 99,
                        "username": "aguasgandarela"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "133000422",
                        "start": 118,
                        "username": "serragandarela"
                    }
                ]
            },
            "id": "26656280068231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 interessado em entender o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #gandarela? Siga @aguasgandarela ou @serragandarela"
        },
        {
            "author_id": "133928124",
            "created_at": "2011-01-16T15:00:38.000Z",
            "id": "26655069751476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruz Vermelha recebe doa\u00e7\u00f5es na  alameda Ezequiel Dias 427, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, de seg \u00e0 sex das 8h \u00e0s 18h - tel:31 - 3239-4200"
        },
        {
            "author_id": "238989877",
            "created_at": "2011-01-16T14:59:57.000Z",
            "id": "26654895662694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ACESSE E ASSINE!. Abaixo Assinado \" Parque Nacional \u00c1guas da Serra Gandarela\"\nhttp://www.abaixoassinado.org/abaixoassinados/7030"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2011-01-16T14:02:25.000Z",
            "id": "26640418984693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hospital de campanha est\u00e1 sendo montado no Parque Municipal de Itaipava, para atender a todos que tiveram contato com a \u00e1gua e a lama."
        },
        {
            "author_id": "88697836",
            "created_at": "2011-01-16T13:33:32.000Z",
            "id": "26633148523614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que o cajueiro de Pirangi agora \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental? E o inc\u00eandio que houve \u00e9 um SINISTRO? Papo BUFA!"
        },
        {
            "author_id": "46741125",
            "created_at": "2011-01-16T13:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "26627971703898113",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig S\u00f3 para lembrar: em 2009 quando houve o desastre em SC, a ass.legis. aprovou redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. http://bit.ly/fcywD3"
        },
        {
            "author_id": "34321642",
            "created_at": "2011-01-16T13:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "150384618",
                        "start": 58,
                        "username": "silviasaito"
                    }
                ]
            },
            "id": "26626574337970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ @silviasaito http://4sq.com/ia9FiX"
        },
        {
            "author_id": "67705256",
            "created_at": "2011-01-16T12:44:10.000Z",
            "id": "26620726274424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo at\u00e9 o Parque estadual da Cantareira, ver o q t\u00eam de bom l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "21192389",
            "created_at": "2011-01-16T12:13:52.000Z",
            "id": "26613103567306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal dominical... (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 2 others) http://4sq.com/fI4iGm"
        },
        {
            "author_id": "28202694",
            "created_at": "2011-01-16T11:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.180079,
                        -22.962727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "26608371708723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Chacrinha http://4sq.com/id5dQb"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-01-16T10:54:58.000Z",
            "id": "26593244200570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral recebe Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://goo.gl/fb/mmJvX"
        },
        {
            "author_id": "63212089",
            "created_at": "2011-01-16T09:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "101651608",
                        "start": 0,
                        "username": "DebbieSil"
                    }
                ]
            },
            "id": "26565522627760128",
            "in_reply_to_user_id": "101651608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebbieSil eu tb, vou encarar a vista chinesa no parque nacional da tijuca sao mais de 6km de subida"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2011-01-16T08:25:48.000Z",
            "id": "26555707918647297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga | http://bit.ly/gxzBzg"
        },
        {
            "author_id": "174511243",
            "created_at": "2011-01-16T00:56:11.000Z",
            "id": "26442558812983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome bonito da minah \u00e1rea de estudo \u00f3: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \"a definir\"  xp"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-01-16T00:34:38.000Z",
            "id": "26437132440567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar das cr\u00edticas de especialistas e artistas, Prefeitura de BH mantem parque municipal fechado p 60 dias ap\u00f3s acidente c queda de \u00e1rvore."
        },
        {
            "author_id": "56808140",
            "created_at": "2011-01-16T00:27:32.000Z",
            "id": "26435345528659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "combinando de ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-01-15T23:51:48.000Z",
            "id": "26426354928979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ENCONTRO DE F\u00c3S E FCS DE MG N\u00c3O SER\u00c1 MAIS NO PARQUE MUNICIPAL, SER\u00c1 AGORA NA PRA\u00c7A DA LIBERDADE OK? #RT"
        },
        {
            "author_id": "175203663",
            "created_at": "2011-01-15T23:48:37.000Z",
            "id": "26425554190209024",
            "in_reply_to_user_id": "159134878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasacmgLuan_BH \u00d4 trem, falei com um monte de gente aqui j\u00e1. Quase que o povo ia todo pro Parque Municipal! =X HSAIHSAIHSAIHSIAHS"
        },
        {
            "author_id": "59217461",
            "created_at": "2011-01-15T23:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78047222",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelommaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "26422718064758784",
            "in_reply_to_user_id": "78047222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloMMaia Bonito n\u00e9, l\u00e1 \u00e9 um projetode parque nacional (:"
        },
        {
            "author_id": "21128240",
            "created_at": "2011-01-15T22:32:50.000Z",
            "id": "26406480940892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fechado, tomara que pelo menos fa\u00e7am a vistoria corretamente... Lembro das vezes aue fui l\u00e1 em minha inf\u00e2ncia. Saudades..."
        },
        {
            "author_id": "16053311",
            "created_at": "2011-01-15T22:29:01.000Z",
            "id": "26405521632272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock & Roll Star  @ Parque Municipal http://instagr.am/p/BB-gv/"
        },
        {
            "author_id": "126657446",
            "created_at": "2011-01-15T22:17:24.000Z",
            "id": "26402598651166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu estou igual a arvore do Parque Municipal: \"Afim de derrubar algu\u00e9m\". kkkk"
        },
        {
            "author_id": "16451926",
            "created_at": "2011-01-15T21:36:06.000Z",
            "id": "26392204553494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis n\u00e3o foi atingido e esta ajudando as for\u00e7as de auxilio : http://tinyurl.com/48nu24p"
        },
        {
            "author_id": "9779772",
            "created_at": "2011-01-15T21:19:23.000Z",
            "id": "26387998614491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo um v\u00eddeo da chegada a borda do Canyon de Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra Cambar\u00e1 do Sul - RS. Lugar fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "12948462",
            "created_at": "2011-01-15T19:48:30.000Z",
            "id": "26365124159737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/dGvALq"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2011-01-15T19:28:21.000Z",
            "id": "26360056899444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de meses de prepara\u00e7\u00e3o, 13 papagaios-de-peito-roxo foram reintroduzidos em um Parque Nacional Brasileiro! http://fb.me/IO59bTgJ"
        },
        {
            "author_id": "11713982",
            "created_at": "2011-01-15T19:10:17.000Z",
            "id": "26355506259951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irado, o Firefox 4 ser\u00e1 chamado de Tumucumaque, em homenagem ao maior parque nacional do mundo... que fica no Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "27761058",
            "created_at": "2011-01-15T18:49:43.000Z",
            "id": "26350333240287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei Parque Estadual de Vila Velha. Pena que faltou E.L.A. aqui: Educa\u00e7\u00e3o, Lazer e Aventura."
        },
        {
            "author_id": "66097662",
            "created_at": "2011-01-15T18:26:30.000Z",
            "id": "26344490591588353",
            "in_reply_to_user_id": "115153771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JoanaanDraDe Posto da Belotur, no Parque Municipal, Afonso Pena com Bahia"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2011-01-15T18:11:41.000Z",
            "id": "26340760852889601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acompanhe a TV Festa do Figo, com as imagens do parque municipal ao som da R\u00e1dio Festa - http://goo.gl/sYhla"
        },
        {
            "author_id": "82675182",
            "created_at": "2011-01-15T17:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "163131211",
                        "start": 0,
                        "username": "JessiCapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "26333841438281731",
            "in_reply_to_user_id": "177624303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JessiCapital aqui \u00f3 Parque Municipal de Colombo"
        },
        {
            "author_id": "166426873",
            "created_at": "2011-01-15T17:40:41.000Z",
            "id": "26332959451652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na rua da igreja perto d minha casa caiu uma \u00e1rvore ontem, se tivesse um debaixo na hora ele ia triste que nem a senhora do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2011-01-15T17:25:48.000Z",
            "id": "26329212486946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga | http://bit.ly/gxzBzg"
        },
        {
            "author_id": "62548732",
            "created_at": "2011-01-15T16:43:21.000Z",
            "id": "26318529410105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa acelera a\u00e7\u00f5es de cataloga\u00e7\u00e3o e vistoria de \u00e1rvores do Parque Municipal. Uma equipe composta por 25 t\u00e9cnicos."
        },
        {
            "author_id": "147256303",
            "created_at": "2011-01-15T16:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "26318244289708034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 6 others) http://4sq.com/hXq4Ia"
        },
        {
            "author_id": "35833454",
            "created_at": "2011-01-15T15:06:37.000Z",
            "id": "26294186445635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/dUh5fY"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-01-15T15:06:05.000Z",
            "id": "26294051653296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS ( Parque Nacional da Serra da Canastra/Minas Gerais-BRASIL ) http://nblo.gs/d2ivu"
        },
        {
            "author_id": "14521219",
            "created_at": "2011-01-15T15:04:42.000Z",
            "id": "26293706877313024",
            "in_reply_to_user_id": "9097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kazinhalacerda uma greve que est\u00e1 impedindo a saida das pessoas de um parque nacional que tem l\u00e1.. nada sai nem entra.."
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-01-15T15:02:10.000Z",
            "id": "26293067841544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS ( Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses/Maranh\u00e3o-BRASIL ) http://nblo.gs/d2i99"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-01-15T14:53:06.000Z",
            "id": "26290787155189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS ( Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es/Piau\u00ed-BRASIL ) http://nblo.gs/d2heg"
        },
        {
            "author_id": "42453999",
            "created_at": "2011-01-15T14:41:11.000Z",
            "id": "26287788349460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar retido no Parque Nacional Torres del Paine, sul do Chile, \u00e9 tudo de bom. Lindo lugar. #brasileirosretidos"
        },
        {
            "author_id": "126706269",
            "created_at": "2011-01-15T14:18:13.000Z",
            "id": "26282007344447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que legal: A comunidade chinesa em Suzano resolveu comemorar o Ano Novo Chin\u00eas no Parque Municipal em frente \u00e0 minha casa  :)"
        },
        {
            "author_id": "131266373",
            "created_at": "2011-01-15T14:13:34.000Z",
            "id": "26280835816620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daki a pouco, indo para um para\u00edso, conhecido como bica da \"Baixa-grande\", em Boca da Mata/AL. Local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "55622254",
            "created_at": "2011-01-15T14:11:55.000Z",
            "id": "26280423369744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.iflorestsp.br/dfee/p_e_morro.htm Parque estadual do Morro do Diabo, faremos l\u00e1 uma escultura de um Mico Le\u00e3o Preto!!!"
        },
        {
            "author_id": "103464054",
            "created_at": "2011-01-15T13:56:20.000Z",
            "id": "26276502278508545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso abre inscri\u00e7\u00f5es para atividades em 2011: MANAUS - Durante o m\u00eas de janeiro, as pessoas... http://bit.ly/hrheLg"
        },
        {
            "author_id": "17258610",
            "created_at": "2011-01-15T13:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "26275999121416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta [pic]: http://4sq.com/fXohQn"
        },
        {
            "author_id": "48291978",
            "created_at": "2011-01-15T13:44:19.000Z",
            "id": "26273475362557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vara asegura que el Parque Nacional de Monfrag\u00c3\u00bce se ha convertido en la fortaleza de la marca Extremadura http://bit.ly/gPmXoh"
        },
        {
            "author_id": "78611204",
            "created_at": "2011-01-15T13:15:42.000Z",
            "id": "26266275076378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 de janeiro de 2002: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Guir\u00e1, em C\u00e1ceres, no estado de Mato Grosso."
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2011-01-15T13:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "17853751",
                        "start": 110,
                        "username": "g"
                    }
                ]
            },
            "id": "26263198923497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @dminasturismo: Parque Estadual Serra do Cabral recebe Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://migre.me/3DKT8 (Via @g... http://bit.ly/fsJ9Cs"
        },
        {
            "author_id": "19094226",
            "created_at": "2011-01-15T12:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "26262112875585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta http://4sq.com/eaX81P"
        },
        {
            "author_id": "98632996",
            "created_at": "2011-01-15T12:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "26261125297344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furou tem que trocar  @ Parque Estadual de Vila Velha http://instagr.am/p/BBeqq/"
        },
        {
            "author_id": "162023618",
            "created_at": "2011-01-15T12:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "86356656",
                        "start": 79,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "26258019142602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte pode ficar fechado por at\u00e9 tr\u00eas meses!\n(via @RadioBandNewsBH) Porque a PBH n\u00e3o fez o trabalho dela antes?"
        },
        {
            "author_id": "16435840",
            "created_at": "2011-01-15T12:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50728035,
                        -33.94542485
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "26252489426739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hermoso lugar (@ Area Protegida de Cerro verde e islas) http://4sq.com/e8TCUt"
        },
        {
            "author_id": "36480792",
            "created_at": "2011-01-15T11:57:23.000Z",
            "id": "26246566419374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio admite que cupins podem ter infestado outras \u00e1rvores do Parque Municipal. http://ht.ly/3ElDD"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-01-15T11:33:49.000Z",
            "id": "26240633014325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte pode ficar fechado por at\u00e9 tr\u00eas meses!"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-01-15T10:18:43.000Z",
            "id": "26221736567504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a tarefa come\u00e7a na pr\u00f3xima segunda uma vistoria detalhada das \u00e1rvores do Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "53766222",
            "created_at": "2011-01-15T10:10:58.000Z",
            "id": "26219783380795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. : http://wp.me/pvHhi-19d"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2011-01-15T10:06:26.000Z",
            "id": "26218643993923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16K Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Hoje diferente de outros dias, as nascentes com \u00e1gua escura devido aos desmoronamentos."
        },
        {
            "author_id": "114569163",
            "created_at": "2011-01-15T04:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3000337627",
                        "start": 0,
                        "username": "fgiesta"
                    }
                ]
            },
            "id": "26133170210480128",
            "in_reply_to_user_id": "73957664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgiesta \u00e9 noix. to te imaginando fazer isso. se naquele dia do parque nacional tu queria morrer por causa doa mosquitos, imagina nos corpos"
        },
        {
            "author_id": "103464054",
            "created_at": "2011-01-15T04:18:17.000Z",
            "id": "26131028699512834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso abre inscri\u00e7\u00f5es para atividades em Manaus: MANAUS - O Parque Municipal do Idoso est\u00e1 c... http://bit.ly/eqDUO1"
        },
        {
            "author_id": "137554114",
            "created_at": "2011-01-15T02:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "73112288",
                        "start": 0,
                        "username": "GERMANOROMERO"
                    }
                ]
            },
            "id": "26107037330964481",
            "in_reply_to_user_id": "73112288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GERMANOROMERO Em Bras\u00edlia, Roriz pos uma cidade nas nascentes de um Rio que abastece um parque nacional. Aqui o Rio Jaguaribe apenas chora."
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-01-15T02:38:19.000Z",
            "id": "26105869896785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria no Parque Municipal deixa 150 sem o ganha-p\u00e3o http://migre.me/3EXGU"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2011-01-15T02:25:47.000Z",
            "id": "26102718099619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga \u00e9 inaugurado em Bertioga | http://bit.ly/gxzBzg"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2011-01-15T02:10:04.000Z",
            "id": "26098761893675009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai e mata mulher no Parque Municipal de Belo Horizonte http://bit.ly/gZVp6X"
        },
        {
            "author_id": "152441998",
            "created_at": "2011-01-15T01:55:03.000Z",
            "id": "26094982934831105",
            "in_reply_to_user_id": "103474859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Goncaalves_Gu     Ooow mann Lembrei de uma coisa e comecei da risada, se lembra da veis que foi eu vc o gui e gui pro parque municipal [+]"
        },
        {
            "author_id": "185917046",
            "created_at": "2011-01-15T01:37:37.000Z",
            "id": "26090594925281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fecharam o Futurama da Afonso pena ,fecharam a &quot;Janaina&quot; e agora o parque municipal,Bh est\u00e1 ficando cada dia menos nost\u00e1lgica...."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-15T01:01:59.000Z",
            "id": "26081627725631490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "98925438",
            "created_at": "2011-01-14T23:19:08.000Z",
            "id": "26055745208328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2011 http://t.co/eZfeNMo"
        },
        {
            "author_id": "53162066",
            "created_at": "2011-01-14T22:57:43.000Z",
            "id": "26050355959701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazon em Valinhos - 28/01 - 20:30 - Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2011-01-14T22:52:56.000Z",
            "id": "26049151103934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca http://www.sudema.pb.gov.br/galeria_view.php?id=1"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-01-14T22:45:02.000Z",
            "id": "26047162630537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira http://glo.bo/i1gDxx"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-01-14T22:45:01.000Z",
            "id": "26047160801824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira http://glo.bo/i1gDxx"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-01-14T22:45:01.000Z",
            "id": "26047160730521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 ca... http://glo.bo/i1gDxx"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-01-14T22:45:00.000Z",
            "id": "26047157219889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 ca... http://glo.bo/i1gDxx"
        },
        {
            "author_id": "153614989",
            "created_at": "2011-01-14T22:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "93450358",
                        "start": 25,
                        "username": "phreddiec"
                    }
                ]
            },
            "id": "26046954966351872",
            "in_reply_to_user_id": "93450358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, vou me mudar RT @phreddiec Valfenda: http://is.gd/GVA7Wd = Parque Nacional de Aparados da Serra - CE: http://is.gd/h2pvoa"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-01-14T22:43:26.000Z",
            "id": "26046759801200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor idade - Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2011 http://bit.ly/epdUU1 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-01-14T22:40:06.000Z",
            "id": "26045924329398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "am_noticias: Melhor idade - Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2011 http://dlvr.it/DLcWm http://dlvr.it/DLfMf"
        },
        {
            "author_id": "235692862",
            "created_at": "2011-01-14T22:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "61383566",
                        "start": 25,
                        "username": "Luccaoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "26044612778921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha na floresta, eu e @Luccaoo Floresta Nacional dos Palmares http://twitpic.com/3q1at5"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-14T22:28:14.000Z",
            "id": "26042934918909953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira http://ow.ly/1aS6jK"
        },
        {
            "author_id": "25074492",
            "created_at": "2011-01-14T22:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "75834536",
                        "start": 0,
                        "username": "jumutafi"
                    }
                ]
            },
            "id": "26041905489907712",
            "in_reply_to_user_id": "75834536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jumutafi Fica no caminho do Parque Municipal, l\u00e1 pra cima do Luzia de Pinho Melo."
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-01-14T22:19:06.000Z",
            "id": "26040636520005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhor idade - Parque Municipal do Idoso inscreve para atividades em 2011 http://dlvr.it/DLcWm"
        },
        {
            "author_id": "91111277",
            "created_at": "2011-01-14T22:07:32.000Z",
            "id": "26037727879237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 por nada \u00f1, mas um amigo de trabalho disse umas coisas no ar e meia hora depois o prefeito de BH mandou interditar o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "185917046",
            "created_at": "2011-01-14T22:05:02.000Z",
            "id": "26037099077566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fecharam o Futurama da Afonso pena ,fecharam a &quot;Janaina&quot; e agora o parque municipal,Bh est\u00e1 ficando cada dia menos nost\u00e1lgica...."
        },
        {
            "author_id": "18297339",
            "created_at": "2011-01-14T21:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "93450358",
                        "start": 3,
                        "username": "phreddiec"
                    }
                ]
            },
            "id": "26034970287935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @phreddiec: Valfenda: http://is.gd/GVA7Wd = Parque Nacional de Aparados da Serra - SC/RS:  http://is.gd/h2pvoa"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-01-14T21:55:23.000Z",
            "id": "26034670839791617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 c... http://migre.me/3EyAw"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-01-14T21:55:21.000Z",
            "id": "26034659859111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 c... http://migre.me/3EyAj"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-01-14T21:54:54.000Z",
            "id": "26034547627925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois qu... http://glo.bo/i1gDxx #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-01-14T21:54:53.000Z",
            "id": "26034544771604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira http://glo.bo/h5GdHe"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-01-14T21:54:53.000Z",
            "id": "26034544368943105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 ca... http://glo.bo/ht98k0"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-01-14T21:50:30.000Z",
            "id": "26033439522164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 ca... http://glo.bo/i1gDxx"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-01-14T21:50:30.000Z",
            "id": "26033439387951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 ca... http://glo.bo/gMjPGO"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-01-14T21:50:30.000Z",
            "id": "26033438385504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira http://glo.bo/e5njwH"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-01-14T21:50:30.000Z",
            "id": "26033438335176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jatob\u00e1 ca... http://glo.bo/e5njwH"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-01-14T21:50:29.000Z",
            "id": "26033437924139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, em BH, passa o primeiro dia fechado nesta sexta-feira: Decis\u00e3o foi tomada depois que jat... http://tinyurl.com/4tn8p43"
        },
        {
            "author_id": "53046634",
            "created_at": "2011-01-14T21:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 0,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "26030770871083008",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pbhonline V\u00e3o esperar algu\u00e9m  morrer igual no Parque Municipal que agora est\u00e1 fechado?"
        },
        {
            "author_id": "93450358",
            "created_at": "2011-01-14T21:38:06.000Z",
            "id": "26030319228420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valfenda: http://is.gd/GVA7Wd = Parque Nacional de Aparados da Serra - CE:  http://is.gd/h2pvoa"
        },
        {
            "author_id": "93450358",
            "created_at": "2011-01-14T21:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22046543",
                        "start": 0,
                        "username": "LipeML"
                    }
                ]
            },
            "id": "26029636454453248",
            "in_reply_to_user_id": "22046543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LipeML Parque Nacional de Aparados da Serra. \u00c9 acho que voc\u00ea t\u00e1 certo. Mas como apelo marketeiro serve dizer que \u00e9 Fortaleza :P"
        },
        {
            "author_id": "56208395",
            "created_at": "2011-01-14T21:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "126072807",
                        "start": 0,
                        "username": "babiesgabrielle"
                    }
                ]
            },
            "id": "26026047824728064",
            "in_reply_to_user_id": "126072807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babiesgabrielle e no parque municipal!!!!!!!!!!! drrrrrrrrr"
        },
        {
            "author_id": "78707878",
            "created_at": "2011-01-14T21:14:58.000Z",
            "id": "26024499354804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oo a mulherzinha q morreu com a queda da arvore  la no parque nacional  morava aki no meu predio *___*"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-01-14T21:06:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "26022453562048514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#binks moro perto do parque nacional de #brasilia quando \u00f1 ta na seca aki em bom o ruim e quando o parque pegar fogo kkkk pensa :x"
        },
        {
            "author_id": "33973437",
            "created_at": "2011-01-14T20:55:04.000Z",
            "id": "26019489631961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo fazer doa\u00e7\u00f5es aos nossos irm\u00e3os desabrigados das chuvas na CRUZ VERMELHA DE BH NA ALAMEDA EZEQUIEL DIAS ATR\u00c1S DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-01-14T20:48:27.000Z",
            "id": "26017824979820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis est\u00e1 fechado, por\u00e9m nada sofreu. Leia mais: http://wp.me/p1cJZ4-5N"
        },
        {
            "author_id": "33741220",
            "created_at": "2011-01-14T20:34:38.000Z",
            "id": "26014348463833089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 muita cagada n\u00e9 ?? uma \u00e1rvore de 30 METROS CAIU em cima de uma mulher e ela morreu (fato) , agora fecharam o parque municipal \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-01-14T20:02:43.000Z",
            "id": "26006315809640449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Cardoso, um dos poucos lugares em que a Mata Atl\u00e2ntica permanece intocada: O Parque E... http://bit.ly/hrHUjO"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-01-14T20:02:43.000Z",
            "id": "26006315771895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Parque Estadual da Ilha do Cardoso, um dos poucos lugares em que a Mata Atl\u00e2ntica permanece intocada: ... http://bit.ly/hrHUjO"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-14T20:02:43.000Z",
            "id": "26006314563932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Cardoso, um dos poucos lugares em que a Mata Atl\u00e2ntica permanece intocada: O Parque E... http://bit.ly/hrHUjO"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-14T20:02:36.000Z",
            "id": "26006286059446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-01-14T19:59:24.000Z",
            "id": "26005482137190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso abre inscri\u00e7\u00f5es para atividades em 2011 http://glo.bo/fbqWtV"
        },
        {
            "author_id": "40716795",
            "created_at": "2011-01-14T19:58:25.000Z",
            "id": "26005235189161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore de grande porte cai e mata mulher no Parque Municipal de BH http://glo.bo/dXw3T5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "27854014",
            "created_at": "2011-01-14T19:48:31.000Z",
            "id": "26002740958203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral recebe Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas: A comunidade de Buen\u00f3polis, na regi\u00e3o Central d... http://bit.ly/hk4wu1"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-14T19:47:59.000Z",
            "id": "26002606392352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Cardoso, um dos poucos lugares em que a Mata Atl\u00e2ntica permanece intocada:  http://bit.ly/hFRbOp"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-01-14T19:44:14.000Z",
            "id": "26001665123426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PE Cachoeira da Fuma\u00e7a - Conhe\u00e7a! http://gazetaonline.globo.com/_conteudo/2011/01/745862-conheca o parque estadual da fumaca em alegre.html"
        },
        {
            "author_id": "62373613",
            "created_at": "2011-01-14T19:17:55.000Z",
            "id": "25995039981178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui fazer trilha no parque estadual daqui de ilha bela. foi muito bom ir em todas as cachoeiras o tempo esta otimo"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2011-01-14T19:07:52.000Z",
            "id": "25992512053190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOCAL: PBH fecha Parque Municipal por tempo indeterminado http://bit.ly/fugsE8 #portalg37"
        },
        {
            "author_id": "237110068",
            "created_at": "2011-01-14T19:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "75075950",
                        "start": 3,
                        "username": "twittecologico"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "15907720",
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25991839433621504",
            "in_reply_to_user_id": "75075950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @twittecologico: Petrobras e SMA firmam acordo para conservar o Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/O9MAsA8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2011-01-14T18:58:20.000Z",
            "id": "25990115113312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica. bit.ly/i2lbFV. Essa prote\u00e7\u00e3o formar\u00e1 um novo \u201ccorredor... http://fb.me/A3Ir8whI"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-01-14T18:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25986941623209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrobras e SMA firmam acordo para conservar o Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/O9MAsA8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "197224288",
            "created_at": "2011-01-14T18:42:02.000Z",
            "id": "25986012559704064",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 Sabe o maior castigo para o pepilo fazer ele dar algumas voltas no parque municipal com pe de mesa e o rogeriominhocao"
        },
        {
            "author_id": "140986038",
            "created_at": "2011-01-14T18:32:27.000Z",
            "id": "25983599199125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fecharam o Futurama da Afonso pena ,fecharam a \"Janaina\" e agora o parque municipal,Bh est\u00e1 ficando cada dia menos nost\u00e1lgica...."
        },
        {
            "author_id": "22419176",
            "created_at": "2011-01-14T18:20:22.000Z",
            "id": "25980556894281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento estou em Alto Para\u00edso/ GO. Expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e cercanias. J\u00e1 fui p/ S\u00e3o Jorge e Cavalcante."
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2011-01-14T18:06:18.000Z",
            "id": "25977019141464065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas orientadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG\nhttp://www.ufmg.br/online/arquivos/017883.shtml"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-14T18:03:20.000Z",
            "id": "25976271691321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "58273219",
            "created_at": "2011-01-14T17:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55652299",
                        "start": 0,
                        "username": "amandaccoimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "25973550200397824",
            "in_reply_to_user_id": "55652299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amandaccoimbra Para as v\u00edtimas daqui, \u00e9 na Cruz Vermelha. Alameda Ezequiel Dias, 427, perto do Parque Municipal - 3239-4200"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-01-14T17:44:35.000Z",
            "id": "25971554890285059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras e SMA firmam acordo para conservar o Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "132967976",
            "created_at": "2011-01-14T17:27:27.000Z",
            "id": "25967241753264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores podres do Parque Municipal, que est\u00e1 impedindo o encontro de fc, morram! kkk  LSQuimicaDoAmor OrgulhoLS\u2665"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-01-14T17:25:58.000Z",
            "id": "25966867143200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas http://tinyurl.com/4ansduk"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-01-14T17:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91865490",
                        "start": 0,
                        "username": "lorena_borgesLS"
                    }
                ]
            },
            "id": "25964856641327104",
            "in_reply_to_user_id": "91865490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorena_borgesLS AAAAANW s2 SERIO QUE O PARQUE MUNICIPAL T\u00c1 FECHADO ? ;O"
        },
        {
            "author_id": "194639944",
            "created_at": "2011-01-14T17:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "139592572",
                        "start": 0,
                        "username": "rafisbrodi"
                    }
                ]
            },
            "id": "25963677270151168",
            "in_reply_to_user_id": "139592572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafisbrodi pq eu preciso pegar o onibus pra ir no parque municipal de baruebas,mais nao sei o nome do bairro.."
        },
        {
            "author_id": "56160703",
            "created_at": "2011-01-14T17:10:48.000Z",
            "id": "25963050112647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3ia la http://www.itatiaia.com.br/site/noticias/noticia/2652 O Parque Municipal fechado =O"
        },
        {
            "author_id": "50713988",
            "created_at": "2011-01-14T17:09:05.000Z",
            "id": "25962620724969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ficar\u00e1 fechado por tempo indeterminado http://migre.me/3E66x."
        },
        {
            "author_id": "52437695",
            "created_at": "2011-01-14T16:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128563341",
                        "start": 1,
                        "username": "SPMEUPAIS"
                    }
                ]
            },
            "id": "25959108318334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@SPMEUPAIS: Portal do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo - Conv\u00eanio garante R$ 25 mi ao Parque Estadual da Serra do Mar http://bit.ly/ePe48V\u201d"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2011-01-14T16:49:13.000Z",
            "id": "25957620489654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo - Conv\u00eanio garante R$ 25 mi ao Parque Estadual da Serra do Mar http://bit.ly/ePe48V"
        },
        {
            "author_id": "134885090",
            "created_at": "2011-01-14T16:30:38.000Z",
            "id": "25952942599184384",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ PREFEITO NAO ESQUE\u00c7A DA REVITALIZACAO DO PARQUE MUNICIPAL DO MENDANHA. NAO TEMOS ESSE TIPO DE AREA NA ZONA OESTE"
        },
        {
            "author_id": "173623127",
            "created_at": "2011-01-14T16:20:52.000Z",
            "id": "25950484309217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/fPTDZZ #G1"
        },
        {
            "author_id": "158783849",
            "created_at": "2011-01-14T16:18:22.000Z",
            "id": "25949856954589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal por tempo indeterminado. \u00c1rvores ser\u00e3o catalogadas para evitar acidentes. Antes tarde do que nunca!"
        },
        {
            "author_id": "90903973",
            "created_at": "2011-01-14T16:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "142669551",
                        "start": 21,
                        "username": "leandrojsiqueir"
                    }
                ]
            },
            "id": "25948439279837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do meu amigo @leandrojsiqueir sobre fechamento d Parque Municipal de BH depois d queda d \u00e1rvore q matou mulher http://migre.me/3E0F4"
        },
        {
            "author_id": "36202693",
            "created_at": "2011-01-14T16:01:26.000Z",
            "id": "25945596313477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj \u00e9 dia de ir na Cruz Vermelha ajudar da maneira q podemos. Alameda Ezequiel Dias, 427, atr\u00e1s do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "111388719",
            "created_at": "2011-01-14T15:56:38.000Z",
            "id": "25944385489215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH fechado..fico at\u00e9 c medo de nao reabrir e Lacerdinha resolver que \u00e9 um local perigoso e coloc\u00e1-lo \u00e0 venda...loucura"
        },
        {
            "author_id": "63508291",
            "created_at": "2011-01-14T15:54:27.000Z",
            "id": "25943836278657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "endere\u00e7o da #cruzvermelha em bh:  Alameda Ezequiel Dias, 427- Centro, perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "25461672",
            "created_at": "2011-01-14T15:54:19.000Z",
            "id": "25943804628434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois que a \u00e1rvore caiu na cabe\u00e7a da mulher l\u00e1, o prefeito fecha o parque municipal de BH. Agora que morreu n\u00e9, tomaram atitude,"
        },
        {
            "author_id": "64190016",
            "created_at": "2011-01-14T15:53:53.000Z",
            "id": "25943694058201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhaaaa.. interditaram o Parque Municipal, eitaaa... tb \u00e1rvore caindo e matando gente l\u00e1, n\u00e3o pode."
        },
        {
            "author_id": "223596388",
            "created_at": "2011-01-14T15:51:28.000Z",
            "id": "25943084718100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sei q as #chuvasrj est\u00e3o quebrando tudo, mas aqui em MG a coisa n\u00e3o ta muito melhor n\u00e3o, at\u00e9 as arvores do parque municipal cairam. O.O"
        },
        {
            "author_id": "236374882",
            "created_at": "2011-01-14T15:41:33.000Z",
            "id": "25940589040107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o da cancha de la\u00e7o do Parque Municipal de Rodeio, junto ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es, deve ser conclu\u00edda nos pr\u00f3ximos dias."
        },
        {
            "author_id": "83492112",
            "created_at": "2011-01-14T15:41:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "026307d4228a2fea"
            },
            "id": "25940456697233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adorei a mafia do parque municipal ASSUHAUSAOKPS asho t\u00e3o trash. unica vez foi com o #pellegatti --' eu prefiro l\u00e1 doque fazer ne rua n\u00e9r?;D"
        },
        {
            "author_id": "218093153",
            "created_at": "2011-01-14T15:32:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "25938280583266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prefeito Marcio Lacerda de BH fecha o parque municipal. ser\u00e1 que \u00e9 a melhor maneira?"
        },
        {
            "author_id": "49970158",
            "created_at": "2011-01-14T15:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "66807445",
                        "start": 92,
                        "username": "edhorizonte"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1344587828924178434",
                        "start": 105,
                        "username": "jlgoldfarb"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "77274850",
                        "start": 130,
                        "username": "Poeta_ManoeldB"
                    }
                ]
            },
            "id": "25937363662282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica ~&gt; http://bit.ly/hYYbcl &lt;~ (via @edhorizonte @jlgoldfarb) &gt; pCult_ @Poeta_ManoeldB"
        },
        {
            "author_id": "141007216",
            "created_at": "2011-01-14T15:25:32.000Z",
            "id": "25936558632734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interditou o parque municipal. Num seria conveniente interditar toda cidade? H\u00e1 milhares de \u00e1rvores condenadas! Cad\u00ea o Agr\u00f4nomo?"
        },
        {
            "author_id": "88483635",
            "created_at": "2011-01-14T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "66807445",
                        "start": 82,
                        "username": "edhorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "25936123859566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica   http://bit.ly/hYYbcl  via @edhorizonte"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2011-01-14T15:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "66807445",
                        "start": 82,
                        "username": "edhorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "25936117438091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertioga abriga nova \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica   http://bit.ly/hYYbcl  via @edhorizonte"
        },
        {
            "author_id": "236092953",
            "created_at": "2011-01-14T15:06:21.000Z",
            "id": "25931733228593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de BH est\u00e1 fechado: risco de queda de \u00e1rvores. E tem qm ache ruim. 1 morte j\u00e1 aconteceu."
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-01-14T15:05:26.000Z",
            "id": "25931500314697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos Um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica ? o Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Iv... http://migre.me/3DTJr #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "150717140",
            "created_at": "2011-01-14T15:01:30.000Z",
            "id": "25930512807755777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa de interditar o parque municipal foi boa mesmo. A popula\u00e7\u00e3o merece um parque mais bem cuidado e funcional a ela."
        },
        {
            "author_id": "71940616",
            "created_at": "2011-01-14T14:59:20.000Z",
            "id": "25929968596815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jatob\u00e1 d 30mts caiu e matou uma senhora no parque municipal aqui d BH.E o povo t\u00e1 indo reclamar pq fecharam o parque! D\u00e1 pra entender?"
        },
        {
            "author_id": "71286298",
            "created_at": "2011-01-14T14:58:20.000Z",
            "id": "25929714094837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo o Parque Municipal de BH ficar fechado por aproximadamente 3 meses! Uma das poucas op\u00e7\u00f5es de lazer gratuitas da cidade!"
        },
        {
            "author_id": "49532629",
            "created_at": "2011-01-14T14:57:04.000Z",
            "id": "25929398054035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal vai ficar fechado por tem indeterminado. '-'"
        },
        {
            "author_id": "132967976",
            "created_at": "2011-01-14T14:56:58.000Z",
            "id": "25929371541839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro de f\u00e3 clube de bh vai ter que ser em outro lugar, o parque municipal vai ficar fechado por um bom tempo :S"
        },
        {
            "author_id": "55245768",
            "created_at": "2011-01-14T14:55:15.000Z",
            "id": "25928937301348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E preciso morrer uma pessoa para verificar a situacao das arvores no parque municipal... #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "65398946",
            "created_at": "2011-01-14T14:52:33.000Z",
            "id": "25928259891892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma arvore caiu em cima de uma mulher no parque municipal. Quanto azar."
        },
        {
            "author_id": "65135806",
            "created_at": "2011-01-14T14:52:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "25928223317565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal fechou ?? que isso ein, medo de outra arvore cair e matar outra pessoa ?"
        },
        {
            "author_id": "27910450",
            "created_at": "2011-01-14T14:37:13.000Z",
            "id": "25924401367089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yo e os peixinho! (Parque Municipal Marinho do Recife de Fora - Bahia) http://twitpic.com/3pxly6"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-01-14T14:36:41.000Z",
            "id": "25924267262611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado  http://migre.me/3DQK9"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-14T14:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78121501",
                        "start": 3,
                        "username": "itecursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "25922719459581954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @itecursos: Parque Estadual Serra do Cabral recebe Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://migre.me/3DKT8"
        },
        {
            "author_id": "144601597",
            "created_at": "2011-01-14T14:22:42.000Z",
            "id": "25920747557883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu vai pro parque municipal e uma arvore cai em cima de ti e te mata. Viver \u00e9 um perigo."
        },
        {
            "author_id": "113962569",
            "created_at": "2011-01-14T14:21:12.000Z",
            "id": "25920370062139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal fechou k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k k K K K K K K K K K K K K K  fu amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "28515542",
            "created_at": "2011-01-14T14:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47419163",
                        "start": 0,
                        "username": "marcoaurelioBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "25919449110413312",
            "in_reply_to_user_id": "47419163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoaurelioBH E da-lhe MaurO Tramonte que fez fechar o parque Municipal! 3eleeocara"
        },
        {
            "author_id": "78024716",
            "created_at": "2011-01-14T14:13:47.000Z",
            "id": "25918504871927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa eu ouvi pra mim... ao vivo no Parque Municipal de BH tocado pelo mestre Ricardo Silveira!  http://bit.ly/ib1ovp"
        },
        {
            "author_id": "67725704",
            "created_at": "2011-01-14T13:56:00.000Z",
            "id": "25914027498541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acidente, Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado"
        },
        {
            "author_id": "169252179",
            "created_at": "2011-01-14T13:55:37.000Z",
            "id": "25913933592264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Parque Estadual da Serra do Mar vai receber R$ 25 milh\u00f5es de Conv\u00eanio http://tinyurl.com/6downff"
        },
        {
            "author_id": "85304524",
            "created_at": "2011-01-14T13:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "86356656",
                        "start": 16,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "25913422298218496",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechado porque? @RadioBandNewsBH O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti, no centro da capital mineira, \u00e9 fechado por tempo indeterminado."
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-01-14T13:53:23.000Z",
            "id": "25913371324850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal  ap\u00f3s acidente em Minas Gerais: Mulher foi morta por uma \u00e1rvore, que cai... http://tinyurl.com/4l7vg98"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-01-14T13:50:21.000Z",
            "id": "25912605696598016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti, no centro da capital mineira, \u00e9 fechado por tempo indeterminado."
        },
        {
            "author_id": "25130538",
            "created_at": "2011-01-14T13:47:19.000Z",
            "id": "25911844493328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pedras que se movem: Este \u00e9 um fen\u00f4meno acontece no Parque Nacional do Vale da Morte (Death Valley) do Estado... http://bit.ly/eLvmMR"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-01-14T13:46:42.000Z",
            "id": "25911689727713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal ap\u00f3s acidente em Minas Gerais http://r7.com/YOCh"
        },
        {
            "author_id": "36480792",
            "created_at": "2011-01-14T13:45:02.000Z",
            "id": "25911269655584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s morte, prefeito decide interditar Parque Municipal http://ht.ly/3DJUK"
        },
        {
            "author_id": "78121501",
            "created_at": "2011-01-14T13:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "36457965",
                        "start": 90,
                        "username": "governomg"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "62891396",
                        "start": 105,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "25909946835017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral recebe Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://migre.me/3DKT8  RT @governomg  RT @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-01-14T13:34:18.000Z",
            "id": "25908569035505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral recebe Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://migre.me/3DKT8"
        },
        {
            "author_id": "66894983",
            "created_at": "2011-01-14T13:32:11.000Z",
            "id": "25908035486482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ixi, parque municipal fechou, os maconheiros fikaram sem pra\u00e7a. #opsCOntei rs"
        },
        {
            "author_id": "80575837",
            "created_at": "2011-01-14T13:28:12.000Z",
            "id": "25907033077190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://verd.in/zel - Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas.. #tenso"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2011-01-14T13:18:00.000Z",
            "id": "25904467157196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral recebe 1a Etapa da Sala de Exposi\u00e7\u00f5es Arqueol\u00f3gicas http://bit.ly/h6Zli2"
        },
        {
            "author_id": "27962628",
            "created_at": "2011-01-14T13:05:21.000Z",
            "id": "25901283554631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a interdi\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, outros lugares para correr ou  andar ter\u00e3o que ser descobertos na \u00e1rea central de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-01-14T13:01:16.000Z",
            "id": "25900252649234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas http://bit.ly/faAZm6"
        },
        {
            "author_id": "133070356",
            "created_at": "2011-01-14T13:00:34.000Z",
            "id": "25900078178762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto p/ o Parque Municipal: asfalta tudo e faz um estacionamento. BH t\u00e1 precisando!"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2011-01-14T12:58:11.000Z",
            "id": "25899479668363265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s morte, prefeito decide interditar Parque Municipal de Belo Horizonte http://migre.me/3DGgj"
        },
        {
            "author_id": "115513986",
            "created_at": "2011-01-14T12:53:12.000Z",
            "id": "25898225810538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH interdita o Parque Municipal, por tempo indeterminado, por causa das \u00e1rvores com fungos e cupins."
        },
        {
            "author_id": "56285729",
            "created_at": "2011-01-14T12:50:02.000Z",
            "id": "25897425394733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem noticias sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis... sabem se sobrou alguma coisa de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "56285729",
            "created_at": "2011-01-14T12:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "25896656729804802",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ voc\u00eas tem noticias sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis... sabem se sobrou alguma coisa de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-01-14T12:37:12.000Z",
            "id": "25894199832346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acritica: Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas: http://bit.ly/fihm1i http://dlvr.it/DK43k"
        },
        {
            "author_id": "42657949",
            "created_at": "2011-01-14T12:28:32.000Z",
            "id": "25892015027781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio mesmo que fecharam o Parque MUnicipal?"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-14T12:24:16.000Z",
            "id": "25890944012255234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/gfTofp"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-01-14T12:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155691003",
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "142420817",
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "25890777259319296",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas: AECapital mineira ... http://bit.ly/gkpFsV @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-01-14T12:23:35.000Z",
            "id": "25890772851101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas: AECapital mineira enfrenta um per\u00edodo ... http://bit.ly/gkpFsV"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-14T12:23:34.000Z",
            "id": "25890765058080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas: AECapital mineira enfrenta u... http://bit.ly/gkpFsV"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-01-14T12:23:34.000Z",
            "id": "25890764911284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas: AECapital mineira enfrenta um per\u00edodo com alt... http://bit.ly/gkpFsV"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-01-14T12:23:33.000Z",
            "id": "25890763879485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas: AECapital mineira enfrenta um per\u00edodo com alt... http://bit.ly/gkpFsV"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-01-14T12:22:22.000Z",
            "id": "25890465685446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas http://bit.ly/icxSRP"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-01-14T12:20:09.000Z",
            "id": "25889908623151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas: http://bit.ly/fihm1i"
        },
        {
            "author_id": "224191420",
            "created_at": "2011-01-14T12:17:42.000Z",
            "id": "25889292039495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coelho Jet Lee \u00e9 o mascote do \u201cAno-Novo Chin\u00eas\u201d de Suzano, que acontece nos dias 11, 12 e 13 de fevereiro, no Parque Municipal \"Max Feffer\""
        },
        {
            "author_id": "19917389",
            "created_at": "2011-01-14T12:17:26.000Z",
            "id": "25889222976086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH interditado por causa da chuva?! Estudei por 7 anos l\u00e1 e isso nunca havia acontecido."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:21.000Z",
            "id": "25888698901991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pinchas - mascote da \u00c1rea Protegida - apresenta as Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos\u2026 http://goo.gl/fb/MwSC8"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:20.000Z",
            "id": "25888696544796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pinchas - mascote da \u00c1rea Protegida - apresenta as Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos\u2026 http://goo.gl/fb/XbJdk"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:20.000Z",
            "id": "25888694284062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pinchas - mascote da \u00c1rea Protegida - apresenta as Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos\u2026 http://goo.gl/fb/YsnWK"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2011-01-14T12:15:10.000Z",
            "id": "25888653137940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual orienta sobre visitas no per\u00edodo de chuvas http://tvclaret.com/26361"
        },
        {
            "author_id": "14891508",
            "created_at": "2011-01-14T12:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21098936",
                        "start": 3,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "25886993888051201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventuras: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://bit.ly/g7kUf1"
        },
        {
            "author_id": "46245009",
            "created_at": "2011-01-14T12:08:22.000Z",
            "id": "25886943678042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas - Brasil - iG http://t.co/vCStxSq Em BH a chuva j\u00e1 causa..."
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2011-01-14T12:06:33.000Z",
            "id": "25886485601325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vez em quando desce uma cabe\u00e7a d\u00e1gua dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os onde nunca foi desmatado e mata turistas... Explica."
        },
        {
            "author_id": "55350966",
            "created_at": "2011-01-14T12:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "8110402",
                        "start": 3,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "25885973619408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ultimosegundo: Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em Belo Horizonte, em Minas Gerais http://bit.ly/e4cHnm"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2011-01-14T12:03:56.000Z",
            "id": "25885826084769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura fecha Parque Municipal devido a chuvas em BH, em Minas http://bit.ly/e4cHnm"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-01-14T11:53:46.000Z",
            "id": "25883266074550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal BH \u00e9 interditado por tempo indeterminado, ap\u00f3s a morte de uma mulher provocada pela queda de uma \u00e1rvore de 30m de altura."
        },
        {
            "author_id": "54735201",
            "created_at": "2011-01-14T11:51:50.000Z",
            "id": "25882781405937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhora morre ao ser atingida por jacarand\u00e1 de 30mts e parque municipal de BH \u00e9 interditado! #bemnasferiasescolares"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2011-01-14T11:50:05.000Z",
            "id": "25882342249734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH fecha Parque Municipal devido a chuvas http://ow.cx/abVK8"
        },
        {
            "author_id": "224235862",
            "created_at": "2011-01-14T11:45:48.000Z",
            "id": "25881260815552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cruz Vermelha arrecada doa\u00e7\u00f5es para v\u00edtimas do Rio. Local de entrega:Av. Alameda Ezequiel Dias,n\u00ba 427 -Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal)\"BH"
        },
        {
            "author_id": "51617046",
            "created_at": "2011-01-14T11:38:58.000Z",
            "id": "25879541121556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte decidiu fechar o Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Gianetti  por tempo indeterminado. http://bit.ly/hksivF"
        },
        {
            "author_id": "132645888",
            "created_at": "2011-01-14T11:36:29.000Z",
            "id": "25878920024821761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 que \u00e9 parque em sampa! (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/dNh2eF"
        },
        {
            "author_id": "195059781",
            "created_at": "2011-01-14T11:34:59.000Z",
            "id": "25878540511608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 fechado por tempo indeterminado, para a realiza\u00e7\u00e3o de vistoria nas \u00e1rvores do local. http://migre.me/3DyEv"
        },
        {
            "author_id": "145351677",
            "created_at": "2011-01-14T11:29:29.000Z",
            "id": "25877156370321409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado"
        },
        {
            "author_id": "56435218",
            "created_at": "2011-01-14T11:23:33.000Z",
            "id": "25875661075775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje o Parque Municipal ficar\u00e1 fechado por tempo indeterminado."
        },
        {
            "author_id": "138891143",
            "created_at": "2011-01-14T11:18:32.000Z",
            "id": "25874401949917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de BH e a chuva do Rio \u00e9 que s\u00e3o culpados...dureza"
        },
        {
            "author_id": "67910554",
            "created_at": "2011-01-14T11:10:27.000Z",
            "id": "25872366798118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s morte de uma mulher ao ser atingida por queda de  \u00e1rvore, na \u00faltima quarta,  a PBH fecha o parque municipal por tempo indeterminado!!!"
        },
        {
            "author_id": "58536717",
            "created_at": "2011-01-14T11:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "55936283",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbienteEnergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "25871542126649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AmbienteEnergia: Meio ambiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em S\u00e3o Paulo http://bit.ly/heblnl"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-01-14T11:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "55936283",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbienteEnergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "25870321953275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AmbienteEnergia: Meio ambiente: criada mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em S\u00e3o Paulo http://bit.ly/heblnl"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-01-14T10:52:19.000Z",
            "id": "25867800950083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque Zoobot\u00e2nico de Marapendi, entre a Barra e o Recreio, poder\u00e1 se tornar patrim\u00f4nio natural do Rio"
        },
        {
            "author_id": "47419163",
            "created_at": "2011-01-14T10:44:41.000Z",
            "id": "25865880504111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/fPTDZZ #G1"
        },
        {
            "author_id": "170025464",
            "created_at": "2011-01-14T10:36:04.000Z",
            "id": "25863712644538369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 fechado para vistoriar \u00e1rvores, pois uma delas caiu e matou a mulher. Por que n\u00e3o fazem vistoria nas outras da cidade?"
        },
        {
            "author_id": "184844802",
            "created_at": "2011-01-14T10:28:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "25861821369946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado http://goo.gl/7rQ5r"
        },
        {
            "author_id": "17683952",
            "created_at": "2011-01-14T10:26:05.000Z",
            "id": "25861200319356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 fechado por tempo indeterminado. A interdi\u00e7\u00e3o foi feita em fun\u00e7\u00e3o de vistoria nas \u00e1rvores do local. #ExtraNews"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2011-01-14T10:24:20.000Z",
            "id": "25860761645490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH fecha o parque municipal ap\u00f3s queda de \u00e1rvore que matou mulher http://migre.me/3Dt3i"
        },
        {
            "author_id": "72181370",
            "created_at": "2011-01-14T10:23:06.000Z",
            "id": "25860448934957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de vistoriar \u00e1rvores, a prefeitura decidiu fechar o Parque Municipal por tempo indeterminado. http://migre.me/3DsQO"
        },
        {
            "author_id": "104451894",
            "created_at": "2011-01-14T09:51:56.000Z",
            "id": "25852605502595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acidente, Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado http://www.otempo.com.br/noticias/ultimas/?IdNoticia=107478"
        },
        {
            "author_id": "60732316",
            "created_at": "2011-01-14T08:26:28.000Z",
            "id": "25831098256728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fecharam o Parque Municipal. O bi\u00f3logo que entrevistamos ontem ao vivo para a TV Brasil condenou v\u00e1rias \u00e1rvores s\u00f3 de olhar."
        },
        {
            "author_id": "220025752",
            "created_at": "2011-01-14T04:41:57.000Z",
            "id": "25774596712038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional em USHUAIA, um dos lugares mais lindo da viagem http://twitpic.com/3ptqqb"
        },
        {
            "author_id": "38096334",
            "created_at": "2011-01-14T03:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "127995470",
                        "start": 3,
                        "username": "narlysimoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "25756049717862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @narlysimoes: Doa\u00e7\u00f5es p o Rj na Cruz Vermelha em BH - Alameda Ezequiel Dias, atras do Parque Municipal.Hora de ajudar mo\u00e7ada!"
        },
        {
            "author_id": "80918071",
            "created_at": "2011-01-14T03:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33371519",
                        "start": 0,
                        "username": "JakelineMagna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "25754246674653184",
            "in_reply_to_user_id": "33371519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jakelinemagna Tem uma regi\u00e3o de morros no cidade do Rio chamada de \"Serra da Carioca\". \u00c9 onde fica o Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "139756105",
            "created_at": "2011-01-14T03:03:30.000Z",
            "id": "25749822220800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://goo.gl/fb/QcCeD"
        },
        {
            "author_id": "102811117",
            "created_at": "2011-01-14T02:47:21.000Z",
            "id": "25745756484800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai quer soutar minha tartaruga la no parque municipal!  #cry"
        },
        {
            "author_id": "43983334",
            "created_at": "2011-01-14T02:40:26.000Z",
            "id": "25744018147119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal interditado. (pelo menos uma atitude foi tomada)"
        },
        {
            "author_id": "174368336",
            "created_at": "2011-01-14T02:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "130906381",
                        "start": 0,
                        "username": "KellyValhinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "25741807715360768",
            "in_reply_to_user_id": "130906381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KellyValhinhos fooi no parque nacional e ficou tirando foto de um neguinho gordo la , kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "127995470",
            "created_at": "2011-01-14T02:13:09.000Z",
            "id": "25737151681400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora falando s\u00e9rio - Doa\u00e7\u00f5es p o Rj na Cruz Vermelha em BH - Alameda Ezequiel Dias, atras do Parque Municipal.Hora de ajudar mo\u00e7ada!"
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-01-14T02:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "64577829",
                        "start": 0,
                        "username": "Majoyslei"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 14,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25736462423031809",
            "in_reply_to_user_id": "64577829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Majoyslei RT @OTEMPOonline: Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2011-01-14T01:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1084852231738966016",
                        "start": 26,
                        "username": "BacelarDiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "25732363891777537",
            "in_reply_to_user_id": "39277508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o motivo Ricardo? RT @bacelardiniz Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado"
        },
        {
            "author_id": "39277508",
            "created_at": "2011-01-14T01:42:51.000Z",
            "id": "25729526625468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado"
        },
        {
            "author_id": "68217520",
            "created_at": "2011-01-14T01:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "37456819",
                        "start": 3,
                        "username": "guhgc"
                    }
                ]
            },
            "id": "25727554459533312",
            "in_reply_to_user_id": "37456819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guhgc Ent\u00e3o quer dizer que qquer pessoa que passava pelo Parque Municipal corria risco de morrer. A Prefeitura sabia e s\u00f3 fechou agora?"
        },
        {
            "author_id": "15863557",
            "created_at": "2011-01-14T01:15:00.000Z",
            "id": "25722516458700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=( RT @guiabhcom: Parque municipal do centro de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado ap\u00f3s acidente fatal - http://bit.ly/hgTEQS"
        },
        {
            "author_id": "44365353",
            "created_at": "2011-01-14T01:13:17.000Z",
            "id": "25722084919353345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mulher aqui em BH morreu enquanto fazia caminhada no Parque Municipal. Se ela fosse ociosa como eu, estaria gorda, por\u00e9m viva. APRENDE!"
        },
        {
            "author_id": "217617520",
            "created_at": "2011-01-14T01:02:33.000Z",
            "id": "25719384743874560",
            "in_reply_to_user_id": "170012602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KOBAYASHINHAS aah sim sim amr.. o encontro q seria amanha foi cancelado pq o Parque Municipal foi fechado hje, pela prefeitura =/"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-14T01:01:58.000Z",
            "id": "25719237532196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "53046634",
            "created_at": "2011-01-14T00:53:44.000Z",
            "id": "25717165776699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Cruzvermelha fica na Alameda Ezequiel Dias 427,Centro.Prox.ao Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-01-14T00:50:06.000Z",
            "id": "25716250055282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatalidade: \"Jatob\u00e1\" de 30 metros cai sobre mulher no Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "232675873",
            "created_at": "2011-01-14T00:29:50.000Z",
            "id": "25711149710319616",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Cortar a regi\u00e3o de amortecimento do Parque Estadual da Cantareira com esse projeto \u00e9 um crime Ambiental Irrecuperavel por EIA"
        },
        {
            "author_id": "40583159",
            "created_at": "2011-01-14T00:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 51,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25707747815202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive em BSB, no Parque da Cidade: Inveja ---&gt; @OTEMPOonline: Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "40157495",
            "created_at": "2011-01-14T00:12:53.000Z",
            "id": "25706882685476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a prefeitura fechou o parque municipal por causa da queda da \u00e1rvore. que solu\u00e7ao espetacular\nme lembra aquela hist\u00f3ria do cachorro com pulga"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-01-14T00:01:10.000Z",
            "id": "25703934110728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos Uma base do Prevfogo do Ibama em Mato Grosso do Sul vai ser instalada no Parque Estadual das ... http://migre.me/3CTKD #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "40481050",
            "created_at": "2011-01-14T00:01:04.000Z",
            "id": "25703908781326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PBH fecha Parque Municipal por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta\u2026 http://goo.gl/fb/EOl0i #DmMaisInfo"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-01-13T23:41:17.000Z",
            "id": "25698930947784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio garante R$ 25 mi ao Parque Estadual da Serra do Mar - Pa\u00eds | O Rep\u00f3rter http://bit.ly/e6OLWY"
        },
        {
            "author_id": "91865490",
            "created_at": "2011-01-13T23:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "120447634",
                        "start": 11,
                        "username": "luanmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "25697956891992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falando na @LuanMania, onde vai ser o encontro dia 22 ?! pq o Parque Municipal foi fechado sem previs\u00e3o do dia que volta a funcionar ;o"
        },
        {
            "author_id": "150054450",
            "created_at": "2011-01-13T23:29:48.000Z",
            "id": "25696040065703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade?   -mod3 \u2014 o Parque nacional e a itaipu (: http://4ms.me/g6WbtV"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-13T23:27:25.000Z",
            "id": "25695444281589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://ow.ly/1aRbj4"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-01-13T23:25:12.000Z",
            "id": "25694883683504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-01-13T23:25:11.000Z",
            "id": "25694881594736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-01-13T23:25:11.000Z",
            "id": "25694881590550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-01-13T23:25:11.000Z",
            "id": "25694879745048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-01-13T23:25:11.000Z",
            "id": "25694878650343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "59761144",
            "created_at": "2011-01-13T23:17:41.000Z",
            "id": "25692992559915009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cruz Vermelha arrecada doa\u00e7\u00f5es para v\u00edtimas do Rio. Local de entrega:Av. Alameda Ezequiel Dias,n\u00ba 427 - Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-01-13T23:11:42.000Z",
            "id": "25691487412953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-01-13T23:11:42.000Z",
            "id": "25691485601013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "54628391",
            "created_at": "2011-01-13T23:09:59.000Z",
            "id": "25691054451728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruz Vermelha arrecada doa\u00e7\u00f5es para v\u00edtimas do Rio. Local de entrega:Av. Alameda Ezequiel Dias,n\u00ba 427 -Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal)#chuvasrj"
        },
        {
            "author_id": "194639944",
            "created_at": "2011-01-13T23:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54532085",
                        "start": 0,
                        "username": "anaianoski"
                    }
                ]
            },
            "id": "25690673445343232",
            "in_reply_to_user_id": "54532085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anaianoski anissima amanha vai ter confraterniza\u00e7\u00e3o no parque municipal de barueri as 17 horas,vamoo?"
        },
        {
            "author_id": "179997491",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:55.000Z",
            "id": "25690534169284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "25690531916947456",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dVPI4r @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "25690531585593344",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dVPI4r @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:54.000Z",
            "id": "25690530880954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local fica... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "25690530855788544",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dM4iF2 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "25690529861730304",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/dVPI4r @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:54.000Z",
            "id": "25690529089986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:53.000Z",
            "id": "25690528435666946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:53.000Z",
            "id": "25690528196599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local fica... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:53.000Z",
            "id": "25690527710056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:53.000Z",
            "id": "25690524639830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local fic... http://migre.me/3CPMa"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:47.000Z",
            "id": "25690502279995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local fica... http://glo.bo/dM4iF2"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:47.000Z",
            "id": "25690502108028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:47.000Z",
            "id": "25690501789261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://twurl.nl/qc5z2m"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:44.000Z",
            "id": "25690486945615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/eUmuaw G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:43.000Z",
            "id": "25690486417137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:43.000Z",
            "id": "25690486127730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:43.000Z",
            "id": "25690485804761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local fi... http://tinyurl.com/46kcrfc"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:43.000Z",
            "id": "25690484957515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:43.000Z",
            "id": "25690484915576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-01-13T23:07:43.000Z",
            "id": "25690483065888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: A partir desta sexta-feira (14) local ficar\u00e1 i... http://glo.bo/eUmuaw"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2011-01-13T23:03:34.000Z",
            "id": "25689442115125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz! Fecharam o Parque Municipal de BH por tempo indeterminado..."
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-13T23:02:13.000Z",
            "id": "25689101671866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "57364795",
            "created_at": "2011-01-13T23:00:53.000Z",
            "id": "25688765250932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte"
        },
        {
            "author_id": "194639944",
            "created_at": "2011-01-13T23:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "78902695",
                        "start": 0,
                        "username": "leelodi"
                    }
                ]
            },
            "id": "25688664327589888",
            "in_reply_to_user_id": "78902695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leelodi Llele,amanha vai ter confraterniza\u00e7\u00e3o no parque municipal de barueri \u00e0s 17hrs,bora?:?"
        },
        {
            "author_id": "63299121",
            "created_at": "2011-01-13T23:00:12.000Z",
            "id": "25688591648686081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o caso da mulher que faleceu ap\u00f3s uma \u00e1rvore cair em cima dela, no Parque Municipal d BH. Ficaram sabendo? #faltadesorte"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2011-01-13T23:00:07.000Z",
            "id": "25688573969698817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte: http://glo.bo/fbtsde"
        },
        {
            "author_id": "55274211",
            "created_at": "2011-01-13T23:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "179657370",
                        "start": 3,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "25688560933806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1mg: PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/fPTDZZ"
        },
        {
            "author_id": "33634916",
            "created_at": "2011-01-13T22:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "8802752",
                        "start": 38,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "25688531066163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque morreu??? D: TODOS CHORA RT @g1: PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/fPTDZZ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-01-13T22:58:04.000Z",
            "id": "25688055289487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/fPTDZZ"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-01-13T22:58:03.000Z",
            "id": "25688050214375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH fecha Parque Municipal de por tempo indeterminado ap\u00f3s morte http://glo.bo/fPTDZZ"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2011-01-13T22:57:20.000Z",
            "id": "25687871105011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barreirinhas - MA, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 f\u00e1cil encontrar estudantes em torno de um PC conectado \u00e0 internet - (UOL)"
        },
        {
            "author_id": "70147994",
            "created_at": "2011-01-13T22:56:25.000Z",
            "id": "25687641701748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH foi interditado temporariamente pq uma \u00e1rvore caiu e matou uma mulher. O que anda acontecendo? Vingan\u00e7a da natureza?"
        },
        {
            "author_id": "217617520",
            "created_at": "2011-01-13T22:48:52.000Z",
            "id": "25685740490850304",
            "in_reply_to_user_id": "211838533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meuchocolanza la no shopping Cidade, pertinho do parque municipal onde ia ser.. no mesmo hario em frente agnte se encontra na Leitura"
        },
        {
            "author_id": "71889234",
            "created_at": "2011-01-13T22:47:38.000Z",
            "id": "25685430666006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e meus amigos o parque municipal foi fechado apos a morte da mulher de 57 anos.\nhttp://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "217617520",
            "created_at": "2011-01-13T22:44:09.000Z",
            "id": "25684555784527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3S DE BH AMANHA QUE SERIA NO PARQUE MUNICIPAL MUDOU PARA O SHOPPING CIDADE! MSMO HRIO, EM FRENTE A LEITURA! (ajudem a divulgar)"
        },
        {
            "author_id": "42518730",
            "created_at": "2011-01-13T22:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 2,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25683013387952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @pbhonline fechou o Parque Municipal pq est\u00e1 perigoso e ela estava negligente ou pq ficou brava com o Balan\u00e7o Geral?"
        },
        {
            "author_id": "34705939",
            "created_at": "2011-01-13T22:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "25680667945738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Av. Constantino Nery, S/N, S\u00e3o Geraldo, Manaus) http://4sq.com/fkGwny"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2011-01-13T22:22:13.000Z",
            "id": "25679033756815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE O EVENTO NO PARQUE MUNICIPAL FOI CANCELADO"
        },
        {
            "author_id": "70836680",
            "created_at": "2011-01-13T22:14:43.000Z",
            "id": "25677145762172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fechado por causa da \u00e1rvore assassina."
        },
        {
            "author_id": "83184379",
            "created_at": "2011-01-13T22:09:41.000Z",
            "id": "25675881687031809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que descaso total da prefeitura de BH com o parque municipal essa hist\u00f3ria da queda da \u00e1rvore pega muita mal."
        },
        {
            "author_id": "21820846",
            "created_at": "2011-01-13T22:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 39,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25675712375554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=/ Um dos meus lugares favoritos... RT @OTEMPOonline: Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-01-13T22:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 3,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25675485115588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OTEMPOonline: Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "9483342",
            "created_at": "2011-01-13T22:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 6,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25675358057533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "=( RT @OTEMPOonline: Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "46988146",
            "created_at": "2011-01-13T22:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 7,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "25674406495780864",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3! RT: @OTEMPOonline Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "196700748",
            "created_at": "2011-01-13T22:03:40.000Z",
            "id": "25674366763139073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH fechado e W. Paulista fora do cruzeiro :O \u00e9 o fim dos tempos mesmo"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-01-13T22:00:58.000Z",
            "id": "25673687713718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque municipal de BH \u00e9 fechado por tempo indeterminado. http://ht.ly/3Dvmm"
        },
        {
            "author_id": "15201256",
            "created_at": "2011-01-13T21:49:17.000Z",
            "id": "25670747787624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "depois da morte de uma mulher ontem, decorrente da queda de uma \u00e1rvore, Parque Municipal ser\u00e1 fechado por tempo indeterminado, segundo PBH."
        },
        {
            "author_id": "140146311",
            "created_at": "2011-01-13T21:40:17.000Z",
            "id": "25668481349324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria: base do Prevfogo ser\u00e1 instalada no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Ivinhema, pelo Ibama/MS. Parab\u00e9ns David!"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2011-01-13T21:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9968229,
                        -19.8798128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "25666614221344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1rcio Lacerda determinou que o Parque Municipal fique fechado at\u00e9 que seja analisada a situa\u00e7\u00e3o das \u00e1rvores do local."
        },
        {
            "author_id": "97298767",
            "created_at": "2011-01-13T21:17:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "25662651929460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente,houve um acidente no parque municipal e ele ser\u00e1 fechado por tempo indeterminado,sendo assim,nossa reuni\u00e3o sera realizada +"
        },
        {
            "author_id": "38009919",
            "created_at": "2011-01-13T21:11:50.000Z",
            "id": "25661322523844610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa parque municipal vai ser fechado por tempo indeterminado..agora onde vamos ver a  concerto no parque?AFFFFFF"
        },
        {
            "author_id": "237566034",
            "created_at": "2011-01-13T21:11:36.000Z",
            "id": "25661263166054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oo caiu uma arvore no parque municipal e matou uma mulher agora ta fechado por tempo inderteminado =O"
        },
        {
            "author_id": "33269069",
            "created_at": "2011-01-13T21:11:19.000Z",
            "id": "25661190600400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaah, a prefeitura vai fechar o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "25425598",
            "created_at": "2011-01-13T21:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68828964,
                        -23.58750844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "25660956377882624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vem \u00e1gua!!! (@ Parque do Povo - Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta) http://4sq.com/fps2FE"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-01-13T21:01:54.000Z",
            "id": "25658821464559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-01-13T20:57:50.000Z",
            "id": "25657799748886530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher que morreu atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal \u00e9 enterrada. http://ht.ly/3DtdC"
        },
        {
            "author_id": "45750266",
            "created_at": "2011-01-13T20:01:11.000Z",
            "id": "25643540692336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Preto recebe exposi\u00e7\u00e3o de Milton Guran com fotos P&B de habita\u00e7\u00f5es ind\u00edginas no Parque Nacional do Xingu!  http://bit.ly/e7oekR"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-01-13T19:35:38.000Z",
            "id": "25637110241304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Necessidade de invent\u00e1rio de \u00e1rvores em Belo Horizonte aumenta ap\u00f3s acidente no Parque Municipal - http://migre.me/3CzFc"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-01-13T19:31:46.000Z",
            "id": "25636140887318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Estadual Marinho da Laje de Santos http://legisbrasil.com.br/parque-estadual-marinho-da-laje-de-santos/28924/"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2011-01-13T19:31:41.000Z",
            "id": "25636116707147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos (SP) cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 - http://revistatae.com.br/noticiaInt.asp?id=1511"
        },
        {
            "author_id": "50134555",
            "created_at": "2011-01-13T19:28:37.000Z",
            "id": "25635346876211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos (SP) cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 700 mil m\u00b2 - http://www.meiofiltrante.com.br"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-01-13T19:25:06.000Z",
            "id": "25634460548464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relembrando que o encontro \u00e9 amanha \u00e1s 14:00 nos Parque Municipal...\nQuero ver todo mundo colorindo aquele parque heim!! +"
        },
        {
            "author_id": "196270166",
            "created_at": "2011-01-13T19:24:19.000Z",
            "id": "25634262229196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://twitpic.com/3nlp3v - S\u00f3 relembrando que o encontro \u00e9 amanha \u00e1s 14:00 nos Parque Municipal...\nQuero ver todo mundo colorindo aquele p"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2011-01-13T19:07:41.000Z",
            "id": "25630078285119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos:  http://bit.ly/gfncUt"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-01-13T18:59:32.000Z",
            "id": "25628025722769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Fuma\u00e7a, em Alegre &gt;&gt; http://glo.bo/i0vIn5"
        },
        {
            "author_id": "126335599",
            "created_at": "2011-01-13T18:50:55.000Z",
            "id": "25625859956146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa completou 72 anos nesta segunda feira.\nAcesse boas pr\u00e1ticas:\nhttp://www.meioambiente.ufrn.br/"
        },
        {
            "author_id": "226912786",
            "created_at": "2011-01-13T18:49:11.000Z",
            "id": "25625424188936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabado dia 22/01/2011 - Passeio ao Parque Municipal de #BH - saida : 08:30hs na porta da igreja. #Contamos_Com_VC_L\u00e1_s2"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-01-13T18:39:32.000Z",
            "id": "25622993279389697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Parque Municipal passam por vistoria depois de morte de mulher  http://migre.me/3CuM2"
        },
        {
            "author_id": "92111407",
            "created_at": "2011-01-13T18:27:16.000Z",
            "id": "25619908532379649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ND: El Govern proteger\u00e1 la http://noticierodiario.com.ar/el-govern-protegera-la-cueva-de-vallgornera-declarandola-monumento-natural/"
        },
        {
            "author_id": "92111407",
            "created_at": "2011-01-13T18:27:16.000Z",
            "id": "25619907588657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ND: El Govern proteger\u00e1  http://noticierodiario.com.ar/el-govern-protegera-la-cueva-de-vallgornera-declarandola-monumento-natural-2/"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2011-01-13T18:14:22.000Z",
            "id": "25616661142835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am, dia 13 de fevereiro ir\u00e1 rolar PICO DA TIJUCA, no Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "45750266",
            "created_at": "2011-01-13T17:50:02.000Z",
            "id": "25610536280399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Preto recebe exposi\u00e7\u00e3o de Milton Guran com fotos P&B de habita\u00e7\u00f5es ind\u00edginas no Parque Nacional do Xingu! http://bit.ly/e7oekR"
        },
        {
            "author_id": "61764364",
            "created_at": "2011-01-13T17:41:36.000Z",
            "id": "25608416584011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha mais importante do pa\u00eds afetada por vazamentos de petr\u00f3leo http://miud.in/lT0"
        },
        {
            "author_id": "114096722",
            "created_at": "2011-01-13T17:27:51.000Z",
            "id": "25604956341932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Caverna do Diabo (Parque Estadual de Jacupiranga, Eldorado) http://4sq.com/icEzWD"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-01-13T17:06:26.000Z",
            "id": "25599562722844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identificada a v\u00edtima de queda de \u00e1rvore no Parque Municipal. http://bit.ly/fG2C2E"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-13T17:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39901362",
                        "start": 0,
                        "username": "ecoturis"
                    }
                ]
            },
            "id": "25598006405369857",
            "in_reply_to_user_id": "39901362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecoturis indica as dunas do Parque Nacional de Jericoacoara (CE), sem d\u00favida uma das praias mais belas do Brasil. http://migre.me/3CeiM"
        },
        {
            "author_id": "56369069",
            "created_at": "2011-01-13T16:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6463975,
                        -23.4331654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "25585504447631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (Serra da Cantareira, S\u00e3o Paulo) http://4sq.com/dIfg3h"
        },
        {
            "author_id": "46130946",
            "created_at": "2011-01-13T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141243246",
                        "start": 3,
                        "username": "limpa_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "25584242029236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @limpa_brasil: Projeto de artesanato sustent\u00e1vel beneficiar\u00e1 moradores de Reserva Extrativista http://bit.ly/gzZGH7"
        },
        {
            "author_id": "61811586",
            "created_at": "2011-01-13T16:01:00.000Z",
            "id": "25583099119140865",
            "in_reply_to_user_id": "111285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinasUrgente uma vergonha uma arvore cair em cima deuma pessoa em pleno parque municipal Tragedia  ja estava anunciada ."
        },
        {
            "author_id": "47970932",
            "created_at": "2011-01-13T15:47:40.000Z",
            "id": "25579742711255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde Mo\u00e7ada! Tenho Em M\u00e3os A Programa\u00e7\u00e3o Da Festa Pomerana - Boa Pedida, D 14 A 23 D Janeiro No Parque Municipal D Eventos Em Pomerode - SC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-01-13T15:40:54.000Z",
            "id": "25578040448786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de Fotografia de Montanha do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nOrganiza\u00e7\u00e3o:Carris\nApoio:Hotel Castrum Villae http://fb.me/QyLvwavz"
        },
        {
            "author_id": "163147851",
            "created_at": "2011-01-13T15:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "179657370",
                        "start": 111,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "25575358472388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lista de espera por jacas do Parque Municipal de BH est\u00e1 t\u00e3o grande que foi fechada. http://glo.bo/fLLNtS (via @g1mg)"
        },
        {
            "author_id": "165563756",
            "created_at": "2011-01-13T15:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "118436112",
                        "start": 0,
                        "username": "Maridas_do_Luan"
                    }
                ]
            },
            "id": "25574035932848128",
            "in_reply_to_user_id": "118436112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maridas_do_Luan no parque municipal as 14:00hs"
        },
        {
            "author_id": "118624862",
            "created_at": "2011-01-13T15:21:07.000Z",
            "id": "25573059767312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA ARVORE CAIU ONTEM E MATOU UMA SENHORA NO PARQUE MUNICIPAL EM BH.CUIDADO GALERA!"
        },
        {
            "author_id": "220820505",
            "created_at": "2011-01-13T15:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "16334137",
                        "start": 103,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "25572330478505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) para reduzir o parque nacional da Serra da Canastra, que abriga a nascente do rio S\u00e3o Francisco. @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "115720002",
            "created_at": "2011-01-13T15:16:36.000Z",
            "id": "25571926294401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia em Estado de Alerta O_O #OMG"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2011-01-13T15:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "168776249",
                        "start": 0,
                        "username": "BahTrilheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "25569886650499072",
            "in_reply_to_user_id": "168776249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BahTrilheiros mandou dicas de acampamento no Parque Estadual do Capara\u00f3 - MG, http://bit.ly/bJvJ8B"
        },
        {
            "author_id": "59260256",
            "created_at": "2011-01-13T14:42:03.000Z",
            "id": "25563229803515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem vai colar no mutir\u00e3o: O viaduto fica no centro de BH, em frente a Serraria Souza Pinto. Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "73229249",
            "created_at": "2011-01-13T14:41:55.000Z",
            "id": "25563197507371009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria falha, \u00e1rvore cai e mata mulher no Parque Municipal http://me.lt/0v84V"
        },
        {
            "author_id": "69405256",
            "created_at": "2011-01-13T14:31:38.000Z",
            "id": "25560609042989059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente aqui visita o parque estadual da Fuma\u00e7a sem nem sair de casa. Incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:28:00.000Z",
            "id": "25559691593523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/efGfMr"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:27:42.000Z",
            "id": "25559617912180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/hjegyt"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:27:32.000Z",
            "id": "25559574643736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/fjufvV"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:27:20.000Z",
            "id": "25559525717180417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/foqiVp"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:27:09.000Z",
            "id": "25559477935677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/e0d7Za"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:26:59.000Z",
            "id": "25559439268380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/hNF0Ao"
        },
        {
            "author_id": "205252291",
            "created_at": "2011-01-13T14:26:46.000Z",
            "id": "25559385304469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/eJIqJJ"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-01-13T14:25:47.000Z",
            "id": "25559136322195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria falha, \u00e1rvore cai e mata mulher no Parque Municipal. http://bit.ly/euut3f"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcelommaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcelommaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcelommaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fgiesta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fgiesta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fgiesta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anaianoski].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anaianoski",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anaianoski"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Descalvado, Brasil",
                "id": "b66a5a1c4320fd8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Barbecue, NC",
                "id": "026307d4228a2fea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186203512",
                "name": "Legis Brasil",
                "username": "legisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215714767",
                "name": "Michel Souza",
                "username": "MitchelSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180151686",
                "name": "Handboard Diary.",
                "username": "handboardiary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936283",
                "name": "Ambiente Energia",
                "username": "AmbienteEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65192926",
                "name": "JM/Jornal de Marau",
                "username": "jornaldemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37808480",
                "name": "Rosa Maria Nava",
                "username": "rosamarianava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232184014",
                "name": "Anderson Fernandes",
                "username": "jornalistaferna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42447352",
                "name": "Ka\u2122",
                "username": "karinedaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110810634",
                "name": "Portal Barueri",
                "username": "portalbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191474221",
                "name": "Uni\u00e3o Tecnologia",
                "username": "UniaoTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71199847",
                "name": "Geuber Filho",
                "username": "geuberfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113698244",
                "name": "christiane  michelin",
                "username": "christhianem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104521624",
                "name": "Dr_Viver_Bem",
                "username": "Dr_Viver_Bem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147924903",
                "name": "NE10 Interior",
                "username": "NE10Interior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211101532",
                "name": "JULIO CESAR",
                "username": "Julio_RuralPec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205252291",
                "name": "Pedro Palmieri",
                "username": "pedroluizlp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153823",
                "name": "Paulo Loiola",
                "username": "pauloloiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54019424",
                "name": "SHIRLEY SOARES",
                "username": "shysoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71323450",
                "name": "Fah",
                "username": "Fabrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74620070",
                "name": "Jornal A50",
                "username": "JornalA50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165692801",
                "name": "viajeroteca.com",
                "username": "viajeroteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001793",
                "name": "arones",
                "username": "aronzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47375351",
                "name": "Ana. \u00c0s vezes Cl\u00e1udia",
                "username": "anamassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210993652",
                "name": "joao Paulo Teixeira",
                "username": "jpteixeira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336444",
                "name": "Silvia",
                "username": "simarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4789646967",
                "name": "CCC",
                "username": "fabianelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28543069",
                "name": "Juan Medeiros",
                "username": "juan_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183009958",
                "name": "Eduardo Felten em \ud83c\udfe1",
                "username": "DuFFelten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918740",
                "name": "Vinicius Soares",
                "username": "ViniSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33576428",
                "name": "mrk",
                "username": "Markinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021871",
                "name": "Martinhah",
                "username": "alliscica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207480333",
                "name": "Tudo Por BH",
                "username": "TudoPorBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217600137",
                "name": "Guilhermina Abreu",
                "username": "_guilhermina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96805530",
                "name": "R\u00f4mulo Vilella",
                "username": "RomuloVilella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53697501",
                "name": "Lil MarcoM",
                "username": "marcosmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196270166",
                "name": "ste",
                "username": "elvulcana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339123",
                "name": "Fl\u00e1vio Pinheiro",
                "username": "flapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76531389",
                "name": "Conecta Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "conecta_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238186652",
                "name": "Garoto Sentimental",
                "username": "doohhw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134560814",
                "name": "Thiago Tadeu Pistori",
                "username": "tpistori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49012302",
                "name": "raphael",
                "username": "_assaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194787459554521088",
                "name": "_.palloma._",
                "username": "PALLOMITTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176116084",
                "name": "Logia Monta\u00f1a",
                "username": "LogiaMountainDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41371123",
                "name": "Jornalista Raquel Santiago",
                "username": "RakelSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66791353",
                "name": "Emanoelle Wisnievski",
                "username": "Emanoellew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382332767581667328",
                "name": "Pol\u00edtica Urgente",
                "username": "politicaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237713285",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "JornalTVC16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119588408",
                "name": "Leandro Monzeiro BH",
                "username": "MonzeirosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1970796626",
                "name": "megh jain",
                "username": "meghii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186505985",
                "name": "Pousada Remanso",
                "username": "pousadaremanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214892395",
                "name": "paulo",
                "username": "paulobellojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286545713",
                "name": "sei",
                "username": "paolabraccho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208793426",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "pretonabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29107025",
                "name": "Babi Groppo",
                "username": "BabiGroppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797790",
                "name": "Denis Dias",
                "username": "denispd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78465588",
                "name": "Luana",
                "username": "jeepclubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78466289",
                "name": "rafael",
                "username": "4x4br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34324724",
                "name": "Cross Brasil",
                "username": "crossbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78465915",
                "name": "Francesca",
                "username": "rallybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195059781",
                "name": "BH",
                "username": "BHCidade_Parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36480792",
                "name": "Jornal O Tempo",
                "username": "JornalOTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50134555",
                "name": "RevistaMeioFiltrante",
                "username": "MeioFiltrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133144552",
                "name": "Filipe Leal",
                "username": "filipebanchee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24271701",
                "name": "maria tarrafa",
                "username": "mabaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175203663",
                "name": "Luanjo \u2665\ufe0f",
                "username": "NacaoSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71576907",
                "name": "Wagner Lemos",
                "username": "WebEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89719508",
                "name": "Wagner Hoffmann",
                "username": "wagnerhm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195953275",
                "name": "Cinderela do Luan \u2654",
                "username": "FC_VidradaEmVc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202898817",
                "name": "Ju Neves",
                "username": "jusneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118521868",
                "name": "RODRIGO NEVES",
                "username": "rod7neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38743716",
                "name": "\u00c1tila Cirano",
                "username": "KuuhakuShijin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168240725",
                "name": "Beatriz Trajano",
                "username": "BeaTrajano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60118331",
                "name": "Fernanda Brum",
                "username": "PraFeBrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82869281",
                "name": "Willes Junior",
                "username": "willesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13235472",
                "name": "ChicagoLZ",
                "username": "ChicagoLZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58314871",
                "name": "Eloiza com Z",
                "username": "_eloiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58052251",
                "name": "anjos e guerreiros",
                "username": "anjosguerreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117830409",
                "name": "Pereira",
                "username": "NaziaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226885757",
                "name": "Mirinho de Iraj\u00e1",
                "username": "Mirinhodeiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22955758",
                "name": "L\u00facia Ver\u00edssimo",
                "username": "luciaverissimo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69994083",
                "name": "David Fran\u00e7a Carvalho",
                "username": "davidfrcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18900989",
                "name": "Bruna Ribas",
                "username": "bruna_ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43149756",
                "name": "Edna Costa",
                "username": "ednacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49665659",
                "name": "John Emilio G Tatton",
                "username": "john_agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71379321",
                "name": "alanfj",
                "username": "alanfj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43595757",
                "name": "ninoca",
                "username": "ninnains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203277571",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "luoliveirareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75018522",
                "name": "Robson Wellington",
                "username": "robsonwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52272947",
                "name": "Guga Malheiros",
                "username": "gugamalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71143653",
                "name": "Let\u00edcia Amemiya",
                "username": "leticiamemiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22769158",
                "name": "Evaldo Magalhaes",
                "username": "evaldonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122820193",
                "name": "Bruno Rasquinho",
                "username": "hasquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238989877",
                "name": "Aguas do Gandarela",
                "username": "aguasgandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133000422",
                "name": "Serra do Gandarela",
                "username": "serragandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133928124",
                "name": "Ang\u00e9lica Rodrigues",
                "username": "AngelRodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88697836",
                "name": "Eneas Peixoto",
                "username": "parnamirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46741125",
                "name": "Alexandre (Xand\u00e3o) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0337\u24b6\u24dd\u24e3\u24d8\u24d5\u24d0 \ud83d\udea9",
                "username": "alexandrejf73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34321642",
                "name": "Ruy Mendes Reis Neto",
                "username": "ruyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150384618",
                "name": "silvia saito",
                "username": "silviasaito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705256",
                "name": "Mauro Palestra",
                "username": "Mauro_CapNas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21192389",
                "name": "Andre A Cavaleiro",
                "username": "aacavaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28202694",
                "name": "Pedro Borges Araujo",
                "username": "pedro_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63212089",
                "name": "Diones Ferreira",
                "username": "Diones_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101651608",
                "name": "Deborah Silveira",
                "username": "DebbieSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174511243",
                "name": "a esperan\u00e7a equilibrista",
                "username": "Miorshmallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56808140",
                "name": "Cl\u00e9 Vieira",
                "username": "cleber03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217461",
                "name": "Italo Segecin",
                "username": "Segecin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21128240",
                "name": "Sherllon Alves",
                "username": "sherllon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053311",
                "name": "Luis Zarco",
                "username": "luiszarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126657446",
                "name": "Matheus Gonzaga",
                "username": "m_gonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451926",
                "name": "Mayrink",
                "username": "cmayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9779772",
                "name": "Renan Cavichi",
                "username": "renancavichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12948462",
                "name": "Patrick A Ferraro",
                "username": "PtkFerraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11713982",
                "name": "Lvcivs",
                "username": "lvcivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27761058",
                "name": "Helder Gusso",
                "username": "HelderGusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66097662",
                "name": "Humberto Bernardes Doido",
                "username": "humbertao321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82675182",
                "name": "ComunidadeJotaQuest",
                "username": "ComunidadeJQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163131211",
                "name": "Fulana\ud83d\udc7d",
                "username": "JessiCapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166426873",
                "name": "Vander Filho",
                "username": "vandin_aro18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62548732",
                "name": "Gislene Pinheiro",
                "username": "Gi_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147256303",
                "name": "Leandro Lino",
                "username": "leandrovlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35833454",
                "name": "juliana jordao",
                "username": "jujujordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521219",
                "name": "Pomelada",
                "username": "kikadelpiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42453999",
                "name": "M\u00e1rcia Turcato",
                "username": "marciaturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126706269",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreLuizGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131266373",
                "name": "Adailton Cortez",
                "username": "AdailtonCortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55622254",
                "name": "Mauro Alvim",
                "username": "ESTRADEIROREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103464054",
                "name": "Not\u00edcias de Manaus",
                "username": "NoticiasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17258610",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48291978",
                "name": "cliqzesnews",
                "username": "cliqzesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78611204",
                "name": "Paulo Gomes",
                "username": "PaulopgGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17853751",
                "name": "Greg Leding",
                "username": "g",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19094226",
                "name": "F\u00e1bio Peake",
                "username": "fpeake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98632996",
                "name": "Rafa Avancini",
                "username": "rafa_avancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162023618",
                "name": "Eduardo Ferrari",
                "username": "eduardoferrari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16435840",
                "name": "Federico Fallabrino",
                "username": "fedeglance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53766222",
                "name": "Daniel Bi\u00f3logo",
                "username": "Daniel_biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114569163",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodiferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137554114",
                "name": "Irapuan Sobral",
                "username": "irapuansobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73112288",
                "name": "GERMANO ROMERO",
                "username": "GERMANOROMERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152441998",
                "name": "Lobo Mau\u2744",
                "username": "Rickee_Sousaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185917046",
                "name": "SellerRoboto",
                "username": "sellerroboto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98925438",
                "name": "Mano Rep\u00f3rter",
                "username": "manoreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53162066",
                "name": "AMAZON",
                "username": "MetalAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132506016",
                "name": "Elizangela",
                "username": "amoaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153614989",
                "name": "Lis A Flor de Z\u00edaca",
                "username": "liscelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93450358",
                "name": "Phreddie Cadarn",
                "username": "phreddiec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235692862",
                "name": "Damasceno Drummond",
                "username": "DanilloDrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61383566",
                "name": "lucas gaspar",
                "username": "Luccaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074492",
                "name": "Jamile Santana",
                "username": "milesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75834536",
                "name": "juliana",
                "username": "jumutafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91111277",
                "name": "Andr\u00e9 Vasconcelos",
                "username": "avasconcelostv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297339",
                "name": "Holokinesis",
                "username": "holokinesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53046634",
                "name": "L\u00edlian Silva",
                "username": "LilianPatrycia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22046543",
                "name": "Filipe 'No m\u00ednimo, intrigante' \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a16/45",
                "username": "LipeML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56208395",
                "name": "D\u00e9borah Lu\u00edza Diniz",
                "username": "_deborahdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126072807",
                "name": "B\u00e1rbara Gabrielle",
                "username": "babiesgabrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78707878",
                "name": "priscila",
                "username": "priscilaperche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50362954",
                "name": "lucia correia \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "lucinhacorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33973437",
                "name": "Luciana FurtadoDiniz",
                "username": "luciana1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33741220",
                "name": "Ma\u00edra Caldas",
                "username": "itsmaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40716795",
                "name": "TalEd Bellillo",
                "username": "Bellillo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27854014",
                "name": "Raphael Augusto",
                "username": "rapharock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62373613",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessica_nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237110068",
                "name": "Alessandra Romano",
                "username": "aleamaluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197224288",
                "name": "@leo_do_projeto",
                "username": "leowmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140986038",
                "name": "Alexitimia.",
                "username": "P1Alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22419176",
                "name": "Ralph Salgueiro",
                "username": "ecoralph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58273219",
                "name": "Ana Carolina Dias",
                "username": "anadschenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55652299",
                "name": "amada am\u00eandoa",
                "username": "amandaccoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132967976",
                "name": "gabi",
                "username": "fcobcecadasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91865490",
                "name": "Lore \u263b",
                "username": "lorena_borgesLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194639944",
                "name": "Jessica Pinheiro",
                "username": "jessyjeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139592572",
                "name": "Rafael Rodrigues da Costa",
                "username": "rafisbrodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56160703",
                "name": "B\u00e1rbara Heloh\u00e1",
                "username": "barbaraheloha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52437695",
                "name": "Marcelo Petazoni",
                "username": "MarceloPetazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134885090",
                "name": "VanderciJR",
                "username": "vandercijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173623127",
                "name": "Bianca Fonseca",
                "username": "bibigd9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158783849",
                "name": "Nat\u00e1lia Doerl",
                "username": "nataliadoerl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90903973",
                "name": "Desir\u00e9e Miranda",
                "username": "DesireeMirandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142669551",
                "name": "Leandro Siqueira",
                "username": "leandrojsiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36202693",
                "name": "Ana Paula Aquino",
                "username": "aninhaaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111388719",
                "name": "Eloisa Farias",
                "username": "EloisaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63508291",
                "name": "Luiza Tr\u00f3pia",
                "username": "luizatropia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25461672",
                "name": "Samara do Arame Farp",
                "username": "CuriosidadNaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190016",
                "name": "Rafaella Luciano",
                "username": "Rafaella_BH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223596388",
                "name": "mona",
                "username": "itaeminism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236374882",
                "name": "Pref.Capinzal",
                "username": "Capinzal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83492112",
                "name": "Lucas Renault",
                "username": "lucas_baeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218093153",
                "name": "Higor Torres",
                "username": "Marafoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49970158",
                "name": "Orlando Silvestre",
                "username": "Silvestre_OSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344587828924178434",
                "name": "Jose Luiz Goldfarb",
                "username": "jlgoldfarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77274850",
                "name": "Manoel de Barros",
                "username": "Poeta_ManoeldB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141007216",
                "name": "Bebel Dimas @bebeldimasbh \ud83d\udea9",
                "username": "BebelDimasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88483635",
                "name": "PUC-SP",
                "username": "puc_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81700726",
                "name": "@GEL_SME #gelsme",
                "username": "LeituraSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236092953",
                "name": "Renata, sou eu.",
                "username": "RenatacBadaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150717140",
                "name": "Lincoln Dias Alves Junior",
                "username": "LincaoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71940616",
                "name": "Gostosa, por\u00e9m exausta",
                "username": "Qckel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71286298",
                "name": "Natrya!",
                "username": "natrya_canaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49532629",
                "name": "o mundo gira, vacil\u00e3o roda",
                "username": "danmemezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245768",
                "name": "Lincoln Cardoso",
                "username": "LincolnCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65398946",
                "name": "Antonio Costa",
                "username": "_35_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65135806",
                "name": "nathaly ||-//",
                "username": "falanathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910450",
                "name": "Vivis",
                "username": "vpassig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78121501",
                "name": "ITE UCAM",
                "username": "itecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144601597",
                "name": "uncertified lover boy",
                "username": "cunhahenrique7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113962569",
                "name": "Gilberto",
                "username": "elcarregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28515542",
                "name": "Oades Farley",
                "username": "Oades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47419163",
                "name": "Marco Cabe\u00e7a \u00b9\u00b3",
                "username": "marcoaurelioBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78024716",
                "name": "fredwanderley",
                "username": "fredwader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67725704",
                "name": "Cristhiane Neder",
                "username": "crisnederbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169252179",
                "name": "SP Not\u00edcias",
                "username": "spnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85304524",
                "name": "Leila Goddard",
                "username": "LeilaGoddard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25130538",
                "name": "Diogo Max",
                "username": "diogomax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66894983",
                "name": "Aline Barcelos",
                "username": "AlineGuiBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80575837",
                "name": "Nanda dos Reis",
                "username": "Nandaa_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27962628",
                "name": "Stanley Fras\u00e3o",
                "username": "stanleyfrasao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133070356",
                "name": "Garcia J\u00fanior",
                "username": "GarciaJuniorTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115513986",
                "name": "Rog\u00e9rio D. Barros",
                "username": "Rodibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56285729",
                "name": "Dorameeira_lovebr",
                "username": "dorameiralovebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42657949",
                "name": "Juliana Baeta",
                "username": "JuliBaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224191420",
                "name": "Carla Fiamini",
                "username": "carlafiamini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19917389",
                "name": "Marcella Moreira - #UseM\u00e1scaraPFF2",
                "username": "discipuladeBilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477301",
                "name": "redeclaret",
                "username": "redeclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14891508",
                "name": "crisvilaalba",
                "username": "crisvilaalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46245009",
                "name": "RAGNER MORAIS",
                "username": "RSHIBUMI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55350966",
                "name": "Patricia Mar\u00e7on Chagas \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37",
                "username": "consumidoradv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54735201",
                "name": "Tom Viturino",
                "username": "tom_viturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224235862",
                "name": "Andr\u00e9a de C\u00e1ssia",
                "username": "DreinhaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51617046",
                "name": "Breno Sampaio",
                "username": "brenosampaiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132645888",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "rferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145351677",
                "name": "IBEI MG",
                "username": "InstitutoIBEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56435218",
                "name": "Fernanda de Souza",
                "username": "FernnandaSouzaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138891143",
                "name": "Leonardo Marcio",
                "username": "LM_Fotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67910554",
                "name": "Beatriz  Alves",
                "username": "MBialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58536717",
                "name": "Elenilson Farias",
                "username": "nyrium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170025464",
                "name": "Vanessa Macedo",
                "username": "vanessamacmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184844802",
                "name": "Rafa Maillo",
                "username": "MailloRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17683952",
                "name": "extrafm",
                "username": "extrafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72181370",
                "name": "Shirley Pacelli",
                "username": "shirleypacelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104451894",
                "name": "Sousete Silva",
                "username": "Sousete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60732316",
                "name": "Luciano Correia",
                "username": "luciannocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220025752",
                "name": "Paulinho Almeida",
                "username": "palmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38096334",
                "name": "Guilherme Fassy",
                "username": "GuiFassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127995470",
                "name": "Narly Sim\u00f5es",
                "username": "narlysimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80918071",
                "name": "\ud83c\udf3cEntre Florzinhas\ud83c\udf38",
                "username": "fabriciohaddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371519",
                "name": "Jakeline Magna",
                "username": "JakelineMagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139756105",
                "name": "Quediz",
                "username": "quediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102811117",
                "name": "Lucas Pops",
                "username": "Iucaspops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43983334",
                "name": "Coutinho",
                "username": "couttinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174368336",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "lvalhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130906381",
                "name": "Maybe I'm Insane",
                "username": "KellyValhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39277508",
                "name": "The Don *\ufe0f\u20e3",
                "username": "CapitaoDon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084852231738966016",
                "name": "Michael Bacelar Diniz",
                "username": "BacelarDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68217520",
                "name": "fernanda brescia",
                "username": "fernandabrescia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37456819",
                "name": "G Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "guhgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15863557",
                "name": "Raquel",
                "username": "hakakel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44365353",
                "name": "Fucking Supreme \ud83c\udf39",
                "username": "pabloZiegl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217617520",
                "name": "Team_LR",
                "username": "teambh_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232675873",
                "name": "Mauricio Souza",
                "username": "mauriciogs_61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40583159",
                "name": "Ewerton Martins Ribeiro",
                "username": "EwertonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40157495",
                "name": "leo farah",
                "username": "farahleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40481050",
                "name": "Diogo Marcos",
                "username": "_diogomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150054450",
                "name": "Ladygi",
                "username": "Giiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59761144",
                "name": "Escola de Enfermagem da UFMG",
                "username": "enfermagemufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54628391",
                "name": "Bruno",
                "username": "obrunofrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179997491",
                "name": "Paulo Cantowitz",
                "username": "PauloCantowitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57364795",
                "name": "arirah",
                "username": "arirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78902695",
                "name": "Leticia Lodi",
                "username": "leelodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63299121",
                "name": "Laura Ferreira",
                "username": "lauraferreira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55274211",
                "name": "Fer Starling \u2b50",
                "username": "festarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33634916",
                "name": "Johnny Bauer",
                "username": "johnnybauer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70147994",
                "name": "Raissa",
                "username": "RaissaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71889234",
                "name": "Fran\u00e7ois Cevert",
                "username": "fran_psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42518730",
                "name": "Performando imunizada",
                "username": "Leticia_Villas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34705939",
                "name": "J",
                "username": "jeannecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70836680",
                "name": "Leida Reis",
                "username": "leidareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83184379",
                "name": "Wander",
                "username": "wander_custodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21820846",
                "name": "Lorena Uceli",
                "username": "lorenaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9483342",
                "name": "Raquel Camargo",
                "username": "raquelcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46988146",
                "name": "Ot\u00e1vio.",
                "username": "otaviojjandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196700748",
                "name": "C\u00e1ssia Chaves",
                "username": "cassiagsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15201256",
                "name": "Liliane Pelegrini",
                "username": "lilianep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140146311",
                "name": "Damarci",
                "username": "damarcims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97298767",
                "name": "FCO M\u00fasica e Paix\u00e3o",
                "username": "Musica_e_Paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009919",
                "name": "Shimazu",
                "username": "juliyshimazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237566034",
                "name": "raphael queiroz",
                "username": "Raphaelqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33269069",
                "name": "Nani",
                "username": "supernaani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25425598",
                "name": "Tiago Petroni",
                "username": "tipetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45750266",
                "name": "Arte|Ref",
                "username": "arteref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126335599",
                "name": "DMA Comunica",
                "username": "DMAComunicaUFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226912786",
                "name": "GB Riacho",
                "username": "geracaodabencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111407",
                "name": "Noticiero Diario",
                "username": "NoticieroDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764364",
                "name": "MuSA-Socioambiental",
                "username": "msocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114096722",
                "name": "Thiago H.",
                "username": "neeewwww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56369069",
                "name": "Sandro Feliciano",
                "username": "FilosoSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46130946",
                "name": "Cidade Democr\u00e1tica",
                "username": "cidademocratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141243246",
                "name": "Instituto Limpa Brasil",
                "username": "limpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61811586",
                "name": "Marcelo jorge",
                "username": "mj_macario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47970932",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "arrombacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163147851",
                "name": "Consulado Mineiro",
                "username": "consulmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165563756",
                "name": "Dream",
                "username": "FC_OMelhorEvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118436112",
                "name": "Maridas do Luan \u2765",
                "username": "Maridas_do_Luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118624862",
                "name": "Torcedor do time de verde",
                "username": "dias_angelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220820505",
                "name": "Ju\u00e7an\u00e3 Girardi",
                "username": "girardi_ju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115720002",
                "name": "aninha",
                "username": "anasnascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168776249",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "BahTrilheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73229249",
                "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
                "username": "elainemocnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405256",
                "name": "Renato Albani",
                "username": "orenatoalbani",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "27432555233939456",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bt8y4fqwi47tkjsqwue2k8j8f4vb1",
        "oldest_id": "25559136322195456",
        "result_count": 500
    }
}