{
    "data": [
        {
            "author_id": "106801851",
            "created_at": "2011-11-11T21:14:07.000Z",
            "id": "135103030524780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece aquele exuberante Parque Nacional sabe que a justi\u00e7a foi feita."
        },
        {
            "author_id": "100210974",
            "created_at": "2011-11-11T21:08:09.000Z",
            "id": "135101528372555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me acabando de comer no outback. E vamos correr amanha no Parque Municipal de Barueri com a galera do evangelismo. Jogar peteca, futebol..."
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2011-11-11T21:01:09.000Z",
            "id": "135099766790041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento: Pain\u00e9is tem\u00e1ticos, cartazes, quadros e fot... http://t.co/30xaw2XR"
        },
        {
            "author_id": "57377395",
            "created_at": "2011-11-11T20:51:40.000Z",
            "id": "135097380679843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Floresta Amaz\u00f4nica, a Ba\u00eda de Halong (Vietn\u00e3), a Ilha de Jeju (Coreia do Sul), o parque Nacional de Komodo (Indon\u00e9sia),"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-11-11T20:50:05.000Z",
            "id": "135096981856067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18:48 - Vou abrir os trabalhos ... Engenho Doce, l\u00e1 da Floresta Nacional de Passa Quatro ...  Servidos?"
        },
        {
            "author_id": "113923937",
            "created_at": "2011-11-11T20:39:34.000Z",
            "id": "135094336110067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pra semana que vem, acho que vamos pro parque municipal na sexta, agora quinta, nada de especial."
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2011-11-11T20:28:01.000Z",
            "id": "135091428413022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SXnO1mG1 -  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco \u00e9 destacada na Feira do Conhecimento do munic\u00edpio de Capela - #SEmarh"
        },
        {
            "author_id": "303481102",
            "created_at": "2011-11-11T20:18:25.000Z",
            "id": "135089013227917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Natal, o est\u00e1dio Arena das Dunas para a Copa de 2014 est\u00e1 sendo constru\u00eddo com areia das dunas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu."
        },
        {
            "author_id": "95063858",
            "created_at": "2011-11-11T20:04:16.000Z",
            "id": "135085453090095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/ZGcJ3vRB"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-11-11T19:55:07.000Z",
            "id": "135083150614347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 posts novos nessa manh\u00e3! Mergulhos e parque nacional de Bonaire e um rol\u00e9 por Cura\u00e7ao! www.1000dias.com"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-11T19:50:03.000Z",
            "id": "135081874811924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews deste s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "221614556",
            "created_at": "2011-11-11T19:28:40.000Z",
            "id": "135076493721223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 11 anos, Parque da Bodoquena s\u00f3 tem 17% de \u00e1rea legalmente protegida. http://t.co/Yl7kcCsC"
        },
        {
            "author_id": "84173123",
            "created_at": "2011-11-11T18:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "266741252",
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "id": "135067886006968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogdoBG: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/4dQAV0OO"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-11T18:50:03.000Z",
            "id": "135066777846685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/TS52jZpD"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2011-11-11T18:41:15.000Z",
            "id": "135064560574021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 acontecendo a Comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos do Parque Estadual de Ita\u00fanas! Confira programa\u00e7\u00e3o, entrevista, e mais em http://t.co/D4mA0yVW"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2011-11-11T18:04:42.000Z",
            "id": "135055365145493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R\u00e1dioPT : Deputado Cl\u00e1udio Puty comemora os sete anos da reserva extrativista do Par\u00e1 on #SoundCloud http://t.co/rT5RXCkv"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-11T17:59:46.000Z",
            "id": "135054123425992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/lIPY46aC"
        },
        {
            "author_id": "61829248",
            "created_at": "2011-11-11T17:37:21.000Z",
            "id": "135048480329707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos http://t.co/Mm6oYyf6"
        },
        {
            "author_id": "153617404",
            "created_at": "2011-11-11T17:35:03.000Z",
            "id": "135047903549992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De repente me dei conta de que o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 o \u00fanico Parque Nacional do ES! :-("
        },
        {
            "author_id": "53168265",
            "created_at": "2011-11-11T17:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.015915,
                        -25.248644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "135046711654629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/bmNt6Jzc"
        },
        {
            "author_id": "61916739",
            "created_at": "2011-11-11T17:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58972870",
                        "start": 0,
                        "username": "Helen_JK"
                    }
                ]
            },
            "id": "135042706299813888",
            "in_reply_to_user_id": "58972870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helen_JK no centro \u00e9 melhor pra mim pq eu pego um bus s\u00f3~ pode ser perto do parque municipal ou algo assim? XD"
        },
        {
            "author_id": "197789706",
            "created_at": "2011-11-11T17:10:38.000Z",
            "id": "135041757883801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem conhece uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sabe o que \u00e9 natureza."
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2011-11-11T16:57:06.000Z",
            "id": "135038349688836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 11 anos, Parque da Bodoquena s\u00f3 tem 17% de \u00e1rea protegida #cgrnews http://t.co/KGicdsIj"
        },
        {
            "author_id": "105204910",
            "created_at": "2011-11-11T16:46:35.000Z",
            "id": "135035706081947649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vamos acampar no parque municipal bj"
        },
        {
            "author_id": "394151301",
            "created_at": "2011-11-11T16:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "49695202",
                        "start": 125,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "135034773398753280",
            "in_reply_to_user_id": "49695202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A) #ECOS ArenadeDunas: Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio \u00e9 retirada d'\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/pokIbpq0 VIA @ARTIGOENOTICIA"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-11-11T16:41:57.000Z",
            "id": "135034537855025155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/VOdTwvwz"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-11-11T16:06:03.000Z",
            "id": "135025503588454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e9s rejeita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o   http://t.co/j48j56Go"
        },
        {
            "author_id": "108956346",
            "created_at": "2011-11-11T16:00:36.000Z",
            "id": "135024134596988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do que o Estado de Israel?"
        },
        {
            "author_id": "61819117",
            "created_at": "2011-11-11T15:50:46.000Z",
            "id": "135021659794055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 20h, ocorre a abertura oficial, com entrada gr\u00e1tis no Parque Municipal, seguida de bailes com as bandas Hopus e Legal!"
        },
        {
            "author_id": "119764566",
            "created_at": "2011-11-11T15:40:11.000Z",
            "id": "135018994385166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEX 13:40  inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o reserva biol\u00f3gica sent barra x recreio. Bombeiros no local. da via interrompida."
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2011-11-11T15:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69901133",
                        "start": 3,
                        "username": "Fabio_Tavora"
                    }
                ]
            },
            "id": "135018920133394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Fabio_Tavora: SEX 13:34 inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o  reserva biol\u00f3gica sent barra x recreio. Bombeiros no local. 1 faixa da via interrompida."
        },
        {
            "author_id": "69901133",
            "created_at": "2011-11-11T15:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "135017612789817344",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ SEX 13:34 inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica sentido barra x recreio. Bombeiros no local. 1 faixa da via interrompida."
        },
        {
            "author_id": "349047880",
            "created_at": "2011-11-11T15:01:14.000Z",
            "id": "135009192997167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o. Vem tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2011-11-11T14:53:47.000Z",
            "id": "135007315790282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola Galera tem interesados em transporte de Porto Alegre para 2\u00b0 Volta Ciclistica do Parque Estadual do Tainhasdo... http://t.co/PcSLwjMl"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2011-11-11T14:41:54.000Z",
            "id": "135004325268303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Arena feita de Dunas: Areia usada na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dio em Natal \u00e9 retirada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N4Bwyl86"
        },
        {
            "author_id": "70548385",
            "created_at": "2011-11-11T14:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "135000306672087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas ai vou eu.... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others) http://t.co/wfqTmRBh"
        },
        {
            "author_id": "399556434",
            "created_at": "2011-11-11T14:19:11.000Z",
            "id": "134998609245634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE PENEDO E CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA NOS DIAS 18 A 20 DE NOVEMBRO.\nCONTATO: jj.martur@hotmail.com\nVAGAS LIMITADAS!!!"
        },
        {
            "author_id": "213893339",
            "created_at": "2011-11-11T14:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "266741252",
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "id": "134995761615220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogdoBG: 'Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental' http://t.co/PKrYSZVC"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-11-11T14:00:23.000Z",
            "id": "134993880549568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso com droga dentro do Parque Municipal de BH http://t.co/5Xm6OsE9"
        },
        {
            "author_id": "75193923",
            "created_at": "2011-11-11T13:58:00.000Z",
            "id": "134993280466292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mais um exemplo da m\u00e1xima \"\u00c9 a copa do mundo, foda-se\": areia retirada de dunas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Sjz3tvlk"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-11-11T13:51:55.000Z",
            "id": "134991750350639105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 preso com droga dentro do Parque Municipal de BH: \n\tUm homem de 21 anos foi preso na manh\u00e3 desta sexta-f... http://t.co/5xPf6Gb0"
        },
        {
            "author_id": "406421718",
            "created_at": "2011-11-11T13:43:47.000Z",
            "id": "134989702485909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o promete grande n\u00famero de visitantes no PNI http://t.co/U0QPQwsg"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-11-11T13:41:33.000Z",
            "id": "134989138490425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 27 mil visitantes, em Itaipu ser\u00e3o 8 mil http://t.co/2wuuA7yu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-11T13:36:52.000Z",
            "id": "134987961887502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GoodNews deste s\u00e1bado, 12, faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado ao oeste do Paran\u00e1.\u00c0s 21h45. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-11T13:30:05.000Z",
            "id": "134986251966222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/TS52jZpD"
        },
        {
            "author_id": "8813332",
            "created_at": "2011-11-11T13:27:29.000Z",
            "id": "134985599093444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construtora CLC minera ilegalmente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das dunas de Genipabu p/obra do est\u00e1dio de Natal/RN: http://t.co/oAmZkOwl"
        },
        {
            "author_id": "350100161",
            "created_at": "2011-11-11T13:27:28.000Z",
            "id": "134985597298282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construtora CLC minera ilegalmente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das dunas de Genipabu p/obra do est\u00e1dio de Natal/RN: http://t.co/YxWSKFZS"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-11T13:23:18.000Z",
            "id": "134984547057156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as imagens do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/HRQUD3l1"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-11-11T13:12:11.000Z",
            "id": "134981748579766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas repudiam constru\u00e7\u00e3o de pres\u00eddio na zona de amortecimento do Parque Estadual do Rio Aguape\u00ed. Saiba mais no Oeste Not\u00edcias hoje"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-11T13:00:26.000Z",
            "id": "134978792992149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva biol\u00f3gica do Brasil: Rebio do Uatum\u00e3 http://t.co/6h1BtMSU"
        },
        {
            "author_id": "386187790",
            "created_at": "2011-11-11T12:47:21.000Z",
            "id": "134975500241219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local de Jeff Novellino \u00e0s 10h46 em 11/11\nAv. Am\u00e9rica - Parque Nacional, Cariacica - ES, 29140-050, Cariacica - ES\nhttp://t.co/TNUQIr6U"
        },
        {
            "author_id": "356153697",
            "created_at": "2011-11-11T12:46:41.000Z",
            "id": "134975330724233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu pa\u00eds tem at\u00e9 desvio de areia.A areia do est\u00e1dio das Dunas est\u00e1 sendo tirada de Genipabu,de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #cadeia"
        },
        {
            "author_id": "39202618",
            "created_at": "2011-11-11T12:37:56.000Z",
            "id": "134973130568499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Mo\u00e7ambique Parque Nacional da Gorongosa\nVisabeira vai gerir maior infraestrutura tur\u00edstica - \n http://t.co/ZrhH3uvA"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-11-11T12:24:44.000Z",
            "id": "134969807295610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o ... - Clickfoz (libera\u00e7\u00e3o de impren http://t.co/TdfOnOwR"
        },
        {
            "author_id": "112487867",
            "created_at": "2011-11-11T11:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "113923937",
                        "start": 34,
                        "username": "rihfernandees"
                    }
                ]
            },
            "id": "134962367216889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ebaa hoje irei la no ITB buscar a @rihfernandees e dps parque municipal! eba am\u00e9m alguem ai quer ir?"
        },
        {
            "author_id": "131289017",
            "created_at": "2011-11-11T11:53:20.000Z",
            "id": "134961905612759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meu pa\u00eds tem at\u00e9 desvio de areia.A areia do est\u00e1dio das Dunas est\u00e1 sendo tirada de Genipabu,de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #cadeia"
        },
        {
            "author_id": "166137464",
            "created_at": "2011-11-11T11:47:23.000Z",
            "id": "134960410049773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desencontro: O Machad\u00e3o e o Machadinho foram at\u00e9 as dunas... e as dunas vieram at\u00e9 o Machad\u00e3o e o Machadinho. =| http://t.co/hsebjCVQ"
        },
        {
            "author_id": "62941457",
            "created_at": "2011-11-11T11:20:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "134953705320611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe de algum HSBC aqui no Centro-Sul que receba contas? S\u00f3 sei daquele perto do parque municipal e l\u00e1 lota!"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-11T11:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "134948698135343104",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo  que tal um roteiro para passar o fim de semana aqui no Parque Estadual do Morro do Diabo - agendamentos (18) 3282 1599"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-11-11T10:59:20.000Z",
            "id": "134948316785016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: O dia de maior fluxo de pessoas deve se... http://t.co/lhjaumuA"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2011-11-11T10:48:06.000Z",
            "id": "134945490516180993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/xrAtRB5i"
        },
        {
            "author_id": "53836200",
            "created_at": "2011-11-11T10:39:40.000Z",
            "id": "134943368605204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nao \u00e9 Area de Protecao Ambiental? http://t.co/AWwlra6"
        },
        {
            "author_id": "271922469",
            "created_at": "2011-11-11T10:33:55.000Z",
            "id": "134941918244241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namibia, Parque Nacional de Etosha http://t.co/FFawBmYN"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2011-11-11T10:30:12.000Z",
            "id": "134940984621535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um\u2026 http://t.co/GLMRyMEB"
        },
        {
            "author_id": "118479476",
            "created_at": "2011-11-11T09:52:18.000Z",
            "id": "134931444962295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COPA 2014: Em Natal, Arena constru\u00edda com areia das dunas http://t.co/skd0FRNT E nao eh Area de Protecao Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "297350594",
            "created_at": "2011-11-11T09:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "266741252",
                        "start": 13,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "id": "134928703523270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou! RT: @BlogdoBG: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos:"
        },
        {
            "author_id": "197789706",
            "created_at": "2011-11-11T09:35:14.000Z",
            "id": "134927152180232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disseram que o mundo acaba hoje, n\u00e9!? Bem, t\u00f4 indo para o para\u00edso que \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia. Se for para morrer, que seja l\u00e1 ;D"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-11T09:30:12.000Z",
            "id": "134925883315200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: migre.me/67C9U"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2011-11-11T09:30:11.000Z",
            "id": "134925879276081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: migre.me/67C9U"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2011-11-11T09:06:15.000Z",
            "id": "134919859657117697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! \u00daltimos Ref\u00fagios lan\u00e7a livro e document\u00e1rio em evento de 20 anos do Parque Estadual de Ita\u00fanas! Saiba mais: http://t.co/D4mA0yVW"
        },
        {
            "author_id": "344826501",
            "created_at": "2011-11-11T08:37:48.000Z",
            "id": "134912698042433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes http://t.co/rW5n4ZCA"
        },
        {
            "author_id": "71300915",
            "created_at": "2011-11-11T07:45:29.000Z",
            "id": "134899530738049025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana ser\u00e1 especial no Parque Estadual de Ita\u00fanas, devido ao anivers\u00e1rio de 20 anos do espa\u00e7o. Veja:http://t.co/Ihqoz7Pg"
        },
        {
            "author_id": "124247737",
            "created_at": "2011-11-11T06:48:08.000Z",
            "id": "134885100797169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini recebe domingo (13), \u00e0s 19h, a Banda Expresso, em #Santos. Acesse http://t.co/o8c4JalA"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-11T06:23:46.000Z",
            "id": "134878969089622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/BVgpxzoA"
        },
        {
            "author_id": "57666458",
            "created_at": "2011-11-11T02:43:26.000Z",
            "id": "134823516968206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, tem reserva extrativista do Cajari. DesativandozzZzzzz"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-11-11T02:02:11.000Z",
            "id": "134813136158076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Moradores gerem Paisagem Protegida Regional do Litoral de Vila do Conde: \u00c9 a \u00fanica \u00e1rea protegida do Gran... http://t.co/gRlaeumd"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-11-11T02:02:10.000Z",
            "id": "134813135424065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Moradores gerem Paisagem Protegida Regional do Litoral de Vila do Conde: \u00c9 a \u00fanica \u00e1rea protegida do Grand... http://t.co/lt0dMCZ8"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2011-11-11T01:52:26.000Z",
            "id": "134810684541243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, o encontro que aconteceria este s\u00e1bado no Parque Municipal foi cancelado. Logo iremos remarcar e passar os detalhes pra voc\u00eas!! #RT"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2011-11-11T00:47:50.000Z",
            "id": "134794427809009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil visitantes:  http://t.co/OEyNcoDH"
        },
        {
            "author_id": "91688923",
            "created_at": "2011-11-11T00:44:34.000Z",
            "id": "134793605826093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que rid\u00edculo remover areia das dunas de uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) para a constru\u00e7\u00e3o do elefante branco Arena das Dunas  \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "119593518",
            "created_at": "2011-11-11T00:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1044650864835784705",
                        "start": 19,
                        "username": "iuri_momi"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "201996523",
                        "start": 32,
                        "username": "JacksonSiilva_"
                    }
                ]
            },
            "id": "134790123719114753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, fiz role com @Iuri_Momi , @JacksonSiilva_ , #ricardo , #origens , #celso , #pablo . La no parque Municipal de Barueri jogamos pelota."
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2011-11-11T00:30:04.000Z",
            "id": "134789954772533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana ser\u00e1 especial no Parque Estadual de Ita\u00fanas, devido ao anivers\u00e1rio de 20 anos do espa\u00e7o. Veja:http://t.co/XIvUgWPw"
        },
        {
            "author_id": "38789283",
            "created_at": "2011-11-11T00:25:27.000Z",
            "id": "134788792870645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-escola de Celeir\u00f3s ajuda a reflorestar o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/HnKt5bq4"
        },
        {
            "author_id": "377641559",
            "created_at": "2011-11-10T23:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "897624421",
                        "start": 5,
                        "username": "faby_sz"
                    }
                ]
            },
            "id": "134781922491633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a @faby_sz nao for amanha comiggo pro parque Municipal eu vou ficar #maguada com ela ! Quero ela l\u00e1 !!!"
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2011-11-10T23:49:14.000Z",
            "id": "134779680233504768",
            "in_reply_to_user_id": "53142822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ei @DeniseFrata alguma come A\u00e7ai? haUHAU RT @votecataratas O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos."
        },
        {
            "author_id": "96841810",
            "created_at": "2011-11-10T23:41:28.000Z",
            "id": "134777723729084417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite! Parque Municipal hoje com alguns da sala foi zica'"
        },
        {
            "author_id": "329113521",
            "created_at": "2011-11-10T23:41:24.000Z",
            "id": "134777707715244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce: http://www.culturaextremadura.com/descargas/DMZNas/Turismo/Parque%20Nacional%20de%20Monfrag\u00fce.pdf"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-11-10T23:29:33.000Z",
            "id": "134774725204389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anathallis barbulata, uma micro orqu\u00eddea da Floresta nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/lPqwVZaw"
        },
        {
            "author_id": "52268278",
            "created_at": "2011-11-10T23:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1133907248659537922",
                        "start": 0,
                        "username": "dayvsoon"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "266741252",
                        "start": 20,
                        "username": "BlogdoBG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19831177,
                        -5.81394006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "134769524703641601",
            "in_reply_to_user_id": "51665414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayvsoon crime! RT @BlogdoBG: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/1r4SFis3"
        },
        {
            "author_id": "95798338",
            "created_at": "2011-11-10T23:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "95798338",
                        "start": 33,
                        "username": "falandodesantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "134767357506764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m... RT @_FabioCoca PIER RT @falandodesantos: #SerSantista \u00e9 chamar o \"Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\" de \"emiss\u00e1rio\"..."
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-11-10T22:55:13.000Z",
            "id": "134766086485839873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Amazonas http://t.co/2EL9hk5D #G1"
        },
        {
            "author_id": "95798338",
            "created_at": "2011-11-10T22:53:05.000Z",
            "id": "134765549237452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SerSantista \u00e9 chamar o \"Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\" de \"emiss\u00e1rio\"..."
        },
        {
            "author_id": "47800101",
            "created_at": "2011-11-10T22:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "253079820",
                        "start": 103,
                        "username": "NatthBrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "134764113283915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem que vc disse que n\u00e3o tinha onde colocar os entulhos das obras da copa... rsrs http://t.co/uVMfmPCz @NatthBrandao"
        },
        {
            "author_id": "55548734",
            "created_at": "2011-11-10T22:45:50.000Z",
            "id": "134763726686527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de Novembro de 1986,as Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a distin\u00e7\u00e3o, concedida pela UNESCO, de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "55548734",
            "created_at": "2011-11-10T22:45:18.000Z",
            "id": "134763591676076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Iguaz\u00fa (Argentina) foi criado em 1934; e o Parque Nacional Igua\u00e7u (Brasil), em 1939."
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T22:41:44.000Z",
            "id": "134762693612675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional brasileiro onde se encontram as Cataratas foi criado em 1939?  #votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "409554977",
            "created_at": "2011-11-10T22:38:35.000Z",
            "id": "134761899425402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTOU NO PARQUE NACIONAL DAS EMAS"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T22:37:44.000Z",
            "id": "134761685411049474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos. #votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T22:37:00.000Z",
            "id": "134761500840706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2011-11-10T21:51:08.000Z",
            "id": "134749958028009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/Z4J4MB0H"
        },
        {
            "author_id": "21295158",
            "created_at": "2011-11-10T21:44:01.000Z",
            "id": "134748168180072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/sAtIOOPz"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2011-11-10T21:41:28.000Z",
            "id": "134747526183129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Entulhos do Machad\u00e3o e Machadinhos est\u00e3o sendo depositados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciam pol\u00edticos: http://t.co/TS52jZpD"
        },
        {
            "author_id": "28021171",
            "created_at": "2011-11-10T21:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "63459107",
                        "start": 82,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "134744345948602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas ao lado do Parque Municipal sentido Boulevard Shopping. 2km/h no maximo. @TransitoBH http://t.co/WQ3xSazL"
        },
        {
            "author_id": "53357247",
            "created_at": "2011-11-10T21:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "202750352",
                        "start": 14,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93335079,
                        -19.9198924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "134744271298375681",
            "in_reply_to_user_id": "256335902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzBH @BlitzBH andadas. Atras do parque municipal centro bairro tudo parado formiga anda mais r\u00e1pido.."
        },
        {
            "author_id": "292364383",
            "created_at": "2011-11-10T21:27:08.000Z",
            "id": "134743917659824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Costa do Dexo http://t.co/Xd0SaziO"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-11-10T21:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "190839366",
                        "start": 0,
                        "username": "ConnectRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "134743811363577856",
            "in_reply_to_user_id": "190839366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConnectRestart BH Shopping e eu dei ideia da P.da Liberdade e o Parque Municipal,o que voc\u00ea me sugere?"
        },
        {
            "author_id": "54397735",
            "created_at": "2011-11-10T21:21:39.000Z",
            "id": "134742538190991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pedalada no Parque Estadual do Juquery... Pra fechar a tarde!   Outro parecido com esse s\u00f3 amanha...! http://t.co/2La8FxIn"
        },
        {
            "author_id": "28021171",
            "created_at": "2011-11-10T21:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "63459107",
                        "start": 69,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "134737652816678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contorno com Curitiba (Shopping Oi) sentido Parque Municipal PARADO. @TransitoBH http://t.co/OtXPT5Et"
        },
        {
            "author_id": "158614637",
            "created_at": "2011-11-10T21:00:12.000Z",
            "id": "134737140046249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/1xlqyCry"
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2011-11-10T20:58:01.000Z",
            "id": "134736590013595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Caso seja aprovada a PEC 215/00, nunca mais ser\u00e1 criada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou demarcada terra ind\u00edgena. http://t.co/sppswXDh"
        },
        {
            "author_id": "117889644",
            "created_at": "2011-11-10T20:50:01.000Z",
            "id": "134734577552994306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/vEKvq6AS"
        },
        {
            "author_id": "14594876",
            "created_at": "2011-11-10T20:22:24.000Z",
            "id": "134727629130563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/cqXpSWKd #UOL"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2011-11-10T20:22:18.000Z",
            "id": "134727605336276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/ffMBOoGv"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2011-11-10T20:21:19.000Z",
            "id": "134727355687116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriado http://t.co/OeYYM3xF"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2011-11-10T20:16:50.000Z",
            "id": "134726228325306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no feriad\u00e3o http://t.co/g6lssRYB #UOL"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-10T20:16:10.000Z",
            "id": "134726062008565764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas - Paran\u00e1-Online http://t.co/ZA963KIq"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-10T20:14:22.000Z",
            "id": "134725606955945985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/zz8xPAdQ"
        },
        {
            "author_id": "15824437",
            "created_at": "2011-11-10T20:14:22.000Z",
            "id": "134725606003851265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eleicoes L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria ... http://t.co/Yf3YY5zv"
        },
        {
            "author_id": "112545533",
            "created_at": "2011-11-10T20:02:22.000Z",
            "id": "134722586331451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u espera 27 mil vistantes no feriado de 15/Nov.  Quer ser um deles? http://t.co/xSCXJRzw"
        },
        {
            "author_id": "203495480",
            "created_at": "2011-11-10T19:53:17.000Z",
            "id": "134720299567546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/yuLOqgAs"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:44.000Z",
            "id": "134719912693338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/WsePASn4"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:38.000Z",
            "id": "134719887254884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/WKM67AYI"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:37.000Z",
            "id": "134719883169628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/WKM67AYI #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:36.000Z",
            "id": "134719879717715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/WKM67AYI"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:36.000Z",
            "id": "134719876576186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come... http://t.co/HdKaCOUe #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:34.000Z",
            "id": "134719867705233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oR0G5d0e"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:31.000Z",
            "id": "134719858494541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/S9DxSdZG"
        },
        {
            "author_id": "39718401",
            "created_at": "2011-11-10T19:51:01.000Z",
            "id": "134719729490329601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis http://t.co/9WXtMCgF"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:58.000Z",
            "id": "134719716911628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7ari... http://t.co/GYJhKBmv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:57.000Z",
            "id": "134719714067881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/qxYAZGqf"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:51.000Z",
            "id": "134719689225019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/6u4D17Ad"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:48.000Z",
            "id": "134719676096839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/VvZ2P0Xa"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:45.000Z",
            "id": "134719662402437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/iWP9YP0X"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:42.000Z",
            "id": "134719653128847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/RzleAiqm"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:40.000Z",
            "id": "134719642961850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/gAjq7vTz"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:38.000Z",
            "id": "134719633860198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/19ZMTGlO"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:35.000Z",
            "id": "134719621411508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/KwIzXMR6"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:33.000Z",
            "id": "134719611483594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/UaxLOmj4"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:30.000Z",
            "id": "134719600691646465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/rxgS5TMF"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:29.000Z",
            "id": "134719598519005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/woODRObq"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:24.000Z",
            "id": "134719577601998850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/P3Nz4nsU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:13.000Z",
            "id": "134719527727534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/evGzWZjl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-11-10T19:50:03.000Z",
            "id": "134719487063752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/x31HEyiU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:04.000Z",
            "id": "134718737650679811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/qL7QNjBN"
        },
        {
            "author_id": "356641562",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:04.000Z",
            "id": "134718737394839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/tehISNqQ"
        },
        {
            "author_id": "357449479",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:04.000Z",
            "id": "134718736258170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/eQoxL9Zj"
        },
        {
            "author_id": "71163677",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:03.000Z",
            "id": "134718734328795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/WCJ6MdSc"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:03.000Z",
            "id": "134718733565427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/glMizXjX"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-10T19:47:00.000Z",
            "id": "134718722135961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 pol\u00edtica - L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7a... http://t.co/fua3VSdx"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:57.000Z",
            "id": "134718707128729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em dezembro.\nJuc\u00e1 defende prorroga\u00e7\u00e3o de decreto devido... http://t.co/xU2PwKOb"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:57.000Z",
            "id": "134718706755436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/c3Z7VUVT"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:57.000Z",
            "id": "134718706126307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/lunLTmJn"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:56.000Z",
            "id": "134718704264036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/XxvN1N0N"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:56.000Z",
            "id": "134718703391617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/OhWSHJs9"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:55.000Z",
            "id": "134718700644339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/T0TNTrQF"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:54.000Z",
            "id": "134718694201901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/53A0F1oF"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-11-10T19:46:00.000Z",
            "id": "134718467571056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/9WPEQex4"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:57.000Z",
            "id": "134718454447087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/dzcyKDx2"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:52.000Z",
            "id": "134718436147335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/5fr18LLl"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:43.000Z",
            "id": "134718397220007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria... http://t.co/nWWAoH4B #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-11-10T19:45:40.000Z",
            "id": "134718386339971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/faNUIIno"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-11-10T19:39:54.000Z",
            "id": "134716933667946497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/oeI9KFYk"
        },
        {
            "author_id": "409379946",
            "created_at": "2011-11-10T19:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "21849140",
                        "start": 41,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "134716047021457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal http://t.co/HBG8aDd0 via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2011-11-10T19:36:07.000Z",
            "id": "134715982626291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas: O Parque Nacional do Igua\u00e7u           tem previs\u00e3o de re... http://t.co/RIsVOVLk"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-11-10T19:36:07.000Z",
            "id": "134715981338648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil turistas http://t.co/FjMuvOiR"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:38.000Z",
            "id": "134715102598402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/7wx7DrI2"
        },
        {
            "author_id": "318604759",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:35.000Z",
            "id": "134715091068272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/f7h3wenD"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:31.000Z",
            "id": "134715074358153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/ZQdbF13K"
        },
        {
            "author_id": "306704498",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:31.000Z",
            "id": "134715073443790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/4E5ET4XQ"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:30.000Z",
            "id": "134715072244232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oeCo17Qq"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:23.000Z",
            "id": "134715042712137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/m1qYbsS1"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:23.000Z",
            "id": "134715041994915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/CJElxs2R"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:22.000Z",
            "id": "134715036110299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/oBxf7SiZ"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:20.000Z",
            "id": "134715028808007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:19.000Z",
            "id": "134715026538893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/cthidv8Q"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:16.000Z",
            "id": "134715011753979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/fuax1PZp"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:10.000Z",
            "id": "134714987343134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a val... http://t.co/1hEkkXhY"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:08.000Z",
            "id": "134714978363113473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/o1hhO88R"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:06.000Z",
            "id": "134714968468766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/I53qd75d"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:05.000Z",
            "id": "134714967185297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/TIoWQ7VI"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-11-10T19:32:04.000Z",
            "id": "134714961204228098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/GRR60Vdn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:58.000Z",
            "id": "134714936373952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a vale... http://t.co/R4vYDF5t"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:56.000Z",
            "id": "134714927335215105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/uzmFG6tY"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:51.000Z",
            "id": "134714908054011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/at9qLp7x"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:50.000Z",
            "id": "134714904136519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/JfDXavYg"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:50.000Z",
            "id": "134714903482216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/pCi4Os5Y"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:49.000Z",
            "id": "134714900378423298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7... http://t.co/W50xRFiq #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:49.000Z",
            "id": "134714897924755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/yjtoiwoa"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-11-10T19:31:47.000Z",
            "id": "134714892287606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder pedir\u00e1 novo adiamento de multa a desmatadores: Puni\u00e7\u00e3o a quem desmatou \u00e1rea protegida come\u00e7aria a valer em... http://t.co/NRJFyn2d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-11-10T19:25:34.000Z",
            "id": "134713325220139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: No domingo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo  http://t.co/NOGfM6Gi"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2011-11-10T19:21:22.000Z",
            "id": "134712267672535041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3 \u00e9 desocupada e revela destrui\u00e7\u00e3o.  http://t.co/x7Ey9bmI"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-10T19:19:28.000Z",
            "id": "134711793095421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano - @cataratas_sa  http://t.co/27e6oD4c"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-10T19:19:03.000Z",
            "id": "134711686883053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem previs\u00e3... http://t.co/GgzcSvDh"
        },
        {
            "author_id": "265507301",
            "created_at": "2011-11-10T19:06:23.000Z",
            "id": "134708498071171074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi minha chave la no parque municipal hj =/=/=/"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-10T18:55:40.000Z",
            "id": "134705800932372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/c2ThR9Fx"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2011-11-10T18:46:55.000Z",
            "id": "134703600223002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: Expectativa \u00e9 baseada na procura c... http://t.co/MXq9OH4Z"
        },
        {
            "author_id": "20157792",
            "created_at": "2011-11-10T18:42:38.000Z",
            "id": "134702519799648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/W7OfD4vk"
        },
        {
            "author_id": "26834984",
            "created_at": "2011-11-10T18:39:13.000Z",
            "id": "134701662886563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/JQrhZBNZ"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-10T18:33:21.000Z",
            "id": "134700185170350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o ... - H2FOZ http://t.co/4xcqPVrp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-11-10T18:25:50.000Z",
            "id": "134698295187615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano: 10/11/2011 - http://t.co/G1T9PThC"
        },
        {
            "author_id": "42286491",
            "created_at": "2011-11-10T18:14:59.000Z",
            "id": "134695564335001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, um dos mais impressionantes do Brasa! http://t.co/kOgdZLIv"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-11-10T18:06:17.000Z",
            "id": "134693373201223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil no \u00faltimo feriad\u00e3o do ano http://t.co/YKE51aMw"
        },
        {
            "author_id": "332226179",
            "created_at": "2011-11-10T18:01:23.000Z",
            "id": "134692139090186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 27 mil pessoas (PARAN\u00c1 - 10/11/2011 15:57:48): O dia de maior fluxo de pe... http://t.co/SYSx81Jx"
        },
        {
            "author_id": "390323697",
            "created_at": "2011-11-10T17:56:57.000Z",
            "id": "134691025707991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Capim A\u00e7u Caminhada de grande dificuldade dentro do Parque Nacional acompanhada de guias do IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-10T17:51:18.000Z",
            "id": "134689603251740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre reta final da Campanha Vote Cataratas: http://t.co/y4CUCILQ"
        },
        {
            "author_id": "85938232",
            "created_at": "2011-11-10T17:43:24.000Z",
            "id": "134687613989826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Municipal de Nova Friburgo! \"A \u00e1gua estava gelad\u00edssima...\" rs. http://t.co/UZNKzE8U"
        },
        {
            "author_id": "199109881",
            "created_at": "2011-11-10T16:44:03.000Z",
            "id": "134672679377711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To assistindo agora no TUDO A VER da Record A PEDRA CA\u00cdDA NO PARQUE NACIONAL DAS MESAS NO MARANH\u00c3O lindo demaaaaais"
        },
        {
            "author_id": "19008257",
            "created_at": "2011-11-10T16:36:36.000Z",
            "id": "134670805396234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia de trabalho duro na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00f3 que pelo contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "396002504",
            "created_at": "2011-11-10T16:27:38.000Z",
            "id": "134668548013424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alo ai para o Minist\u00e9rio Publico de Parnamirim. T\u00e3o vendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cade as fiscaliza\u00e7\u00f5es? Ole os jogo do bixo."
        },
        {
            "author_id": "64177970",
            "created_at": "2011-11-10T16:21:21.000Z",
            "id": "134666966983131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal do 1\u00baJ melhor site ai http://t.co/aWARrHPZ"
        },
        {
            "author_id": "357577140",
            "created_at": "2011-11-10T15:40:52.000Z",
            "id": "134656777215164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aa\u00ca 24e25 estarei no parque nacional do ria doce *----------------------*eu amo o casali nn tem jeito mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "300868181",
            "created_at": "2011-11-10T15:37:50.000Z",
            "id": "134656016330661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "add fotos do passeio ao parque Municipal de Macei\u00f3, l\u00e1 no #Orkut ^^"
        },
        {
            "author_id": "256077764",
            "created_at": "2011-11-10T14:58:04.000Z",
            "id": "134646007475605505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este semana apresentei uma proposta bacana, de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Paiagu\u00e1s. Confira http://t.co/5URvt8nM"
        },
        {
            "author_id": "311194878",
            "created_at": "2011-11-10T14:56:11.000Z",
            "id": "134645529211711489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA.CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE SANTA HELENA.7L/MG.17.11.11.9H30.TEL.2108.5170 http://t.co/k7uM9gZi"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-10T14:55:36.000Z",
            "id": "134645385523245057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a conserva\u00e7\u00e3o completa do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). #MPFnoRadio"
        },
        {
            "author_id": "184184380",
            "created_at": "2011-11-10T14:32:10.000Z",
            "id": "134639490332495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, o encontro que aconteceria este s\u00e1bado no Parque Municipal foi cancelado. Logo iremos remarcar e passar os detalhes pra voc\u00eas!! #RT"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-11-10T14:25:07.000Z",
            "id": "134637717647659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para fazer parte das \u201cSete maravilhas da Estrada Real\u201d! http://t.co/oE8F9B94"
        },
        {
            "author_id": "394151301",
            "created_at": "2011-11-10T13:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "634564285",
                        "start": 35,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "134627541666365441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Vereador @Lucena_PT e Deputado @MineiroPT: #DENUNCIAM: Crime da #Copa2014 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Genipab\u00fa http://t.co/HC86D1gO"
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-10T13:42:59.000Z",
            "id": "134627113251766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "scapada Rom\u00e2ntica! Noite para 2 com roteiro tur\u00edstico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas por apenas \u20ac44.50! Fuja \u00e0... http://t.co/31A55xof"
        },
        {
            "author_id": "389082396",
            "created_at": "2011-11-10T13:35:11.000Z",
            "id": "134625149126320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/dHHrQ9FW"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2011-11-10T13:19:53.000Z",
            "id": "134621297887035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licen\u00e7a nem deveria ter sido concedida, esclarece o presidente, justificando que o loteamento est\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-10T13:00:00.000Z",
            "id": "134616295189643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada Rom\u00e2ntica! Noite para 2 com roteiro tur\u00edstico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas por apenas \u20ac44.50! Fuja... http://t.co/MaHfG1nt"
        },
        {
            "author_id": "309505405",
            "created_at": "2011-11-10T12:29:08.000Z",
            "id": "134608528743743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Daisetsuzan \u00e9 a maior reserva do Jap\u00e3o. Flores silvestres a dois mil metros de altitude.\nhttp://t.co/i3XUZKP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-10T12:25:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "134607593703354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 celebra anivers\u00e1rio. Criada em 1999, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada em RO."
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-11-10T12:19:45.000Z",
            "id": "134606164800454659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/AHfL49fD"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2011-11-10T12:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "38347397",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiolacidral"
                    }
                ]
            },
            "id": "134602676997586944",
            "in_reply_to_user_id": "38347397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiolacidral final de semana prolongado chegando, e parque municipal de sp Aclima\u00e7ao sem SEGURAN\u00c7A,MANUTEN\u00c7\u00c3O E LIMPEZA, desde in\u00edcio out."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-11-10T11:41:13.000Z",
            "id": "134596468827889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre as \u00faltimas 24horas da campanha #VoteCataratas: www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-10T11:40:45.000Z",
            "id": "134596352553394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre as \u00faltimas 24horas da campanha #VoteCataratas. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2011-11-10T11:12:22.000Z",
            "id": "134589206361157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquem atentos que tem gente querendo prejudicar a integridade ecol\u00f3gica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Diga N\u00c3O a... http://t.co/NN6nNS7I"
        },
        {
            "author_id": "272146671",
            "created_at": "2011-11-10T07:48:42.000Z",
            "id": "134537953048408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de arucas http://t.co/Ie6qwIS0"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2011-11-10T07:45:57.000Z",
            "id": "134537263639044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar, n\u00facleo Caragu\u00e1, realiza o passeio na trilha dos tropeiros http://t.co/m829baou"
        },
        {
            "author_id": "351502954",
            "created_at": "2011-11-10T06:26:44.000Z",
            "id": "134517325004161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acidente na rodovia, pr\u00f3ximo  Parque Estadual de Vila Velha, KM 526. Um carro capotou e duas pessoas se feriram, uma delas entrou em \u00f3bito,"
        },
        {
            "author_id": "216890865",
            "created_at": "2011-11-10T02:25:43.000Z",
            "id": "134456673061445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e3 Clube Oficial Qu\u00edmica Perfeita: Ingresso - Luan Santana no Parque Municipal Lago Azul http://t.co/J4TLcW0z"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-11-10T02:17:50.000Z",
            "id": "134454688497143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 09/11/2011 16:34: CB Ponta Grossa || Acidente em meio de transporte - Capotamento -&gt; Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa"
        },
        {
            "author_id": "312834081",
            "created_at": "2011-11-10T01:25:39.000Z",
            "id": "134441556458475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DireitoAmbiental Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "239163679",
            "created_at": "2011-11-10T01:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "120271077",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsessionTH"
                    }
                ]
            },
            "id": "134439034591256576",
            "in_reply_to_user_id": "120271077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsessionTH Um dia Tom e alguns amigos decidiram ir ao parque Nacional pegar fogo e algumas coisas. Para fazer chamas decidiram +"
        },
        {
            "author_id": "323509855",
            "created_at": "2011-11-10T00:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51869143",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasdamas13"
                    }
                ]
            },
            "id": "134430583496515584",
            "in_reply_to_user_id": "51869143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasdamas13 sabe o q fazer??sobre o de geo?ABiodiversidade:Sistema Nacional de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza falar sobre,ilustra\u00e7\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2011-11-10T00:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "134420398732361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For a little run! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/ibqgcN8o"
        },
        {
            "author_id": "13619992",
            "created_at": "2011-11-09T23:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "371407356",
                        "start": 9,
                        "username": "blitzembh"
                    }
                ]
            },
            "id": "134411574323580928",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH @blitzembh @RadarBlitzBH Blitz na Av. Andradas, ap\u00f3s o Parque Municipal, sentido bairro. Aparentemente parando apenas motos."
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-09T23:23:00.000Z",
            "id": "134410690977988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "160618454",
            "created_at": "2011-11-09T23:22:01.000Z",
            "id": "134410441223962626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pessoa vai pra NYC todo ano pra ir no Central Park gente... pelamor!! O Parque Municipal de BH t\u00e1 ali..."
        },
        {
            "author_id": "63554387",
            "created_at": "2011-11-09T23:12:58.000Z",
            "id": "134408165579161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem no parque estadual do rio doce foi super cansativo"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2011-11-09T23:05:05.000Z",
            "id": "134406183690833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga se fam\u00edlias est\u00e3o desmatando \u00e1rea protegida na Serra da Barriga http://t.co/mU2YZdqk"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-11-09T23:02:20.000Z",
            "id": "134405490007474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga se fam\u00edlias est\u00e3o desmatando \u00e1rea protegida na Serra da Barriga: Uni\u00e3o dos Palmares \u2013 A Pol\u00edcia Fed... http://t.co/mgSDJEvZ"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2011-11-09T23:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "134405489885839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas PF investiga se fam\u00edlias est\u00e3o desmatando \u00e1rea protegida na Serra da Barriga: Uni\u00e3o... http://t.co/DbKPi21N via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-11-09T23:00:02.000Z",
            "id": "134404909553549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/ewwC7HNE #G1"
        },
        {
            "author_id": "343490032",
            "created_at": "2011-11-09T23:00:00.000Z",
            "id": "134404904017068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/mE7MktRV"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-09T22:59:58.000Z",
            "id": "134404893397090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol... http://t.co/eF11aIdP"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-11-09T22:59:57.000Z",
            "id": "134404889949388801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/wlNAmXTh"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:49.000Z",
            "id": "134403348047732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/bOmJWuKW"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:48.000Z",
            "id": "134403340904841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/0hJ1uvcs"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:42.000Z",
            "id": "134403315231502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/PI4bFbTn"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:40.000Z",
            "id": "134403309967646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/KV2cxHqC"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:40.000Z",
            "id": "134403307614633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/KV2cxHqC #FF"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:39.000Z",
            "id": "134403303684579329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/TMjIm1Ch"
        },
        {
            "author_id": "284813828",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:39.000Z",
            "id": "134403303017693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/9w7CSJwm"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:38.000Z",
            "id": "134403301864251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/KV2cxHqC"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:36.000Z",
            "id": "134403293223976961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/xvQCCRcn"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:35.000Z",
            "id": "134403287574249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/DTUfptt4"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:31.000Z",
            "id": "134403271807860738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/YoK8c45j"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:31.000Z",
            "id": "134403271589773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/40HhNegG"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:28.000Z",
            "id": "134403257329131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/P82AlezM"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:28.000Z",
            "id": "134403256175689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/6isvgeJt"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403234411450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/0zZvPncR"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403233673252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/y5zF6nRB"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403232972808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EJR2heC5"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403231999737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EkoCysdO"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:22.000Z",
            "id": "134403231802605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/WZQcWp7X"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403230112301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/NruC32sn"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403229889986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/YztuX3p1"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403228321325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ZhIGafod"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:21.000Z",
            "id": "134403227713159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/RsLvDMRL"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403226203205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/427cqkwr"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403225980899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/XDQRHcBf"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403224554831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fmomLmpx"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:20.000Z",
            "id": "134403224122834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/aaDx6l8y"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403221715292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/oawfqLdF"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403220868055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/3S7MmmCT"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403220326985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/wKat74e1"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:19.000Z",
            "id": "134403219102236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/eVp80hvM"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403218221436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/QgKeVPNr"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403216912822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/dknH3wHT"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403215151214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/twSejutN"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:18.000Z",
            "id": "134403214291386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/qtTQFTpQ"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403213083414530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/F43kikAI"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403212194234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fLdZDvpt"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403211850289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fKpRRmts"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403210738806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/vAHzBnKH"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403210428420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/JRjLaqFC"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:17.000Z",
            "id": "134403209946075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/CIcEq0ag"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403209304350722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ma9qggjM"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403208746500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/4w2OisRQ"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403208264155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/zVFL6Yvo"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:16.000Z",
            "id": "134403207274307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/mdVu0lr7"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403205554642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/SHLMGtx5"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403205089071107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/iVbKDctC"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403204241833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/0FZL18Te"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403203621072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Y1WWxAI2"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403202849312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/CCOJCKni"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403202052399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/gQC8P9Q2"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:15.000Z",
            "id": "134403201553272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/g4JHnJu0"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403201024790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/feIfFYSL"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403200097849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/fVeiFLv4"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403199187693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ZHOlvhKd"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403198478856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/jOVvUIml"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:14.000Z",
            "id": "134403197757431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/dYZzlgjh"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403197237334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/SiQCocN4"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403196281028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/qjbRyHPT"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403195756752897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/uDY2P3ig"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403194796257282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/pbbdfTaF"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403193974173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/FGXra982"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:13.000Z",
            "id": "134403193357615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/UfCjF3Lz"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403192162230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Ir4R9DvJ"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403191453384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/TJFVeRxp"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403190924914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/aNTL7P6X"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403190320926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/XARcIH8v"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:12.000Z",
            "id": "134403189276557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/P5UxXL8D"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403188706127873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/6JEo3YFK"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403187686907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/tFH0gBEC"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403186894188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/arl2EJkt"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403186428616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/3AjqnyqY"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:11.000Z",
            "id": "134403185984028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/JfYIGGct"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403184721526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Gqa0Zd1Q"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403182871838722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/PtY5hgAR"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403182242709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/n7k30Nir"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:10.000Z",
            "id": "134403181076676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/kHhS8AEH"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:09.000Z",
            "id": "134403180439142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/NLk4zEdw"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:09.000Z",
            "id": "134403179591897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/mBQyfxyn"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:03.000Z",
            "id": "134403153687875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EUaGOqh5"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2011-11-09T22:53:02.000Z",
            "id": "134403150143684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/4Foh0Lwz"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:59.000Z",
            "id": "134403136868728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/6wctqABI"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:58.000Z",
            "id": "134403134331158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/9kkWucBo"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:57.000Z",
            "id": "134403129855844353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/l14NDaUr"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:57.000Z",
            "id": "134403128211668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse E... http://t.co/VCFddGxi"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:57.000Z",
            "id": "134403127536390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gic... http://t.co/eF11aIdP"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:55.000Z",
            "id": "134403120603201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/bbiiS1Wr"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:55.000Z",
            "id": "134403119902760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/F8XEBQWU"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:54.000Z",
            "id": "134403117256151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/eO2tL1JP"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:53.000Z",
            "id": "134403110201327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/JmmBA6IS"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:52.000Z",
            "id": "134403108632666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/H4GhjkVv"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:51.000Z",
            "id": "134403104086040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Nmih90kd"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:50.000Z",
            "id": "134403100764147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/hee0Roo1"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:50.000Z",
            "id": "134403099396808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/4u7wK3C6"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:48.000Z",
            "id": "134403091733819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/MueyObgb"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:46.000Z",
            "id": "134403081680072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/QSQEk7sE"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:43.000Z",
            "id": "134403071236259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/5zoqGh30"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:42.000Z",
            "id": "134403066379239425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse... http://t.co/lprKY9dK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:41.000Z",
            "id": "134403062583394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Xk6ZuYa7"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:28.000Z",
            "id": "134403005448601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse... http://t.co/bBslEQIa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-11-09T22:52:19.000Z",
            "id": "134402968647778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse... http://t.co/hZdZ5ouR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:24.000Z",
            "id": "134401981686104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/KP0PhaSs"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:21.000Z",
            "id": "134401971091275777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/LKwYD2bN"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:20.000Z",
            "id": "134401967442239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/uTIvXgWj"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:20.000Z",
            "id": "134401966536261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/Dc981Rxa"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:16.000Z",
            "id": "134401948026814465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/UrJttkLi"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:12.000Z",
            "id": "134401930700132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/ehFnTBxQ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:10.000Z",
            "id": "134401925050400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ec... http://t.co/mbIfRzh6 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:10.000Z",
            "id": "134401925012660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/7w1AwSuw"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:07.000Z",
            "id": "134401912245202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/xuYHfOaj"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:07.000Z",
            "id": "134401911372775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/7415iwQD"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:04.000Z",
            "id": "134401898173313025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/EovFWOp6"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-11-09T22:48:00.000Z",
            "id": "134401881320595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/CfU93nxq"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2011-11-09T22:47:59.000Z",
            "id": "134401880355913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Fortaleza derruba emenda que revoga Arie do Coc\u00f3: Por 5 a 4, Ar\u00e9a de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Ar... http://t.co/La9yCvst"
        },
        {
            "author_id": "282219089",
            "created_at": "2011-11-09T22:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14519267",
                        "start": 0,
                        "username": "maisanablogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "134394511169294338",
            "in_reply_to_user_id": "14519267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisanablogo Pq vc n\u00e3o faz uma pauta no programa sobre constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!? Seria um \u00f3timo assunto!"
        },
        {
            "author_id": "300251358",
            "created_at": "2011-11-09T21:20:51.000Z",
            "id": "134379952077406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Santa Rosa agora tem novo pavilh\u00e3o, mas uma obra da Fenasoja - http://t.co/YtDOFxJY"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-09T21:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "134376712954839041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/2ePYjF20"
        },
        {
            "author_id": "50277929",
            "created_at": "2011-11-09T20:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "737302734135808000",
                        "start": 0,
                        "username": "shutuprodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "134372798230564865",
            "in_reply_to_user_id": "118570373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shutuprodrigo Que tal tu te hospedares lah no Parque Nacional do Xingu ???"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2011-11-09T19:40:38.000Z",
            "id": "134354728841781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual daSerra do Mar ter\u00e1 passeio na Trilha dos Tropeiros http://t.co/SVhplSb1"
        },
        {
            "author_id": "14602834",
            "created_at": "2011-11-09T19:12:18.000Z",
            "id": "134347600857010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bino, \u00e9 uma cilada! (@ Parque Municipal Das Cachoeiras) http://t.co/RVT1xv6b"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T19:04:52.000Z",
            "id": "134345727479529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) http://t.co/t05OCgus"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T18:59:53.000Z",
            "id": "134344469741973505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha no Parque Estadual do Ibitipoca (MG). Mais uma imagem de Fernando Lara para a #expedi\u00e7\u00e3o @RotasVerdes http://t.co/pd2dJ704"
        },
        {
            "author_id": "313642051",
            "created_at": "2011-11-09T18:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1430892167375978498",
                        "start": 7,
                        "username": "MonteiroBeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "134341581447766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o @monteirobeto tamo fazendo trabalho de geografia sobre o Parque Estadual do Utinga..."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T18:46:57.000Z",
            "id": "134341215964512256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graxaim no Parque Nacional Aparados da Serra (RS) por Fernando Lara @RotasVerdes Brasil http://t.co/kqFaSh8r"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T18:44:33.000Z",
            "id": "134340614513885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trio cantante no Parque Nacional Aparados da Serra (RS) nas lentes de Fernando Lara pela @RotasVerdes Brasil http://t.co/bmo8RwP1"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-11-09T18:28:01.000Z",
            "id": "134336454393479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-11-09T18:15:04.000Z",
            "id": "134333198179119105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Paraty-Cunha \nhttp://t.co/ALTEIcwt"
        },
        {
            "author_id": "193037397",
            "created_at": "2011-11-09T18:11:21.000Z",
            "id": "134332260626337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em vistoria! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/W4oTv716"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T18:01:26.000Z",
            "id": "134329763513892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cobra-cip\u00f3-marrom quase deu um bote em Fernando Lara na passagem da expedi\u00e7\u00e3o pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN) http://t.co/PUXMu0en"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2011-11-09T17:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2520721219",
                        "start": 0,
                        "username": "revistatitude"
                    }
                ]
            },
            "id": "134329222452875264",
            "in_reply_to_user_id": "64776923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistatitude Quem quiser contribuir c sugest\u00e3o de texto contra reabertura Estrada do Colono/Parque Nacional do Igua\u00e7u: adeafi@gmail.com RT"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2011-11-09T17:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "134328957381251074",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel Quem quiser contribuir c sugest\u00e3o de texto contra reabertura Estrada do Colono/Parque Nacional do Igua\u00e7u: adeafi@gmail.com RT"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T17:50:40.000Z",
            "id": "134327053267906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (AL), Fernando Lara mostra a caatinga, bioma genuinamente brasileiro http://t.co/a1OOjeNJ"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2011-11-09T17:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35524446",
                        "start": 0,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "134325933594255360",
            "in_reply_to_user_id": "35524446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecodebate quem quiser contribuir com sugest\u00e3o de texto contra reabertura  estrada  do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: adeafi@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-11-09T17:44:47.000Z",
            "id": "134325576415715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil: Rotas Verdes Brasil na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3... http://t.co/MhLAjM4s"
        },
        {
            "author_id": "183332257",
            "created_at": "2011-11-09T17:33:00.000Z",
            "id": "134322606475194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion 2  (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO) Adoro ver lindas paisagens,me tr\u00e1s paz!!! http://t.co/dBN8FLDc"
        },
        {
            "author_id": "360279651",
            "created_at": "2011-11-09T17:30:16.000Z",
            "id": "134321922258378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Joaquim - Rally Cross Country no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3\nhttp://t.co/wDX1wqFt"
        },
        {
            "author_id": "322217346",
            "created_at": "2011-11-09T17:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "322217346",
                        "start": 9,
                        "username": "viarapidasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "134314500361949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa @viarapidasp inicia cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI. http://t.co/54LxZzTI"
        },
        {
            "author_id": "212063281",
            "created_at": "2011-11-09T16:45:47.000Z",
            "id": "134310728424370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde to aqui no,parque,municipal esperando pra trena"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-11-09T16:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "134306376632635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/aOJCf9W6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2011-11-09T15:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8499744,
                        -23.4686324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "134297514106044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Av Marcos Penteado de Ulhoa Rodrigues, Santana de Parna\u00edba) http://t.co/RarnhibR"
        },
        {
            "author_id": "41594889",
            "created_at": "2011-11-09T15:29:23.000Z",
            "id": "134291501214740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Agronomia visitam o Parque Estadual do Espig\u00e3o Alto http://t.co/pIHT1kTi"
        },
        {
            "author_id": "115540751",
            "created_at": "2011-11-09T15:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "134837095",
                        "start": 0,
                        "username": "juninsoares_"
                    }
                ]
            },
            "id": "134284429693681664",
            "in_reply_to_user_id": "134837095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juninsoares_  seeei laaaa , vamo pro parque municipal fazer graa\u00e7a , KKKKKK menitra, vamo pro minas sei la."
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-11-09T15:00:42.000Z",
            "id": "134284282997915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Invasores acampam em \u00e1rea da Floresta Nacional http://t.co/3xhZZ5KO"
        },
        {
            "author_id": "135747401",
            "created_at": "2011-11-09T14:15:46.000Z",
            "id": "134272973887647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro de rios e pa\u00edses em uma \u00e1rea protegida http://t.co/clF7Qa6T"
        },
        {
            "author_id": "141329761",
            "created_at": "2011-11-09T14:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1876431535",
                        "start": 0,
                        "username": "Diih_Drew"
                    }
                ]
            },
            "id": "134271838154002432",
            "in_reply_to_user_id": "287322894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diih_drew oq nos vamo fazer no meu niver ? vamo pro parque municipal? vamo vmao vmoa ?"
        },
        {
            "author_id": "172065118",
            "created_at": "2011-11-09T14:01:41.000Z",
            "id": "134269428996120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOLHETAD@S-\nNeste 10/11 \u00e0s 10h haver\u00e1 plantio de 1.000 mudas de \u00e1rvores nativas em \u00e1reas degradadas do Parque Natural Municipal Passa-Cinco."
        },
        {
            "author_id": "71099608",
            "created_at": "2011-11-09T13:52:14.000Z",
            "id": "134267054420271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltei agr da nata\u00e7ao , vim de la a te aq contando pra minha irma o crime do parque municipal UHSUAHSAUHSAHS !"
        },
        {
            "author_id": "125210532",
            "created_at": "2011-11-09T13:45:40.000Z",
            "id": "134265401587679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@instbrookfield: Bom dia amigos, que tal conhecer + uma esp\u00e9cie preservada na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9:O Saruezinho http://t.co/2Vmbbha9\""
        },
        {
            "author_id": "79628509",
            "created_at": "2011-11-09T13:42:20.000Z",
            "id": "134264560533258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ate q gostei da visita ao parque municipal ontem, mas fiquei muito cansado :("
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-09T13:35:08.000Z",
            "id": "134262746958139394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo: Comemora\u00e7\u00f5es PEMD 70 anos http://t.co/Ao91PiTx"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-09T13:32:56.000Z",
            "id": "134262195587522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As muitas faces da caatinga. Veja no Parque Nacional do Ubajara (CE) pelas lentes da @RotasVerdes Brasil http://t.co/znhmcaWC"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-11-09T13:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47715886",
                        "start": 0,
                        "username": "DriMiller"
                    }
                ]
            },
            "id": "134260550195609600",
            "in_reply_to_user_id": "47715886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DriMiller tendo tempo em Salzburg de um pulo em Berchtesgaden na Alemanha o \u00fanico parque nacional nos Alpes alem\u00e3es LINDO!!!"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-09T13:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "52736319",
                        "start": 66,
                        "username": "MorrodoDiabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "134257717853425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conte-nos o que voc\u00ea acha do Parque estadual Morro do Diabo -\n\" O @morrododiabo \u00e9...\""
        },
        {
            "author_id": "96621875",
            "created_at": "2011-11-09T13:00:23.000Z",
            "id": "134254005785337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem: Asas de Deus - Reflex\u00e3o: Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de\u2026 http://t.co/S4Av2Aya"
        },
        {
            "author_id": "96621875",
            "created_at": "2011-11-09T13:00:11.000Z",
            "id": "134253953423638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem:  Asas de Deus -  Reflex\u00e3o: Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas ... http://t.co/qypHrPRy"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-09T12:34:43.000Z",
            "id": "134247545466667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo: COMO FOI A REDESCOBERTA DO MICO LE\u00c3O PRETO? http://t.co/S90j73nl"
        },
        {
            "author_id": "63694624",
            "created_at": "2011-11-09T12:23:56.000Z",
            "id": "134244828853714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que a funda\u00e7\u00e3o norueguesa Wild Reindeer encomendou para o parque nacional Dovrefjell http://t.co/NQsH5NPH"
        },
        {
            "author_id": "34048295",
            "created_at": "2011-11-09T12:20:08.000Z",
            "id": "134243872984412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto arquitet\u00f4nico em homenagem \u00e0s renas silvestres no Parque Nacional Dovrefjell, Noruega. http://t.co/gOO2ODt7"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2011-11-09T12:20:01.000Z",
            "id": "134243847248154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense : O Parque Nacional... - http://t.co/TjCdnoAw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-09T11:16:02.000Z",
            "id": "134227744107151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS: na BR-469, movimento maior no sentido Parque Nacional, sem filas. Na BR-277, tr\u00e1fego intenso entre Santa Terezinha e Foz."
        },
        {
            "author_id": "289271387",
            "created_at": "2011-11-09T11:05:02.000Z",
            "id": "134224975795208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada Rom\u00e2ntica! Noite para 2 com roteiro tur\u00edstico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas por apenas \u20ac44.50! Viaje... http://t.co/ZttZn1d4"
        },
        {
            "author_id": "60900059",
            "created_at": "2011-11-09T10:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "81602193",
                        "start": 25,
                        "username": "Petersonmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "134221467981328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ta engordando n\u00e9? RT \u201c@Petersonmg: Opa!!!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/tZCltfwo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "81602193",
            "created_at": "2011-11-09T10:49:58.000Z",
            "id": "134221182118535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa!!!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/m4V2fb2E"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-11-09T10:37:01.000Z",
            "id": "134217922787803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual do Morro do Diabo e Ajude a Conservar!\nAgendamento de visitas: (18) 32821599 / morrododiabo@yahoo.com.br"
        },
        {
            "author_id": "57266928",
            "created_at": "2011-11-09T04:02:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "134118571457515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u2026O Parque Nacional do Pico da Neblina \u00e9 muito lindo\u2026 Um dia eu vou conhecer\u2026Eu s\u00f3 precisava que tivesse internet l\u00e1, que tava de boa :)"
        },
        {
            "author_id": "386301404",
            "created_at": "2011-11-09T03:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "296417755",
                        "start": 0,
                        "username": "rjulli"
                    }
                ]
            },
            "id": "134115925854134272",
            "in_reply_to_user_id": "296417755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rjulli aqui ; agente ta brisando demais mesmo e estamos indo pro parque municipal e depois na casa do #andr\u00e9 :*"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-09T03:44:38.000Z",
            "id": "134114142884872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2011-11-09T02:58:23.000Z",
            "id": "134102507143176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual sofre mais de 20 inc\u00eandios s\u00f3 neste ano http://t.co/Q9Y4PcUP"
        },
        {
            "author_id": "103142972",
            "created_at": "2011-11-09T02:58:23.000Z",
            "id": "134102503762575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olho M\u00e1gico http://t.co/8f01fges  Nyamulagira no Parque Nacional Virunga. Quist\u00e9m.."
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-11-09T02:31:51.000Z",
            "id": "134095827797934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Municipal Sara Areal est\u00e1 sendo ampliado http://t.co/BKs8GIjO"
        },
        {
            "author_id": "204049432",
            "created_at": "2011-11-09T01:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58670081",
                        "start": 0,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "134086456116387840",
            "in_reply_to_user_id": "58670081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilopolisonline - Parque Municipal Sara Areal est\u00e1 sendo ampliado: A \u00e1rea esta sendo reurbanizada e ... http://t.co/6chxzws1 #nilopolis"
        },
        {
            "author_id": "181361566",
            "created_at": "2011-11-09T01:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "473871650",
                        "start": 0,
                        "username": "_cntia"
                    }
                ]
            },
            "id": "134079047738195969",
            "in_reply_to_user_id": "304127332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_cntia a parada de quadrinhos \u00e9 no parque municipal ._."
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-11-09T01:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "58670081",
                        "start": 73,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "134077685881249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Sara Areal est\u00e1 sendo ampliado http://t.co/u73zB49w via @nilopolisonline"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2011-11-09T01:17:53.000Z",
            "id": "134077212713418753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Sara Areal est\u00e1 sendo ampliado http://t.co/0pnQrOxj #nilopolis"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2011-11-09T01:06:16.000Z",
            "id": "134074291749793794",
            "in_reply_to_user_id": "156705915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiKolbe   Para plantar uma arvore Voce precisa de um local e de uma muda adequada. Na duvida, procure um parque municipal para informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "106810776",
            "created_at": "2011-11-09T01:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1390252569524506628",
                        "start": 35,
                        "username": "maaayc"
                    }
                ]
            },
            "id": "134073115088142338",
            "in_reply_to_user_id": "60134333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo na pista do parque municipal  @maaayc :)"
        },
        {
            "author_id": "64035788",
            "created_at": "2011-11-09T00:54:07.000Z",
            "id": "134071233238138881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz toh fazendo est\u00e1gio no parque estadual de ibipor\u00e3 a dois meses e ja enjooei ! #crazy"
        },
        {
            "author_id": "300868181",
            "created_at": "2011-11-09T00:44:12.000Z",
            "id": "134068736926810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fizemos visita ao parque municipal daqui de macei\u00f3 ^^ a galera toda da minha sala :)"
        },
        {
            "author_id": "54397735",
            "created_at": "2011-11-09T00:11:17.000Z",
            "id": "134060451091853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no Parque Estadual do Juquery.... Tive que dar uma parada no pedal e valeu a pena....! http://t.co/cRoQfoNg"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-11-08T23:53:48.000Z",
            "id": "134056053775142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz. O Parque Estadual da Serra do mar no Google Maps se resume a uma manchinha verde entre Mongagu\u00e1 e Cubat\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-08T21:22:18.000Z",
            "id": "134017928990437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a #conserva\u00e7\u00e3o completa do Parque Nacional do Igua\u00e7u (#PR) http://t.co/5yS1d1U2 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-11-08T21:18:26.000Z",
            "id": "134016955412791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a conserva\u00e7\u00e3o completa do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/5ZvZ23oz"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-11-08T20:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "134010870186524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/nKEhYdsb"
        },
        {
            "author_id": "258520710",
            "created_at": "2011-11-08T20:48:02.000Z",
            "id": "134009302863192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia seria todinho s\u00f3 nosso! Tinhamos todo o Parque Nacional de Itatiaia para explorar e ainda alguns pontos no centro de Penedo!"
        },
        {
            "author_id": "64061914",
            "created_at": "2011-11-08T20:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "134008414878699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/WQUVAXMS"
        },
        {
            "author_id": "75416258",
            "created_at": "2011-11-08T20:12:27.000Z",
            "id": "134000349487960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o do monte Nyamulagira entrou em erup\u00e7\u00e3o, no leste do Congo, amea\u00e7ando cobrir de lavas, um parque nacional que abriga animais raros."
        },
        {
            "author_id": "154122850",
            "created_at": "2011-11-08T20:04:53.000Z",
            "id": "133998444258934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Lucena_PT  Den\u00fancias s\u00e9rias sobre viola\u00e7\u00e3o em uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Genipabu..."
        },
        {
            "author_id": "86961478",
            "created_at": "2011-11-08T20:01:58.000Z",
            "id": "133997712877158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado os adolescentes ser\u00e1 na trilha no parque municipal. vamos l\u00e1, levem lanche e dinheiro pra passagem."
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2011-11-08T19:42:29.000Z",
            "id": "133992809723199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuiab\u00e1/MT \u2013 Dilmar quer retomada das obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Paiagu\u00e1s. http://t.co/QH8ZArmV"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2011-11-08T19:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "15907720",
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "133992736293531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuiab\u00e1/MT \u2013 Dilmar quer retomada das obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Paiagu\u00e1s. http://t.co/9O3yKh6Q via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "378532931",
            "created_at": "2011-11-08T19:35:36.000Z",
            "id": "133991074623537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado TRilha no parque municipal. vamos l\u00e1, levem lanche e dinheiro pra passagem."
        },
        {
            "author_id": "296842606",
            "created_at": "2011-11-08T19:31:12.000Z",
            "id": "133989968342294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/DMglb0La"
        },
        {
            "author_id": "225942434",
            "created_at": "2011-11-08T19:15:19.000Z",
            "id": "133985969002119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/GdctuI6B"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-11-08T19:14:17.000Z",
            "id": "133985710955962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF- COMISS\u00c3O DISCUTE PROJETO SOBRE ESTRADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttp://t.co/vEJE9LQq"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2011-11-08T19:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "133984379226685440",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 totalmente cercada e sinalizada http://t.co/Zja2WX2e"
        },
        {
            "author_id": "376715837",
            "created_at": "2011-11-08T18:58:56.000Z",
            "id": "133981848706621441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabia que o parque estadual da  serra do mar est\u00e1 sendo aterrada, com aval do comando  Florestal de S.B.C p/ estacionamento da volkswagem"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2011-11-08T18:58:08.000Z",
            "id": "133981647849783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/cksgmqQZ"
        },
        {
            "author_id": "200905464",
            "created_at": "2011-11-08T18:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "741267318",
                        "start": 0,
                        "username": "its_adri"
                    }
                ]
            },
            "id": "133979717782093825",
            "in_reply_to_user_id": "323486319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Its_Adri Eu moro e essa foto \u00e9 a rodovia que nos leva  \u00e0 o parque nacional do Igua\u00e7u perto da represa da Sanepar."
        },
        {
            "author_id": "328797553",
            "created_at": "2011-11-08T18:48:41.000Z",
            "id": "133979266504335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "junte se a n\u00f3s  em busca da reconstru\u00e7\u00e3o do meio ambiente.. http://t.co/TUQgAanH"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-08T18:39:44.000Z",
            "id": "133977014897094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0 http://t.co/QQZbvbNC"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-08T18:33:27.000Z",
            "id": "133975434076491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zikr8xHw"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-08T18:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "36185737",
                        "start": 106,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "133973291617628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 http://t.co/YpXQnEnc via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:23.000Z",
            "id": "133972902650445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hIx6ZcH6"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:22.000Z",
            "id": "133972899328565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/N5IA82me"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:22.000Z",
            "id": "133972896803586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/BjsJ53ec"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-08T18:23:17.000Z",
            "id": "133972875613962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:   A Comiss... http://t.co/AVKHCuGT"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2011-11-08T18:20:02.000Z",
            "id": "133972058030882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamar no ES - Reserva Biol\u00f3gica de Comboios http://t.co/P4A5hj5n"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T18:01:02.000Z",
            "id": "133967277577084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hIx6ZcH6"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T18:01:01.000Z",
            "id": "133967274230038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/N5IA82me"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T18:01:00.000Z",
            "id": "133967269939257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/BjsJ53ec"
        },
        {
            "author_id": "50336525",
            "created_at": "2011-11-08T18:00:58.000Z",
            "id": "133967261680672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o, mas apresenta voto favor\u00e1vel \u00e0 redefini\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:   A Comiss... http://t.co/3PZVJ95F"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2011-11-08T17:58:52.000Z",
            "id": "133966733869461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul - Artigo - Rota Capixaba http://t.co/raUXR8oJ"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2011-11-08T17:57:47.000Z",
            "id": "133966458198822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul - Artigo - Rota Capixaba http://t.co/TI8P5R9H"
        },
        {
            "author_id": "32708252",
            "created_at": "2011-11-08T17:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "133965548890505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/29Ba6pDB"
        },
        {
            "author_id": "307806056",
            "created_at": "2011-11-08T17:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "79174898",
                        "start": 0,
                        "username": "_boladeneve"
                    }
                ]
            },
            "id": "133962946677178369",
            "in_reply_to_user_id": "79174898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_boladeneve Parque Estadual Serra da Cantareira Rua do Horto 799  Horto Florestal - Z Ne  das 8h \u00e0s 17h finais de semana e feriados R$ 2"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-11-08T17:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "323039094",
                        "start": 110,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "133959691624644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/T8sprdtA Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-11-08T17:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "133959509302444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/vHzMwhR7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "79572120",
            "created_at": "2011-11-08T17:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "133958161332838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tIssymQt via @youtube . Depois de ver, venha conhecer!!"
        },
        {
            "author_id": "54733013",
            "created_at": "2011-11-08T17:06:47.000Z",
            "id": "133953623431454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amazonas libera uso de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para turismo... Isso e conserva\u00e7\u00e3o contra o brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2011-11-08T16:56:55.000Z",
            "id": "133951143595356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... fundo de pens\u00e3o dos servidores da Uni\u00e3o; irregularidades no Sesef e no Plansfer, na \u00e1rea de ferrovias; Parque Nacional do Igua\u00e7u;"
        },
        {
            "author_id": "322217346",
            "created_at": "2011-11-08T16:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "322217346",
                        "start": 9,
                        "username": "viarapidasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "133948628728422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa @viarapidasp inicia cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI. http://t.co/54LxZzTI"
        },
        {
            "author_id": "367916926",
            "created_at": "2011-11-08T16:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "36185737",
                        "start": 102,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "133947042010632193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/fftzAbow via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "8395602",
            "created_at": "2011-11-08T16:35:31.000Z",
            "id": "133945757404381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3cio criativo. (@ Parque Municipal) http://t.co/Xi7TLj7X"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2011-11-08T16:33:12.000Z",
            "id": "133945171812417538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toldo Tarp Oca sendo usado como \"avanc\u00ea\" no acampamento do Parque Nacional Torres del Paine. http://t.co/7qt0wbcI"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:46.000Z",
            "id": "133938269284077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado - CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu... http://t.co/rDpEHeLz"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:45.000Z",
            "id": "133938266134163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/i7ZfvyKt"
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:45.000Z",
            "id": "133938266104791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/xDjjLJqK"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:44.000Z",
            "id": "133938262845820929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/JuOVpsqA"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:43.000Z",
            "id": "133938255786807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GGY1fjal"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:39.000Z",
            "id": "133938241211600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/CZ4QuD40"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:39.000Z",
            "id": "133938239248670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/Gflw4D9v"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-08T16:05:39.000Z",
            "id": "133938239026372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qGmMYi9P"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-08T16:04:21.000Z",
            "id": "133937912407527426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0 http://t.co/6Y3JRIxd"
        },
        {
            "author_id": "126177437",
            "created_at": "2011-11-08T15:52:28.000Z",
            "id": "133934923106103296",
            "in_reply_to_user_id": "48774773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danieuvianna Os grupos de micos est\u00e3o distribuidos na Reserva Ecol\u00f3gica Municipal Darcy Ribeiro e no Parque Estadual da Serra da Tiririca."
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:54.000Z",
            "id": "133933267895328769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/i7ZfvyKt"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:53.000Z",
            "id": "133933263910731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/JuOVpsqA"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:52.000Z",
            "id": "133933262031699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GGY1fjal"
        },
        {
            "author_id": "50336525",
            "created_at": "2011-11-08T15:45:49.000Z",
            "id": "133933247095779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA adia vota\u00e7\u00e3o sobre defini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra:   Por falta de qu\u00f3rum, a C... http://t.co/TWT9ORND"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2011-11-08T15:28:13.000Z",
            "id": "133928817399050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o: Pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 autuada pela Smam http://t.co/n0F3GYdh"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2011-11-08T14:57:55.000Z",
            "id": "133921195836973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da CMA para analisar, entre outros, projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Canastra. Canal 6 da internet."
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2011-11-08T14:41:50.000Z",
            "id": "133917148371353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/J1LPioes"
        },
        {
            "author_id": "287995285",
            "created_at": "2011-11-08T14:22:47.000Z",
            "id": "133912353975701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mato:::: o abandonado parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "159665746",
            "created_at": "2011-11-08T14:05:59.000Z",
            "id": "133908126498963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de difinicao da composicao do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Terra Grande Pracuubaa 9,10 e 11/11. Curralinho/Pa"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-11-08T13:26:03.000Z",
            "id": "133898076581658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "68132837",
            "created_at": "2011-11-08T12:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "780134721103753216",
                        "start": 3,
                        "username": "cacabarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "133886361169170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CacaBarbosa: Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/w45YTvrf"
        },
        {
            "author_id": "21571098",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:55.000Z",
            "id": "133885711962226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/F6cRjq7p"
        },
        {
            "author_id": "287353440",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:55.000Z",
            "id": "133885710083170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/t4szHK0W"
        },
        {
            "author_id": "54169884",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:55.000Z",
            "id": "133885709932167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/EwKv2G33"
        },
        {
            "author_id": "234354152",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:55.000Z",
            "id": "133885708615159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/WVhsqOLQ"
        },
        {
            "author_id": "248594570",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:54.000Z",
            "id": "133885707814055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/31rLENsx"
        },
        {
            "author_id": "22337899",
            "created_at": "2011-11-08T12:36:54.000Z",
            "id": "133885707755331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00eamica Para\u00edba visita o Parque da Pedra da Boca http://t.co/amGyKZ4E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ConnectRestart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ConnectRestart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ConnectRestart"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [revistatitude].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "revistatitude",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "revistatitude"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "106801851",
                "name": "L\u00facio Fl\u00e1vio Moura",
                "username": "lfmreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100210974",
                "name": "Alessandra Terrazas",
                "username": "AleTerraVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57377395",
                "name": "Kleber Freitas",
                "username": "Kleberfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134238278",
                "name": "Alexandre Porto",
                "username": "aleportoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113923937",
                "name": "Rita Fernandes",
                "username": "rihfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303481102",
                "name": "JP da Silva",
                "username": "joaocronista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95063858",
                "name": "Luiz Paulo",
                "username": "luizpaulo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221614556",
                "name": "Pantaneirissimo",
                "username": "Pantaneirissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84173123",
                "name": "Michelle Sayonara",
                "username": "MiihSayonara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829248",
                "name": "Elizabete Lopes",
                "username": "TiaBetenatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153617404",
                "name": "Tiago dos Reis",
                "username": "rotascapixabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53168265",
                "name": "Silvio Palmieri",
                "username": "spalmieribr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972870",
                "name": "Helen J.K.",
                "username": "Helen_JK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197789706",
                "name": "desculpe o transtorno",
                "username": "brenaalacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204910",
                "name": "C\u00e9u",
                "username": "mandy_toxic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394151301",
                "name": "Fernando Lucena",
                "username": "LucenadoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108956346",
                "name": "Amarula Cream",
                "username": "AmarulaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819117",
                "name": "9\u00aa Festur",
                "username": "festur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119764566",
                "name": "Lei Seca Barra",
                "username": "LeiSecaBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901133",
                "name": "F\u00e1bio T\u00e1vora",
                "username": "Fabio_Tavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349047880",
                "name": "Netviagem",
                "username": "siganetviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70548385",
                "name": "apenasfabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "apenasfabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399556434",
                "name": "JJTurismo",
                "username": "JJTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213893339",
                "name": "Felipe Albuquerque",
                "username": "FelipeAlbul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75193923",
                "name": "HackToon!",
                "username": "hacktoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406421718",
                "name": "Macuco Saf\u00e1ri",
                "username": "Macucoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8813332",
                "name": "\u042d\u043b\u0451\u043f\u0430\u0437",
                "username": "heliopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350100161",
                "name": "H",
                "username": "chegremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246504207",
                "name": "Oeste Not\u00edcias",
                "username": "_OesteNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386187790",
                "name": "Novellino",
                "username": "CarlosNovellino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356153697",
                "name": "thomaz oliveira",
                "username": "thomazoliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39202618",
                "name": "Carlito \ud83c\uddf2\ud83c\uddff - \ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "bobbykamazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487867",
                "name": "Ytalo Fiorentino",
                "username": "YtaloFiorentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131289017",
                "name": "Leandro Cunha.",
                "username": "leandroocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166137464",
                "name": "Tyego",
                "username": "tyegofranklim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62941457",
                "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fniel",
                "username": "DanielXavier13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53836200",
                "name": "Renata Monteiro",
                "username": "renata_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271922469",
                "name": "Juan",
                "username": "Mi_Lawrence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118479476",
                "name": "Josenberg Rocha Jr.",
                "username": "josenbergrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297350594",
                "name": "Canal do Errejota",
                "username": "RobertoJamess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344826501",
                "name": "Paran\u00e1 Extra",
                "username": "prextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71300915",
                "name": "Fabrycio Kock",
                "username": "FabrycioKock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124247737",
                "name": "Navegando por Santos",
                "username": "NavegandoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666458",
                "name": "M\u00e1rcia do Carmo",
                "username": "carmomarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184184380",
                "name": "FCO Nx Zero BH",
                "username": "FcoNxZeroBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91688923",
                "name": "\ud83e\udd13",
                "username": "_clsi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119593518",
                "name": "Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "zlusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044650864835784705",
                "name": "Iuri Momi",
                "username": "iuri_momi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201996523",
                "name": "T.J",
                "username": "JacksonSiilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38789283",
                "name": "Eco-Escolas",
                "username": "EcoEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377641559",
                "name": "\u2b50",
                "username": "_GleeKelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897624421",
                "name": "fabiana souza",
                "username": "faby_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82794447",
                "name": "Alex X Ness\u2122",
                "username": "Alex_nesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841810",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciusmtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329113521",
                "name": "Jose Ignacio Hinojal",
                "username": "Nacho_Hinojal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52268278",
                "name": "Alexandre Santos",
                "username": "alexhenrisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133907248659537922",
                "name": "Dayvson Moura \u2618\ufe0f",
                "username": "dayvsoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95798338",
                "name": "Falando de Santos",
                "username": "falandodesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47800101",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4Gilberto A.",
                "username": "gilbertoapv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253079820",
                "name": "Nath\u00e1lia Brand\u00e3o",
                "username": "NatthBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55548734",
                "name": "Maudox",
                "username": "Maudox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409554977",
                "name": "EDMUNDO RUAN FORTI",
                "username": "RUANPooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21295158",
                "name": "Ana Patr\u00edcia",
                "username": "PatriciaFirenze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28021171",
                "name": "Rodrigo Nogueira",
                "username": "rnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53357247",
                "name": "\ud83d\udfe9\ud83d\udfe8Roberto J\ud83c\udd70\ufe0fnneu\ud83d\udfe8\ud83d\udfe9",
                "username": "rjanneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292364383",
                "name": "Patrimonio Galego",
                "username": "patrimoniogal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54397735",
                "name": "Rafael Decresci",
                "username": "rafadecresci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614637",
                "name": "Marco Miasato",
                "username": "coletivasviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117889644",
                "name": "R\u00e1dio Vale Verde FM",
                "username": "valeverdefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594876",
                "name": "Universa",
                "username": "universa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399682421",
                "name": "Paix\u00e3o Capixaba",
                "username": "Paixao_Capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15824437",
                "name": "eleicoes",
                "username": "eleicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112545533",
                "name": "Interlaken Turismo",
                "username": "grupointerlaken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203495480",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "boyporreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39718401",
                "name": "Giovanni Caselli",
                "username": "giovannykazelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356641562",
                "name": "Le\u00e3o M\u00e1quinas",
                "username": "leaomaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357449479",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "viniciusNiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163677",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "Andrejhbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409379946",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafa_nash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318604759",
                "name": "War News | Not\u00edcias",
                "username": "IAmEduardoWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306704498",
                "name": "Minha Para\u00edba",
                "username": "MinhaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265507301",
                "name": "\u00d7 dons \u00d7",
                "username": "asapdons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20157792",
                "name": "Gabriel Cirino",
                "username": "gabrielcirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26834984",
                "name": "Thiago Sabadini",
                "username": "thiagosabah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42286491",
                "name": "Murilo Madeira",
                "username": "MuriloSulinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332226179",
                "name": "TT Curitiba",
                "username": "tt_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390323697",
                "name": "Pousada Da Villa",
                "username": "DaVillaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85938232",
                "name": "Diego Ramos Machado",
                "username": "diferama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199109881",
                "name": "leilabarross",
                "username": "leilabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19008257",
                "name": "mari",
                "username": "mariipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396002504",
                "name": "caio fernandes",
                "username": "caiofernandes00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64177970",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "_chapalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357577140",
                "name": "Larissa Lose",
                "username": "LarissaLose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300868181",
                "name": "Rafaella Ribeiro",
                "username": "Rrafaela_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256077764",
                "name": "Dep.Dilmar Dal Bosco",
                "username": "dilmardalbosco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311194878",
                "name": "Of. \u00d3cio Criativo",
                "username": "OfOcioCriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289271387",
                "name": "Planeo Portugal",
                "username": "PlaneoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389082396",
                "name": "Marcelo Jansen",
                "username": "Jansenpvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309505405",
                "name": "Wilton Mitsuo Miwa",
                "username": "wiltonmiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38347397",
                "name": "Fab\u00edola Cidral",
                "username": "fabiolacidral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272146671",
                "name": "German Barrameda",
                "username": "ge_barrameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351502954",
                "name": "RadioDifusora690",
                "username": "Difusora690",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216890865",
                "name": "brilha",
                "username": "quimikperfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312834081",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9c \u26a1\ufe0f",
                "username": "EndrewDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239163679",
                "name": "Bitches Love Cake",
                "username": "ooww_shit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120271077",
                "name": "@ObsessionTH",
                "username": "ObsessionTH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323509855",
                "name": "A\u00edda (Madame MAG)",
                "username": "aidacelyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51869143",
                "name": "Lucas Damas",
                "username": "lucasdamas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13619992",
                "name": "Andr\u00e9 BoKa Ara\u00fajo",
                "username": "andreboka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371407356",
                "name": "Blitz em BH",
                "username": "blitzembh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160618454",
                "name": "Cl\u00e1udia Gualberto Ferreira",
                "username": "kkgualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63554387",
                "name": "brendinha",
                "username": "brendarissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343490032",
                "name": "fucking dog",
                "username": "fuckzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284813828",
                "name": "Guilherme Emanuel",
                "username": "gui_vicari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282219089",
                "name": "Odairton Uch\u00f4a",
                "username": "odairtonuchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519267",
                "name": "Maisa Vasconcelos",
                "username": "maisanablogo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300251358",
                "name": "Fenasoja",
                "username": "Fenasoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50277929",
                "name": "erick montgomery",
                "username": "erickmontgomery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737302734135808000",
                "name": "gabriel furlong",
                "username": "shutuprodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14602834",
                "name": "Giuliano Griffante",
                "username": "griffante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313642051",
                "name": "Luiz Almeida",
                "username": "luiz_nandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430892167375978498",
                "name": "Beto Monteiro",
                "username": "MonteiroBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193037397",
                "name": "Diogo Amaral",
                "username": "diogofamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183332257",
                "name": "\u00ab\u256c\u2665Anna Vlis\u2665\u256c\u00ab",
                "username": "AnnaVlisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360279651",
                "name": "clicserrasc.com.br",
                "username": "clicserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322217346",
                "name": "Via R\u00e1pida Emprego",
                "username": "viarapidasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212063281",
                "name": "\u00e9 treta !",
                "username": "GabriielGallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594889",
                "name": "Unoesc",
                "username": "unoesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115540751",
                "name": "biel",
                "username": "GabrielMMol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134837095",
                "name": "Ant\u00f4nio J\u00fanior",
                "username": "juninsoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141329761",
                "name": "\ud83d\udc0a jar\u00e9",
                "username": "StanleyHumberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876431535",
                "name": " follow me Justin B.",
                "username": "Diih_Drew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172065118",
                "name": "FOLHA DE PONTE NOVA",
                "username": "FOLHAPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71099608",
                "name": "..",
                "username": "giuh_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125210532",
                "name": "Luiz Teixeira",
                "username": "luizehteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79628509",
                "name": "chespton",
                "username": "chespton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47715886",
                "name": "Adriana Miller",
                "username": "DriMiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96621875",
                "name": "Deljipa",
                "username": "Tomlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63694624",
                "name": "PCOM Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "agenciapcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34048295",
                "name": "Design Atento!",
                "username": "designatento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60900059",
                "name": "Allison Sorato",
                "username": "allisonsorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81602193",
                "name": "Peterson Peixoto",
                "username": "Petersonmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57266928",
                "name": "Rodrigo Freitas Leal",
                "username": "rodrigofsleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386301404",
                "name": "evelyn \ud83e\udd8a",
                "username": "evelynheldt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103142972",
                "name": "Miguel Duclos",
                "username": "sanhux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204049432",
                "name": "Eu amo Baixada",
                "username": "euamobaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181361566",
                "name": "louis",
                "username": "louisaguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473871650",
                "name": "C\u00edntia  Mendon\u00e7a",
                "username": "_cntia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106810776",
                "name": "@eveeink",
                "username": "evelinlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390252569524506628",
                "name": "\uba54\uc774",
                "username": "maaayc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64035788",
                "name": "Horaldo Borges",
                "username": "HoraldoBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258520710",
                "name": "F\u00e1 Fernandes",
                "username": "fcrisfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64061914",
                "name": "Alex Almeida",
                "username": "alexjosebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75416258",
                "name": "acriticafm",
                "username": "acriticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154122850",
                "name": "Diego Queiroz",
                "username": "diegopubxlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86961478",
                "name": "Andressa Maiza Huang \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andressahuang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378532931",
                "name": "GMAsede",
                "username": "GMAsedeAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296842606",
                "name": "marysilvio",
                "username": "marysilvio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225942434",
                "name": "kathe",
                "username": "kathebeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376715837",
                "name": "Habiterra",
                "username": "HabiterraTerrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200905464",
                "name": "ThayMinhaVida",
                "username": "AnakimFor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741267318",
                "name": "Adri",
                "username": "its_adri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328797553",
                "name": "adriel ADRIEL CARE",
                "username": "adrielcare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367916926",
                "name": "Direito 2 - ASen",
                "username": "Direito2ASen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50336525",
                "name": "Senado",
                "username": "Bancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32708252",
                "name": "Samuel Silva",
                "username": "samuelgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307806056",
                "name": "Marco Garbine",
                "username": "MarcoGarbine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79174898",
                "name": "Bola de Neve Oficial",
                "username": "_boladeneve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79572120",
                "name": "Samambaia Hostel",
                "username": "InstSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54733013",
                "name": "JonasAraujo",
                "username": "JonasOjuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8395602",
                "name": "Wallace Ischaber",
                "username": "ischaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60798025",
                "name": "Andr\u00e9ia Cristina",
                "username": "AndreiaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126177437",
                "name": "Ricardo Fernandes",
                "username": "Rickelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287995285",
                "name": "sarah",
                "username": "mineimause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159665746",
                "name": "Del Viana",
                "username": "del_viana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68132837",
                "name": "Hugo C\u00e9rsa",
                "username": "hugocersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780134721103753216",
                "name": "camila",
                "username": "cacabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21571098",
                "name": "Nilvan Ferreira",
                "username": "nilvanferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287353440",
                "name": "Hora do Rush 101.7FM",
                "username": "horadorushpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54169884",
                "name": "JOJOJOIA - JOELMA",
                "username": "Jojojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234354152",
                "name": "Milton Figueir\u00eado",
                "username": "miltonfigueired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248594570",
                "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba",
                "username": "PolemicaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22337899",
                "name": "Cac\u00e1 Barbosa \ud83d\udcfa\ud83d\udcfb",
                "username": "CacaBarbosaTV",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "135103030524780544",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze68u9wixecc64zz5b7rzz70rcozh",
        "oldest_id": "133885707755331584",
        "result_count": 500
    }
}