{
    "data": [
        {
            "author_id": "1965422424",
            "created_at": "2013-11-14T18:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "385923001",
                        "start": 0,
                        "username": "karinafreitas16"
                    }
                ]
            },
            "id": "401058571128799232",
            "in_reply_to_user_id": "385923001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinafreitas16 o parque nacional fechou amiga ;/"
        },
        {
            "author_id": "1891966124",
            "created_at": "2013-11-14T18:46:15.000Z",
            "id": "401058511897251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estando em paz no Parque Municipal Barueri http://t.co/nTBEGpNfTS"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-11-14T18:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1965422424",
                        "start": 0,
                        "username": "AmaroLokona"
                    }
                ]
            },
            "id": "401058314563633152",
            "in_reply_to_user_id": "1965422424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AmaroLokona amanh\u00e3 eu vou pro parque nacional amgg"
        },
        {
            "author_id": "340517172",
            "created_at": "2013-11-14T18:43:31.000Z",
            "id": "401057823951683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do G\u00eares - Pedra Bela\" http://t.co/cy4T4EkONr"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-11-14T18:08:39.000Z",
            "id": "401049050516295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 eleita destino de turismo respons\u00e1vel http://t.co/MeWodkCAUG"
        },
        {
            "author_id": "591144406",
            "created_at": "2013-11-14T18:06:46.000Z",
            "id": "401048576232394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah  Andr\u00e9ia i o Maeceloo ai eu vim embora pq n\u00e3oo queriaa i no parque  municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "1973329860",
            "created_at": "2013-11-14T18:04:02.000Z",
            "id": "401047890832809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha todo mundo no parque nacional e eu aqui , em casa com  a porra do joelho ferrado /z"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-11-14T18:03:02.000Z",
            "id": "401047637245583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "1011539720",
            "created_at": "2013-11-14T17:57:31.000Z",
            "id": "401046250407358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Moz\u00e3o #MelhorNamoradoDoMundo #instalove \ud83d\udc8f @ Parque Municipal http://t.co/41jWz9zFvj"
        },
        {
            "author_id": "554011336",
            "created_at": "2013-11-14T17:48:37.000Z",
            "id": "401044008161775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas! #f\u00e9rias #amizades #amorealegria #amo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/I229qml9q9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-14T17:39:28.000Z",
            "id": "401041705333719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles que desejam participar das atividades de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca, basta enviar um email... http://t.co/Ahpo6aClod"
        },
        {
            "author_id": "163679662",
            "created_at": "2013-11-14T17:38:20.000Z",
            "id": "401041422146891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foda \u00e9 que amanh\u00e3 ja marquei de ir no parque nacional.. hahah"
        },
        {
            "author_id": "448923042",
            "created_at": "2013-11-14T17:33:10.000Z",
            "id": "401040122936061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zJqxCKsbKT"
        },
        {
            "author_id": "1355810664",
            "created_at": "2013-11-14T17:28:25.000Z",
            "id": "401038924434243585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era p eu ter ido p parque nacional, porem cheguei atrasada. kk"
        },
        {
            "author_id": "25025224",
            "created_at": "2013-11-14T17:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29908311,
                        -22.98404811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "401034866529423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoooo cheiroso e muito agrad\u00e1vel al\u00e9m de chic! #barra#riodesing#folga @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/fFHZbMQzIp"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-14T17:09:56.000Z",
            "id": "401034272464973825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aqueles que querem participar das atividades do voluntariado do Parque Nacional da Tijuca, entre no link e... http://t.co/s9YCVOrPEJ"
        },
        {
            "author_id": "2171380252",
            "created_at": "2013-11-14T17:09:38.000Z",
            "id": "401034199421157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #PG @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/soXHfhzBE6"
        },
        {
            "author_id": "248441691",
            "created_at": "2013-11-14T16:58:29.000Z",
            "id": "401031394500939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira algumas fotos da nossa trilha no Parque Estadual do Utinga http://t.co/ISTDiZvx91"
        },
        {
            "author_id": "248441691",
            "created_at": "2013-11-14T16:56:34.000Z",
            "id": "401030910394392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, 09 de novembro, a Associa\u00e7\u00e3o de Procuradores de Estado do Par\u00e1 promoveu uma trilha ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-14T16:20:29.000Z",
            "id": "401021831190036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Tracuateua (PA) lan\u00e7a projeto de coopera\u00e7\u00e3o internacional =&gt; http://t.co/AwQUDdJjLt"
        },
        {
            "author_id": "140159629",
            "created_at": "2013-11-14T16:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "114824084",
                        "start": 95,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "401019179681472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Um refugio emmeio a rotina louca do centro de BH http://t.co/0xKKxYtei5 via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "336181090",
            "created_at": "2013-11-14T15:35:21.000Z",
            "id": "401010473468182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie - Alguns lugares abandonados no mundo por suas popula\u00e7\u00f5es. S\u00e3o ermos.\n\n2 - Parque Estadual de Bodie... http://t.co/cadjie2RjA"
        },
        {
            "author_id": "74746573",
            "created_at": "2013-11-14T15:33:01.000Z",
            "id": "401009883778412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Parque Estoril tornou-se a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de S\u00e3o Bernardo do Campo.\nO decreto... http://t.co/PUvBLXGAnS"
        },
        {
            "author_id": "27799035",
            "created_at": "2013-11-14T15:31:08.000Z",
            "id": "401009408345243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo, com a finalidade de contribuir... http://t.co/nUg6ERU0dS"
        },
        {
            "author_id": "147253696",
            "created_at": "2013-11-14T15:27:06.000Z",
            "id": "401008395974889473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/cyBEYJ0umW #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2013-11-14T15:23:36.000Z",
            "id": "401007515439087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustinea convoca os II Monogr\u00e1ficos de Estudo de Fauna Salvaxe:23e24 de novembro no Monumento Natural Pena Corneira http://t.co/sua4SEf3cG"
        },
        {
            "author_id": "216797995",
            "created_at": "2013-11-14T15:21:14.000Z",
            "id": "401006917431988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed \u00e9 a Av. Afonso Pena, em frente a prefeitura e parque municipal. T\u00f4 aqui do lado. Bela transmiss\u00e3o. Segura a voz a\u00ed! haha #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "101607304",
            "created_at": "2013-11-14T15:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "701818860",
                        "start": 0,
                        "username": "AdroaldoLeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "401005578396266497",
            "in_reply_to_user_id": "701818860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdroaldoLeal tao em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-11-14T14:51:57.000Z",
            "id": "400999548530589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou p parque nacional c karina uhulesss"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2013-11-14T14:35:05.000Z",
            "id": "400995305044180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i galp\u00e3o do Parque Natural Municipal de Valadares: Fogo n\u00e3o atingiu \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permane... http://t.co/qLEZ8YMdwj"
        },
        {
            "author_id": "904116553",
            "created_at": "2013-11-14T14:32:31.000Z",
            "id": "400994659092004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Favoravel :3"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2013-11-14T14:30:11.000Z",
            "id": "400994073596940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i galp\u00e3o do Parque Natural Municipal de Valadares http://t.co/qbCoZmBAIC"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-14T14:15:45.000Z",
            "id": "400990439265689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascida na regi\u00e3o da UC Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3 (AM),  tartaruga albina completa 6 anos http://t.co/9ILPNneDyN http://t.co/ZSet27aafd"
        },
        {
            "author_id": "990955051",
            "created_at": "2013-11-14T14:08:05.000Z",
            "id": "400988509550673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal k"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2013-11-14T13:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "400986348649467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ajfrE0jcrI"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-11-14T13:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1145751048",
                        "start": 0,
                        "username": "andrecorrea00"
                    }
                ]
            },
            "id": "400985220247486464",
            "in_reply_to_user_id": "1145751048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecorrea00 vms no parque nacional amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "482578045",
            "created_at": "2013-11-14T13:54:41.000Z",
            "id": "400985139825885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wel s2 @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/QV1lFdQ8ls"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-11-14T13:49:53.000Z",
            "id": "400983931530797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou no parque nacional com Gean e nayara, talvezzz encontrar a Vit\u00f3ria por l\u00e1,  pq ela quer ir sozinha pra relaxar.."
        },
        {
            "author_id": "27799035",
            "created_at": "2013-11-14T13:43:24.000Z",
            "id": "400982298641723394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado o Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga, no estado de Minas Gerais. (MMA. Portaria, 246 de... http://t.co/djk4iIJPwN"
        },
        {
            "author_id": "110667028",
            "created_at": "2013-11-14T13:29:58.000Z",
            "id": "400978917336825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os produtos nobres da mostra realizada no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, durante o passado fim de semana, foram... http://t.co/hLpTxiVuHh"
        },
        {
            "author_id": "110667028",
            "created_at": "2013-11-14T13:27:59.000Z",
            "id": "400978418789285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os produtos nobres da mostra realizada no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, durante o passado fim de semana, foram... http://t.co/j86UrUm77Y"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2013-11-14T13:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "824114550",
                        "start": 51,
                        "username": "g1viagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "400977712304902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui uns dias ser\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u RT @g1viagem: Veneza entra para o Street View e ganha passeio virtual pelas ruas"
        },
        {
            "author_id": "570221707",
            "created_at": "2013-11-14T13:17:16.000Z",
            "id": "400975722556035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/oS9YgFiL7t"
        },
        {
            "author_id": "15184398",
            "created_at": "2013-11-14T13:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01471756,
                        -25.24951987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "400973292959719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando. (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/MHtSV9qCrU"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-11-14T12:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 115,
                        "username": "envolverde"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "27930156",
                        "start": 127,
                        "username": "flaminioAra"
                    }
                ]
            },
            "id": "400970636681420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PLURALE EM REVISTA, ED 37/A riqueza de um parque nacional  Por Isabella Araripe.\nhttp://t.co/TCcaH46pZd / #redemis @Envolverde @flaminioAra"
        },
        {
            "author_id": "182593049",
            "created_at": "2013-11-14T12:56:15.000Z",
            "id": "400970433920782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/XTKTnb9cMs"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-11-14T12:42:19.000Z",
            "id": "400966928115965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal promove concurso fotogr\u00e1fico.... http://t.co/ZIhYWCivIT"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-11-14T12:35:23.000Z",
            "id": "400965182811561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado. http://t.co/CDUfhDNXq4 http://t.co/wCotd8lzRt"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-11-14T12:32:16.000Z",
            "id": "400964395893002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Estadual do Pau Furado. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/qcom4X9wVP"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-11-14T12:27:17.000Z",
            "id": "400963143548944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe preparativos para sorteio dos apartamentos da CDHU\nhttp://t.co/fWKQwIts1x"
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2013-11-14T12:15:22.000Z",
            "id": "400960144000815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'Lonely Planet', um dos principais guias de viagem\ndo mundo, elegeu o Parque Nacional da Tijuca\no melhor lugar... http://t.co/zZOT1ZsTHa"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-11-14T11:54:40.000Z",
            "id": "400954935665123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de contribuir com empresas pr\u00f3-hidrel\u00e9tricas, WWF se diz \u201csurpresa\u201d com proposta de reduzir Parque Nacional\n http://t.co/tmK3iQHiTK"
        },
        {
            "author_id": "242365459",
            "created_at": "2013-11-14T11:53:25.000Z",
            "id": "400954619268190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estoril vira 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Bernardo http://t.co/LYUUXFNlEt"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2013-11-14T11:34:31.000Z",
            "id": "400949865066164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR VALADARES - GUARNI\u00c7\u00d5ES DOS BOMBEIROS ATUAM NA EXTIN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIO EM PARQUE MUNICIPAL. http://t.co/wvLSO9r2qn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-14T11:31:09.000Z",
            "id": "400949016067706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem vinda, Caroline. RT @CarolineLiino: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @franlesovski http://t.co/eZ7AMpf4ut"
        },
        {
            "author_id": "57422144",
            "created_at": "2013-11-14T11:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48920502,
                        -23.88663808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "400945554982961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/NaGK9jWGrO"
        },
        {
            "author_id": "251821394",
            "created_at": "2013-11-14T11:13:35.000Z",
            "id": "400944597188476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha paseo no Parque Nacional de Elefantes de Tailandia"
        },
        {
            "author_id": "155951112",
            "created_at": "2013-11-14T11:02:18.000Z",
            "id": "400941757179133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/tZOJszPkSD"
        },
        {
            "author_id": "151947384",
            "created_at": "2013-11-14T10:36:21.000Z",
            "id": "400935226589073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/Q1UWgZ3UoD http://t.co/NnmxTYD4Io"
        },
        {
            "author_id": "163862016",
            "created_at": "2013-11-14T10:36:18.000Z",
            "id": "400935211908997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/P2gk5HUQcN http://t.co/zcaib64yDL"
        },
        {
            "author_id": "466728023",
            "created_at": "2013-11-14T10:36:14.000Z",
            "id": "400935197983932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/nzHTBf7MFa http://t.co/hBkvB6iUZz"
        },
        {
            "author_id": "460264745",
            "created_at": "2013-11-14T10:36:07.000Z",
            "id": "400935167155785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/KzgMx1rfxR http://t.co/kh7LJ0CMdG"
        },
        {
            "author_id": "460256544",
            "created_at": "2013-11-14T10:36:04.000Z",
            "id": "400935152773505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/awVONAEo8t http://t.co/v8g4jYxFbL"
        },
        {
            "author_id": "460249417",
            "created_at": "2013-11-14T10:36:00.000Z",
            "id": "400935138538045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/Ei68q1h0Oy http://t.co/a8zTiRYPOD"
        },
        {
            "author_id": "163855897",
            "created_at": "2013-11-14T10:35:57.000Z",
            "id": "400935124503904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/oEleFAVuqE http://t.co/DFZhwJxf7b"
        },
        {
            "author_id": "151931395",
            "created_at": "2013-11-14T10:35:54.000Z",
            "id": "400935110750781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/oMRMc13eB6 http://t.co/jOfUpPYVja"
        },
        {
            "author_id": "151129671",
            "created_at": "2013-11-14T10:35:50.000Z",
            "id": "400935096804728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/qSGfuzWigV http://t.co/1m2l3q2ih1"
        },
        {
            "author_id": "122405135",
            "created_at": "2013-11-14T10:35:19.000Z",
            "id": "400934966672261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto que transforma Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/S8HBCMM9Aj http://t.co/jxSg5qncb0"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2013-11-14T10:27:32.000Z",
            "id": "400933007135375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira http://t.co/mPuRMYvY6O"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-11-14T09:54:02.000Z",
            "id": "400924578135826433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta das comunidades da Serra do Cip\u00f3, atingidas pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, em luta pelos seus direitos http://t.co/uzvsPhZrc1"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-11-14T09:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1127554813",
                        "start": 3,
                        "username": "leyreviajera"
                    }
                ]
            },
            "id": "400920818005585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @leyreviajera: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/UnGyy8hluX via @TurismPortu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-11-14T09:35:28.000Z",
            "id": "400919904431665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0BItanPMsK"
        },
        {
            "author_id": "1633910202",
            "created_at": "2013-11-14T09:07:44.000Z",
            "id": "400912924057022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2013-11-14T08:30:04.000Z",
            "id": "400903447156772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (12/11/2013), o deputado estadual Bira Cor\u00f4a relatou em sess\u00e3o plen\u00e1ria da Assembleia... http://t.co/evbQuZag6K"
        },
        {
            "author_id": "1127554813",
            "created_at": "2013-11-14T07:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "301981059",
                        "start": 109,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "400884234552115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/g9RVIftpYV via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-11-14T05:43:41.000Z",
            "id": "400861575265144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/b8PdbtWW5J"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2013-11-14T04:32:23.000Z",
            "id": "400843628643618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas/MS: celebrando as luzes do Sert\u00e3o http://t.co/fPFqH3U4SM"
        },
        {
            "author_id": "218313863",
            "created_at": "2013-11-14T03:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "400826548141690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/yvaP8nBCAv"
        },
        {
            "author_id": "1035875036",
            "created_at": "2013-11-14T02:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3073515707",
                        "start": 0,
                        "username": "ahmcguiness"
                    }
                ]
            },
            "id": "400814904124243968",
            "in_reply_to_user_id": "1017547694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ahmcguiness no parque municipal la\u00e7lsapsdla\u00b4slda\u00e1sl\u00b4dl\u00b4lsdf"
        },
        {
            "author_id": "1578063860",
            "created_at": "2013-11-14T02:29:51.000Z",
            "id": "400812793999683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz a pem de matem\u00e1tica , e fui pro parque municipal com as gatas u.u #ddeia #kelly#juh #annas #Yasmina"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-11-14T02:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1321663994",
                        "start": 31,
                        "username": "TARLEYPERSAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "400811001995862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tarleypersan http://t.co/VdxDeXWHmD Parque Estadual do Juquery-Franco da Rocha-SP-Parte 2(final)"
        },
        {
            "author_id": "86124494",
            "created_at": "2013-11-14T01:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "205793842",
                        "start": 46,
                        "username": "ThaisCastroAlvs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400804662804508673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @thaiscastroalvs http://t.co/n7Psj9HmcF"
        },
        {
            "author_id": "220447105",
            "created_at": "2013-11-14T01:34:42.000Z",
            "id": "400798913898094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o passeio de hoje foi t\u00e3o legal, fomos ao Parque Municipal de Mogi! Nada se compara com o ar e o verde da natureza."
        },
        {
            "author_id": "492447396",
            "created_at": "2013-11-14T01:11:29.000Z",
            "id": "400793073468588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pro Parque Nacional :p"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-14T01:10:25.000Z",
            "id": "400792806014607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As \u00e1guas do Parque Marinho dos Abrolhos, em Caravelas (BA), revela corais, peixes coloridos e tartarugas &gt; http://t.co/J9Q4dycoVf"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-11-14T00:52:10.000Z",
            "id": "400788211091644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @babiloniasT: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/UnGyy8hluX via @TurismPortug\u2026"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-11-14T00:47:08.000Z",
            "id": "400786945078345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de contribuir com empresas pr\u00f3-hidrel\u00e9tricas, WWF se diz \u201csurpresa\u201d com proposta de reduzir Parque Nacional http://t.co/tmK3iQHiTK"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-11-14T00:32:43.000Z",
            "id": "400783317429391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem afim de ir no parque nacional sexta?"
        },
        {
            "author_id": "132673030",
            "created_at": "2013-11-13T23:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "301981059",
                        "start": 109,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "400774031462662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/6PeHaPsXrs via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2013-11-13T23:53:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "400773537973403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Esse campeonato foi t\u00e3o emocionante quanto andar de pedalinho no parque municipal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "96637841",
            "created_at": "2013-11-13T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "301981059",
                        "start": 109,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "400771233530519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/vydcASpHrp via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "522319131",
            "created_at": "2013-11-13T23:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "301981059",
                        "start": 109,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "400764138294890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/8NSmyqq5cK via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "81227885",
            "created_at": "2013-11-13T22:48:00.000Z",
            "id": "400756965640794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de vida n\u00e3o pode parar, ent\u00e1o vamos que vamos! Amanh\u00e3 estarei a caminho do PETAR - Parque Estadual... http://t.co/RxsCnT25n4"
        },
        {
            "author_id": "333727360",
            "created_at": "2013-11-13T22:47:13.000Z",
            "id": "400756764553281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cristo Redentor visto desde el parque Nacional Tijuca Rio de Janeiro #brasil #foto AP #mundo http://t.co/bY9dOZ1DTa"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-11-13T22:42:33.000Z",
            "id": "400755590861189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loucura humana 18: Trator \u00e9 usado para arrastar tronco de \u00e1rvore derrubada no Parque Nacional de Jamanxim, perto... http://t.co/DhRI32ah5T"
        },
        {
            "author_id": "935406648",
            "created_at": "2013-11-13T22:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "301981059",
                        "start": 109,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "400754736481452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/aq3lJHy8To via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1626884148",
            "created_at": "2013-11-13T22:15:03.000Z",
            "id": "400748672616370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir pro parque nacional amanh\u00e3 ter aula de reposi\u00e7\u00e3o \u00e9 triste ://"
        },
        {
            "author_id": "47334285",
            "created_at": "2013-11-13T22:11:57.000Z",
            "id": "400747892245143553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estoril vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental | R\u00e1dio ABC http://t.co/mNn7Vl9jAD"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2013-11-13T21:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "222335483",
                        "start": 103,
                        "username": "bahiatodahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "400744470729093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para remover ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/1O6UosTgoc via @BahiaTodaHora"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-13T21:55:55.000Z",
            "id": "400743855634395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou amanha e sexta no parque nacional , muita dispo kkkk"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-13T21:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "400743686243631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/PIZpoZV3wi"
        },
        {
            "author_id": "1895322720",
            "created_at": "2013-11-13T21:52:04.000Z",
            "id": "400742889237794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EFc5cVVeaM"
        },
        {
            "author_id": "282401393",
            "created_at": "2013-11-13T21:50:09.000Z",
            "id": "400742405701242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-11-13T21:29:56.000Z",
            "id": "400737318841380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loucura humana 16: Homem carrega uma serra el\u00e9trica ap\u00f3s cortar \u00e1rvore no Parque Nacional de Jamanxim, perto de... http://t.co/AyiOGiUpTp"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2013-11-13T21:16:30.000Z",
            "id": "400733938051608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 Festival de Aves Migrat\u00f3rias de Tavares/RS - passarinhando no Parque Nacional Lagoa do Peixe http://t.co/qTagSBwRcO"
        },
        {
            "author_id": "1116734382",
            "created_at": "2013-11-13T20:42:02.000Z",
            "id": "400725263832453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Joshua Tree http://t.co/17RUKatacd"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-11-13T20:33:27.000Z",
            "id": "400723101119696898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore derrubada ilegalmente \u00e9 vista dentro do Parque Nacional de Jamanxim, perto de Morais Almeira (PA). Os... http://t.co/Y79JuTiyPF"
        },
        {
            "author_id": "548483554",
            "created_at": "2013-11-13T20:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "548483554",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaBlancaMaci"
                    }
                ]
            },
            "id": "400723066193342464",
            "in_reply_to_user_id": "548483554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaBlancaMaci: Check out Parque Nacional de Jericoacoara (Jericoacoara) on Duna do P\u00f4r do Sol http://t.co/CwPPhrtF8U"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-13T20:21:14.000Z",
            "id": "400720030142595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recolhendo petrechos proibido no interior da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, aproximadamente 2... http://t.co/w6PO8gnCR8"
        },
        {
            "author_id": "93249209",
            "created_at": "2013-11-13T20:06:27.000Z",
            "id": "400716307437744129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/1Ln0J15H1Z"
        },
        {
            "author_id": "143569989",
            "created_at": "2013-11-13T19:54:14.000Z",
            "id": "400713233511641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinei nesta tarde de hoje, decreto que transforma o nosso Parque Estoril na 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal. https://t.co/WujcRp8Zn4"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2013-11-13T19:40:24.000Z",
            "id": "400709754068013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ecoturismo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o funciona? Veja exemplo dos Parques Estaduais de S\u00e3o Paulo http://t.co/fSOJb2uFPD http://t.co/wCoZI7tpCi"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-11-13T19:32:38.000Z",
            "id": "400707797178130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Estrela Dalva recebe equipamentos da Academia a C\u00e9u Aberto: http://t.co/jCBcmrepQR"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2013-11-13T19:16:47.000Z",
            "id": "400703807748702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima foto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica a poucos km aqui do Para\u00edso dos P\u00e2ndavas! http://t.co/7uYHJxhTBG"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-13T18:58:42.000Z",
            "id": "400699257570598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenhe quer ir no parque municipal domingo?"
        },
        {
            "author_id": "157672234",
            "created_at": "2013-11-13T18:54:44.000Z",
            "id": "400698260484284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal com a Bela, Lari, Al\u00ea e Yasmin"
        },
        {
            "author_id": "541305032",
            "created_at": "2013-11-13T18:46:15.000Z",
            "id": "400696125268967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 Festival de Aves Migrat\u00f3rias de Tavares/RS - passarinhando no Parque Nacional Lagoa do Peixe http://t.co/hoQFHbK5Ki"
        },
        {
            "author_id": "162417593",
            "created_at": "2013-11-13T18:33:38.000Z",
            "id": "400692948649906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina oferece um playground natural que n\u00e3o economiza em c\u00e2nions, cavernas,... http://t.co/y3yRVJ0uZY"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-13T18:20:30.000Z",
            "id": "400689646243704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o apoiada pela UC Parque Nacional do Viru\u00e1 (AM) mapeia biodiversidade no norte da Amaz\u00f4nia http://t.co/VgaVGBdcVX"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-11-13T18:19:26.000Z",
            "id": "400689375690104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/UnGyy8hluX"
        },
        {
            "author_id": "166783120",
            "created_at": "2013-11-13T18:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "400685152990670849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas tranqui :P (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/RJ4AnGPhAV"
        },
        {
            "author_id": "9077422",
            "created_at": "2013-11-13T18:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.42170209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "400684892679577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/zN2hUhBAFJ"
        },
        {
            "author_id": "102485048",
            "created_at": "2013-11-13T17:52:58.000Z",
            "id": "400682716435599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#destaques O estande do Parque Nacional dos Aparados da Serra levou o pr\u00eamio \"Criatividade\" no Festuris 2013! A... http://t.co/f7t23270C3"
        },
        {
            "author_id": "904116553",
            "created_at": "2013-11-13T17:52:02.000Z",
            "id": "400682480686346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha Parque Municipal com as Gattas &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "78631788",
            "created_at": "2013-11-13T17:51:54.000Z",
            "id": "400682449380073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plen\u00e1rio em defesa da valoriza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional(\u00e1gua mineral) politicas p\u00fablicas na preserva\u00e7\u00e3o se faz urgente e determinante."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-11-13T17:35:33.000Z",
            "id": "400678333085929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edciasdoTurismo Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado: http://t.co/gaGrb9qE2y #Paran\u00e1 #FozdoIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-11-13T17:31:49.000Z",
            "id": "400677391502024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 em hor\u00e1rio diferenciado neste feriado. Informem-se!!!!\n\nD\u00favidas a HT Turismo... http://t.co/ArQi3WoSLF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-13T17:25:24.000Z",
            "id": "400675777563213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas recebe a visita do Comando de Pol\u00edcia Ambiental do Rio de Janeiro =&gt; http://t.co/EfdM5tgK08"
        },
        {
            "author_id": "73921872",
            "created_at": "2013-11-13T17:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0320499,
                        -19.89880821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "400674107123318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedinho m\u00f3vel de BH piuuuuuuu\u00ed \ud83d\ude82 @ Parque Municipal - BH http://t.co/LYMoWDUIdA"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-11-13T17:17:46.000Z",
            "id": "400673858895622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo em visita ao Parque Nacional Serra da Capivara - PI\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/hUmeCUN1mV"
        },
        {
            "author_id": "209238181",
            "created_at": "2013-11-13T17:04:06.000Z",
            "id": "400670418266099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta vou pro Parque Nacional com a minha prima, \u00e9 o que tem :// kk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-13T16:56:49.000Z",
            "id": "400668585049088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios da Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema participam de oficina de artesanato de borracha =&gt; http://t.co/jBGMZCP8ss"
        },
        {
            "author_id": "1525469498",
            "created_at": "2013-11-13T16:55:23.000Z",
            "id": "400668226679361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,2 milh\u00f5es de turistas em 2013: http://t.co/dqOz7IKYzZ"
        },
        {
            "author_id": "387814448",
            "created_at": "2013-11-13T16:51:25.000Z",
            "id": "400667226669580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom de mais. (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s w/ 4 others) http://t.co/RP6TNGHxFs"
        },
        {
            "author_id": "15603042",
            "created_at": "2013-11-13T15:41:08.000Z",
            "id": "400649537779671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estoril agora \u00e9 a 1\u00b0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal. @ Parque Estoril http://t.co/VJrFd0S1cV"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-13T15:22:57.000Z",
            "id": "400644964021198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA HORA MAIS CEDO\n\nS\u00e1bado, 16 de novembro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 abrir \u00e0s 8 horas, uma hora mais cedo.... http://t.co/vNPknd6RoB"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-11-13T15:22:30.000Z",
            "id": "400644851693543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes de Poesia neste domingo no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - Pra\u00e7a dos Fundadores das 10h \u00e0s... http://t.co/NXuE1ReXDV"
        },
        {
            "author_id": "1613276071",
            "created_at": "2013-11-13T15:04:33.000Z",
            "id": "400640334327472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades em Miami\n\nSituado no sul da Fl\u00f3rida, o Parque Nacional Everglades protege uma \u00e1rea de p\u00e2ntanos e mangues, com..."
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2013-11-13T14:53:19.000Z",
            "id": "400637507739451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!... http://t.co/uevPVJOlkS"
        },
        {
            "author_id": "85668760",
            "created_at": "2013-11-13T14:39:39.000Z",
            "id": "400634067957608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Z5NEFW5Vr8"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2013-11-13T14:31:43.000Z",
            "id": "400632071347273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Freak !!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FmV7EUwH4N"
        },
        {
            "author_id": "154755111",
            "created_at": "2013-11-13T14:30:12.000Z",
            "id": "400631689141309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos campeonatos no parque municipal e meu time DEITOU no volei"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-11-13T14:21:40.000Z",
            "id": "400629540453900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo en Portugal Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo: \nEl\nmot... http://t.co/2gm5rudD2g"
        },
        {
            "author_id": "77448822",
            "created_at": "2013-11-13T14:10:55.000Z",
            "id": "400626837380169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aAYz04EvBN Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-13T14:01:36.000Z",
            "id": "400624490926727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e parceiros realizam a Opera\u00e7\u00e3o Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica 2013 no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ) =&gt; http://t.co/ezBg4s5dtA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-13T13:42:39.000Z",
            "id": "400619721151639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) celebra Termo de Reciprocidade com a Embrapa Clima Temperado =&gt; http://t.co/3ldyvbhBaK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-13T13:40:18.000Z",
            "id": "400619130283257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada a Base Avan\u00e7ada da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) =&gt; http://t.co/YWfIVdMCtx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-13T13:33:36.000Z",
            "id": "400617445871726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas realizam reconhecimento das duas principais cavernas do Parque Nacional da Furna Feia (RN) =&gt; http://t.co/uXtFIe4SYa"
        },
        {
            "author_id": "151947384",
            "created_at": "2013-11-13T13:23:52.000Z",
            "id": "400614995790409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/ZHHJXVidXc http://t.co/YaJr2mPBUu"
        },
        {
            "author_id": "163862016",
            "created_at": "2013-11-13T13:23:43.000Z",
            "id": "400614956707901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/W87WzSxX9G http://t.co/orR5wanxcq"
        },
        {
            "author_id": "466728023",
            "created_at": "2013-11-13T13:23:34.000Z",
            "id": "400614917579227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/yxNbveQo4D http://t.co/ncpt34FESN"
        },
        {
            "author_id": "460264745",
            "created_at": "2013-11-13T13:23:23.000Z",
            "id": "400614872532402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/oTijTdvOC4 http://t.co/TRqsu5hCF5"
        },
        {
            "author_id": "460256544",
            "created_at": "2013-11-13T13:23:13.000Z",
            "id": "400614831730204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/aSlaApv2OS http://t.co/3EW8gwWM1K"
        },
        {
            "author_id": "460249417",
            "created_at": "2013-11-13T13:23:04.000Z",
            "id": "400614793792724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/LYLajmzExi http://t.co/3ZiNkbz2Ux"
        },
        {
            "author_id": "163855897",
            "created_at": "2013-11-13T13:22:55.000Z",
            "id": "400614754919911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/RVi4PEW873 http://t.co/OcUZiW9SJX"
        },
        {
            "author_id": "151931395",
            "created_at": "2013-11-13T13:22:46.000Z",
            "id": "400614716672069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/d1R1ee1njW http://t.co/3ZdfneWzS6"
        },
        {
            "author_id": "151129671",
            "created_at": "2013-11-13T13:22:36.000Z",
            "id": "400614677744726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/KYGZqjFFdb http://t.co/LoJqd9rdTJ"
        },
        {
            "author_id": "122405135",
            "created_at": "2013-11-13T13:21:33.000Z",
            "id": "400614410294939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/mS4Znqh7xJ http://t.co/MhjfNRJkv1"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-11-13T12:56:57.000Z",
            "id": "400608223117709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 e 8 de dezembro, o Parque Municipal Jayme Ferragut vai sediar um encontro de carros antigos, organizado pela... http://t.co/2Mbu3LvuDY"
        },
        {
            "author_id": "1437437263",
            "created_at": "2013-11-13T12:40:13.000Z",
            "id": "400604009201143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Andorinhas (Ouro Preto) http://t.co/j4v6sjnYWk"
        },
        {
            "author_id": "1437437263",
            "created_at": "2013-11-13T12:39:03.000Z",
            "id": "400603716824596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Andorinhas (Ouro Preto, MG) http://t.co/j4v6sjnYWk"
        },
        {
            "author_id": "57768913",
            "created_at": "2013-11-13T12:38:14.000Z",
            "id": "400603512280977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/SMmAVybR0u"
        },
        {
            "author_id": "143569989",
            "created_at": "2013-11-13T12:23:50.000Z",
            "id": "400599885935697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 14h irei assinar um decreto que transformar\u00e1 o Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal."
        },
        {
            "author_id": "40757749",
            "created_at": "2013-11-13T12:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35732162",
                        "start": 0,
                        "username": "karolalmeidarg"
                    }
                ]
            },
            "id": "400596861679325184",
            "in_reply_to_user_id": "35732162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karolalmeidarg me falaram de uma feira no domingo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "35732162",
            "created_at": "2013-11-13T12:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "40757749",
                        "start": 0,
                        "username": "leospybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "400594204427968513",
            "in_reply_to_user_id": "40757749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leospybr Tem o parque municipal, que dentro/do lado dele tem o Pal\u00e1cio das Artes, e se voc\u00ea for pro outro lado, tem o de Artes e Of\u00edcios."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-13T11:52:41.000Z",
            "id": "400592048232751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaramiranga \u00e9 uma das cidades que est\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9. Saiba mais: http://t.co/dZZ9pLSZKE"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-11-13T11:37:32.000Z",
            "id": "400588236479012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "patrim\u00f4nio mundial da humanidade, uma das 7 maravilhas do mundo, segundo parque nacional criado no lindo Brasil,... http://t.co/RxFCxpCLOI"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2013-11-13T11:27:21.000Z",
            "id": "400585674547810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: sobreestradaselugares: Pico Agulha do Diabo - Devil\u2019s Needle Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/yJRR0Z0t5j"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2013-11-13T11:25:21.000Z",
            "id": "400585167146086402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO)... http://t.co/REXp7KMXcm"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2013-11-13T11:24:57.000Z",
            "id": "400585066994475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Pico Agulha do Diabo - Devil\u2019s Needle Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis - Rio de... http://t.co/wXWDpZyKA1"
        },
        {
            "author_id": "39984034",
            "created_at": "2013-11-13T11:24:34.000Z",
            "id": "400584970882011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/8eywBh2vu1"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-11-13T10:30:01.000Z",
            "id": "400571244674039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele amanhecer incr\u00edvel do Parque Nacional Torres del Paine (Chile) para come\u00e7ar a quarta-feira com \u00f3timas... http://t.co/swhmwgRUkP"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-11-13T10:25:48.000Z",
            "id": "400570183246688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal \u00e9 amea\u00e7a ao Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/IeTCjZHJ3z"
        },
        {
            "author_id": "1314678409",
            "created_at": "2013-11-13T10:17:28.000Z",
            "id": "400568084672417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano - Divulga http://t.co/S41cNq4Wpi http://t.co/FdjCaJBg1l via @divulgahoteis"
        },
        {
            "author_id": "115339919",
            "created_at": "2013-11-13T09:26:11.000Z",
            "id": "400555177914421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: monarchie: Entrada de forno desativado em Parque Estadual de Campinhos. http://t.co/JXDDrTcEX1"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-11-13T09:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "400551877278195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/RwL0rXG1rW"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-11-13T09:06:54.000Z",
            "id": "400550327981969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/xxWFpjMX6C"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-13T08:58:38.000Z",
            "id": "400548246801891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia que seu dia seja t\u00e3o maravilhoso quanto vai ser o meu ! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/3AcweaYJ2Y"
        },
        {
            "author_id": "1940512549",
            "created_at": "2013-11-13T08:50:10.000Z",
            "id": "400546116498104321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/MdEQLuXO59"
        },
        {
            "author_id": "1940512549",
            "created_at": "2013-11-13T07:54:53.000Z",
            "id": "400532202192404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NHvpCV8oU1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-13T05:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "400496883514499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/a78W3Dc2ud"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-13T05:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "400496776865935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NI4jDdFNrL"
        },
        {
            "author_id": "570448598",
            "created_at": "2013-11-13T02:26:39.000Z",
            "id": "400449602329255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CanalDoAgente - Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado http://t.co/JtiCAzvTmp"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2013-11-13T02:14:37.000Z",
            "id": "400446573793923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando o p\u00f4r-do-Sol no Parque Nacional Itatiaia.\n10/11/13\n\nFoto por Aline Lessa Fornaziere http://t.co/DIKHqeHFec"
        },
        {
            "author_id": "360928348",
            "created_at": "2013-11-13T01:43:39.000Z",
            "id": "400438778776784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu tenho que acordar as seis e estar no parque municipal as oito pra gravar o curta metragem .-."
        },
        {
            "author_id": "211138739",
            "created_at": "2013-11-13T01:36:05.000Z",
            "id": "400436877238358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusivo: Quatro Coreanos s\u00e3o detidos por Biopirataria no parque nacional do Xingu http://t.co/2KaEF8kGaW"
        },
        {
            "author_id": "196221186",
            "created_at": "2013-11-13T01:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "929828158131589121",
                        "start": 0,
                        "username": "negreenHO"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "85715932",
                        "start": 11,
                        "username": "dexter8anjo"
                    }
                ]
            },
            "id": "400436078902923265",
            "in_reply_to_user_id": "223512930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Negreenho @dexter8anjo No Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena (Av. Caminho do Mar, 2.980, Rudge Ramos) ;)"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-11-13T01:30:22.000Z",
            "id": "400435435219861506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. http://t.co/myBOHe8c1n"
        },
        {
            "author_id": "52715350",
            "created_at": "2013-11-13T00:46:11.000Z",
            "id": "400424317760307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da exposi\u00e7\u00e3o SANTU\u00c1RIO DAS AVES \u2013 PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE do Fot\u00f3grafo Renato Grimm\nDia... http://t.co/9X2nZTwdRc"
        },
        {
            "author_id": "145110194",
            "created_at": "2013-11-13T00:34:37.000Z",
            "id": "400421406472957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #RJ Camino ao Corcovado http://t.co/Phh9XjB2qN"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-11-13T00:26:30.000Z",
            "id": "400419362399481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado http://t.co/dg0sPSRUtQ"
        },
        {
            "author_id": "386318697",
            "created_at": "2013-11-13T00:08:20.000Z",
            "id": "400414793108303872",
            "in_reply_to_user_id": "970210952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@icelifecrazy vou vei, qlqr dia a gente marca la no parque municipal. Posso ficar la ate umas 13 hrs"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-12T23:46:51.000Z",
            "id": "400409385551142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enseada do Bananal, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/x9IDuyx0t3"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2013-11-12T23:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "400404011167539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha...tem q correr mesmo. (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/3kIrABIhX3"
        },
        {
            "author_id": "68848451",
            "created_at": "2013-11-12T23:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "400399671476379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no parque Vale brinde marcinhochequer. Hahaha @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/6ZW6N2J8jF"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2013-11-12T22:35:29.000Z",
            "id": "400391427886039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas, muni\u00e7\u00f5es e apetrechos de ca\u00e7a na Floresta Nacional em Concei\u00e7\u00e3o da Barra http://t.co/I6XJzTyuTn"
        },
        {
            "author_id": "1415631578",
            "created_at": "2013-11-12T22:28:57.000Z",
            "id": "400389780003127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/upLZ7PgtWN"
        },
        {
            "author_id": "23763413",
            "created_at": "2013-11-12T22:23:35.000Z",
            "id": "400388430204772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva e neve hj no parque nacional Torres del Paine em pleno novembro #paine #patagonia #chile http://t.co/tiYDZntPwl"
        },
        {
            "author_id": "1196463732",
            "created_at": "2013-11-12T21:37:43.000Z",
            "id": "400376890143571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Masai Mara #\u00c1frica #honeymoon http://t.co/bRzN6Q6lc6 #MasaiMara #novios #Kenia http://t.co/pWlVxxELvt"
        },
        {
            "author_id": "390144346",
            "created_at": "2013-11-12T21:35:52.000Z",
            "id": "400376423476510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha pode ser interditado http://t.co/kdDsNYZEL2"
        },
        {
            "author_id": "858935162",
            "created_at": "2013-11-12T21:27:31.000Z",
            "id": "400374320414732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para visitar:\n\nA Vista Chinesa, no alto do Parque Nacional da Tijuca. Rio de Janeiro.\n\nL\u00e1 do alto,... http://t.co/vsxPtmVsEV"
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2013-11-12T21:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.98304113,
                        -25.24369658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "400370703851327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a \u00faltima, prometo. \ue24c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/p88tfvkMf6"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2013-11-12T21:06:36.000Z",
            "id": "400369057678893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de tarde inicio de noite na imagem do\nLago St. Mary en el Parque Nacional Glacier, Montana, EE.UU. http://t.co/iMEIPxwkVM"
        },
        {
            "author_id": "273477950",
            "created_at": "2013-11-12T21:06:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "400368984656072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador consiga um ITAPOROROCA PB \"REVITALIZAR O PARQUE MUNICIPAL DA NASCEN\u00c7A (PISCINA DA NASCEN\u00c7A\""
        },
        {
            "author_id": "1578405722",
            "created_at": "2013-11-12T21:05:00.000Z",
            "id": "400368653582888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona http://t.co/JMeUcjiumn"
        },
        {
            "author_id": "1578405722",
            "created_at": "2013-11-12T21:04:59.000Z",
            "id": "400368652589236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona http://t.co/RDjvfNLBnm http://t.co/DniUfziZEo"
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2013-11-12T21:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.98304113,
                        -25.24369658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "400367570664292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a \u00faltima, prometo. \ue24c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/2vHAVcxY63"
        },
        {
            "author_id": "991941200",
            "created_at": "2013-11-12T20:50:36.000Z",
            "id": "400365031147048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai ficamos l\u00e1 no parque municipal e tals"
        },
        {
            "author_id": "465972620",
            "created_at": "2013-11-12T20:45:32.000Z",
            "id": "400363755437309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque municipal e um menininho pediu meu suco fiquei com d\u00f3 e dei"
        },
        {
            "author_id": "371424764",
            "created_at": "2013-11-12T20:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400363097015484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/jqX72TP5Ws"
        },
        {
            "author_id": "52510826",
            "created_at": "2013-11-12T20:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400360764747550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/bZ1jwUhz6w"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2013-11-12T20:31:02.000Z",
            "id": "400360105910087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado: Com expectativa de receber mais turistas... http://t.co/SDGVacOf6H"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-11-12T20:31:01.000Z",
            "id": "400360103712284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado: Com expectativa de receber mais turistas... http://t.co/ORbdNDbphV"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-11-12T20:30:12.000Z",
            "id": "400359898099118081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado: Com expectativa de receber mais turistas... http://t.co/bHJoABsMUn"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-11-12T20:15:16.000Z",
            "id": "400356141068083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado http://t.co/UUmyayNJsA"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-11-12T20:03:02.000Z",
            "id": "400353062302547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 abertura prolongada durante o feriado. http://t.co/laWFjELDmF"
        },
        {
            "author_id": "626725558",
            "created_at": "2013-11-12T19:46:42.000Z",
            "id": "400348948243951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Pal\u00e1cio das Artes e depois no Parque Municipal, me senti uma crian\u00e7a brincando no escorregador"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-11-12T19:11:52.000Z",
            "id": "400340184081780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinho assina decreto para transformar Parque Estoril em 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal http://t.co/fsfIr2EV5Y"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-11-12T18:34:41.000Z",
            "id": "400330827680468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/foQN7QPEIs"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-11-12T18:05:04.000Z",
            "id": "400323371831144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registrou informa\u00e7\u00f5es sobre os primatas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi  http://t.co/zDkiN3yP0s"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-11-12T17:52:09.000Z",
            "id": "400320121094561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso no sentido Parque Municipal da avenida dos Andradas, em frente \u00e0 pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o. #transibh"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-11-12T17:51:07.000Z",
            "id": "400319863501357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o existe nada igual a explorar as belas forma\u00e7\u00f5es c\u00e1rsticas do Parque Nacional do Grande C\u00e2nion de\u2026 http://t.co/dAb6fvSRZu"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2013-11-12T17:40:08.000Z",
            "id": "400317096875540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria Coreanos roubando a flora do Xingu. http://t.co/Zu0d39oMEc"
        },
        {
            "author_id": "1415631578",
            "created_at": "2013-11-12T17:32:33.000Z",
            "id": "400315190333685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/o2Mt769Psf"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2013-11-12T17:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.44056374,
                        -22.46044719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "400313158197608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/fA1nFBPtX8 - Ser\u00e1 que vai chover? Ao fundo parque nacional de Itatiaia (impressionante sem nuvem alguma) @ Resende"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2013-11-12T17:20:10.000Z",
            "id": "400312072267124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a uns 50 anos teremos de passar a poder alimentar-nos de folhas de eucalipto, pois ser\u00e1 somente o que... http://t.co/jcH8LYoLZL"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-12T17:00:28.000Z",
            "id": "400307115161440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Jijoca ter\u00e1 sede: http://t.co/cjrMVD5ezs"
        },
        {
            "author_id": "911611398",
            "created_at": "2013-11-12T16:58:11.000Z",
            "id": "400306540663812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZER PLANILHAS ... O UNICO LUGAR COM TOMADA DE USO DE GRACA !!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/wBpcJnbPMZ"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-11-12T16:56:39.000Z",
            "id": "400306155378835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/q4n4oZLa8C"
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-11-12T16:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1109137,
                        -4.15458143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "400301256612532226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/2fl4czn7RS"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-11-12T16:04:48.000Z",
            "id": "400293109034414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Lago Moraine e fica no Canad\u00e1. Ele est\u00e1 no Parque Nacional de Banff e \u00e9 um lindo cart\u00e3o postal.... http://t.co/Mmd9SIq0Gv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-12T15:47:30.000Z",
            "id": "400288753916211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que \u00e9 poss\u00edvel comprar ingresso online para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #CorreioLageano\nhttp://t.co/GtScrEuWpf"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-11-12T15:24:20.000Z",
            "id": "400282924961910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \"Carlos Botelho\" - S\u00e3o Miguel Arcanjo - SP\n\nAqui, Deus brincou de 'ser pintor'... http://t.co/QKDwuv8BXn"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2013-11-12T15:06:46.000Z",
            "id": "400278504324886529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/43xoyFQicu"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-11-12T15:05:22.000Z",
            "id": "400278148379447297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South ... http://t.co/Ln35pp1SHK"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-12T15:05:13.000Z",
            "id": "400278113898074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/t02hsCynPx"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-11-12T15:05:11.000Z",
            "id": "400278105035517953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/po5GxWhjAT"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:43.000Z",
            "id": "400274714200797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/1xPZzWGxYY"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:42.000Z",
            "id": "400274710300069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/49YpDrevUk"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:38.000Z",
            "id": "400274693304770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/sIpWlrR6G5"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:36.000Z",
            "id": "400274686291890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/apBnTHZquT"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:33.000Z",
            "id": "400274674082250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/5ihczRkwCs"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:31.000Z",
            "id": "400274663059636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/WxsT1vWioZ"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:30.000Z",
            "id": "400274659796467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/kfC5qoWnDl"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:29.000Z",
            "id": "400274655916732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/3Df2eIJIqt"
        },
        {
            "author_id": "85644002",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:25.000Z",
            "id": "400274640506871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/Giz4P6xsC9"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:24.000Z",
            "id": "400274636522258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/8zxLJ6LCy4"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:12.000Z",
            "id": "400274585397907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/jfZUhOli2B"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-11-12T14:51:10.000Z",
            "id": "400274576778592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente flagra crocodilo mordendo tromba de elefante na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de South Luang... http://t.co/5mthnUK2q7"
        },
        {
            "author_id": "757936772",
            "created_at": "2013-11-12T14:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "400268563384373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode at\u00e9 chover , e relampejar que hoje eu vou pagodear \u266a #like @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/LAvDu6v1la"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-11-12T14:13:12.000Z",
            "id": "400265020493549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de montanha: Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia Estados Unidos http://t.co/eYnQbVgFqb"
        },
        {
            "author_id": "61469868",
            "created_at": "2013-11-12T13:10:51.000Z",
            "id": "400249332424654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabora\u00e7\u00e3o do meu amigo Ricardo Manciolli http://t.co/z5OXryD5NR"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-11-12T13:08:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "400248637126897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/6GTf4dpL6j"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-11-12T13:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "400248271463276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/TLZorXFlcy"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-12T13:05:18.000Z",
            "id": "400247936120266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio define o perfil dos benefici\u00e1rios da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista Rio Cajari (AP) http://t.co/FElKNoLQYf"
        },
        {
            "author_id": "491438156",
            "created_at": "2013-11-12T12:53:48.000Z",
            "id": "400245040054034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo O Parque Estadual de Vila Velha agora oferece um passeio noturno. E o RIC Rural foi at\u00e9 l\u00e1 para conferir http://t.co/Y38eYZc6Aj"
        },
        {
            "author_id": "410799370",
            "created_at": "2013-11-12T12:45:26.000Z",
            "id": "400242936744804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PW9Hg9mHRK"
        },
        {
            "author_id": "344353979",
            "created_at": "2013-11-12T12:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "400241300517453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Seminario de Educacao Ambiental @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gN4SXOtU4p"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-12T12:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "400239107273932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista amazonense realiza exposi\u00e7\u00e3o educativa. http://t.co/fWScbwvvuH @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "350589952",
            "created_at": "2013-11-12T12:13:10.000Z",
            "id": "400234815754346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia...\r#ipanemaMG #bomdia #macro #makro #madeira #parque #municipal #minas #instaphoto #like http://t.co/2VMdrnEodf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-12T12:06:36.000Z",
            "id": "400233162678079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu existe desde 1999. Saiba mais: http://t.co/1rsgmmRJLO"
        },
        {
            "author_id": "298473207",
            "created_at": "2013-11-12T11:29:30.000Z",
            "id": "400223824064823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o altera hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal Jorge Hardt, em Indaial http://t.co/Eycc1tfuAf"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2013-11-12T11:26:13.000Z",
            "id": "400223000328302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional de #Yellowstone que fica #USA.\nVamos viajar?\nCanada Turismo, sua melhor viagem pelo MUNDO. http://t.co/65EKSeEkSe"
        },
        {
            "author_id": "100383763",
            "created_at": "2013-11-12T11:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.854172,
                        10.51281879
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "400219985681080321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia bem!!! (@ Parque Nacional El \u00c1vila) http://t.co/kLakrQSDxM"
        },
        {
            "author_id": "366899903",
            "created_at": "2013-11-12T11:12:48.000Z",
            "id": "400219622185926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Seminario de educa\u00e7\u00e3o ambiental do parque nacional do igua\u00e7u. http://t.co/unJ1K7zebD"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-11-12T10:40:52.000Z",
            "id": "400211588017176577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro de carro pela Espanha - passando por uma j\u00f3ia medieval e um mega parque nacional http://t.co/aoJdzmz5TL #Spain"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-11-12T10:32:28.000Z",
            "id": "400209471936266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional ca\u00eda bem agora :((((("
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-12T10:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "400203849346326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o urbana ter\u00e1 zona de amortecimento. http://t.co/yc3FJfS8Sq @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-12T09:13:20.000Z",
            "id": "400189556865396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/p2yaKESDTi"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-11-12T09:00:28.000Z",
            "id": "400186320037105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tYHKhglktQ"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-11-12T07:35:43.000Z",
            "id": "400164992248741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @wania_peixoto\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH.\n\ud83d\udcc6Data: 04/10/2013 http://t.co/R3t1hUND82"
        },
        {
            "author_id": "387814448",
            "created_at": "2013-11-12T05:23:11.000Z",
            "id": "400131640078659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabado vou la.... (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/1f8GDBt3h1"
        },
        {
            "author_id": "52636736",
            "created_at": "2013-11-12T03:27:19.000Z",
            "id": "400102481059151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'No Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1, existem atualmente 41 estruturas de travessia que ajudam na locomo\u00e7\u00e3o da... http://t.co/m8E2sTmlub"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2013-11-12T02:53:45.000Z",
            "id": "400094033336610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Sebasti\u00e3o. #SaoSebastiao #ParqueEstadualSerradoMar\u2026 http://t.co/JcRiSPGup9"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-11-12T02:16:24.000Z",
            "id": "400084634802724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "forma\u00e7\u00f5es rochosas - parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas http://t.co/6wzHDTjL0E"
        },
        {
            "author_id": "123337395",
            "created_at": "2013-11-12T02:14:42.000Z",
            "id": "400084205960323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo de Corcovado, Parque Nacional de la Tijuca. \nR\u00edo de Janeiro, Brasil.\n\nWoodpecked http://t.co/HZpruuBoo8"
        },
        {
            "author_id": "291208812",
            "created_at": "2013-11-12T01:25:27.000Z",
            "id": "400071811263922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado devo ir no parque nacional com as meninas"
        },
        {
            "author_id": "303184544",
            "created_at": "2013-11-12T00:37:08.000Z",
            "id": "400059650592473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/d8yu2aEvAb"
        },
        {
            "author_id": "64520526",
            "created_at": "2013-11-12T00:32:03.000Z",
            "id": "400058373871132673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha visita ao parque Municipal.Alguns momentos de reflex\u00e3o observando a natureza e me redescobrindo..Veja o mundo com meus olhos."
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-11-12T00:22:17.000Z",
            "id": "400055916319371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\" http://t.co/iuNaPN3R6e"
        },
        {
            "author_id": "167175002",
            "created_at": "2013-11-12T00:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "400055485950590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde caminhando no parque (: @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/13dKe1kMl8"
        },
        {
            "author_id": "23805200",
            "created_at": "2013-11-12T00:02:28.000Z",
            "id": "400050928105291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de unidade de conserva\u00e7\u00e3o . Que complicada e chatinha."
        },
        {
            "author_id": "53723717",
            "created_at": "2013-11-11T23:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400050212489920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no clima do 2\u00b0 Pedala Jovem Athus,  Lets! @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/q4XjpnMTMF"
        },
        {
            "author_id": "53723717",
            "created_at": "2013-11-11T23:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400047365580935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar pra relaxar! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Q58IppPAJT"
        },
        {
            "author_id": "1626884148",
            "created_at": "2013-11-11T23:37:02.000Z",
            "id": "400044528372953089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inventaram l\u00e1 na escola de ir pro parque nacional quinta feira, to muito afim de ir n\u00e3o --'"
        },
        {
            "author_id": "74864646",
            "created_at": "2013-11-11T23:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1033178460175392770",
                        "start": 0,
                        "username": "itsvithor"
                    }
                ]
            },
            "id": "400044381949796353",
            "in_reply_to_user_id": "101253422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItsVithor pode postar sua foto no lago do parque municipal que eu deixoo! ;)"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-11-11T23:23:30.000Z",
            "id": "400041121629229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venda on-line de ingressos aumenta 95% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/PUcbXEzAwS"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2013-11-11T23:16:09.000Z",
            "id": "400039272524156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste pr\u00f3xima quarta-feira (13/11), o Parque Estoril se tornar\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de... http://t.co/y4x48IiE8r"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-11T22:57:41.000Z",
            "id": "400034622903312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quinta vou no parque nacional com os zamiguin e sexta com a familia amoo forte nee"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2013-11-11T21:45:37.000Z",
            "id": "400016490327732226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cipo esta cada dia melhor!!! Explorem todos os seus recantos m\u00e1gicos!! http://t.co/6GPSJISerS"
        },
        {
            "author_id": "52510826",
            "created_at": "2013-11-11T21:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400015372180795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu chuva, eu tava tentando correr. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/zA40AV84rd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-11T21:20:57.000Z",
            "id": "400010281361096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1: Parque Estadual do Marumbi, em Morretes, abriga trilhas que levam a montes de mais de 1,5 mil metros. #ECOTURISMO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "448923042",
            "created_at": "2013-11-11T21:20:35.000Z",
            "id": "400010189577146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sttkoyiK7z"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-11-11T21:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "400006326899978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooora (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/9Clzacod1v"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2013-11-11T20:51:46.000Z",
            "id": "400002935591272449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venda on-line de ingressos aumenta 95% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/d9vH2ndbpB"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2013-11-11T20:40:37.000Z",
            "id": "400000131304816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viatura do Parque Nacional da Gorongosa foi alvejada por homens armados na zona da Casa Banana \n#guerra #Mo\u00e7ambique https://t.co/g4BsyN9xOn"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2013-11-11T20:21:01.000Z",
            "id": "399995196290523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no oeste do Par\u00e1 , os parques nacionais do Ja\u00fa e Anavilhanas, no Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "105348209",
            "created_at": "2013-11-11T20:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.5148311,
                        10.4706618
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "399994844304916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset. @ parque nacional medanos de coro http://t.co/gugLnzHenN"
        },
        {
            "author_id": "2170586596",
            "created_at": "2013-11-11T20:02:17.000Z",
            "id": "399990485634519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tire uma foto com Ed Marte        17 de Novembro 9 as 12 hs lago parque municipal http://t.co/Lnwp2diPHV"
        },
        {
            "author_id": "150512532",
            "created_at": "2013-11-11T19:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 73,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "399984835164663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Summit (Avenida Omar Torrijos H.., Panam\u00e1) on @foursquare: http://t.co/XzLAHjzZds"
        },
        {
            "author_id": "54099364",
            "created_at": "2013-11-11T19:27:19.000Z",
            "id": "399981685661761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/LrIyTtBclB"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-11-11T19:23:45.000Z",
            "id": "399980785517993986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Parque Nacional Berchtesgaden, na Alemanhahttp://ow.ly/i/3H19j"
        },
        {
            "author_id": "1679455584",
            "created_at": "2013-11-11T18:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1155058392",
                        "start": 0,
                        "username": "Puto_trueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "399972645057208320",
            "in_reply_to_user_id": "1155058392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Puto_trueno Parque nacional, empalado."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-11T18:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "399971140896313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/USgwhEIdUR"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-11T18:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "399971108000374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/u5Tci4mpmj"
        },
        {
            "author_id": "31247221",
            "created_at": "2013-11-11T18:35:27.000Z",
            "id": "399968630534062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O CORREDORES!\nCorrida amanh\u00e3 (12/11/13)\nSa\u00eda \u00e1s 19:30\nDo Parque Municipal Lu\u00eds Carlos Raya \nTreino de... http://t.co/cF8krgzcpf"
        },
        {
            "author_id": "913670467",
            "created_at": "2013-11-11T18:29:33.000Z",
            "id": "399967145401933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9LCpNCLSjR que asco."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-11T18:17:45.000Z",
            "id": "399964176371556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Morro da Pedreira (MG) realiza consulta p\u00fablica sobre o plano de manejo =&gt; http://t.co/TACQFH0cms"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-11T18:16:39.000Z",
            "id": "399963900281507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Lago do Capan\u00e3 Grande (AM) exibe o projeto Um Novo Olhar =&gt; http://t.co/KBf1ZfWFxw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-11T18:14:14.000Z",
            "id": "399963293172760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Floresta Nacional de Lorena debate sobre Zona de Amortecimento =&gt; http://t.co/XFWUJWD4nf"
        },
        {
            "author_id": "460326819",
            "created_at": "2013-11-11T18:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14116807",
                        "start": 98,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "399963046707077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal \u00e9 amea\u00e7a ao Parque Nacional de Igua\u00e7u - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/hal6BqNCuU via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-11T18:09:31.000Z",
            "id": "399962105601728514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doadores do WWF nos EUA visitam Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre =&gt; http://t.co/MzOOGlDTbT"
        },
        {
            "author_id": "16366770",
            "created_at": "2013-11-11T18:06:29.000Z",
            "id": "399961342444335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando clase de aer\u00f3bicos! (@ Parque Nacional w/ 10 others) http://t.co/9TWTU5cU83"
        },
        {
            "author_id": "63486892",
            "created_at": "2013-11-11T17:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64400073,
                        -26.92377075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "399952797028057089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de terapia.. @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/qEUnDiWQmB"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2013-11-11T17:16:22.000Z",
            "id": "399948727508430849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco, Parque Nacional Santos Luzardos #Apure http://t.co/ZcsvrG7AFB"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2013-11-11T17:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "38250658",
                        "start": 102,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "399947579963617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para proteger reserva biol\u00f3gica http://t.co/ejz0V3SOBH via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-11-11T17:01:28.000Z",
            "id": "399944981559115778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal \u00e9 amea\u00e7a ao Parque Nacional de Igua\u00e7u: http://t.co/hepQW677ET. Diga N\u00c3O a reabertura da Estrada do Colono."
        },
        {
            "author_id": "25565645",
            "created_at": "2013-11-11T16:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399941945742856194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/AzZwTOnA0S"
        },
        {
            "author_id": "285865311",
            "created_at": "2013-11-11T16:44:59.000Z",
            "id": "399940832255438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bryce Canyon: Depois do Zion nosso rumo era o Bryce Canyon, um parque nacional menos conhecido,... http://t.co/Qjs73qZo4V"
        },
        {
            "author_id": "1623206833",
            "created_at": "2013-11-11T16:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399939400471441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das pedras tudo muito linda @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/f0uVL3BrD5"
        },
        {
            "author_id": "1623206833",
            "created_at": "2013-11-11T16:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399938483105841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua cristalina muito boa e gelada @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wWfQ3nLudS"
        },
        {
            "author_id": "1623206833",
            "created_at": "2013-11-11T16:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399936471505043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu na cascatinha quase cai de la de cima @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vYZQWk0119"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2013-11-11T16:18:21.000Z",
            "id": "399934127539249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So as famosas!!! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/vuMrTjtrQk"
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2013-11-11T15:50:51.000Z",
            "id": "399927207423782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De Elche.. \n http://t.co/2gaMhMaeKB\n http://t.co/LmIVQQ3GA5"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-11-11T15:23:49.000Z",
            "id": "399920405529788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Csy7rW1e7H"
        },
        {
            "author_id": "85210968",
            "created_at": "2013-11-11T15:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "38459937",
                        "start": 100,
                        "username": "portalaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "399917408678199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara pode ser fechado por falta de recursos http://t.co/oON1N5QN6n via @Portalaz O PODER DO GRITO"
        },
        {
            "author_id": "2163542230",
            "created_at": "2013-11-11T15:10:27.000Z",
            "id": "399917040280293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qo0TpgSM4p"
        },
        {
            "author_id": "1229809812",
            "created_at": "2013-11-11T15:08:09.000Z",
            "id": "399916463785385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o do Juiz Federal Jo\u00e3o Bosco sobre a inconstitucionalidade da cria\u00e7\u00e3o da Flota - Floresta Estadual do... http://t.co/OQHERSeoKQ"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2013-11-11T15:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399916455518814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/9atedsB8Zl"
        },
        {
            "author_id": "295304906",
            "created_at": "2013-11-11T15:03:31.000Z",
            "id": "399915298553204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter ido no parque municipal, anem viu"
        },
        {
            "author_id": "69666768",
            "created_at": "2013-11-11T14:37:30.000Z",
            "id": "399908748363571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "disposi\u00e7\u00e3o para ir ao Parque Nacional tb entra nesta lista! :9"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-11-11T14:30:24.000Z",
            "id": "399906963720765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Capivara no #Piau\u00ed. O turismo de aventura \u00e9 a pedida do local. Visite! #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-11T14:23:42.000Z",
            "id": "399905276268380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do parque nacional da serra geral. Piscina do canyon Malacara. http://t.co/HGNXAOH52L"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2013-11-11T14:14:35.000Z",
            "id": "399902980906172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos - Parque Estadual do Ibitipoca. Lima Duarte/MG http://t.co/Y6lx69uX8j"
        },
        {
            "author_id": "1616558366",
            "created_at": "2013-11-11T14:00:03.000Z",
            "id": "399899325213339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico pode ser terceirizado por Marconi Perillo.\n\nO Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco... http://t.co/Aqp267lDQC"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-11-11T13:57:32.000Z",
            "id": "399898690116403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem perdeu a entrevista sobre o projeto fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco, do Parque Estadual Acara\u00ed,... http://t.co/sVI3a6TNsI"
        },
        {
            "author_id": "338131889",
            "created_at": "2013-11-11T13:50:34.000Z",
            "id": "399896940307316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/bFlPXHu23s"
        },
        {
            "author_id": "338131889",
            "created_at": "2013-11-11T13:44:24.000Z",
            "id": "399895388234457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tirando foto escondido ir\u00e1 arrasando na aula. Bom dia @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/GbLNy7JzbW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-11T13:41:23.000Z",
            "id": "399894628247162881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pZgYGxAkQw"
        },
        {
            "author_id": "271200529",
            "created_at": "2013-11-11T13:31:43.000Z",
            "id": "399892195823456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o inicia tratativas para o futuro do Parque Municipal Jo\u00e3o Batista Marchese http://t.co/PsOiONd357"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-11-11T13:23:05.000Z",
            "id": "399890020523196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera 30 mil turistas no feriado: http://t.co/puDLlnXtAs \n\nAl\u00e9m do feriado, eventos de m\u00e9dio e... http://t.co/8xVWOvuhcK"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2013-11-11T13:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "260455280",
                        "start": 118,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "399887166257393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe d\u00e1 posse ao Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/0r1nVTo8ID via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "1164579271",
            "created_at": "2013-11-11T13:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72305511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "399884838616170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/tPFyiAWT5M"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-11T13:02:00.000Z",
            "id": "399884714578038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UC Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade (AC) est\u00e1 no #Facebook! Descubra: http://t.co/VCpP54BErY http://t.co/mOiiMaS3f5"
        },
        {
            "author_id": "1164579271",
            "created_at": "2013-11-11T12:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399883522833670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/oVg0yWul3O"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2013-11-11T12:52:07.000Z",
            "id": "399882229851385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe d\u00e1 posse ao Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\n\"Com a posse deste... http://t.co/8i2Tt8Kfft"
        },
        {
            "author_id": "283109764",
            "created_at": "2013-11-11T12:50:42.000Z",
            "id": "399881872043696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chicago , n\u00e3o,  pera ... http://t.co/OXSNmMW81c"
        },
        {
            "author_id": "269434727",
            "created_at": "2013-11-11T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "110147687",
                        "start": 64,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "399876904159047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segunda p\u00f3s prova. (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/ge5ynfUJiI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-11T12:30:03.000Z",
            "id": "399876677406568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu! ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional da Serra Geral! Interior do Canyon Malacara! http://t.co/Pbx2BLXAak"
        },
        {
            "author_id": "805344636",
            "created_at": "2013-11-11T12:27:05.000Z",
            "id": "399875931147227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fonasc. CBH/MA est\u00e1 apoiando o Plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA de Upaon-A\u00e7u, Miritiba e... http://t.co/XbuKO5lPLM"
        },
        {
            "author_id": "374345193",
            "created_at": "2013-11-11T12:18:11.000Z",
            "id": "399873691053723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/CZhDrxdG8Y"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399871883036073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz da vida com a bola :) Domingo no parque @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/9P06P1edAR"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399871537513508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/IBSGKTM7ap"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399870976705691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez na terra - domingo no parque @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/AtFr09PuKv"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399870683133796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moleque :) - Domingo no parque @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/wdd9Cxtycv"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399870427092496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vou eu :) - domingo no parque @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/MagLmYEIET"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399870062343254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o Eric? E Oliver? :p - Domingo no parque @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/ir1Mkn2OXu"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399869695891091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre de l\u00edngua pra fora :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/iai4Okd6NY"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T12:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399869319297138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque #PhotoShake @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gEudNQBiKf"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-11T11:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "92809486",
                        "start": 8,
                        "username": "kokymm"
                    }
                ]
            },
            "id": "399867421290274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @kokymm: Cataratas do igua\u00e7u com maninha e amigos (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa http://t.co/jSmxISIGUf"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-11T11:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399867169762459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/vuWDpEN6yD"
        },
        {
            "author_id": "1525291237",
            "created_at": "2013-11-11T11:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1242091014",
                        "start": 0,
                        "username": "julieta_loquita"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1678619947",
                        "start": 17,
                        "username": "eldeseodeHannah"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1590536178",
                        "start": 34,
                        "username": "waiting4_malena"
                    }
                ]
            },
            "id": "399862988389109760",
            "in_reply_to_user_id": "1242091014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julieta_loquita @eldeseodeHannah @waiting4_malena En chiang mai, en el parque nacional doi intharon"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-11-11T11:24:26.000Z",
            "id": "399860160715571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da nova operadora de Turismo - Itaimb\u00e9 do Guartel\u00e1, na entrada do Parque Estadual do Guartel\u00e1. http://t.co/lKaCHMBJ7J"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-11T11:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "90619222",
                        "start": 98,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "399859100009656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portaria inclui reserva extrativista marinha entre benefici\u00e1rios do Incra. http://t.co/zTJQ3O7ifj @Incra_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-11-11T11:12:32.000Z",
            "id": "399857169895809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro.\nVisita Rio de Janeiro.... http://t.co/bzeeHNm7YN"
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2013-11-11T08:02:29.000Z",
            "id": "399809339634249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De Elche..  http://t.co/FSXKCkJYhC http://t.co/LmIVQQ3GA5"
        },
        {
            "author_id": "1747133713",
            "created_at": "2013-11-11T07:08:29.000Z",
            "id": "399795752878473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/qasQ3s45IM"
        },
        {
            "author_id": "164970575",
            "created_at": "2013-11-11T06:23:30.000Z",
            "id": "399784432091275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada a parque nacional SPM http://t.co/dwQ1sKuGA6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T05:31:10.000Z",
            "id": "399771262295502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/ymLCnJoi1n"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T05:31:02.000Z",
            "id": "399771226476134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "330100065",
            "created_at": "2013-11-11T02:49:38.000Z",
            "id": "399730610056347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca trouce o carro do meu pai do Parque municipal at\u00e9 em casa!"
        },
        {
            "author_id": "215963882",
            "created_at": "2013-11-11T02:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399728031155363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/baVNZIKgEn"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T02:01:33.000Z",
            "id": "399718509225447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T02:01:30.000Z",
            "id": "399718495455567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/ZcfzA7Oq96"
        },
        {
            "author_id": "16950539",
            "created_at": "2013-11-11T01:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "22043351",
                        "start": 14,
                        "username": "JuliaValente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06056491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "399717783472455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No filter, by @juliavalente. @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/Lv13MAlAgX"
        },
        {
            "author_id": "130492140",
            "created_at": "2013-11-11T01:57:19.000Z",
            "id": "399717443372732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uuV0TCwLU2"
        },
        {
            "author_id": "47792868",
            "created_at": "2013-11-11T01:54:05.000Z",
            "id": "399716630789226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias - Dia 09 - Parque Nacional do Igua\u00e7u: Macuco Safari + Almo\u00e7o no Porto Canoa + Trilha do Po\u00e7o Preto! E depois: Freeshop! #perfeito"
        },
        {
            "author_id": "70181538",
            "created_at": "2013-11-11T01:48:06.000Z",
            "id": "399715124891893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sampa  Parque Estadual da Represa da Guarapiranga, zona sul de S\u00e3o Paulo, SP #natureza \u00e9 #vida http://t.co/L8qHzWRqYz"
        },
        {
            "author_id": "1157584062",
            "created_at": "2013-11-11T01:18:49.000Z",
            "id": "399707755285860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BAHIA DE LAS AGUILAS..PARQUE NACIONAL..PEDERNALES..REP..DOMIMICANA.. http://t.co/BpVkFOmTyV"
        },
        {
            "author_id": "245945160",
            "created_at": "2013-11-11T01:16:15.000Z",
            "id": "399707108154695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o encontro nd sobre o parque nacional do vale das flores, entao n vou fzr"
        },
        {
            "author_id": "188916908",
            "created_at": "2013-11-11T00:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "399691523228712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/KXQMFqWO3u"
        },
        {
            "author_id": "194688992",
            "created_at": "2013-11-10T23:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "43739060",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBosse"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399680081037361152",
            "in_reply_to_user_id": "43739060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBosse To no semper fi, perto do parque municipal e Joao 23"
        },
        {
            "author_id": "52580967",
            "created_at": "2013-11-10T23:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399679323181174785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de domingo I @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/j2ulbL0fP9"
        },
        {
            "author_id": "165892092",
            "created_at": "2013-11-10T23:19:47.000Z",
            "id": "399677798450991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso com minha amada fam\u00edlia!!!\nReserva extrativista do Batoque!!\nLinda, presente de Deus!!! http://t.co/p4eYCc6c1T"
        },
        {
            "author_id": "10370342",
            "created_at": "2013-11-10T23:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399672912229449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tristeza do burrinho do parque. #belohorizonte @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MTwUI5MPxS"
        },
        {
            "author_id": "2176795308",
            "created_at": "2013-11-10T22:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.64011106,
                        -19.34918493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "399666626561589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volta pra casa...\nAgraciado com um maravilhoso por do sol! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/JD28cmlrfH"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T22:01:56.000Z",
            "id": "399658206441766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T22:01:55.000Z",
            "id": "399658202314596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/nNhp57DNgV"
        },
        {
            "author_id": "108635315",
            "created_at": "2013-11-10T21:56:51.000Z",
            "id": "399656929800511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6km s\u00f3 pra deixar o domingo mais divertido! ;) #done (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 5 others) http://t.co/vgoN9MJiEr"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2013-11-10T21:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399649011613061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormindo na grama (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 5 others) http://t.co/JCSPstnwQj"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2013-11-10T21:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399648500931391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/HGdjyuFJ03"
        },
        {
            "author_id": "53967298",
            "created_at": "2013-11-10T21:14:28.000Z",
            "id": "399646260212543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre (by\u00a0Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/EpqLCsN0oP"
        },
        {
            "author_id": "228813494",
            "created_at": "2013-11-10T21:00:11.000Z",
            "id": "399642665308131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o verde aconteceu neste s\u00e1bado no Parque Municipal do Mocambo.... http://t.co/tY3alsRp9N"
        },
        {
            "author_id": "829922436",
            "created_at": "2013-11-10T20:57:20.000Z",
            "id": "399641947767189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que asco lrpm http://t.co/PleAeBE4W1"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-10T20:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399637266131582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro jogador de basquete, que nem a mam\u00e3e :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/0qtF8P83xp"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-10T20:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399636862954143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pula-pula 4 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/em51uLkBYg"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-10T20:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399636847644921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em p\u00e9, sozinho, cheio de marra :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/WEjFuFAlLP"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-11-10T20:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "399635990891204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pula-pula 3 :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/JFnmidz5Di"
        },
        {
            "author_id": "58231141",
            "created_at": "2013-11-10T20:11:02.000Z",
            "id": "399630299946319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Crioulo - Parque Estadual do Rio Preto http://t.co/bRXP3FEJsi"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-11-10T20:08:53.000Z",
            "id": "399629756838445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a sua coragem?\nParque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA.\n#Compartilhe a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/hfBOKgns5I"
        },
        {
            "author_id": "287022713",
            "created_at": "2013-11-10T20:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399629752371515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendi nada :9 \n#Calor \n#Cataratas\n#fotodoida @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dqWtbVtOzg"
        },
        {
            "author_id": "287022713",
            "created_at": "2013-11-10T20:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399628119889694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Calor @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MN0IqSC8tv"
        },
        {
            "author_id": "177644539",
            "created_at": "2013-11-10T20:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46739165,
                        -23.85082581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "399628025857589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meninatain\u00e1 #minadasselvas #tbt \ud83d\ude02 @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/pRfjxwFtWA"
        },
        {
            "author_id": "287022713",
            "created_at": "2013-11-10T19:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399627471538384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qC1kiZI5rZ"
        },
        {
            "author_id": "199906769",
            "created_at": "2013-11-10T19:58:51.000Z",
            "id": "399627231670329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 delicia depois de um longa caminhada no Parque Estadual de Vila Velha. (@ Casa da Nihhh) http://t.co/eVRJFLZh39"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2013-11-10T19:55:11.000Z",
            "id": "399626311196364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuamos na luta pelo Parque Municipal Urbano! http://t.co/xs8hHWNVhS"
        },
        {
            "author_id": "54227949",
            "created_at": "2013-11-10T19:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0821114,
                        -19.7594092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "399625633766326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Feliz no parque! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Gianetti http://t.co/p0BGRR6sA8"
        },
        {
            "author_id": "359474568",
            "created_at": "2013-11-10T19:48:04.000Z",
            "id": "399624517879738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se tdoo de certoo..Quarta tm Parque Estadual Do Biribiri em Diamantina..E no Sabado tm o trilh\u00e3o das pedras.. *-*"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-10T19:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "399618144161239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/wVThJEOcDB"
        },
        {
            "author_id": "90451357",
            "created_at": "2013-11-10T19:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8381749,
                        -23.0140524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "399614835287404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem hein! P@PEL.COM na Festa de San Gennaro, Parque Municipal Luis Latorre \"PQ. Da Juventude\" em\u2026 http://t.co/n9CRNKZ2Nx"
        },
        {
            "author_id": "35177345",
            "created_at": "2013-11-10T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "14923971",
                        "start": 43,
                        "username": "blankenburgh"
                    }
                ]
            },
            "id": "399613383357779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na floresta sem filtro katiawille  e @blankenburgh @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bdDbUFIHLp"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-11-10T19:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "399613371953479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de gelo no Parque Nacional Skaftafell, no sul da Isl\u00e2ndia. Foto de justgotravel. #natureza @\u2026 http://t.co/Zt6of3m4tp"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-11-10T19:01:08.000Z",
            "id": "399612707126525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde estariam as equipes de trilha do PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? QUEM SOUBER AVISE A ELES QUE CAIU UM ARVORE E... http://t.co/r6xWhAfNmZ"
        },
        {
            "author_id": "170437071",
            "created_at": "2013-11-10T18:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.51943498,
                        -30.20203817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e93d5db6f5eda17"
            },
            "id": "399610993246224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recuperando o find @ Parque Estadual Do Espinilho http://t.co/5k7uGCGs5K"
        },
        {
            "author_id": "313644156",
            "created_at": "2013-11-10T18:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399608597178761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/XGHCiNcPfh"
        },
        {
            "author_id": "223701035",
            "created_at": "2013-11-10T18:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399603535559802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/55eAxRWeWv"
        },
        {
            "author_id": "360824952",
            "created_at": "2013-11-10T18:20:02.000Z",
            "id": "399602362731724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 PORTARIA A.CAPARA\u00d3 E VALE VERDE"
        },
        {
            "author_id": "921422856",
            "created_at": "2013-11-10T18:16:56.000Z",
            "id": "399601582418849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste not\u00edcia para S\u00e3o Paulo... O terreno na Rua Augusta decretado de utilidade p\u00fablica para parque municipal,... http://t.co/KT1GPB00o1"
        },
        {
            "author_id": "223701035",
            "created_at": "2013-11-10T18:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399601569270099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito\ud83d\udc96 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/9PN8JwtFeV"
        },
        {
            "author_id": "717145861",
            "created_at": "2013-11-10T17:44:17.000Z",
            "id": "399593367333384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Mata do Limoeiro http://t.co/Fv1reEtsg3"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-11-10T17:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399593197904859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doce domingo! #Natureza #Paz #Trabalho #Parna #Beleza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sHvkeetXAJ"
        },
        {
            "author_id": "560689255",
            "created_at": "2013-11-10T17:08:20.000Z",
            "id": "399584319678988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @jefersown__ http://t.co/PIyGctNQXh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T17:02:14.000Z",
            "id": "399582785385799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/hDc6kpBDUT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T17:02:07.000Z",
            "id": "399582757233643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "134536286",
            "created_at": "2013-11-10T16:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "399581171396673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baita cascata alta diga-se de passagem @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/qK0tG3eCne"
        },
        {
            "author_id": "41489198",
            "created_at": "2013-11-10T16:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41831038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "399580222926114817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que fome! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/LZMw0afX8Q"
        },
        {
            "author_id": "134536286",
            "created_at": "2013-11-10T16:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "399572770411270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/wZZORqGI3n"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:50:41.000Z",
            "id": "399564780824182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/nlO1zVCWgg"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:49:39.000Z",
            "id": "399564517266710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/NJ3E97UzFC"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:48:05.000Z",
            "id": "399564123606093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/3ZRU4GfZt9"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:46:39.000Z",
            "id": "399563765483831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/CqUC2AlJTe"
        },
        {
            "author_id": "68539902",
            "created_at": "2013-11-10T15:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399563347156541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso b\u00e1sico, junto com as formigas, no parque depois da feira.. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/L0NWEQP1xS"
        },
        {
            "author_id": "92809486",
            "created_at": "2013-11-10T15:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399562855319871489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do igua\u00e7u com maninha e amigos (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) [pic]: http://t.co/TMtS5mf9P1"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-10T15:31:45.000Z",
            "id": "399560015045865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante do alto do Cost\u00e3o, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/2xQpf9BCqk"
        },
        {
            "author_id": "84251870",
            "created_at": "2013-11-10T15:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5714181,
                        -22.4342355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "399559030148173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir na floresta estadual correr riscos, ningu\u00e9m quer"
        },
        {
            "author_id": "81882814",
            "created_at": "2013-11-10T15:26:17.000Z",
            "id": "399558639180349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriv\u00e9e signal\u00e9e \u00e0 Telef\u00e9rico Parque Nacional Del Chicamocha http://t.co/DrEZodlmmU"
        },
        {
            "author_id": "1032831037",
            "created_at": "2013-11-10T15:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399556205599023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/4qKR2n8Qqt"
        },
        {
            "author_id": "274145857",
            "created_at": "2013-11-10T15:11:40.000Z",
            "id": "399554960045916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolado @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/x2n30CNwIM"
        },
        {
            "author_id": "218226346",
            "created_at": "2013-11-10T14:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "399548177529192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)) @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/PY4jC92qgX"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T14:41:20.000Z",
            "id": "399547325854801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Dayanne Camporez @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/7pyiJ01vLL"
        },
        {
            "author_id": "462565846",
            "created_at": "2013-11-10T14:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399545901406248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/WdgOrYU9Xv"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T14:34:28.000Z",
            "id": "399545598598455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranguejeira linda *-*         foto: dayanne. @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/RrqB2Gwfi8"
        },
        {
            "author_id": "139268064",
            "created_at": "2013-11-10T14:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399545598099357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas! :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/lDOui9WI8d"
        },
        {
            "author_id": "341233262",
            "created_at": "2013-11-10T14:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91053392,
                        -7.99430817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "399542216550793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingo @ Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/7AZiJgfbzC"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-10T14:11:58.000Z",
            "id": "399539936124477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 ganha refor\u00e7o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ercF6rG4vX"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-10T14:05:55.000Z",
            "id": "399538412908470273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenhe topa ir no parque municipal semana q vem?"
        },
        {
            "author_id": "218226346",
            "created_at": "2013-11-10T13:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "399532336637030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford 600 - 1954 ; Farmal Cab - 1951 ameeiii @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/cPyn4Zsgtr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T13:31:45.000Z",
            "id": "399529816120377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T13:31:40.000Z",
            "id": "399529795496980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/zGgJT1fbrI"
        },
        {
            "author_id": "218226346",
            "created_at": "2013-11-10T13:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "399526541816004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pick Up - 1959 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/ELd6x9QjIF"
        },
        {
            "author_id": "218577395",
            "created_at": "2013-11-10T13:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "399526500904738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/OP1Ifk96Ii"
        },
        {
            "author_id": "218577395",
            "created_at": "2013-11-10T13:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "399524611609858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 4 others http://t.co/bVgvuI1CXT"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-11-10T13:04:58.000Z",
            "id": "399523075059773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica... http://t.co/V1OqdTmx0h"
        },
        {
            "author_id": "120636973",
            "created_at": "2013-11-10T13:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "399522586155307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tem f\u00e9,  a vida nunca tem fimm.. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/HUfjjQvCbY"
        },
        {
            "author_id": "241923731",
            "created_at": "2013-11-10T13:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 42,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "399522519470075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal de Trindade on @foursquare: http://t.co/c3DvMpbzjC"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2013-11-10T12:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399521721327558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/EAuPpbdpQe"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-11-10T12:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 112,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "399520927831953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/nScHwA958J via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "41527065",
            "created_at": "2013-11-10T12:48:45.000Z",
            "id": "399518994459533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pontos positivos: trilhas curtas e lindas ao longo de rios e quedas d'...\" @ Parque Estadual do Caracol: http://t.co/O3LJO2dCwP #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "41527065",
            "created_at": "2013-11-10T12:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "399518368489025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/vVOM5CqnbF"
        },
        {
            "author_id": "41527065",
            "created_at": "2013-11-10T12:39:12.000Z",
            "id": "399516592209670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sensacional! Pena ser muito breve e a gente n\u00e3o poder abra\u00e7ar...\" @ Parque Municipal do Pinheiro Grosso: http://t.co/vyGe2vcVnZ #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "41527065",
            "created_at": "2013-11-10T12:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.83393063,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "399515978507509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Pinheiro Grosso (Canela, Rio Grande do Sul) http://t.co/uOhlECPA4s"
        },
        {
            "author_id": "75654986",
            "created_at": "2013-11-10T12:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "83611937",
                        "start": 58,
                        "username": "andreschulle"
                    }
                ]
            },
            "id": "399510453103362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se mexendo um pouco!!! (@ Parque Municipal Harry Hobus w/ @andreschulle) http://t.co/31sx4l9DLG"
        },
        {
            "author_id": "218226346",
            "created_at": "2013-11-10T12:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "399508528576356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Carros Antigos &lt;3 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/89Vhl5ptR3"
        },
        {
            "author_id": "822771000",
            "created_at": "2013-11-10T12:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "822771000",
                        "start": 0,
                        "username": "e40maja"
                    }
                ]
            },
            "id": "399508493880672256",
            "in_reply_to_user_id": "822771000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e40maja Cristo Redentor - Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "134758451",
            "created_at": "2013-11-10T12:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "399507685986820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias com a natureza. Amoooo com marcossampaiosampaio @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/I7SfedgQ7b"
        },
        {
            "author_id": "239472818",
            "created_at": "2013-11-10T11:45:25.000Z",
            "id": "399503055668150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ZonaOeste Evento na Barra interdita Avenida Embaixador Abelardo Bueno, em frente ao Parque Municipal Aqu\u00e1tico Maria Lenk, at\u00e9 as 16h."
        },
        {
            "author_id": "41877324",
            "created_at": "2013-11-10T11:43:44.000Z",
            "id": "399502630881218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento na Barra interdita Avenida Embaixador Abelardo Bueno, em frente ao Parque Municipal Aqu\u00e1tico Maria Lenk, hoje (10), at\u00e9 as 16h."
        },
        {
            "author_id": "234595810",
            "created_at": "2013-11-10T11:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399502500111589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/beN9mu1vsL"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2013-11-10T11:37:35.000Z",
            "id": "399501083514392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Camilo d\u00e1 posse ao Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/znZIIOmVZd http://t.co/KHQ1D3SprZ"
        },
        {
            "author_id": "100383763",
            "created_at": "2013-11-10T11:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.854172,
                        10.51281879
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "399500824860430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de madrugar pra fazer trilha em Avila ... uhuuulll \\o/ (@ Parque Nacional El \u00c1vila) http://t.co/l3Dha6P9VI"
        },
        {
            "author_id": "67478165",
            "created_at": "2013-11-10T11:35:16.000Z",
            "id": "399500500225523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X\u00edcara que ganhei do meu querido amigo Cristov\u00e3o Braga do Parque Nacional da Capivara.Um dos lugares\u2026 http://t.co/rPOzouxch1"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T11:31:05.000Z",
            "id": "399499450219266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T11:31:02.000Z",
            "id": "399499437514690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/9hD8UZ2zpL"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2013-11-10T11:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399499265300779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhuh (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/fcbrDBcEyb"
        },
        {
            "author_id": "1402583384",
            "created_at": "2013-11-10T11:19:51.000Z",
            "id": "399496619806433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/TkQVJPuZjI"
        },
        {
            "author_id": "2176971420",
            "created_at": "2013-11-10T11:15:35.000Z",
            "id": "399495546119151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/HB3xaktKqP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-10T10:35:52.000Z",
            "id": "399485552765853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a ROTA DOS Canyons Ecoturismo est\u00e1  com dois grupos para o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da... http://t.co/QoYwp0VZKe"
        },
        {
            "author_id": "316788505",
            "created_at": "2013-11-10T10:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399483000762540033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita beleza...perfeitoo &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rhHKApe9if"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-11-10T10:00:03.000Z",
            "id": "399476538682646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel de Lava, Parque nacional de vulc\u00f5es do Hava\u00ed.\n\nN.B http://t.co/t5dCabIS6N"
        },
        {
            "author_id": "364941406",
            "created_at": "2013-11-10T09:51:02.000Z",
            "id": "399474268901498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio, Parque Nacional do Igua\u00e7u.. Magn\u00edfico http://t.co/DeWzzg1dbx"
        },
        {
            "author_id": "36960302",
            "created_at": "2013-11-10T09:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43798959,
                        -22.86077144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "399472116225310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Circuito de Cuesta de Corridas de Ruas (@ Parque Municipal Pref Joaquim Amaral Amando De Barros) http://t.co/lNoMcE93U4"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T09:30:58.000Z",
            "id": "399469220381351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T09:30:48.000Z",
            "id": "399469177184215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/XDCDX0DkAE"
        },
        {
            "author_id": "235269889",
            "created_at": "2013-11-10T09:07:09.000Z",
            "id": "399463226351837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#n\u00e3oimportaoqueelesdigamngmvaimederrubar ^^ te dedico afabiogumercindo @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/E0HKPDxBzz"
        },
        {
            "author_id": "235269889",
            "created_at": "2013-11-10T08:35:10.000Z",
            "id": "399455177104965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 sem sono? Bora correr no parque!!! Bom dia! @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/tocu9NMYRV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T03:45:24.000Z",
            "id": "399382257414455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T03:45:19.000Z",
            "id": "399382232324145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/JvowaI6kQy"
        },
        {
            "author_id": "79556749",
            "created_at": "2013-11-10T02:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "399369644483817472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/7sV2aAH1cY"
        },
        {
            "author_id": "29557176",
            "created_at": "2013-11-10T02:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3880147,
                        -20.32758663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "399366361924632577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3  #trekking #trail #trip #ecotour #ecoturismo #picodabandeira\u2026 http://t.co/sTjdPuLxZS"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2013-11-10T02:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399358391912771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @_laarya http://t.co/tHzzqczz4A"
        },
        {
            "author_id": "337323266",
            "created_at": "2013-11-10T01:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399346683446038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amoress @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/1hYxTnWIhK"
        },
        {
            "author_id": "267255637",
            "created_at": "2013-11-10T01:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399345455865556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/4UL4GYdgqo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T01:02:07.000Z",
            "id": "399341165147066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T01:01:56.000Z",
            "id": "399341118539956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/SGK6MMTELj"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2013-11-10T00:50:22.000Z",
            "id": "399338205222543360",
            "in_reply_to_user_id": "141878741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soundsbrazilian o horizonte, o lago, o parque nacional, a pung\u00eancia do cerrado... Sou f\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "122469853",
            "created_at": "2013-11-10T00:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01471756,
                        -25.24951987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "399335919486271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Rg1y9yFcNI"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-11-09T23:40:44.000Z",
            "id": "399320683995738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "245945160",
            "created_at": "2013-11-09T23:19:44.000Z",
            "id": "399315399985987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o encontro nada NADA N A D A N;A;D;A N/A/D/A sobre o parque nacional do vale das flores"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2013-11-09T23:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "399314722925051905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti http://t.co/5u9tQOIAG8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portalaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portalaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portalaz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Quara\u00ed, Brasil",
                "id": "2e93d5db6f5eda17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1965422424",
                "name": "Marina",
                "username": "AmaroLokona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385923001",
                "name": "Karina :3",
                "username": "karinafreitas16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891966124",
                "name": "Ismael Nunes",
                "username": "MaelSwift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340517172",
                "name": "Denise S\u00e1 e Cota",
                "username": "Denisescota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591144406",
                "name": "Mayara Evellyn",
                "username": "MayaraEvellyn11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973329860",
                "name": "Rafa \u2661\u2665\u2661",
                "username": "beatriz_raf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011539720",
                "name": "Mara Cordeiro",
                "username": "_MaraCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554011336",
                "name": "Let\u00edcia Rodrigues",
                "username": "lrssjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163679662",
                "name": "Lueri Caroni",
                "username": "luericaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448923042",
                "name": "Chrystian Rodrigues",
                "username": "Chrystian_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355810664",
                "name": "-",
                "username": "thetrol98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025224",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Briciorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171380252",
                "name": "Rafael Infante",
                "username": "ErreInfante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248441691",
                "name": "APEPA",
                "username": "apepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140159629",
                "name": "Bernardo Walker",
                "username": "bernardo_walker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336181090",
                "name": "rui rodrigues",
                "username": "montrodal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746573",
                "name": "Mauro Miaguti",
                "username": "mauromiaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27799035",
                "name": "Regina Sugayama",
                "username": "reginasugayama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147253696",
                "name": "Everton Assis Viana",
                "username": "Everton_Angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216797995",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "rcardosomelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101607304",
                "name": "carlos junior",
                "username": "junioragain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701818860",
                "name": "Adroaldo Leal",
                "username": "AdroaldoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904116553",
                "name": "\u2605 S.C  \u2122 \u2020",
                "username": "sabrinacalisttt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990955051",
                "name": "vulgo bronks \uf8ff",
                "username": "ramon_rox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145751048",
                "name": "andr\u00e9 \ud83d\udc41",
                "username": "andrecorrea00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482578045",
                "name": "Patricia \u270c",
                "username": "PatriciaLLima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110667028",
                "name": "Jornal Trevim",
                "username": "jornaltrevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570221707",
                "name": "Atra\u00e7\u00e3o Eventos",
                "username": "atracaoeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15184398",
                "name": "Carlos A Taborda",
                "username": "calt_alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27930156",
                "name": "Flaminio Araripe",
                "username": "flaminioAra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182593049",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "fernandomg92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242365459",
                "name": "DI\u00c1RIO REGIONAL",
                "username": "_diarioregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57422144",
                "name": "Carol Piva",
                "username": "CarolPiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251821394",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00aa Ara\u00fajo L\u00f3pez",
                "username": "AraujoLopezJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155951112",
                "name": "p\u00e2mela",
                "username": "pamelakoesteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151947384",
                "name": "Participe ABC",
                "username": "participeABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163862016",
                "name": "GTE PT-SP",
                "username": "gteptsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466728023",
                "name": "Dilma com Brasil",
                "username": "DilmaComBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460264745",
                "name": "LULA PELO BRASIL",
                "username": "LulaPelo_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460256544",
                "name": "SOMOS TODOS LULA",
                "username": "SomosTodos_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460249417",
                "name": "PT Santo Andr\u00e9",
                "username": "PT_SantoAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163855897",
                "name": "PT ZONA LESTE",
                "username": "ptzonaleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151931395",
                "name": "Lula Vale A Luta!",
                "username": "LulaValeALutaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151129671",
                "name": "PT S\u00c3O PAULO",
                "username": "PTSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122405135",
                "name": "Amigos Dilma",
                "username": "amigos_dilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127554813",
                "name": "Leyre G\u00f3mez",
                "username": "leyreviajera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237268738",
                "name": "Silas Galego",
                "username": "Sillas06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633910202",
                "name": "Fill",
                "username": "Fillramos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218313863",
                "name": "Gabriel ara\u00fajo",
                "username": "damomsalvatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035875036",
                "name": "lu\u00e3o",
                "username": "acciospos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073515707",
                "name": "leticia",
                "username": "ahmcguiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578063860",
                "name": "MillaSouza",
                "username": "umagarotadefee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86124494",
                "name": "Junior Baia",
                "username": "jrbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205793842",
                "name": "Tha\u00eds Castro Alves",
                "username": "ThaisCastroAlvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220447105",
                "name": "Maira Castro",
                "username": "maairaCastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492447396",
                "name": "MARVOS",
                "username": "pooxamarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132673030",
                "name": "\u0299\u1d00\u0299\u026a\u029f\u1d0f\u0274\u026a\u1d00\u2019s \u1d1b\u0280\u1d00\u1d20\u1d07\u029f\u20221\u00aa revista de viajes ilustrada",
                "username": "BabiloniasTrave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96637841",
                "name": "Javier Ramos",
                "username": "javieramosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522319131",
                "name": "Centro del viajero",
                "username": "Centroviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81227885",
                "name": "Henrique Soares",
                "username": "HSMCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333727360",
                "name": "FotosHoy",
                "username": "FotosHoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935406648",
                "name": "Dis-parados",
                "username": "Dis_parados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626884148",
                "name": "Ge",
                "username": "GecaRebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47334285",
                "name": "R\u00e1dio ABC",
                "username": "radio_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895322720",
                "name": "Ana Karolina Sousa F",
                "username": "AninhakFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282401393",
                "name": "F\u00eae \u262e",
                "username": "FelipMarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116734382",
                "name": "Alicxe",
                "username": "Alicxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548483554",
                "name": "Maria Blanca",
                "username": "MariaBlancaMaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93249209",
                "name": "Nandrezza",
                "username": "NandrezzaStos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143569989",
                "name": "Luiz Marinho",
                "username": "luizmarinhopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157672234",
                "name": "exaustah",
                "username": "_natynatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541305032",
                "name": "antoniolouzano",
                "username": "antoniolouzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162417593",
                "name": "Volt Turismo",
                "username": "Volt_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166783120",
                "name": "Giulio Mondo\u00f1edo",
                "username": "GioMV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9077422",
                "name": "Carol Posso",
                "username": "carolinaposso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102485048",
                "name": "FESTURIS Gramado",
                "username": "festurgramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631788",
                "name": "Olair Francisco",
                "username": "Olair_Francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921872",
                "name": "QueridoPutaQuePariu",
                "username": "dhiegous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209238181",
                "name": "Vit\u00f3ria Benevides",
                "username": "vivibenevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525469498",
                "name": "AB Not\u00edcias",
                "username": "ABNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387814448",
                "name": "willvagton",
                "username": "willvagton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15603042",
                "name": "Fabio Polisel",
                "username": "FabioPolisel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613276071",
                "name": "D Tour Interc\u00e2mbio",
                "username": "DTourIntercmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85668760",
                "name": "Rodrigo Clasen",
                "username": "digoclasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154755111",
                "name": "tavo",
                "username": "tavolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77448822",
                "name": "Eu Amo Animais",
                "username": "euamoanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437437263",
                "name": "Karen Veiga",
                "username": "veiga_karen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57768913",
                "name": "pj",
                "username": "joel_pawlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40757749",
                "name": "Leonardo Goulart",
                "username": "leospybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35732162",
                "name": "Karol Almeida",
                "username": "karolalmeidarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51310542",
                "name": "Ricardo Tammela",
                "username": "RTammela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39984034",
                "name": "Rodrigo Motora",
                "username": "rodrigoconsoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314678409",
                "name": "Kamila Aparecida",
                "username": "kamilaapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115339919",
                "name": "Mikaela",
                "username": "heartspokenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122848502",
                "name": "Julio L\u00f3tus",
                "username": "JulioLotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1940512549",
                "name": "TIMBETA $!g\u00a4 d v\u00a4lt@",
                "username": "cavalinho2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570448598",
                "name": "canaldoagente",
                "username": "canaldoagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360928348",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leeticiajesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211138739",
                "name": "Tk-kuim\u00e3",
                "username": "TakumaOfficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196221186",
                "name": "Boia Fria Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "boiafriaprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929828158131589121",
                "name": "J A C K S O N \u26a1",
                "username": "negreenHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85715932",
                "name": "DEXTER 8\u00ba ANJO",
                "username": "dexter8anjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52715350",
                "name": "Rogerio Pedroso do Amaral Ribeiro",
                "username": "RoAmaralRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145110194",
                "name": "Hector Castillo",
                "username": "ElHectorCas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386318697",
                "name": "capricornianja \ud83d\udc7c\ud83c\udffe",
                "username": "_LorrayneCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16864996",
                "name": "tatiana",
                "username": "_tatielang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68848451",
                "name": "Dinho Ferreira",
                "username": "DinhoFerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140870831",
                "name": "Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415631578",
                "name": "Gabriel Rosa",
                "username": "lourencorosaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763413",
                "name": "Mari Campos",
                "username": "maricampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196463732",
                "name": "ElDiario de la Novia",
                "username": "ElDiariodeNovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390144346",
                "name": "Celiane Lemos",
                "username": "CelianeLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858935162",
                "name": "Livro Personalizado ",
                "username": "livropersonaliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "luga \ud83e\udd20",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273477950",
                "name": "Luiz Gonzaga",
                "username": "Gonzagapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578405722",
                "name": "We Flye",
                "username": "WeFlyetravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991941200",
                "name": "Bruna",
                "username": "busant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465972620",
                "name": "Rafa",
                "username": "radonaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371424764",
                "name": "Beb\u00ea",
                "username": "stephanieLimah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52510826",
                "name": "kennedy",
                "username": "kennedyalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725558",
                "name": "Vanessa Bicalho",
                "username": "vanessabicalhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62171664",
                "name": "Desdobramentos",
                "username": "desdobramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911611398",
                "name": "Sailor Merc\u00fario",
                "username": "BordinhonCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871524790",
                "name": "Aldeene Lima",
                "username": "aldeenyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85644002",
                "name": "\u2122",
                "username": "shxsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757936772",
                "name": "BREEZY FF",
                "username": "FFbreezy011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61469868",
                "name": "Agencia da Noticia",
                "username": "agdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491438156",
                "name": "RIC Rural",
                "username": "ricrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410799370",
                "name": "Eduardo Henrique",
                "username": "edumamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344353979",
                "name": "\u265b  Raquel \u2122",
                "username": "raquelrodrigus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350589952",
                "name": "Lucas... Skywalker",
                "username": "casdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298473207",
                "name": "Folha de Indaial",
                "username": "FolhadeIndaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100383763",
                "name": "Camil\u00e3o",
                "username": "Camis_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366899903",
                "name": "eduardo henrique",
                "username": "eduardo_duh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52636736",
                "name": "Frederico Primata",
                "username": "umfrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123337395",
                "name": "Universo Infinito",
                "username": "UniversoIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291208812",
                "name": "Docinho",
                "username": "taila_farsura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303184544",
                "name": "ivaldo_daniel",
                "username": "IvaldoDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64520526",
                "name": "Diego Aguilar",
                "username": "di35mais34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904125486",
                "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u00a9\u2656",
                "username": "Viagensparasemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167175002",
                "name": "\u00c9dera",
                "username": "ederaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23805200",
                "name": "Ana Batgirl",
                "username": "annakpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53723717",
                "name": "Ismael Rabelo",
                "username": "IsmaelRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74864646",
                "name": "Dhyego Gomez",
                "username": "dhyegogomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033178460175392770",
                "name": "itsvithor \ud83e\udd21",
                "username": "itsvithor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105348209",
                "name": "Doble A.",
                "username": "alexand3r_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170586596",
                "name": "Ed Marte",
                "username": "Ed_Marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150512532",
                "name": "Daylene valencia",
                "username": "DayleneV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54099364",
                "name": "Augusto Carminati",
                "username": "AOCarminati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679455584",
                "name": "Daniel Suarez.",
                "username": "_ArrobaDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155058392",
                "name": "David P\u00e9rez",
                "username": "Puto_trueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31247221",
                "name": "Matheus Henrique",
                "username": "matheuspersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913670467",
                "name": "Alina",
                "username": "AlinaAguilarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460326819",
                "name": "jose luis freitas de",
                "username": "joseluisfreita2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16366770",
                "name": "Ang\u00e9lica Carbonell G",
                "username": "angelique_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63486892",
                "name": "Gustavo Philippi",
                "username": "gphilippi13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25565645",
                "name": "nai",
                "username": "naicamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285865311",
                "name": "UmHomemPrecisaViajar",
                "username": "PrecisaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623206833",
                "name": "Mo\u00e7o",
                "username": "Phelipe_piranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762344467",
                "name": "Y t\u00fa, \u00bfQu\u00e9 sabes?",
                "username": "yonadadenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210968",
                "name": "Arimat\u00e9ia Azevedo",
                "username": "arimateiazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163542230",
                "name": "Redig",
                "username": "mfredig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229809812",
                "name": "Dep.Eider Pena",
                "username": "Dep_EiderPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181578110",
                "name": "loki jacare",
                "username": "shinyeffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295304906",
                "name": "Josinha",
                "username": "_jcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69666768",
                "name": "Carolin\u00ca",
                "username": "c_schuenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165053",
                "name": "Guia Resplendor",
                "username": "guiaresplendor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616558366",
                "name": "Goias de Verdade",
                "username": "goiasdeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338131889",
                "name": "luana cunha",
                "username": "luanaeedgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271200529",
                "name": "Portal do VT",
                "username": "vtportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164579271",
                "name": "henry",
                "username": "dc_rodrguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283109764",
                "name": "Jos\u00e9 Aquino",
                "username": "joseeaquino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269434727",
                "name": "Markin Lima",
                "username": "Markin_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805344636",
                "name": "fonasc-cbh",
                "username": "fonasccbh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374345193",
                "name": "Gilson alkmim",
                "username": "Gilson_alkmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92809486",
                "name": "Diego Alex",
                "username": "kokymm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525291237",
                "name": "hachelita",
                "username": "hatxelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242091014",
                "name": "Julieta Loquita",
                "username": "julieta_loquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1678619947",
                "name": "Hannah",
                "username": "eldeseodeHannah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590536178",
                "name": "Malenita",
                "username": "waiting4_malena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1747133713",
                "name": "fernando rego beta",
                "username": "fernandoregobet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164970575",
                "name": "JOUSIN PALAFOX",
                "username": "JousinPalafox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330100065",
                "name": "Lukas Holanda",
                "username": "LukasHolanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215963882",
                "name": "Ismael Costa \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "yscosta91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16950539",
                "name": "Lucas Vareto",
                "username": "lucasvareto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22043351",
                "name": "J\u00falia Valente",
                "username": "JuliaValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130492140",
                "name": "Leona Pacheco",
                "username": "LeonaPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47792868",
                "name": "Lediana Aquino",
                "username": "LedianaAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70181538",
                "name": "Rico M\u00e4der #shineyournature #usemascara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa",
                "username": "ricovmader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157584062",
                "name": "BocaRivera \u2764\ufe0fMGWV\u2764\ufe0f",
                "username": "Bocarivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245945160",
                "name": "\ud83c\udf11",
                "username": "waynemadness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188916908",
                "name": "Silvia",
                "username": "youfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194688992",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fiel Nunes Castro",
                "username": "BielNunesCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43739060",
                "name": "Bosse",
                "username": "GuilhermeBosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52580967",
                "name": "Rodrigo Hirose",
                "username": "rodrigohirose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165892092",
                "name": "Pol\u00f4 Sater\u00ea",
                "username": "polosatere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10370342",
                "name": "Paulo Floro",
                "username": "paulofloro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176795308",
                "name": "Amanda Braga",
                "username": "abraga29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108635315",
                "name": "Carlos Mendes",
                "username": "mdscarlosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447729",
                "name": "\ue245Agno Santos",
                "username": "agnosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53967298",
                "name": "Alex \u2620\ufe0f Dodger",
                "username": "ALXS2Krazy18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228813494",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "cnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829922436",
                "name": "Gonza",
                "username": "gonzaloganguzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231141",
                "name": "Pablo Caires",
                "username": "pablocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287022713",
                "name": "VLadimir",
                "username": "Vladymir_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177644539",
                "name": "Ari Figueiredo",
                "username": "arianitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199906769",
                "name": "Mah",
                "username": "MahhSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54227949",
                "name": "diego",
                "username": "jorgediego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359474568",
                "name": "\ud83d\ude1a",
                "username": "DriieRo_amor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90451357",
                "name": "Fabinho Borracha\u00ae",
                "username": "fabinhoborracha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35177345",
                "name": "Katia Wille",
                "username": "katiawille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14923971",
                "name": "Hans Blankenburgh",
                "username": "blankenburgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170437071",
                "name": "Marjany Bianchin Vizzotto",
                "username": "marjanybvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313644156",
                "name": "Brunessa.",
                "username": "BrunaaMicaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223701035",
                "name": "Andreia Pinheiro",
                "username": "AndreiaCevaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360824952",
                "name": "JUNINHO TURISMO MAIS",
                "username": "juninhoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921422856",
                "name": "Mooca Verde",
                "username": "moocaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717145861",
                "name": "Terezinha Souza",
                "username": "trosasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134536286",
                "name": "Heider Mota",
                "username": "heiderzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41489198",
                "name": "Gyan Lucca",
                "username": "gyanlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344396716",
                "name": "Andrielle Andrade",
                "username": "AndrielleAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68539902",
                "name": "Roberta Nasser",
                "username": "betanasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84251870",
                "name": "rico",
                "username": "ricoitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81882814",
                "name": "Juan Sebasti\u00e1n",
                "username": "cardenales24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274145857",
                "name": "tariga",
                "username": "jermgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218226346",
                "name": "Lana Forneck",
                "username": "LanaForneck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462565846",
                "name": "jeferson",
                "username": "jefersondaaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139268064",
                "name": "Mariella_",
                "username": "jprosmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341233262",
                "name": "revel",
                "username": "vaivendk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218577395",
                "name": "Gabriele",
                "username": "gabidreossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120636973",
                "name": "Gabrieli Capellari",
                "username": "gaabicap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241923731",
                "name": "wotsan",
                "username": "wotsanwarrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61075221",
                "name": "Sara Carvalho",
                "username": "eusaracarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41527065",
                "name": "Mari cnTq",
                "username": "mari____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75654986",
                "name": "Renata Ariza",
                "username": "reariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83611937",
                "name": "Andr\u00e9 V Schulle",
                "username": "andreschulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822771000",
                "name": "Eva Mar\u00eda Janeiro",
                "username": "e40maja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134758451",
                "name": "Dra Cl\u00e1udia Starling",
                "username": "claudistarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234595810",
                "name": "Rafaela",
                "username": "Rafa_Stefens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67478165",
                "name": "Urias Carrijo",
                "username": "uriascarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402583384",
                "name": "Maria Sueli",
                "username": "mariasuelis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176971420",
                "name": "jos\u00e9 alex dos santos",
                "username": "alexelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316788505",
                "name": "Brunielly Alves",
                "username": "BruniellyAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364941406",
                "name": "Franklin Oliveira",
                "username": "Franklin_40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36960302",
                "name": "Regina Takahira",
                "username": "RKTakahira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235269889",
                "name": "Cristhiane Lima",
                "username": "cristhiane_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79556749",
                "name": "Eric Klapton Fran\u00e7a",
                "username": "ericklapton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29557176",
                "name": "Grasi RODRIGUES",
                "username": "Grasi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337323266",
                "name": "DonaVana",
                "username": "Giih_Pereh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267255637",
                "name": "Dhiorne Leismann \u2193",
                "username": "dl7_leismann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469853",
                "name": "Felipe S. Vieira",
                "username": "felipesvieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "401058571128799232",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l92nu221a7e2zi1c24ob8snpb8n1",
        "oldest_id": "399314722925051905",
        "result_count": 499
    }
}