{
    "data": [
        {
            "author_id": "43091122",
            "created_at": "2013-08-09T21:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01434162,
                        -25.24958095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "365950368498188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/Ocqq5DSHlJ"
        },
        {
            "author_id": "313322394",
            "created_at": "2013-08-09T21:33:08.000Z",
            "id": "365948889498525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses - Parque Nacional: http://t.co/0SjB8aqvYJ"
        },
        {
            "author_id": "29497597",
            "created_at": "2013-08-09T21:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365944276217126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go! Training #1! Foco Funcional. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/yw5YLLhYBP"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2013-08-09T21:10:18.000Z",
            "id": "365943142832291842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/bNJadFjnoH via@camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "313027751",
            "created_at": "2013-08-09T20:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32602664,
                        -22.85294453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "365939858943909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/UWg0jMtY7r"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-08-09T20:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "32077360",
                        "start": 3,
                        "username": "superecco"
                    }
                ]
            },
            "id": "365939420764975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @superecco: Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/0UZUbRlteF"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2013-08-09T20:50:51.000Z",
            "id": "365938244996694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/vwNNumpFno"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2013-08-09T20:38:57.000Z",
            "id": "365935252872495106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai ser palco de dois concertos de m\u00fasica erudita | Divirta-se http://t.co/25hkJJxLBO"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-08-09T20:36:55.000Z",
            "id": "365934739993010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: [\u2026] http://t.co/OznKmC402Z"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-08-09T20:36:54.000Z",
            "id": "365934736645955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: [\u2026] http://t.co/tLtbkJdxhK"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-08-09T20:36:50.000Z",
            "id": "365934720707600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: [\u2026] http://t.co/p9MyZN3J02"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-08-09T20:36:49.000Z",
            "id": "365934716806905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: [\u2026] http://t.co/5ZoeFK9ynJ"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-08-09T20:36:48.000Z",
            "id": "365934712453214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: [\u2026] http://t.co/3Gaj6sN6EY"
        },
        {
            "author_id": "905993034",
            "created_at": "2013-08-09T20:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1329869779390377984",
                        "start": 84,
                        "username": "PortalBh"
                    }
                ]
            },
            "id": "365933333550596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dica #finaldesemana S\u00e9rie de Concertos no Parque Municipal: http://t.co/WAsTR2qLv2 @portalbh"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-08-09T20:30:29.000Z",
            "id": "365933119397838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 palco de apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas do coral l\u00edrico e da Orquestra Sinf\u00f4nica de MG no fim de semana: http://t.co/DTJF2sZmPg"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2013-08-09T20:20:08.000Z",
            "id": "365930516341469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/bNJadFjnoH via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-08-09T20:18:08.000Z",
            "id": "365930012811067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz autoriza entrada de t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/O4Z8RRm1ps"
        },
        {
            "author_id": "62662348",
            "created_at": "2013-08-09T20:06:06.000Z",
            "id": "365926986071289858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritante &lt;3 @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/xXaarwr04z"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2013-08-09T20:05:47.000Z",
            "id": "365926906153009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental faz opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Desengano em S\u00e3o Fid\u00e9lis: \n\nA Pol\u00edcia Ambiental em conju... http://t.co/iSPzKVE1YX"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2013-08-09T20:05:47.000Z",
            "id": "365926904148140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental faz opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Desengano em S\u00e3o Fid\u00e9lis: \n\nA Pol\u00edcia Ambiental em conju... http://t.co/PHuTiSAXQC"
        },
        {
            "author_id": "939355578",
            "created_at": "2013-08-09T20:03:24.000Z",
            "id": "365926307067998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupando uma \u00e1rea total de 285 hectares, com 58 hectares de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e faixa de 1.800 metros de... http://t.co/zLPBbpGhbm"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-08-09T20:03:19.000Z",
            "id": "365926282879447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz libera entrada de ve\u00edculos de Tur no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/A6Sp9Ur0Gf"
        },
        {
            "author_id": "79211159",
            "created_at": "2013-08-09T19:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "365924000351780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sq4nCdospS"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2013-08-09T19:49:14.000Z",
            "id": "365922741230116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LFDPkC4mAx"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2013-08-09T19:49:12.000Z",
            "id": "365922730526248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BNpwTAZY01"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-08-09T19:49:09.000Z",
            "id": "365922718983532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e7b4kuPHxT"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-08-09T19:49:02.000Z",
            "id": "365922692160946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KkVnYaJOeE"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-08-09T19:49:00.000Z",
            "id": "365922680806981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/elNvfs5Es4"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-08-09T19:48:57.000Z",
            "id": "365922669918564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial libera t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HjqeGWwqgJ"
        },
        {
            "author_id": "258746102",
            "created_at": "2013-08-09T19:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1578098006",
                        "start": 0,
                        "username": "AdsumP"
                    }
                ]
            },
            "id": "365918033652350976",
            "in_reply_to_user_id": "1578098006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdsumP  A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para \"tratar\" os quase extintos deveria ser o Pinheirinho, com direito ao carinho dado aos antigos.moradores"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-08-09T19:27:39.000Z",
            "id": "365917309199585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u agora a pouco, de dentro do avi\u00e3o, ao fundo a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/xpzSgUp1Qw"
        },
        {
            "author_id": "603233903",
            "created_at": "2013-08-09T19:24:48.000Z",
            "id": "365916591294144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para terminar a semana :) (@ Parque municipal) http://t.co/0uayHOiL3F"
        },
        {
            "author_id": "107050820",
            "created_at": "2013-08-09T19:21:30.000Z",
            "id": "365915762206048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos da Semam, Seduc, Cepema, Parque Estadual da Serra do  Mar e de entidades ambientais finalizam propostas que ser\u00e3o......"
        },
        {
            "author_id": "67207455",
            "created_at": "2013-08-09T19:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "365913927806246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/PYYLECchqp"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2013-08-09T19:02:49.000Z",
            "id": "365911059959267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo concorre a \u201cmelhor destino de turismo respons\u00e1vel\u201d   http://t.co/82JrllBntz"
        },
        {
            "author_id": "162744755",
            "created_at": "2013-08-09T18:59:25.000Z",
            "id": "365910205575348226",
            "in_reply_to_user_id": "1400229235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChayELuaEver Eu trabalho em um monte de coisa! Rs. Sou bi\u00f3loga, professora, mas hoje trabalho em um parque Municipal de Vit\u00f3ria! :D"
        },
        {
            "author_id": "97987165",
            "created_at": "2013-08-09T18:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "365907308192088066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #montains #minasgerais @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/ujDrtnvuA6"
        },
        {
            "author_id": "226918215",
            "created_at": "2013-08-09T18:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "365906028916797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/UAUYrBNsKz"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2013-08-09T18:39:05.000Z",
            "id": "365905087710756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistamos a maior reserva biol\u00f3gica da Patag\u00f4nia chilena. http://t.co/vEDGLfq0VE"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-09T18:13:49.000Z",
            "id": "365898726369275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO: \u00c1rea de 60 hectares pr\u00f3ximo ao Parque Nacional \u00e9 devastada\n http://t.co/YajFB0m9zL #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "250626333",
            "created_at": "2013-08-09T18:06:50.000Z",
            "id": "365896970486820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Parque Municipal da Mata da Bica poder\u00e1 ser realidade em S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu-RN . http://t.co/YanXKEhX6m"
        },
        {
            "author_id": "1609501411",
            "created_at": "2013-08-09T17:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1855587212",
                        "start": 0,
                        "username": "owslytherin"
                    }
                ]
            },
            "id": "365888924033359872",
            "in_reply_to_user_id": "99784100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@owslytherin \u00e1rea protegida, propriedade de Alex turner"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-08-09T17:20:16.000Z",
            "id": "365885252691959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 60 campos de futebol: http://t.co/frjbp5Af0Y http://t.co/5fakKf7zAO"
        },
        {
            "author_id": "74537474",
            "created_at": "2013-08-09T17:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365883402701897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeps ;) (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/tC643jGrEx"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-08-09T17:09:01.000Z",
            "id": "365882421540962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e outros belos lugares para curtir a natureza no Brasil. Confira: http://t.co/xqJT16LfMm http://t.co/MwJr3KlDKS"
        },
        {
            "author_id": "58281292",
            "created_at": "2013-08-09T17:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19500256,
                        -5.81096373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "365881782442266626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Dunas de Natal \"Jornalista Luiz Maria Alves\" mas conhecido como 'Parque das Dunas'\u2026 http://t.co/wx0ANmEXRi"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-09T17:01:00.000Z",
            "id": "365880402524639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 60% de \u00e1rea de parque ambiental em Goi\u00e1s: Um inc\u00eandio consumiu 60% da \u00e1rea do Parque Estadual ... http://t.co/ktsH3ZXrjT"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-08-09T16:43:25.000Z",
            "id": "365875980218286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 60% de \u00e1rea de parque ambiental em Goi\u00e1s: Um inc\u00eandio consumiu 60% da \u00e1rea do Parque Estadual ... http://t.co/DKgUeY44cr"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-08-09T16:41:35.000Z",
            "id": "365875517448130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mesma decis\u00e3o, o juiz determinou ainda que o ICMBio finalize o processo de revis\u00e3o do Plano de Manejo,... http://t.co/JBqWeU1hEJ"
        },
        {
            "author_id": "455716932",
            "created_at": "2013-08-09T16:35:32.000Z",
            "id": "365873995842732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios do Parque Nacional do Xingu, no Brasil, visitam \u00e1reas onde \u00e1rvores foram derrubadas e queimadas. #Latif\u00fandios http://t.co/rWAkn2d9kK"
        },
        {
            "author_id": "66730540",
            "created_at": "2013-08-09T16:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "365873665633562626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu passeio para ver po do sol nos Len\u00e7ois Marsnhenses... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/0JGttomjbl"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-09T16:31:09.000Z",
            "id": "365872892879187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/PWltziAEm0"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2013-08-09T15:53:34.000Z",
            "id": "365863431355645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/RBkFk1QKlC via @camaraempaudf"
        },
        {
            "author_id": "60953907",
            "created_at": "2013-08-09T15:49:07.000Z",
            "id": "365862312478920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada #soquenao (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/bm4y8IipmO"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2013-08-09T15:36:22.000Z",
            "id": "365859104725536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/XTj1Zt7BmK"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2013-08-09T15:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "365858929944702978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YoUqqJ7fKo"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-09T15:33:42.000Z",
            "id": "365858433347493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada: Maior inc\u00eandio do ano devasta \u00e1rea pr\u00f3xima ai Parque Nacional\n http://t.co/YajFB0m9zL"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-08-09T15:11:29.000Z",
            "id": "365852844374491137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e outros belos lugares para curtir a natureza no Brasil o/\nhttp://t.co/UdqUzrEC5W"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2013-08-09T15:11:15.000Z",
            "id": "365852784198823938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/RBkFk1QKlC via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-08-09T15:07:36.000Z",
            "id": "365851864803192834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  http://t.co/jmFWaVnAoD"
        },
        {
            "author_id": "905993034",
            "created_at": "2013-08-09T15:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 84,
                        "username": "pbhonline"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1329869779390377984",
                        "start": 95,
                        "username": "PortalBh"
                    }
                ]
            },
            "id": "365851488431513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dica #finaldesemana S\u00e9rie de Concertos no Parque Municipal: http://t.co/WAsTR2qLv2 @pbhonline @portalbh"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-09T15:03:15.000Z",
            "id": "365850772023414787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/ftM5lC4AtS"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-08-09T15:01:09.000Z",
            "id": "365850241976643585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses :)\n\rhttps://t.co/mJrWg1hKWK"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2013-08-09T14:56:34.000Z",
            "id": "365849088752762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/tlNa06I2TL @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "215017884",
            "created_at": "2013-08-09T14:56:13.000Z",
            "id": "365848999539916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/VgQjJM9NqR @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2013-08-09T14:54:55.000Z",
            "id": "365848671562113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea incendiada equivalente a 60 campos de futebol http://t.co/v5QnyUnxSu @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "75141819",
            "created_at": "2013-08-09T14:52:27.000Z",
            "id": "365848054244446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/MZoQ3QYeIc"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-09T14:49:35.000Z",
            "id": "365847330307588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e arbustivas do Morro - Camar\u00e1 - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QhLslr9AwU"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2013-08-09T14:48:04.000Z",
            "id": "365846951104745474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9XylIxdqhP"
        },
        {
            "author_id": "1369704672",
            "created_at": "2013-08-09T14:43:16.000Z",
            "id": "365845740746076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/UUWSpg6YBu"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2013-08-09T14:40:13.000Z",
            "id": "365844973679153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TVAssembleia Document\u00e1rio retrata o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, uma das riquezas naturais do Maranh\u00e3o. Assista! http://t.co/VXXMd80g3T"
        },
        {
            "author_id": "52705145",
            "created_at": "2013-08-09T14:37:30.000Z",
            "id": "365844289936293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades\n\nSituado no sul da Fl\u00f3rida, o Parque Nacional Everglades protege uma \u00e1rea de p\u00e2ntanos e mangues, com belas..."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-09T14:36:55.000Z",
            "id": "365844142573629442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/WJEpHRpGjb"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2013-08-09T14:33:51.000Z",
            "id": "365843372746874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH preparou programa\u00e7\u00e3o especial para o Dia dos Pais http://t.co/EfyZ16lVGF"
        },
        {
            "author_id": "1537413751",
            "created_at": "2013-08-09T14:27:08.000Z",
            "id": "365841681259565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vo no parque municipal *u*"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:42.000Z",
            "id": "365841572165726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J9V2f4uWRE"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:35.000Z",
            "id": "365841541991903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yTTMLMJSZf"
        },
        {
            "author_id": "1653221780",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:21.000Z",
            "id": "365841483829477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/s5xLKbpkGp"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:15.000Z",
            "id": "365841459011788802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/snjBPVR7Rm"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:13.000Z",
            "id": "365841451646595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/pQbbDhoFPy"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:12.000Z",
            "id": "365841448198864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/leLv4qmK55"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:10.000Z",
            "id": "365841437981544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para tran... http://t.co/GJvwOG60eg"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:10.000Z",
            "id": "365841437377572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/pXGqX6pGIj"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:08.000Z",
            "id": "365841429127376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/SpgPcRXg3w"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:07.000Z",
            "id": "365841426354937858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava ... http://t.co/3do1cFQS20"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:05.000Z",
            "id": "365841416099856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/uyWoeG9i9H"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:03.000Z",
            "id": "365841410622107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/BYLoIczQIS"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-08-09T14:26:03.000Z",
            "id": "365841408638197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo par... http://t.co/bHsH9QdCEn"
        },
        {
            "author_id": "49037912",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:54.000Z",
            "id": "365841370419703811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para ... http://t.co/ree4GXosrN #brasil"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:48.000Z",
            "id": "365841347309088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZzfHcnPmVL"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:45.000Z",
            "id": "365841334612918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/A3FwgWlyRG"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:32.000Z",
            "id": "365841280166666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Portaria do ICMBio dava prazo para transporte particular at\u00e9 dezembro.\nJuiz ain... http://t.co/IGEinNG3dt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:20.000Z",
            "id": "365841229474304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Portaria do ICMBio dava prazo para transporte particular at\u00e9 dezembro.\nJuiz ain... http://t.co/EQe23o9vQy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:09.000Z",
            "id": "365841183907393538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/L1F6TnolF0"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-08-09T14:25:05.000Z",
            "id": "365841166878515202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Portaria do ICMBio dava prazo para transporte particular at\u00e9 dezembro.\nJuiz ainda determinou ... http://t.co/xGF6sYF51F"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2013-08-09T14:24:58.000Z",
            "id": "365841135538679809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u: Portaria do ICMBio dava prazo para transpor... http://t.co/6iLHykfoyc"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-08-09T14:24:13.000Z",
            "id": "365840948460134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RLUQjTcR2R"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-08-09T14:22:09.000Z",
            "id": "365840425447202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos \nno Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/23Z4kUGPZm"
        },
        {
            "author_id": "365689016",
            "created_at": "2013-08-09T14:17:39.000Z",
            "id": "365839292888662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 inserida na Estrada Real e no Circuito do Diamante, com um Parque Nacional, relevo... http://t.co/i8C5RqZwkC"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T14:15:51.000Z",
            "id": "365838843645140994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/uipqulapA7"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-08-09T14:04:29.000Z",
            "id": "365835980445466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita RS, BRASIL http://t.co/Y7zEaBYZT6"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2013-08-09T14:04:15.000Z",
            "id": "365835923801374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Destino: Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/O1Zv4wO91x"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-09T14:01:57.000Z",
            "id": "365835342185627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morcegos (Mammalia: Chiroptera)  da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins: composi\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e... http://t.co/TQDbMVA566"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T14:01:15.000Z",
            "id": "365835167270592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/1HNmybhopz"
        },
        {
            "author_id": "34434712",
            "created_at": "2013-08-09T14:00:16.000Z",
            "id": "365834921727623169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(A) Novos avi\u00f5es dos Bombeiros ajudam a controlar inc\u00eandio no Parque Nacional. http://t.co/M65JJ7B6qL"
        },
        {
            "author_id": "56762358",
            "created_at": "2013-08-09T13:53:48.000Z",
            "id": "365833290856415233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/jAyqYgQctZ"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T13:49:58.000Z",
            "id": "365832329140252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/x0rcDbbDix"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T13:47:24.000Z",
            "id": "365831683657830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/1WPNhMB7T4"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T13:44:16.000Z",
            "id": "365830892469514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/yYkaigQLwu"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T13:43:20.000Z",
            "id": "365830660339933185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/kVY2X201OK"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2013-08-09T13:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "204997346",
                        "start": 89,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "365830651276038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o para o Dia dos Pais - Tudo + http://t.co/PL0adIODNW via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "400801749",
            "created_at": "2013-08-09T13:42:35.000Z",
            "id": "365830468152733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de Isalo http://t.co/xtcl3j0B2M # madagascar#africa #viajes\n\n#\n#twiter\n\n de Isalo http://t.co/xtcl3j0B2M #madagascar# #africa"
        },
        {
            "author_id": "310646418",
            "created_at": "2013-08-09T13:39:59.000Z",
            "id": "365829816479522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra turma da manh\u00e3, tem Parque Nacional Tierra del Fuego/Ushuaia l\u00e1 no blog ;) http://t.co/POqVESAGkR"
        },
        {
            "author_id": "26741859",
            "created_at": "2013-08-09T13:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365828578631364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JHYDDKNdtL"
        },
        {
            "author_id": "1405995085",
            "created_at": "2013-08-09T13:27:33.000Z",
            "id": "365826685523869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "23 Agosto:\n23:00h Bailes Populares. Grupo Al Pacino ( Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-09T13:23:27.000Z",
            "id": "365825656875008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Tucum - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nNUgJaSLtC"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T13:21:51.000Z",
            "id": "365825251042549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/m41oDwugJo"
        },
        {
            "author_id": "1489193731",
            "created_at": "2013-08-09T13:15:13.000Z",
            "id": "365823581726322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/xllNPefCvC"
        },
        {
            "author_id": "472119246",
            "created_at": "2013-08-09T13:13:45.000Z",
            "id": "365823215530029059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"mas \u00e9 uma \u00f3tima \u00e1rea para ser construido condom\u00ednios! ORA!!! Acordem!!! Usam esse periodo...\" por Antonio Araujo | http://t.co/FtHYxu2Wz7"
        },
        {
            "author_id": "1405995085",
            "created_at": "2013-08-09T13:12:46.000Z",
            "id": "365822968141594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "19 Agosto:\n13:30H. Baile del Vermout-Comida Popular (Parque Municipal)\n15:00H Fiesta de la Espuma (Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1430865066",
            "created_at": "2013-08-09T13:06:28.000Z",
            "id": "365821379943211012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 inserida na Estrada Real e no Circuito do Diamante, com um Parque Nacional,  relevo... http://t.co/qLjYo1JJNq"
        },
        {
            "author_id": "1405995085",
            "created_at": "2013-08-09T13:04:36.000Z",
            "id": "365820910789328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 De Agosto: 16:00H- Concurso de mus Lugar: Bar \"Las Rosas\" 21:00H- Feria Infantil Lugar: Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-08-09T12:58:32.000Z",
            "id": "365819386264682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 60 campos de futebol incendiada http://t.co/BBELV5GnPN"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2013-08-09T12:54:26.000Z",
            "id": "365818350787506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA NO AR \n\nLocalizada no munic\u00edpio de Ibicoara, no sul do Parque Nacional, a impressionante Cachoeira do... http://t.co/GE19zEWfXz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-09T12:49:49.000Z",
            "id": "365817192287186946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e arbustivas do Morro - Avenca - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/RnHDTkL7sa"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-08-09T12:41:12.000Z",
            "id": "365815020745015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 60 campos de futebol incendiada http://t.co/4ALZDjcAr3 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "987050904",
            "created_at": "2013-08-09T12:40:19.000Z",
            "id": "365814801210945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica no Parque Estadual da Serra da Tiririca e tem esse nome por ter a forma de um elefante deitado com a tromba entrando no mar."
        },
        {
            "author_id": "987034614",
            "created_at": "2013-08-09T12:40:19.000Z",
            "id": "365814799394799618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica no Parque Estadual da Serra da Tiririca e tem esse nome por ter a forma de um elefante deitado com a tromba entrando no mar."
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-08-09T12:35:27.000Z",
            "id": "365813577149448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo amanhecer do Parque Nacional Torres del Paine, Chile.\n\u00d3tima sexta-feira a todos! http://t.co/kBKKRHPU4a"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-08-09T12:25:18.000Z",
            "id": "365811022830895105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada http://t.co/0cMi9HD5Xn"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-08-09T12:25:12.000Z",
            "id": "365810997845434370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada http://t.co/o0cbwXNQAC"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2013-08-09T12:23:44.000Z",
            "id": "365810628557930498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de bombeiros sobrevoa \u00e1rea do Parque Nacional para avaliar o tamanho de estrago provocado por inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-08-09T12:20:01.000Z",
            "id": "365809690959028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... http://t.co/5P3IbmiuiV"
        },
        {
            "author_id": "1653221780",
            "created_at": "2013-08-09T12:18:33.000Z",
            "id": "365809323823218689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada: 1,7 mil focos de inc\u00eandios florestais... http://t.co/2Vqg4rqxB2"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-08-09T12:18:30.000Z",
            "id": "365809307733864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 1,7 mil focos de inc\u00eandios florestais foram registrados este ano no DF.\nChamas que atingiram ... http://t.co/JlIqaUIRoc"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-09T12:18:25.000Z",
            "id": "365809288620408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada http://t.co/QZOkm9h0CF"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-08-09T12:18:20.000Z",
            "id": "365809269427273729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 1,7 mil focos de inc\u00eandios florestais foram registrados este ano no DF.\nChamas que atingiram ... http://t.co/vNvmYWEVu2"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-09T12:18:14.000Z",
            "id": "365809240864071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada: 1,7 mil focos de inc\u00eandios flore... http://t.co/OImx1h4Z0h"
        },
        {
            "author_id": "221818896",
            "created_at": "2013-08-09T12:14:41.000Z",
            "id": "365808347745755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada http://t.co/6xH3Wxqsru"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2013-08-09T12:14:08.000Z",
            "id": "365808209841233922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem \u00e1rea de 70 campos de futebol incendiada http://t.co/F4HsKWFshb"
        },
        {
            "author_id": "46672784",
            "created_at": "2013-08-09T10:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365788480862838785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/sDBIpAKtNp"
        },
        {
            "author_id": "803441",
            "created_at": "2013-08-09T10:52:58.000Z",
            "id": "365787782435708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional t\u00e1 pegando fogo e o medo e que atinja fazendas? Ah! Faz favor de ser menos descarado.."
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-08-09T10:51:20.000Z",
            "id": "365787372287299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "54461576",
            "created_at": "2013-08-09T10:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57256376,
                        -23.86851627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "365784424069070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! :) #sky #pink #friday @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/E9GNdnQkyU"
        },
        {
            "author_id": "305161640",
            "created_at": "2013-08-09T04:54:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "365697504555184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia Na \u00e1rea d 30 mil hectares d cerrado inc\u00eandios durante esta\u00e7\u00e3o seca s\u00e3o comuns http://t.co/l8c5XB9pDn"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-08-09T03:44:05.000Z",
            "id": "365679851513987073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Bras\u00edlia: Bombeiro tenta apagar um inc\u00eandio no Parque Nacional,veja outras imagens do dia 08.agosto.2013 http://t.co/IvANPgwyV4"
        },
        {
            "author_id": "567487549",
            "created_at": "2013-08-09T03:25:46.000Z",
            "id": "365675242561089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental faz opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Desengano em S\u00e3o Fid\u00e9lis http://t.co/O6Q1fp52FS"
        },
        {
            "author_id": "48923998",
            "created_at": "2013-08-09T03:25:18.000Z",
            "id": "365675126504697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessar possa, o parque do coc\u00f3 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que nesse momento est\u00e1 sofrendo um desmatamento brutal."
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2013-08-09T03:20:27.000Z",
            "id": "365673903231746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do N\u00facleo Engordador - Parque Estadual da Cantareira\nEndere\u00e7o: Avenida Coronel Sezefredo Fagundes,... http://t.co/dmWqiDi4el"
        },
        {
            "author_id": "59846694",
            "created_at": "2013-08-09T02:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98904331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "365660308360019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ipanema #RioDeJaneiro #Brasil #CristoRedentor #Corcovado @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/CkgeO5fhGK"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-08-09T02:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "365657050946076673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#para\u00edso #chapada #sdds #lindo @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/YmfiTPCCj5"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-08-09T02:08:36.000Z",
            "id": "365655824225406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Cap\u00e3o Bonito/SP existe um magn\u00edfico parque estadual que guarda uma grande riqueza natural. Venha conhecer esse... http://t.co/kQVE9kf5ns"
        },
        {
            "author_id": "160049220",
            "created_at": "2013-08-09T01:58:58.000Z",
            "id": "365653397673750529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 meu curso \u00e9 no parque municipal, haha quero mais o que?!"
        },
        {
            "author_id": "168902021",
            "created_at": "2013-08-09T01:42:07.000Z",
            "id": "365649157333057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lindos na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas #lover #likeforlike #like #ne #likeplease #instagood... http://t.co/H7PleSIpEu"
        },
        {
            "author_id": "168902021",
            "created_at": "2013-08-09T01:42:03.000Z",
            "id": "365649141956747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas #lover #likeforlike #like #ne #likeplease #instagood\u2026 http://t.co/HW3vETrdWW"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2013-08-09T01:17:44.000Z",
            "id": "365643022051966980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque zoobot\u00e2nico, transformado em parque municipal se chamar Arivaldo (ou seria Arinaldo?) Gomes Barreto."
        },
        {
            "author_id": "61370749",
            "created_at": "2013-08-09T01:14:59.000Z",
            "id": "365642328943230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/RhBEBFs7U5"
        },
        {
            "author_id": "61370749",
            "created_at": "2013-08-09T01:14:55.000Z",
            "id": "365642313743097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/L4PX1OsAED"
        },
        {
            "author_id": "1202393185",
            "created_at": "2013-08-09T01:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "342699054",
                        "start": 0,
                        "username": "GirlOfJoBros"
                    }
                ]
            },
            "id": "365641892588826625",
            "in_reply_to_user_id": "342699054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GirlOfJoBros fazer tipp um encontro de fandons em moc. Seria no parque municipal, mas ainda estamos vendo as datas, dai se vc +"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2013-08-09T01:09:05.000Z",
            "id": "365640844247699457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Robert\nO casal passeava no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram surpreendidos por um esquilo curioso.... http://t.co/fTPAi3PRBk"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-09T00:50:01.000Z",
            "id": "365636047922663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris lunar no Parque Nacional de Yosemite, Estados Unidos\n\nO arco-\u00edris lunar (tamb\u00e9m conhecido em ingl\u00eas... http://t.co/Ikdk6jjwY2"
        },
        {
            "author_id": "1537413751",
            "created_at": "2013-08-09T00:20:51.000Z",
            "id": "365628708964401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q sab\u00e1do vou l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-08-09T00:04:06.000Z",
            "id": "365624492308959233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Docentes v\u00e3o produzir livro sobre o Parque Estadual Monte Alegre http://t.co/8OKvgQNr2J"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2013-08-08T23:09:10.000Z",
            "id": "365610665848741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco.... http://t.co/k81X3Vs6vc"
        },
        {
            "author_id": "242966814",
            "created_at": "2013-08-08T23:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "195171695",
                        "start": 31,
                        "username": "19h07"
                    }
                ]
            },
            "id": "365609486800523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tava no parque municipal com a @19h07 e tinha umas bixa estranhas dan\u00e7ando funk pior q mulher.... crem"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-08-08T23:02:15.000Z",
            "id": "365608926957404161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ FEDERAL ANULA PORTARIA DO ICMBIO QUE IMPEDIRIA ENTRADA DE T\u00c1XIS E VE\u00cdCULOS DE TURISMO NO PARQUE NACIONAL DO... http://t.co/DBrx3NmBXY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-08T22:34:53.000Z",
            "id": "365602037766955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iUlMs5w07W"
        },
        {
            "author_id": "317181622",
            "created_at": "2013-08-08T22:31:51.000Z",
            "id": "365601275863244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Estado do Paran\u00e1 - Brasil http://t.co/fJ1GL3Dba7"
        },
        {
            "author_id": "81211561",
            "created_at": "2013-08-08T22:31:17.000Z",
            "id": "365601134775238657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o pal\u00e1cio das artes -  \u00e1rvore da vida parque nacional do qu\u00eania http://t.co/pdPl8MJZ6l"
        },
        {
            "author_id": "136391291",
            "created_at": "2013-08-08T22:28:04.000Z",
            "id": "365600322908983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnicamente, um Parque Nacional n\u00e3o pertence a nenhum munic\u00edpio. O nome j\u00e1 diz, s\u00e3o terras da Uni\u00e3o. Um PARNA faz fronteira com cidades."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-08T22:27:43.000Z",
            "id": "365600236795723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Broca-do-tronco - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EpjOa1WnFg"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-08-08T22:17:51.000Z",
            "id": "365597753985859585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 sob controle e sem risco de propaga\u00e7\u00e3o: http://t.co/1jIXrBg1xV http://t.co/4NZDrPFHIo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-08T22:05:29.000Z",
            "id": "365594639312494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Praia Grande/SC - ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/eguxTVFhRn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-08T22:04:06.000Z",
            "id": "365594294721060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Praia Grande/SC - ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/p7glxmJZYs"
        },
        {
            "author_id": "1261986924",
            "created_at": "2013-08-08T21:59:04.000Z",
            "id": "365593026199957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos avi\u00f5es dos Bombeiros ajudam a controlar inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EV6oRdxW3I"
        },
        {
            "author_id": "457735933",
            "created_at": "2013-08-08T21:54:21.000Z",
            "id": "365591840281473027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de la Gorongosa (Mozambique). \n\nPARQUE DA GORONGOSA- Mo\u00e7ambique -  FILMED BY BOB POOLE  IN JUNE... http://t.co/YizAERU8RK"
        },
        {
            "author_id": "166415874",
            "created_at": "2013-08-08T21:37:05.000Z",
            "id": "365587492847624193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/jFK8KtH2af"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2013-08-08T21:13:21.000Z",
            "id": "365581519923855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atingiu parte do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 considerado o maior do ano no DF."
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2013-08-08T21:08:43.000Z",
            "id": "365580357199867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA promove Oficina sobre Gest\u00e3o Compartilhada da Floresta Estadual do Amap\u00e1- FLOTA http://t.co/bASjjtBMCq"
        },
        {
            "author_id": "77309659",
            "created_at": "2013-08-08T21:03:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "365579059708702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/9JasGWRJU8"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-08T20:59:48.000Z",
            "id": "365578112408371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a de inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/TuR77M6bvp #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "181206961",
            "created_at": "2013-08-08T20:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "365574683728805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/GBOX4zCl49"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-08-08T20:35:35.000Z",
            "id": "365572015077330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  http://t.co/jmFWaVnAoD"
        },
        {
            "author_id": "1219027616",
            "created_at": "2013-08-08T20:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "365570708329349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No view #riodejaneiro#brazil#view#corcovado#christoredentor @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GrHPW6pKZO"
        },
        {
            "author_id": "99534530",
            "created_at": "2013-08-08T20:29:15.000Z",
            "id": "365570424488210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar \u00e9 preciso! (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/8ulLsedX9T"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2013-08-08T20:20:05.000Z",
            "id": "365568117600043009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto em Florian\u00f3polis ter\u00e1 que pagar multa por poluir Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/nzW3dh1iqA"
        },
        {
            "author_id": "52070972",
            "created_at": "2013-08-08T20:00:23.000Z",
            "id": "365563157147684865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Garoto de 13 anos constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. 'Esse moleque passava dias no quarto jogando The Sims', diz a m\u00e3e.\""
        },
        {
            "author_id": "327240333",
            "created_at": "2013-08-08T19:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "365559981401051137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Terra vista do c\u00e9u! #photos #sensacional @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KbhAMpXDtw"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-08T19:42:33.000Z",
            "id": "365558670622334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RISCO: Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DP9zUvF56y #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "136004385",
            "created_at": "2013-08-08T19:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0120832,
                        -20.5736137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70071b9e53633bf7"
            },
            "id": "365557209133887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor maior do mundo!! #pais #lindos #BH @ Parque Municipal - Belo Horizonte http://t.co/XNhR3ntEym"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2013-08-08T19:34:59.000Z",
            "id": "365556766861299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seca Maior inc\u00eandio j\u00e1 registrado do ano amea\u00e7am Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OlC6xAAHDy"
        },
        {
            "author_id": "379268256",
            "created_at": "2013-08-08T19:05:14.000Z",
            "id": "365549281521840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir a natureza bem de perto?\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o e... http://t.co/dgbKluN3QR"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2013-08-08T19:04:24.000Z",
            "id": "365549069692702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica 'Por dentro da floresta do Parque Estadual Mata dos Godoy', do fot\u00f3grafo Bruno Castelo... http://t.co/2yXmKj6lio"
        },
        {
            "author_id": "448171665",
            "created_at": "2013-08-08T18:55:05.000Z",
            "id": "365546725236146179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir a natureza bem de perto?\n\n O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o e... http://t.co/cXRO0aswDN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-08T18:40:01.000Z",
            "id": "365542932834566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional registra bom n\u00famero de visitantes em julho: http://t.co/aHBsImvY93"
        },
        {
            "author_id": "219092245",
            "created_at": "2013-08-08T18:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9398437,
                        -19.9241244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "365542205705826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da paz e do amor eu quero muitoooo mais !! @ Parque Municipal BH http://t.co/5Ya09LjN2P"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2013-08-08T18:30:10.000Z",
            "id": "365540456500703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto em Florian\u00f3polis ter\u00e1 que pagar multa por poluir Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/WvJWTIDiUY"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2013-08-08T18:19:41.000Z",
            "id": "365537818350596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avi\u00f5es do Corpo de Bombeiros do DF s\u00e3o acionados para combater inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, o maior do ano."
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2013-08-08T18:04:27.000Z",
            "id": "365533981329985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/1KfHMqwcjY"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-08-08T18:00:23.000Z",
            "id": "365532958335057922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha Anchieta recebe festejos em homenagem ao padroeiro Bom Jesus. Al\u00e9m da Missa Campal, com... http://t.co/fTyEuOryMv"
        },
        {
            "author_id": "62662348",
            "created_at": "2013-08-08T17:56:45.000Z",
            "id": "365532045490925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia-PMI.. @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/L96fzenQWz"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-08T17:40:07.000Z",
            "id": "365527860649279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/Aout41YaGT"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-08T17:34:42.000Z",
            "id": "365526495474626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RISCO: Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/TuR77M6bvp #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-08-08T17:17:20.000Z",
            "id": "365522127337701377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3is (BA) - Parque Nacional da #Chapada #Diamantina. \nFoto: Editora Peixes\nhttp://t.co/cNVwl9jB5v... http://t.co/DGslTfRVhD"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-08-08T16:49:38.000Z",
            "id": "365515155502678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Chamas de inc\u00eandio amea\u00e7am atingir Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3F0bcQIAjh #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-08-08T16:49:38.000Z",
            "id": "365515153711697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas de inc\u00eandio amea\u00e7am atingir Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/HHfGXWHcpl"
        },
        {
            "author_id": "77309659",
            "created_at": "2013-08-08T16:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "365515098049105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/YuLmHPkVEh"
        },
        {
            "author_id": "80423198",
            "created_at": "2013-08-08T16:48:42.000Z",
            "id": "365514921137545217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas de inc\u00eandio amea\u00e7am atingir Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0wHAgSGnAm"
        },
        {
            "author_id": "57913994",
            "created_at": "2013-08-08T16:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4928453,
                        -3.7515583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "365513733646200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Nosso Parque do Coc\u00f3 n\u00e3o \u00e9 Legalizado como uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e \u00e9 s\u00f3 isso que todo mundo quer. #OcupeCoc\u00f3 #AcordaFortaleza"
        },
        {
            "author_id": "96789930",
            "created_at": "2013-08-08T16:39:26.000Z",
            "id": "365512589100326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura atua na constru\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Floresta Nacional do Ibura http://t.co/Nu2RvYSCJU"
        },
        {
            "author_id": "792584035",
            "created_at": "2013-08-08T16:23:32.000Z",
            "id": "365508587281317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/hFmgafaTbF"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2013-08-08T15:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "365498383034613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#house #iphoneonly @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/IErtuHManM"
        },
        {
            "author_id": "342679208",
            "created_at": "2013-08-08T15:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "365497913733951488",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia Inc\u00eandio grande nesse momento, n\u00e3o sei se \u00e9 no Parque Nacional, pr\u00f3ximo da Via Estrutural. Muita fuma\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "61250881",
            "created_at": "2013-08-08T15:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365495815839563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/yjqYRjlXZH"
        },
        {
            "author_id": "540941714",
            "created_at": "2013-08-08T15:30:54.000Z",
            "id": "365495340813651972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio agora no Parque Nacional de Bras\u00edlia-DF."
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-08T15:30:03.000Z",
            "id": "365495125046075393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice Lakes, Cro\u00e1cia\n#Vem para a Climatologia Geogr\u00e1fica\n#LN http://t.co/DlwyCVvQd0"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-08T15:22:40.000Z",
            "id": "365493270475841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um Parque Nacional? http://t.co/vS0WjBUkrW http://t.co/lHDdBzSW4L"
        },
        {
            "author_id": "1059014798",
            "created_at": "2013-08-08T15:10:24.000Z",
            "id": "365490183723941889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "o Nosso Parque do Coc\u00f3 n\u00e3o \u00e9 Legalizado como uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e \u00e9 s\u00f3 isso que todo mundo quer. #OcupeCoc\u00f3 #AcordaFortaleza"
        },
        {
            "author_id": "145836317",
            "created_at": "2013-08-08T14:52:54.000Z",
            "id": "365485778291273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acredito, quem visita o Parque Nacional da Sete Cidades,sabe que existe #encontro"
        },
        {
            "author_id": "1580738306",
            "created_at": "2013-08-08T14:50:35.000Z",
            "id": "365485194188320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Governador Valadares MG. http://t.co/Gznczxhscq"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2013-08-08T14:50:13.000Z",
            "id": "365485104199499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal garante a instala\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba, que se encontra em... http://t.co/j2nL5VJair"
        },
        {
            "author_id": "11346082",
            "created_at": "2013-08-08T14:39:23.000Z",
            "id": "365482375410483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, durante nossos trabalhos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, no Rio Iriri, com os moradores... http://t.co/PapWfNqS2Z"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2013-08-08T14:29:04.000Z",
            "id": "365479780642070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel uma empresa ter, dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Federal, uma \u00e1rea de mais de de 20 mil (20.000) hectares?"
        },
        {
            "author_id": "98990410",
            "created_at": "2013-08-08T13:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "365470025903116289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvore da pregui\u00e7a #jericoacoara @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/zEc72r6nxz"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2013-08-08T13:12:46.000Z",
            "id": "365460578929606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O post sobre a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s est\u00e1 no ar, pessoal!\nA Sama\u00fama, maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia, foi uma das... http://t.co/opXtduihvA"
        },
        {
            "author_id": "72147731",
            "created_at": "2013-08-08T12:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "365456502930173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/NQ1rWd2T5E"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2013-08-08T12:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98175515,
                        -3.03501419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365448876389433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/4h8d5zCPtP"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2013-08-08T12:24:42.000Z",
            "id": "365448480342286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal Nascentes do Mindu\nUm velho amigo servidor do Parque, em 2012, chegou ao per\u00edodo para... http://t.co/7Kat3qgS1E"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-08-08T12:14:47.000Z",
            "id": "365445988112015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica erudita movimenta o Parque Municipal no final de semana http://t.co/NUsneUx2P4"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-08T12:05:32.000Z",
            "id": "365443660550111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/PWltziAEm0"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2013-08-08T11:57:33.000Z",
            "id": "365441651272978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu #Flona Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/UCMRr7Q9Px"
        },
        {
            "author_id": "1406705526",
            "created_at": "2013-08-08T11:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2601857121",
                        "start": 59,
                        "username": "littlehyu"
                    }
                ]
            },
            "id": "365437098423095298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo no encontro de tumblr sabado ? No parque municipal [] @littlehyu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-08T11:36:43.000Z",
            "id": "365436407868702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/v1JyygzRms"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-08T11:34:12.000Z",
            "id": "365435774579130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/MKZbhUjVgw"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2013-08-08T11:29:07.000Z",
            "id": "365434492510408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 consumiu 30 por cento do Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1 (GO)."
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-08-08T10:34:32.000Z",
            "id": "365420756689117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/gzxX0GAgiH"
        },
        {
            "author_id": "52917329",
            "created_at": "2013-08-08T10:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852034,
                        -16.75395304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "365413989729050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal http://t.co/UWG5FKQkQd"
        },
        {
            "author_id": "319657093",
            "created_at": "2013-08-08T09:00:02.000Z",
            "id": "365396975291609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque de Ita\u00fanas receber\u00e1 mais de R$ 80 mil em compensa\u00e7\u00e3o ambiental\n\nO Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI), em... http://t.co/Ur1lrDhDKP"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2013-08-08T05:30:24.000Z",
            "id": "365344221898604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores s\u00e3o retirados de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Norte de Manaus: http://t.co/o9wqExHema"
        },
        {
            "author_id": "231904567",
            "created_at": "2013-08-08T04:24:03.000Z",
            "id": "365327523120291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Finky - http://t.co/Kd0cLckinh VISTAS 360\u00ba http://t.co/HccnqASiti"
        },
        {
            "author_id": "323850056",
            "created_at": "2013-08-08T03:10:56.000Z",
            "id": "365309121366466562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse escolher a vista a partir da sua casa... \u2014 O Parque Nacional Mount Aspiring, na ilha sul da Nova... http://t.co/oqvH1uye45"
        },
        {
            "author_id": "95718295",
            "created_at": "2013-08-08T03:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365307634657665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio/Patins =) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/OKa3AbdU2D"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2013-08-08T02:59:47.000Z",
            "id": "365306315792318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi - MG\n\nPor Adriana Lima\nEnvie sua foto tamb\u00e9m para o \u00e1lbum \"Outras aventuras\"! http://t.co/HIfPYyqN3w"
        },
        {
            "author_id": "178553380",
            "created_at": "2013-08-08T02:37:05.000Z",
            "id": "365300602747625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri hoje onde \u00e9 o parque municipal de barueri, joinha pra mim"
        },
        {
            "author_id": "1626314412",
            "created_at": "2013-08-08T02:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "189677661",
                        "start": 0,
                        "username": "_juliathiesen"
                    }
                ]
            },
            "id": "365300521675927553",
            "in_reply_to_user_id": "189677661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_juliathiesen n\u00e3o, sou o parque nacional do Igua\u00e7u kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "61904741",
            "created_at": "2013-08-08T02:10:37.000Z",
            "id": "365293942826209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a mem\u00f3ria que hoje eu fui ao Parque Municipal rssss"
        },
        {
            "author_id": "524911513",
            "created_at": "2013-08-08T02:01:18.000Z",
            "id": "365291598646489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sete Sal\u00f5es http://t.co/ReeKOcLtzf"
        },
        {
            "author_id": "391089152",
            "created_at": "2013-08-08T01:57:00.000Z",
            "id": "365290516390227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8 anos qe eu conhe\u00e7o o Caio e naum achei qe eu fosse viver pra ver ele de cueca trocando de ropa no meio do parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "49738702",
            "created_at": "2013-08-08T00:46:19.000Z",
            "id": "365272727529070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Ambientalistas que atuam na regi\u00e3o do Parque Estadual Cunhambebe, no Sul Fluminense, consideram que o assassinato... http://t.co/olVhru9ib2"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2013-08-08T00:38:52.000Z",
            "id": "365270853363056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Paisagem Carioca http://t.co/GMCycAYxwc"
        },
        {
            "author_id": "174359443",
            "created_at": "2013-08-08T00:21:47.000Z",
            "id": "365266554121756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?  E sabe que pode ajudar na administra\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas? | + inf.: http://t.co/uNevUcKU4S"
        },
        {
            "author_id": "1141151814",
            "created_at": "2013-08-07T23:54:27.000Z",
            "id": "365259677321273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano hj fui no parque municipal de barueri com meu pai pq ne precisava fica melhor .. rs *o*"
        },
        {
            "author_id": "391089152",
            "created_at": "2013-08-07T23:49:26.000Z",
            "id": "365258414298898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoj agt foi la no parque municipal , e dps ficamos de role no centro , haha ."
        },
        {
            "author_id": "804903337",
            "created_at": "2013-08-07T23:48:22.000Z",
            "id": "365258143950843907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A DO BOLSO\" DE HOJE!\n\nSaiu o ac\u00f3rd\u00e3o do TRF 1\u00aa regi\u00e3o que reconhece e garante a instala\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das... http://t.co/VJfcXBJUtt"
        },
        {
            "author_id": "316610015",
            "created_at": "2013-08-07T23:45:00.000Z",
            "id": "365257296936304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enfim amanha vou pro parque municipal c\u00e1s meninas"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-07T23:20:15.000Z",
            "id": "365251067107221505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Parque Estadual da Fonte Grande (ES) \u00e9 um convite para quem deseja relaxar apreciando a natureza http://t.co/U1ew2nUbgL Foto: Allan Diego"
        },
        {
            "author_id": "526671950",
            "created_at": "2013-08-07T23:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365250836416299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/sEJWshcEAx"
        },
        {
            "author_id": "43391358",
            "created_at": "2013-08-07T23:15:52.000Z",
            "id": "365249966769324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra Negra #natureza #mirante #frio #trabalho http://t.co/0dpAq7Vod3"
        },
        {
            "author_id": "585265272",
            "created_at": "2013-08-07T23:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87835647,
                        -16.72810482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "365249790352699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar do prisma hall at\u00e9 o parque municipal nao \u00e9 mole nao"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2013-08-07T22:53:12.000Z",
            "id": "365244260460662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional los Cardones, no trecho de Salta para Cachi, na Argentina.\nAlgu\u00e9m sabe o que \u00e9 um Card\u00f3n? http://t.co/EGOIJweFVN"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-08-07T22:50:29.000Z",
            "id": "365243577653141506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica erudita movimenta o Parque Municipal no final de semana"
        },
        {
            "author_id": "1575962378",
            "created_at": "2013-08-07T22:38:06.000Z",
            "id": "365240459376869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/PrDuiR92yb"
        },
        {
            "author_id": "1575962378",
            "created_at": "2013-08-07T22:36:55.000Z",
            "id": "365240163716177921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/jDsfmfdiBC"
        },
        {
            "author_id": "241923731",
            "created_at": "2013-08-07T22:35:58.000Z",
            "id": "365239925727195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/3zpypOGeXe"
        },
        {
            "author_id": "1575962378",
            "created_at": "2013-08-07T22:33:49.000Z",
            "id": "365239382371880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/LV8cGf26OY"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-07T22:30:11.000Z",
            "id": "365238470412738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta ao mundo de carro: Parque Nacional Pan de Azucar, no Norte do Chile, tem circuitos de trekking. #VIAJOLOGOEXISTO #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "1443727868",
            "created_at": "2013-08-07T22:15:59.000Z",
            "id": "365234897427759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PhelpsFacts Em 2003, plantaram \u00e1rvores na Floresta Nacional do Leicestershire."
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2013-08-07T22:14:59.000Z",
            "id": "365234642384728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto em Florian\u00f3polis ter\u00e1 que pagar multa por poluir Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/dVtpfcBan4"
        },
        {
            "author_id": "152238714",
            "created_at": "2013-08-07T22:04:05.000Z",
            "id": "365231899498655745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ganhar um presentinho l\u00e1 do Parque Nacional Serra da Capivara. N\u00e3o entendi muito bem o que \u00e9, acho que \u00e9 objeto de decora\u00e7\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-08-07T21:56:46.000Z",
            "id": "365230057838477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de bi\u00f3logo espanhol \u00e9 achado perto de cachoeira: Ambientalistas que atuam na regi\u00e3o do Parque Estadual C... http://t.co/hU8hbnK006"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2013-08-07T21:46:10.000Z",
            "id": "365227391548792834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto em Florian\u00f3polis ter\u00e1 que pagar multa por poluir Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/NZsbmVEYqg"
        },
        {
            "author_id": "170701157",
            "created_at": "2013-08-07T21:42:46.000Z",
            "id": "365226535134834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da FECITUR e seus associados no Parque Estadual do Rio Doce, nos dias 02,003 e 04 de agosto 2013. http://t.co/bqVCFSpSFB"
        },
        {
            "author_id": "14913931",
            "created_at": "2013-08-07T21:21:55.000Z",
            "id": "365221288458981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aventura dessa que vos fala! http://t.co/3vu0dMF3kU"
        },
        {
            "author_id": "300891286",
            "created_at": "2013-08-07T21:17:04.000Z",
            "id": "365220068092674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NxEdcXJDI5"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2013-08-07T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "365215778905137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6rBqElncat via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "183890982",
            "created_at": "2013-08-07T20:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365214658900144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo Linda, @katlendhara &lt;3 #lindas #friendship #bilhares @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/DvXP4MJK1S"
        },
        {
            "author_id": "322117479",
            "created_at": "2013-08-07T20:47:23.000Z",
            "id": "365212597915623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Okutama est\u00e1 localizado no Parque Nacional Chichibu Tama National Park, regi\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 \u00e1rea metropolitana... http://t.co/zJpsqIZ3wJ"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2013-08-07T20:41:41.000Z",
            "id": "365211164361232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo discutir a proposta de cria\u00e7\u00e3o da UC (unidade de conserva\u00e7\u00e3o) Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Morro do... http://t.co/FsAk7su9Dh"
        },
        {
            "author_id": "520841307",
            "created_at": "2013-08-07T20:40:56.000Z",
            "id": "365210975722418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntamente com o Hotel Castrum Villae, em Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/Z4aDEPWh9l https://t.co/q0VkIJfIyn"
        },
        {
            "author_id": "175778687",
            "created_at": "2013-08-07T20:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "365209692034707457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia para ler #park #livro #lake #love #ler @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/LXYYuKxNhU"
        },
        {
            "author_id": "510227643",
            "created_at": "2013-08-07T20:34:17.000Z",
            "id": "365209301414985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha de lei 6 km \u2014 at Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/IULkYQ3RoD"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-08-07T20:30:46.000Z",
            "id": "365208416525881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Triglav, na Eslov\u00eania, possui uma paisagem que parece uma linda pintura! GOSTOU? RT! http://t.co/G2TmTbLZR4"
        },
        {
            "author_id": "130955335",
            "created_at": "2013-08-07T20:17:52.000Z",
            "id": "365205169375416321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FECITUR REALIZA ENCONTRO DOS CIRCUITOS MINEIROS NO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE\n\nPor: Thais de Oliveira Lima... http://t.co/wI5Vw8xtGf"
        },
        {
            "author_id": "331341983",
            "created_at": "2013-08-07T20:13:45.000Z",
            "id": "365204132753178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu dar uma aula no Alpha11 e depois Parque Municipal de Barueri !! #icjj  #br-pro #jiujitsu"
        },
        {
            "author_id": "54296213",
            "created_at": "2013-08-07T20:07:28.000Z",
            "id": "365202551282475009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocket Park :. Requiem\nO ano era 1987, eu fazia a manutencao do Parque Estadual do Centro Civico, com a equipe da... http://t.co/ObcFicWJ7c"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-08-07T20:07:00.000Z",
            "id": "365202436031389697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Ita\u00fanas receber\u00e1 mais de R$ 80 mil em compensa\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI), em ... http://t.co/sp6qnr4scq"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-07T20:06:59.000Z",
            "id": "365202432336207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque de Ita\u00fanas receber\u00e1 mais de R$ 80 mil em compensa\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI)... http://t.co/qj8M2juRoV"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2013-08-07T20:00:49.000Z",
            "id": "365200879911051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha - Blog Verde: O Globo: http://t.co/PJm1ui28H9"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2013-08-07T20:00:06.000Z",
            "id": "365200697878257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soomaa National Park \u00e9 parque nacional no sudoeste da Est\u00f4nia. Soomaa (\"terra dos p\u00e2ntanos\") protege 390 km \u00b2, e... http://t.co/QQGDlWvo7e"
        },
        {
            "author_id": "183890982",
            "created_at": "2013-08-07T19:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "365198159183478785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo lIndas, :) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/BsUoE4y9vk"
        },
        {
            "author_id": "1602520357",
            "created_at": "2013-08-07T19:45:48.000Z",
            "id": "365197101539397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do diabo \ud83d\udc79\ud83c\udf3f @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/ks1FFzAeuI"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-07T19:31:43.000Z",
            "id": "365193558526922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara das Flores.\nCom um pouquinho de sorte o visitante pode ver os saguis se alimentando... http://t.co/6pjod7vS1x"
        },
        {
            "author_id": "68738001",
            "created_at": "2013-08-07T19:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93055911,
                        -19.89387424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "365193480814858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u2600\ud83c\udf34\ud83d\udc1f @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/6fMUQJUAKO"
        },
        {
            "author_id": "77309659",
            "created_at": "2013-08-07T19:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "365189111721627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/cYqqdGQElm"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-07T19:11:41.000Z",
            "id": "365188516612808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do lixo descartado no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 constitu\u00eddo por garrafas PET. Para tentar... http://t.co/2Ul5MSiFTd"
        },
        {
            "author_id": "287843414",
            "created_at": "2013-08-07T19:00:45.000Z",
            "id": "365185765019369473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um Jequitib\u00e1 patriarca, que fica no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa-Quatro (SP). D\u00ea um... http://t.co/ZQ3l3zDLC6"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2013-08-07T18:52:25.000Z",
            "id": "365183664461594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comdema aprova compensa\u00e7\u00e3o ambiental para uso comercial do Parque Natural Municipal da Lajinha. http://t.co/e8Kmx4p8lg"
        },
        {
            "author_id": "77309659",
            "created_at": "2013-08-07T18:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "365182835633573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/RATFcbJOVP"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-08-07T18:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "365178263959662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/T0HKj06Ls8"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-08-07T18:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "365178215767109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/wcxt5LSyLo"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-07T18:22:23.000Z",
            "id": "365176109618307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio! \nVeja fotografias do Parque Municipal Ch\u00e1cara das Flores.\n\nO parque tem varias trilhas com op\u00e7\u00e3o... http://t.co/FpSQfojjvN"
        },
        {
            "author_id": "86076757",
            "created_at": "2013-08-07T18:21:05.000Z",
            "id": "365175782869450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse friozinho, que tal curtir o Parque Nacional do Itatiaia? O primeiro parque do Brasil\n http://t.co/FlC8T1QGcl"
        },
        {
            "author_id": "1495943653",
            "created_at": "2013-08-07T18:20:16.000Z",
            "id": "365175576409018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE! (Parque Municipal) http://t.co/JROTSNmBbt"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-08-07T18:18:17.000Z",
            "id": "365175077970518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso http://t.co/CkVZ9txL1x"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-08-07T18:17:51.000Z",
            "id": "365174967433838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa  pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/bN5DUShfvJ"
        },
        {
            "author_id": "127007360",
            "created_at": "2013-08-07T18:10:40.000Z",
            "id": "365173160485732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/08/2013 - MEIO AMBIENTE - Justi\u00e7a embarga obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/uaBTfxFCDq"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2013-08-07T18:09:59.000Z",
            "id": "365172989404258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a embarga obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Caiu\u00e1 http://t.co/WoyEUE2aWn"
        },
        {
            "author_id": "235532356",
            "created_at": "2013-08-07T18:05:34.000Z",
            "id": "365171876470861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1 continua http://t.co/GM0R5qIXhA"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2013-08-07T18:03:57.000Z",
            "id": "365171469824696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Paisagem Carioca: Parque Natural Municipal Paisagem Carioca,... http://t.co/OeivtZXoqr"
        },
        {
            "author_id": "1246242872",
            "created_at": "2013-08-07T17:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "365170365770629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JSr0JH1y3Z via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2013-08-07T17:53:32.000Z",
            "id": "365168847550021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo espanhol que denunciava crimes ambientais no Parque Estadual Cunhambebe \u00e9 encontrado morto. http://t.co/rC7jiwZNoJ"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2013-08-07T17:44:59.000Z",
            "id": "365166694118862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dizem que Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 estorvo? Tem gente que vai ganhar dinheiro com elas, protegendo a natureza  http://t.co/KNhR0MNQvv"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-08-07T17:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "509074165",
                        "start": 107,
                        "username": "mundoest"
                    }
                ]
            },
            "id": "365163473459621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fundo apoiar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Cairu\u00e7u e Reserva de Juatinga, em Paraty! Parceria com a @mundoest. http://t.co/uxrIE0HquW"
        },
        {
            "author_id": "339336817",
            "created_at": "2013-08-07T17:31:21.000Z",
            "id": "365163265858338817",
            "in_reply_to_user_id": "1650920335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@beahkrl  eu queria ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1650920335",
            "created_at": "2013-08-07T17:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1195127371399122945",
                        "start": 0,
                        "username": "eaeviiih"
                    }
                ]
            },
            "id": "365162259686756352",
            "in_reply_to_user_id": "339336817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eaeviiih Tambore ou parque shopping ? Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "313327505",
            "created_at": "2013-08-07T17:19:17.000Z",
            "id": "365160228062363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/sy6OpuX6gd"
        },
        {
            "author_id": "122105646",
            "created_at": "2013-08-07T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "162888580",
                        "start": 37,
                        "username": "EliBrandi"
                    }
                ]
            },
            "id": "365159174251876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tijuca #RioDeJaneiro @EliBrandi"
        },
        {
            "author_id": "1637078947",
            "created_at": "2013-08-07T17:10:42.000Z",
            "id": "365158070478835714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro 2 - Centro - Belo Horizonte - Parque Municipal http://t.co/oB3KV3aQki"
        },
        {
            "author_id": "112227154",
            "created_at": "2013-08-07T17:07:39.000Z",
            "id": "365157299712561155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 alvo de empresas de petr\u00f3leo. Ajude a impedir, assine a peti\u00e7\u00e3o:... http://t.co/RHgF48SopT"
        },
        {
            "author_id": "56441977",
            "created_at": "2013-08-07T17:00:04.000Z",
            "id": "365155393808248834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque em homenagem aos 50 anos da Copasa.\nNeste s\u00e1bado e domingo, no Parque Municipal.\nEntrada... http://t.co/oCX98P8Lf5"
        },
        {
            "author_id": "361352106",
            "created_at": "2013-08-07T16:49:19.000Z",
            "id": "365152687534256131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Dia 17 no Parque Municipal de Barueri (Dom Jos\u00e9) vai ter o DIA DO JOVEM, evento que dar\u00e1 oportunidade para DJS,... http://t.co/tvOm3nBflC"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-07T16:44:02.000Z",
            "id": "365151359076548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara das Flores em Not\u00edcia.\nVisite vale apena!\n\nLocalizado no bairro do Itaim na zona leste... http://t.co/HVJJ4m9WwH"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-07T16:43:40.000Z",
            "id": "365151264612425729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara das Flores em Not\u00edcia.\nVisite vale apena!\n\nLocalizado no bairro do Itaim na zona leste... http://t.co/YPl2Hm396Q"
        },
        {
            "author_id": "84221703",
            "created_at": "2013-08-07T16:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "51457098",
                        "start": 24,
                        "username": "HelenFlavia"
                    }
                ]
            },
            "id": "365147653236994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 lindo o parque. RT @HelenFlavia: Cortando caminho pelo Parque Municipal - BH http://t.co/8beVw8XxQ4"
        },
        {
            "author_id": "218313863",
            "created_at": "2013-08-07T16:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0246065,
                        -19.8143207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "365146781094395905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flag #parque #municipal @ parque municipal And home. http://t.co/IkTmKF8QLy"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2013-08-07T16:17:49.000Z",
            "id": "365144758282231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE)\n\nO lugar cobre 70% arquip\u00e9lago e inclui umas das praias... http://t.co/IIkQ6PUqUX"
        },
        {
            "author_id": "84549715",
            "created_at": "2013-08-07T16:13:30.000Z",
            "id": "365143672540508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nestas f\u00e9rias de Ver\u00e3o sugerimos-lhe uma viagem rumo ao Norte, ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Aproveite para... http://t.co/DgEG1MfnoW"
        },
        {
            "author_id": "262821658",
            "created_at": "2013-08-07T16:03:52.000Z",
            "id": "365141251131056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cavernas do perua\u00e7u.. http://t.co/FMBIbQerrT"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2013-08-07T15:56:52.000Z",
            "id": "365139487854034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Morro do Lampi\u00e3o est\u00e1 chegando!... http://t.co/nlt9LvVdfJ"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2013-08-07T15:54:33.000Z",
            "id": "365138905466552324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia FAPESP \u2013 As bacias dos rios Itaguar\u00e9 e Guaratuba, localizadas no interior do Parque Estadual da Restinga... http://t.co/zMi4niYXoh"
        },
        {
            "author_id": "87420838",
            "created_at": "2013-08-07T15:30:13.000Z",
            "id": "365132779375173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um peda\u00e7o da minha hist\u00f3ria que n\u00e3o exite mais. No \"Parque Municipal\" existia o predio do \"IMACO\", onde... http://t.co/1N8DMvtNjh"
        },
        {
            "author_id": "231304178",
            "created_at": "2013-08-07T15:17:49.000Z",
            "id": "365129659869958146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Bosque da Saudade que virou loteamento???? \nO pr\u00f3ximo ser\u00e1 o Parque Estadual da Serra Azul, duvidam???? http://t.co/JTBcdBU9eG"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-08-07T15:12:05.000Z",
            "id": "365128218463830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!! (RESTAM 6 VAGAS)\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do... http://t.co/ldF4EYT0zk"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-08-07T15:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365126250114715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Legal e Lindo!!! @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/Y8ExAjqxjO"
        },
        {
            "author_id": "1520207112",
            "created_at": "2013-08-07T15:03:25.000Z",
            "id": "365126037266378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um conjunto de cerca de 275 quedas d'\u00e1gua no Rio Igua\u00e7u, entre o Parque Nacional do... http://t.co/34nZLdeUsS"
        },
        {
            "author_id": "62980345",
            "created_at": "2013-08-07T14:59:06.000Z",
            "id": "365124950882922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Dudimar Paxiuba cobra demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia.: A  medida Provis\u00f3ria 558/2012 que d... http://t.co/CfksE1HurN"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2013-08-07T14:54:30.000Z",
            "id": "365123794353926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia FAPESP \u2013 As bacias dos rios Itaguar\u00e9 e Guaratuba, localizadas no interior do Parque Estadual da Restinga... http://t.co/rbRd6wkV0Y"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-08-07T14:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365121050125676546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rumo as Cataratas!!! #lindo #maravilhoso #foz #helicoptero \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uiFGVNxmeK"
        },
        {
            "author_id": "63274612",
            "created_at": "2013-08-07T14:34:42.000Z",
            "id": "365118808718983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/Zhu8XX4ItE"
        },
        {
            "author_id": "1369704672",
            "created_at": "2013-08-07T14:22:34.000Z",
            "id": "365115756343595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/iK6MxbcHr4"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-08-07T14:10:59.000Z",
            "id": "365112842938089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/zMrD8alCQm"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-08-07T14:10:59.000Z",
            "id": "365112841344253954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tqsVxZdM2j"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-07T14:09:02.000Z",
            "id": "365112352615567362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Blog de UCs] Saiba mais sobre os Parques Nacionais no post de amanh\u00e3. http://t.co/epKhjXdrui"
        },
        {
            "author_id": "355221553",
            "created_at": "2013-08-07T13:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "365109618453647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/3spoFFvsC4 Jogar \u00e0s cegas: Pok\u00e9mon Light Platinum - 15 - O Parque Nacional \u00e9 legal"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2013-08-07T13:53:12.000Z",
            "id": "365108364075745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso j\u00e1 tem nome: Ilha Medjumbe, Parque Nacional das Quirimbas, Mo\u00e7ambique. Rani Resorts. Info&amp;Reservas:... http://t.co/XwYZl8ibej"
        },
        {
            "author_id": "63965144",
            "created_at": "2013-08-07T13:50:17.000Z",
            "id": "365107631842525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha reduz lixo oferecendo refil de \u00e1gua para turistas.\n\n70% do lixo descartado no Parque Nacional Marinho... http://t.co/sFu3nwiAJC"
        },
        {
            "author_id": "115558174",
            "created_at": "2013-08-07T13:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "356291855",
                        "start": 13,
                        "username": "SingleRobot"
                    }
                ]
            },
            "id": "365106051512668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c7a va neige! @singlerobot @marjotk @ericblancdelam @ Parque Nacional El \u00c1vila http://t.co/vTdpKFj7KQ"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2013-08-07T13:43:55.000Z",
            "id": "365106029844897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio est\u00e1 consumindo parte do Parque Estadual de Jaragu\u00e1-GO. C tempo seco \u00e9 preciso ter cuidado, danos p o meio ambiente s\u00e3o enormes!"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-07T13:42:02.000Z",
            "id": "365105556161175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara das Flores em Not\u00edcia.\nVisite vale apena!\nLocalizado no bairro do Itaim na zona leste... http://t.co/WWNgaTJ76g"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-07T13:38:59.000Z",
            "id": "365104787613679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara das Flores em Not\u00edcia.\nVisite vale apena!\n\nLocalizado no bairro do Itaim na zona leste da... http://t.co/EM7PS6Otvd"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-07T13:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "365098527115853825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/jCTSvA4RWE"
        },
        {
            "author_id": "1312337611",
            "created_at": "2013-08-07T13:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "365097522965917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/avzwTSLEm1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-07T13:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "365096260933402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/3O2nlSO2GU"
        },
        {
            "author_id": "75141819",
            "created_at": "2013-08-07T12:58:15.000Z",
            "id": "365094535308652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ObkKChW3lA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-07T12:41:08.000Z",
            "id": "365090231768199170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUAFOTO Futebol e natureza se encontram na Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. Imagem \u00e9 escolhida do dia http://t.co/puRXDE4EiU"
        },
        {
            "author_id": "118016627",
            "created_at": "2013-08-07T12:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "460582171",
                        "start": 36,
                        "username": "kaamylaa1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365086987817988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @kaamylaa1 http://t.co/roXJntMnuR"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-07T12:25:46.000Z",
            "id": "365086361604194306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional mais antigo da \u00c1frica: alvo de empresas de petr\u00f3leo. Entenda http://t.co/28rSeBTiN7 Assine a peti\u00e7\u00e3o http://t.co/imKCwRsjWn"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2013-08-07T12:23:29.000Z",
            "id": "365085788414808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rubens Nunes apoia reforma da pista de skate no Parque Municipal\nhttp://t.co/pAT55MazH1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-07T12:17:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "365084155731656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisas estudam avifauna do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, no Paran\u00e1. http://t.co/hQxHk5PHOi"
        },
        {
            "author_id": "460582171",
            "created_at": "2013-08-07T12:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "365082738971250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/r2FYayNFKi"
        },
        {
            "author_id": "163330555",
            "created_at": "2013-08-07T12:08:50.000Z",
            "id": "365082100937916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri... um \u00f3timo lugar para relaxar, leer um livro e esperar o tempo passar. http://t.co/T3YkG8qHyJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-07T12:00:03.000Z",
            "id": "365079891944800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) - ROTA DOS Canyons Ecoturismo - Roteiro Canyons... http://t.co/k97IPjiwV7"
        },
        {
            "author_id": "729120469",
            "created_at": "2013-08-07T11:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "365078659305971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, sua linda! #eucurtogyn @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/CyrS4Gkkbu"
        },
        {
            "author_id": "36435800",
            "created_at": "2013-08-07T11:44:47.000Z",
            "id": "365076047923912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS, GOIAS, ECOMOTION 2012 http://t.co/Ksg6YD27yu"
        },
        {
            "author_id": "157471686",
            "created_at": "2013-08-07T11:11:39.000Z",
            "id": "365067709366546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ah, e claro. O desmatamento do Coc\u00f3! MAS MINHA GENTE, e os condom\u00ednios que foram feitos dentro da \u00e1rea protegida? Abram a mente!"
        },
        {
            "author_id": "121965563",
            "created_at": "2013-08-07T11:01:49.000Z",
            "id": "365065235264057348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol na trilha Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foto de... http://t.co/uHvJmu1BGN &lt;via #instagram&gt;"
        },
        {
            "author_id": "260656342",
            "created_at": "2013-08-07T10:57:38.000Z",
            "id": "365064184880308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#water #waterfall #calamocha @ Parque Municipal http://t.co/nfMXBnVAiy"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-08-07T09:47:41.000Z",
            "id": "365046579540934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA DO AMBIENTE DEBATE COM SOCIEDADE CRIA\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA\u2026 http://t.co/07yFurbqlf Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-08-07T08:45:36.000Z",
            "id": "365030954030465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Monumento Natural da Pedra da Mua\" http://t.co/tX0hlleYOE #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "917045372",
            "created_at": "2013-08-07T06:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "120604962",
                        "start": 0,
                        "username": "JUSTTUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "364998621416009729",
            "in_reply_to_user_id": "120604962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JUSTTUR , Thanks!  RT:  Este hotel fica no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 http://t.co/yg0Ix3bygX #Safari #FSSerengeti"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-07T04:18:16.000Z",
            "id": "364963680770719745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Incr\u00edveis: Trilha do Sal\u00e3o dos musgos , Parque Nacional ol\u00edmpico em Washington / EUA http://t.co/s6kFQl3xa1"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-07T02:09:18.000Z",
            "id": "364931223992279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/i6Yz7wCGHd"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2013-08-07T01:56:00.000Z",
            "id": "364927877063507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldado Sampaio fala sobre Parque Nacional Viru\u00e1 - Roraima em Foco http://t.co/nyd5UYdgwq"
        },
        {
            "author_id": "69478721",
            "created_at": "2013-08-07T01:34:34.000Z",
            "id": "364922484597850113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM PEDIU BIS? Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/tZARCBT1TZ"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2013-08-07T00:54:30.000Z",
            "id": "364912398521475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalando o gelo da \"Cortina de Ferro\", no parque nacional de Yoho, no Canad\u00e1. http://t.co/Uu4yM6iuLc"
        },
        {
            "author_id": "27301834",
            "created_at": "2013-08-07T00:43:02.000Z",
            "id": "364909512068575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba aprova Projeto de Lei que cria \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/jAICMY114t"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-07T00:30:03.000Z",
            "id": "364906246421217283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Morning Glory Pool?\n\nEla est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos,... http://t.co/AYianXmyDK"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2013-08-06T23:55:17.000Z",
            "id": "364897497858052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo meu final de tarde na Capital Secreta tendo ao fundo o monumento natural do Forno Grande. Lindo\u2026 http://t.co/6hVHacpmOQ"
        },
        {
            "author_id": "55439773",
            "created_at": "2013-08-06T23:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 42,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "364896422006505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Superagui on @foursquare: http://t.co/41Zhh8QMuK"
        },
        {
            "author_id": "51582275",
            "created_at": "2013-08-06T23:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "364893618122665986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/PvUMc1Y9Cd"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2013-08-06T23:32:05.000Z",
            "id": "364891660271882241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acho que vou ficar enrolando com as meninas no parque municipal, sei la .-."
        },
        {
            "author_id": "144256123",
            "created_at": "2013-08-06T23:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "364889333561425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/HEXyerdLW9"
        },
        {
            "author_id": "86138416",
            "created_at": "2013-08-06T22:40:45.000Z",
            "id": "364878741341601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanha vou no parque municipal de novo a tarde"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-08-06T22:33:12.000Z",
            "id": "364876842299166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO NO ENTORNO DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 - ADRIAN\u00d3POLIS http://t.co/7XnKlzO8kI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-06T22:22:10.000Z",
            "id": "364874064050925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje npo Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/FP6UR7IBMD"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-08-06T22:19:34.000Z",
            "id": "364873409584304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Sunset Parque Estadual Costa do Sol\" http://t.co/0pkjpG03sS"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-08-06T22:17:04.000Z",
            "id": "364872780803616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do lixo descartado no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 constitu\u00eddo por garrafas PET. Para tentar... http://t.co/W3rMP6QB3B"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-06T22:14:40.000Z",
            "id": "364872176102416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/365UpqGvYj"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-08-06T22:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "8802752",
                        "start": 115,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "364870951147540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s - not\u00edcias em VC no G1 GO http://t.co/g50xdmtNiO via @g1"
        },
        {
            "author_id": "109991501",
            "created_at": "2013-08-06T22:05:59.000Z",
            "id": "364869992908468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Otimo lugar pra descansar e se divertir a bessa..\" @ Parque Municipal: http://t.co/zxEwCNh3pd #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2013-08-06T21:57:55.000Z",
            "id": "364867959727988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /SE requer cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na foz do ro S\u00e3o Francisco http://t.co/WBLUwhGRlq"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2013-08-06T21:25:10.000Z",
            "id": "364859720613363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem e divulguem pela Prote\u00e7\u00e3o das Dunas de Abrantes! http://t.co/Y3e86s917R"
        },
        {
            "author_id": "122991566",
            "created_at": "2013-08-06T21:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "8802752",
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "364858600247664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s - not\u00edcias em VC no G1 GO http://t.co/Z7MpZNd6zd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "142757858",
            "created_at": "2013-08-06T21:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "364857957780955138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modemylife \ud83d\udc95 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/upetZvqEFl"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2013-08-06T20:55:35.000Z",
            "id": "364852272653545474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kirchner quer usina nuclear perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/o6W7SZ6yJE"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-08-06T20:40:07.000Z",
            "id": "364848381593530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente derruba dez barragens ilegais no Tingu\u00e1\n\nA\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica em Nova Igua\u00e7u foi em... http://t.co/1s3oxJivdP"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-08-06T20:22:33.000Z",
            "id": "364843960377671681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s: Internauta tirou uma foto das chamas e enviou v... http://t.co/OkQNVCIeSG"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-08-06T20:18:01.000Z",
            "id": "364842819262750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada a reparar dano causado \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins ap\u00f3s gravar reportagem - http://t.co/4CtjytFjD5"
        },
        {
            "author_id": "486787475",
            "created_at": "2013-08-06T20:07:30.000Z",
            "id": "364840173705494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte natural: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, MG/BA. http://t.co/qZpgQGXeQB"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-06T20:03:41.000Z",
            "id": "364839211423117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s - http://t.co/G8EEzeAk2n"
        },
        {
            "author_id": "541305032",
            "created_at": "2013-08-06T20:00:24.000Z",
            "id": "364838388018331649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1 http://t.co/6BJyH2QDUI"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2013-08-06T19:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24019408,
                        -22.98027435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364837877378584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF @ parque natural municipal do rio de Janeiro http://t.co/gcAE2i9U8o"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2013-08-06T19:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24019408,
                        -22.98027435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364835897348325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monocelha @ parque natural municipal do rio de Janeiro http://t.co/AaHIw5za1i"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-08-06T19:50:05.000Z",
            "id": "364835792855638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!! (RESTAM 6 VAGAS)\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do... http://t.co/iOf7EL9clr"
        },
        {
            "author_id": "1154775564",
            "created_at": "2013-08-06T19:47:47.000Z",
            "id": "364835210904354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o...morro que eu moro! http://t.co/0OEZ80ezZl"
        },
        {
            "author_id": "1360202298",
            "created_at": "2013-08-06T19:43:09.000Z",
            "id": "364834044845883393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-papo na CBJP com o Aldem da WWF sobre Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o. http://t.co/X6GXA2fxaw"
        },
        {
            "author_id": "1360202298",
            "created_at": "2013-08-06T19:41:17.000Z",
            "id": "364833575788482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-papo com Aldem da WWF sobre Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o. http://t.co/Ad09bp7WQG"
        },
        {
            "author_id": "50011269",
            "created_at": "2013-08-06T19:27:32.000Z",
            "id": "364830114569142276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/6N6Gf0KlxT"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-08-06T19:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57643859,
                        -23.0325936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "364828291837865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Fgzfqe8VnZ"
        },
        {
            "author_id": "306344165",
            "created_at": "2013-08-06T19:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "364826371102474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/yCji9EGsxf"
        },
        {
            "author_id": "73241254",
            "created_at": "2013-08-06T19:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364825889676079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio, seu mar\nPraia sem fim... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/70OKWdrwe6"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-08-06T19:04:35.000Z",
            "id": "364824340103045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea no G1 : Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s: Internauta tirou uma foto das cham... http://t.co/zweEykMEH5"
        },
        {
            "author_id": "1551069684",
            "created_at": "2013-08-06T19:00:37.000Z",
            "id": "364823343070842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual em Goi\u00e1s | Goi\u00e1s News: Not\u00edcias para o Sul Goiano 24hs http://t.co/j94YNWU6AK"
        },
        {
            "author_id": "1551069684",
            "created_at": "2013-08-06T19:00:35.000Z",
            "id": "364823333486858242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual em Goi\u00e1s | Goi\u00e1s News: Not\u00edcias para o Sul Goiano 24hs http://t.co/9UW3WYwY6N"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2013-08-06T18:56:09.000Z",
            "id": "364822219769126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s http://t.co/TUPBISKD8R"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2013-08-06T18:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31468484",
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "364822143084658690",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s http://t.co/M8UAfAJd6U"
        },
        {
            "author_id": "16030459",
            "created_at": "2013-08-06T18:55:10.000Z",
            "id": "364821970325475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s http://t.co/rptBVCZhA3"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-08-06T18:55:05.000Z",
            "id": "364821951472078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1, em Goi\u00e1s http://t.co/Y7ywfyBtve"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2013-08-06T18:07:49.000Z",
            "id": "364810054630776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15:03 Inc\u00eandio na \u00e1rea do parque Estadual do Rola Mo\u00e7a,rua Geraldo DIas,n\u00ba2,bairro Solar do Barreiro,BH,pr\u00f3ximo ao bairro Olhos D\u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2013-08-06T18:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "364808549227982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/o1gDhjD9FL"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-06T17:34:13.000Z",
            "id": "364801600407085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do lixo descartado no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 constitu\u00eddo por garrafas PET. Para tentar... http://t.co/VuuLNJNy9i"
        },
        {
            "author_id": "52742556",
            "created_at": "2013-08-06T17:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 121,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "364799150455398401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a F\u00e1brica de Cultura Parque Bel\u00e9m e aproveite vagas remanescentes para alguns cursos http://t.co/6OLbuZIi1n (via @ambientesp)"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-08-06T17:18:50.000Z",
            "id": "364797727516803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL, ESP\u00cdRITO SANTO, BRASIL http://t.co/KZOP4ljcEp"
        },
        {
            "author_id": "69923385",
            "created_at": "2013-08-06T16:50:53.000Z",
            "id": "364790692804956162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encara fa calor. (@ Parque Municipal) http://t.co/cy1tc37j40"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-08-06T15:50:11.000Z",
            "id": "364775418441629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com investimento de R$ 852 mil, Parque Estadual Jaragu\u00e1 ganhar\u00e1 novos atrativos e melhorias nas atuais estruturas http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-08-06T15:40:09.000Z",
            "id": "364772894800224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 receber\u00e1 R$ 852 mil para obras de melhorias #meioambiente http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-08-06T15:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364771385693835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PICOS DA TIJUCA E TIJUCA-MIRIM... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UTV5VvGU8e"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-08-06T15:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "364770923527675904",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj OGlobo: No Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia passarinhos voam livres, leves e soltos http://t.co/BO7ETswLoj"
        },
        {
            "author_id": "154335092",
            "created_at": "2013-08-06T15:29:53.000Z",
            "id": "364770309729042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal a exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, gostei"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2013-08-06T14:40:48.000Z",
            "id": "364757958866894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL MARINHA LITORAL CENTRO. CONFIRA: http://t.co/bAxrhlI2cF"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2013-08-06T14:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "147846069",
                        "start": 94,
                        "username": "RaphaelGasphar"
                    }
                ]
            },
            "id": "364754527401934851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Expedi\u00e7\u00e3o1: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | Expurga\u00e7\u00e3o: http://t.co/3r0oQ9XiAh por @RaphaelGasphar"
        },
        {
            "author_id": "211689339",
            "created_at": "2013-08-06T14:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "364753912001073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/cBKOsDyAAB"
        },
        {
            "author_id": "198122596",
            "created_at": "2013-08-06T14:08:54.000Z",
            "id": "364749929714950146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do Estado de Alagoas pesquisam na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe... Fique por dentro. Clique aqui! http://t.co/tpj6io2MTQ"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-08-06T13:51:18.000Z",
            "id": "364745499795922945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da SEA/INEA/CICCA c ICMBio desfaz 10 represas ilegais no rio Tingua q amea\u00e7avam eco- sistema da Reserva Biol\u00f3gica d Tingua !"
        },
        {
            "author_id": "260451986",
            "created_at": "2013-08-06T13:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37152998,
                        -22.99953183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "364744950409220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologando ! (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) http://t.co/ZCddI5M812"
        },
        {
            "author_id": "1649481710",
            "created_at": "2013-08-06T13:32:57.000Z",
            "id": "364740883607851010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jae partiu parque municipal s\u00e1bado eu to dentro"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-06T13:00:02.000Z",
            "id": "364732599719034882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/FkH9DlMl8O"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2013-08-06T12:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0746395,
                        -23.53758203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "364724394687336449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho suave e cheio de vida ! (@ parque estadual da ilha anchieta) [pic]: http://t.co/MjKYXIORCq"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2013-08-06T12:10:03.000Z",
            "id": "364720017910140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo de toda essa semana, um pouco do Parque Nacional Serra da Capivara, tesouro arqueol\u00f3gico localizado no... http://t.co/KVocFbNmhs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-06T12:00:04.000Z",
            "id": "364717507598233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos ao Parque Nacional da Serra Geral, trilhar no Canyon Fortaleza. Voc\u00ea vem junto? http://t.co/3Ok3VI2RtD"
        },
        {
            "author_id": "206646657",
            "created_at": "2013-08-06T11:53:49.000Z",
            "id": "364715935921225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 demorou fazer de Taquaras um Parque Estadual pra ter certeza de que ali n\u00e3o mexem."
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-06T11:46:12.000Z",
            "id": "364714019552104449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/dWQcEJmXok"
        },
        {
            "author_id": "27014843",
            "created_at": "2013-08-06T11:38:19.000Z",
            "id": "364712034299949057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Arucas. http://t.co/fVAaRL7AXg"
        },
        {
            "author_id": "99357481",
            "created_at": "2013-08-06T11:29:52.000Z",
            "id": "364709905476755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 d\u00favidas de que Deus existe???? Fotos em exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal... #aterravistadoc\u00e9u http://t.co/vxUxBDfcza"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-08-06T11:25:35.000Z",
            "id": "364708829981712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Skaftafell, Isl\u00e2ndia http://t.co/dDMpI8d9t5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-06T11:11:15.000Z",
            "id": "364705223345848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09 de Agosto - Dia Interamericano de Qualidade do Ar - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/riJYbuGcyO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-06T11:02:34.000Z",
            "id": "364703036003713027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-08-06T10:56:41.000Z",
            "id": "364701556429451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/vXOyPdEGFP"
        },
        {
            "author_id": "142080298",
            "created_at": "2013-08-06T10:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "364691475835006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Essa unidade \u00e9 muito unida..\" #Potira #friends #girls #desbravadores #Morumby @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/S4ueZOugo3"
        },
        {
            "author_id": "404584506",
            "created_at": "2013-08-06T10:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2490489367",
                        "start": 54,
                        "username": "SapaColorida"
                    }
                ]
            },
            "id": "364687413680943106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira \u00e9 dia de visitar o Parque Municipal com a @SapaColorida =D"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2013-08-06T05:17:45.000Z",
            "id": "364616259809181697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colar no parque municipal e ficar la de boas :^D"
        },
        {
            "author_id": "88603618",
            "created_at": "2013-08-06T03:09:31.000Z",
            "id": "364583990818115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Orgaos, Teres\u00f3polis http://t.co/y0wvEelPrz"
        },
        {
            "author_id": "153152065",
            "created_at": "2013-08-06T02:37:07.000Z",
            "id": "364575838101962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas show hj. @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/QruXftlCgy"
        },
        {
            "author_id": "556034930",
            "created_at": "2013-08-06T02:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "364574760241348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/2eBB2DCwrW"
        },
        {
            "author_id": "153152065",
            "created_at": "2013-08-06T02:22:52.000Z",
            "id": "364572251091243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo feiiiiii @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/JXrQhFpMge"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-06T02:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "364569375891656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/do7cLspU9w"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2013-08-06T01:46:19.000Z",
            "id": "364563052680585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o entendo a logica do parque nacional. pre\u00e7o de local, pre\u00e7o de brasileiro, pre\u00e7o de gringo te fode a\u00ed ot\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "51908253",
            "created_at": "2013-08-06T01:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3173856728",
                        "start": 0,
                        "username": "wordmen"
                    }
                ]
            },
            "id": "364553935790809088",
            "in_reply_to_user_id": "55745039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wordmen excurs\u00e3o para Parque Nacional Itatiaia e AMAM, na volta, uma paradinha no Donald's de Resende haha"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-08-06T01:07:02.000Z",
            "id": "364553166253080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois projetos de pesquisa enfocando as aves silvestres que ocorrem no entorno e interior do Parque Nacional de... http://t.co/urTFYiBcBn"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-06T01:00:02.000Z",
            "id": "364551402557046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/nOSzrWLvHW"
        },
        {
            "author_id": "68028350",
            "created_at": "2013-08-06T00:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "364548082408906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino a casa (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/qno7SmsQ8U"
        },
        {
            "author_id": "519832271",
            "created_at": "2013-08-05T23:55:31.000Z",
            "id": "364535168520183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \"Tem\u00edstocles Marrocos Leite\" \u00e9 um completo centro de lazer e recrea\u00e7\u00e3o, disp\u00f5e de lago com... http://t.co/RjicgGpePD"
        },
        {
            "author_id": "23115807",
            "created_at": "2013-08-05T23:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "364532331073511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \ud83d\udc95 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YkoRsSgEyt"
        },
        {
            "author_id": "484069231",
            "created_at": "2013-08-05T23:20:38.000Z",
            "id": "364526388818477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/LzSVmk92lD"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-05T23:18:10.000Z",
            "id": "364525769013600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira velha, um monumento natural nos A\u00e7ores http://t.co/I4Z9rcX5FK"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-05T23:18:02.000Z",
            "id": "364525735492329475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira velha, um monumento natural nos A\u00e7ores http://t.co/VH60F5Cc4e"
        },
        {
            "author_id": "275666218",
            "created_at": "2013-08-05T23:11:22.000Z",
            "id": "364524055481024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de irmao\u2764\ud83d\udc99\u2764 @ Parque Municipal de Petropolis http://t.co/SfPuRmJG55"
        },
        {
            "author_id": "1636273561",
            "created_at": "2013-08-05T23:01:07.000Z",
            "id": "364521478571560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 2\u00ba Encontro de Cervejarias Artesanais e Cultura Alem\u00e3 vem a\u00ed! 15, 16 e 17 de novembro, no Parque Municipal de Feliz. Esperamos por voc\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "21905945",
            "created_at": "2013-08-05T22:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "40087063",
                        "start": 1,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "364516045950058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MPF_MG: Atua\u00e7\u00e3o do MPF_MG garante perman\u00eancia de moradores idosos no interior do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.http://t.co/iZMWTAhjoY\""
        },
        {
            "author_id": "383438900",
            "created_at": "2013-08-05T22:37:48.000Z",
            "id": "364515609070944257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa tira foto estilo \"book\" em um dos bancos fudidos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2013-08-05T22:34:06.000Z",
            "id": "364514679046938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o do MPF_MG garante perman\u00eancia de moradores idosos no interior do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.http://t.co/uKAz3YszcM"
        },
        {
            "author_id": "230030801",
            "created_at": "2013-08-05T22:27:13.000Z",
            "id": "364512946950389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN - Meio Ambiente - Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do  lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/T7jaylAPOe"
        },
        {
            "author_id": "1478442703",
            "created_at": "2013-08-05T22:08:42.000Z",
            "id": "364508287976628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia -  Cachoeira V\u00e9u de Noiva. http://t.co/JvBiSZO0O7"
        },
        {
            "author_id": "160083616",
            "created_at": "2013-08-05T22:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "364507834622701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/TF7PXAHLCy"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-05T21:10:21.000Z",
            "id": "364493603261140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WALLPAPER On\u00e7a-pintada do Parque Nacional Yasun\u00ed, Equador, estrela o papel de parede escolhido desta segunda-feira http://t.co/oHqO2bBfbf"
        },
        {
            "author_id": "41410775",
            "created_at": "2013-08-05T20:29:32.000Z",
            "id": "364483329417945090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#blogdoadriel: Foz - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para...: Foz - Parque Nacional do Ig... http://t.co/NG03gu0SuR"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2013-08-05T20:26:07.000Z",
            "id": "364482469426233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe \u00e9 produto de pesquisa"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2013-08-05T20:19:28.000Z",
            "id": "364480795697627137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Itapetinga e Monumento Natural Estadual Pedra Gran http://t.co/6ji0zNFpAJ"
        },
        {
            "author_id": "36492677",
            "created_at": "2013-08-05T20:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "364480323276783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo de volta pra casa\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5XBTK9T3QZ"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-08-05T20:00:11.000Z",
            "id": "364475943353462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Ibitipoca \u00e9 eleito como o 3\u00ba melhor da Am\u00e9rica Latina\n\nO Parque Estadual do Ibitipoca foi classificado... http://t.co/1PiqFgvvtI"
        },
        {
            "author_id": "83929252",
            "created_at": "2013-08-05T19:48:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "364472943717650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lulu &lt;3 @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/7kK5D5qjfr"
        },
        {
            "author_id": "83929252",
            "created_at": "2013-08-05T19:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "364472187996368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luluuu &lt;3 luuhnelo @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/HGYXqWXEyF"
        },
        {
            "author_id": "153493122",
            "created_at": "2013-08-05T19:34:14.000Z",
            "id": "364469414881542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda:\n\nCrime contra o meio ambiente. Corte de vegeta\u00e7\u00e3o capoeira e aterramento de unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/JVxajzfTvS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-05T19:30:57.000Z",
            "id": "364468586925924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Pol\u00edcia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/nZOAC3xqtS"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-08-05T19:21:06.000Z",
            "id": "364466109057343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral l!! - http://t.co/waiq7E1wMO"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-08-05T19:21:06.000Z",
            "id": "364466108889587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral l!! - http://t.co/EKmvmjPSGi"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-08-05T19:21:06.000Z",
            "id": "364466108784721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral l!! - http://t.co/remK29o8iU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-05T19:21:06.000Z",
            "id": "364466108679876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral l!! - http://t.co/6kkWpCEaAl"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-08-05T19:12:58.000Z",
            "id": "364464061422895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Av. dos Andradas, pr\u00f3ximo do Parque Municipal, apresenta tr\u00e2nsito bom nos dois sentidos."
        },
        {
            "author_id": "789843889",
            "created_at": "2013-08-05T19:02:56.000Z",
            "id": "364461538297802755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/0WDcjP9TDk"
        },
        {
            "author_id": "1179337975",
            "created_at": "2013-08-05T18:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1515627672",
                        "start": 1,
                        "username": "ccarballino"
                    }
                ]
            },
            "id": "364459324682534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ccarballino: Homenaxe \u00f3 primeiro funcionario encargado do Parque Municipal http://t.co/Ij2xuhozxO\""
        },
        {
            "author_id": "88889983",
            "created_at": "2013-08-05T18:49:10.000Z",
            "id": "364458072049463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Natural Municipal da Taquara\" http://t.co/enLiWFdbS7"
        },
        {
            "author_id": "39241206",
            "created_at": "2013-08-05T18:40:28.000Z",
            "id": "364455882492350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o pr\u00f3prio Ronaldo Bastos compartilhou esse movimento.\n\nVamos ajudar.\n\nAbra\u00e7o a todos.\n\n\"Parque Nacional... http://t.co/SHhSmOkXRQ"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-08-05T18:26:42.000Z",
            "id": "364452416852623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/1rJrCjwDoP"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-08-05T18:26:37.000Z",
            "id": "364452399286460417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas http://t.co/u0RQAJk8ai"
        },
        {
            "author_id": "135306896",
            "created_at": "2013-08-05T18:22:28.000Z",
            "id": "364451354187952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walk the path. @ Parque Estadual de Porto Ferreira http://t.co/CJ8Rr327Mx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-05T18:17:09.000Z",
            "id": "364450017194409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZnPQshAto9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-05T18:16:55.000Z",
            "id": "364449955462647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SJTXytrO8w"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-08-05T18:16:35.000Z",
            "id": "364449874848137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OXQaajpLxn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [littlehyu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "littlehyu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "littlehyu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eaeviiih].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eaeviiih",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eaeviiih"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [wordmen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "wordmen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "wordmen"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraciaba, Brasil",
                "id": "70071b9e53633bf7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "43091122",
                "name": "Gabriel Estevam",
                "username": "StevamGab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313322394",
                "name": "Vanilda Tenfen M Vie",
                "username": "vanifil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497597",
                "name": "Michelle Guimar\u00e3es",
                "username": "mguimaraesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313027751",
                "name": "-",
                "username": "ddddddddd214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905993034",
                "name": "Belo Horizonte 2014",
                "username": "BH2014Copa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329869779390377984",
                "name": "BHInfoPortal",
                "username": "PortalBh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62662348",
                "name": "Lobato - A guia",
                "username": "_carollobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939355578",
                "name": "LPR Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "LPRComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79211159",
                "name": "Anna Luisa",
                "username": "annaabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258746102",
                "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.",
                "username": "carlosffrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603233903",
                "name": "admir\u00e1vel sofia",
                "username": "m4rdyb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107050820",
                "name": "Ass. Marcia Rosa",
                "username": "Ass_MR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67207455",
                "name": "(not) A PLASTIC DOLL",
                "username": "RafaTito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162744755",
                "name": "Inay\u00e1 Castiglioni",
                "username": "inayacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97987165",
                "name": "Carolina",
                "username": "caroltinano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226918215",
                "name": "Gabriel Aidar",
                "username": "GabrielAidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250626333",
                "name": "Daniel Fagundes",
                "username": "Danyel_Fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609501411",
                "name": "chanandler bong",
                "username": "brickbybitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855587212",
                "name": "diiedjei",
                "username": "owslytherin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74537474",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusSbompato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58281292",
                "name": "Dobrador de Ar Nordestino",
                "username": "marcelocostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455716932",
                "name": "Flora Tiet\u00ea",
                "username": "FloraTiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66730540",
                "name": "Ludmilla Fonttainha",
                "username": "LudFonttainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60953907",
                "name": "Samantha Abbud",
                "username": "saabbud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215017884",
                "name": "Bras\u00edlia em Pauta",
                "username": "brasiliaempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141819",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedro_hgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369704672",
                "name": "TAMIRES",
                "username": "TAMIRES26790472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52705145",
                "name": "Vectra Viagens",
                "username": "VectraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537413751",
                "name": "Clarissa",
                "username": "Clarimuun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653221780",
                "name": "Santina Alves",
                "username": "AlvesSantina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49037912",
                "name": "MarioPialli \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "mariopialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365689016",
                "name": "Parceria Fina",
                "username": "parceriafina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489193731",
                "name": "rosa maria piva",
                "username": "_rosapiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34434712",
                "name": "Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dfpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56762358",
                "name": "Jac ar\u00e9 \ud83d\udc0a",
                "username": "JacROli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400801749",
                "name": "I\u00f1aki Caperochipi",
                "username": "ikapero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310646418",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "vividasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26741859",
                "name": "Barbara Prieto \u2728",
                "username": "Baaprieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405995085",
                "name": "HinojosasDeCalatrava",
                "username": "HinojosasCva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472119246",
                "name": "O TIAU",
                "username": "AntonioAGalvoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430865066",
                "name": "Way Brasil",
                "username": "waybrasil_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987050904",
                "name": "Ferreira Lucas",
                "username": "FerreiraLucasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987034614",
                "name": "Vila Empreedimentos",
                "username": "VilaImovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221818896",
                "name": "Pirata nerd hardcore",
                "username": "piratanerdhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46672784",
                "name": "Eder",
                "username": "eder70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803441",
                "name": "THG \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\u2615",
                "username": "thigo212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54461576",
                "name": "N\u00e3o acabou n\u00e3o!",
                "username": "jehcorinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305161640",
                "name": "Roberto H. Redlich",
                "username": "RHRedlich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567487549",
                "name": "#BlogdoRafaelRJ",
                "username": "BlogdoRafaelRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48923998",
                "name": "Andr\u00e9a Soares",
                "username": "AndreaSoares_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59846694",
                "name": "Sebastian Pe\u00f1a",
                "username": "sepevel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559857372",
                "name": "nanda barros\u2728",
                "username": "nandabarros0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160049220",
                "name": "Saa",
                "username": "sasah_s3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168902021",
                "name": "POP A 911",
                "username": "qkitacontesendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61370749",
                "name": "Newton",
                "username": "newtonmg18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202393185",
                "name": "majuzera",
                "username": "eversincemuke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342699054",
                "name": "sim, sou eu",
                "username": "GirlOfJoBros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242966814",
                "name": "Cowboy Viado",
                "username": "libanesaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195171695",
                "name": "aline",
                "username": "19h07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317181622",
                "name": "Thercles Silva",
                "username": "Thercles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81211561",
                "name": "Junior Miguel",
                "username": "juniormiguell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136391291",
                "name": "Manoel Ventura",
                "username": "manoelventura_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261986924",
                "name": "As Claras",
                "username": "AsClaras1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457735933",
                "name": "MaribelAg\u00fceraRobles",
                "username": "MaribelAgeraRob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166415874",
                "name": "Hevelinny EIKO Miura",
                "username": "hevelinnyeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77309659",
                "name": "F\u00e1bio Noga Leodoro",
                "username": "fnoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181206961",
                "name": "dayse",
                "username": "daysebrs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219027616",
                "name": "daria albano",
                "username": "DariaAlbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99534530",
                "name": "Camarada AnaLu, bela e vacinada! \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "oliveiranalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52070972",
                "name": "Amauri Eug\u00eanio Jr.",
                "username": "jr_mau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327240333",
                "name": "Sarah Rodrigues",
                "username": "Sarah_Mineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136004385",
                "name": "Marina Arantes \ud83d\udc13\ud83d\udc13",
                "username": "arantes_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379268256",
                "name": "iLtda Viagens",
                "username": "iltdaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448171665",
                "name": "Charsliu",
                "username": "JChardulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219092245",
                "name": "Bruna Borges",
                "username": "BBruna_Borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80423198",
                "name": "Evan do Carmo",
                "username": "evan_carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913994",
                "name": "MB-Marcio Bruno \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcioBruno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96789930",
                "name": "ANSocorro",
                "username": "ansocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792584035",
                "name": "margaret mirella ",
                "username": "CristalMargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16188243",
                "name": "Fabiano \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "fabianodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342679208",
                "name": "Albery Santini",
                "username": "santini___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61250881",
                "name": "Pi'Almeida \u2665",
                "username": "cila_nenezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540941714",
                "name": "Celio Wilson",
                "username": "CelioWilson193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059014798",
                "name": "Suricate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "SuricateSeboso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145836317",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "rafael_rochacrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580738306",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "macusmv358",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11346082",
                "name": "Erika",
                "username": "erikabotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98990410",
                "name": "Ju",
                "username": "Ateliejujuegigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72147731",
                "name": "Xoolio",
                "username": "juliocmsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406705526",
                "name": "beloved",
                "username": "em3less",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52917329",
                "name": "\u00c9rico Naves",
                "username": "ericonaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319657093",
                "name": "Esp\u00edrito 40",
                "username": "Espirito40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231904567",
                "name": "Crystal Grow Shop",
                "username": "CrystalGrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323850056",
                "name": "Jessie Costa",
                "username": "Djessicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95718295",
                "name": "J\u00daNNIOR",
                "username": "JUNNIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178553380",
                "name": "bruna",
                "username": "megalomannia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626314412",
                "name": "Mandinha",
                "username": "amandxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189677661",
                "name": "julinha",
                "username": "_juliathiesen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61904741",
                "name": "daniel",
                "username": "dandakar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524911513",
                "name": "Maluquinho199",
                "username": "maluquinhocross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391089152",
                "name": "Moorg \ud83c\udf38",
                "username": "MorganaPereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49738702",
                "name": "E esse tal Meio Ambiente?",
                "username": "essetalmeioamb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25465278",
                "name": "Blog Carioca",
                "username": "BlogCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174359443",
                "name": "Sesc Sorocaba",
                "username": "sescsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141151814",
                "name": "Ca",
                "username": "_Carolineex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804903337",
                "name": "TV Antena 10",
                "username": "tvantena10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316610015",
                "name": "Laris",
                "username": "Larissa_aamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526671950",
                "name": "EuMari",
                "username": "MarianeJamile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43391358",
                "name": "Joh",
                "username": "johzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585265272",
                "name": "giovanna",
                "username": "Gica___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335676178",
                "name": "Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandoporaiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575962378",
                "name": "Phillipi C\u00e2mara",
                "username": "phillipi87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241923731",
                "name": "wotsan",
                "username": "wotsanwarrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443727868",
                "name": "James & Oliver",
                "username": "PhelpsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152238714",
                "name": "aff maria",
                "username": "jessicamadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170701157",
                "name": "DALY BATISTA",
                "username": "dalycoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14913931",
                "name": "Julie M",
                "username": "juminako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300891286",
                "name": "fabio garzon",
                "username": "fajohn12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183890982",
                "name": "Isabele -",
                "username": "Beelyfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322117479",
                "name": "Jap\u00e3o em Foco",
                "username": "Japaoemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "520841307",
                "name": "apontamentoseventos",
                "username": "apontamentoseve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175778687",
                "name": "Elisa Maria",
                "username": "elisaferreeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510227643",
                "name": "simplicidade cuiaba",
                "username": "nildo_tna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130955335",
                "name": "Vila Brasil Turismo",
                "username": "vilabrasiltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331341983",
                "name": "Andr\u00e9 Cruz",
                "username": "AndreCruz_jj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54296213",
                "name": "Alfeo Viero Filho",
                "username": "abrigodesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602520357",
                "name": "le lopes",
                "username": "Leticiaaalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68738001",
                "name": "Eduarda",
                "username": "Eduardafcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340954325",
                "name": "ParquedasLaranjeiras",
                "username": "PqLaranjeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287843414",
                "name": "Tele Sena Oficial",
                "username": "telesenaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86076757",
                "name": "As Viajantes",
                "username": "AsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495943653",
                "name": "CT STMU Barueri",
                "username": "CtStmu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127007360",
                "name": "Adones Berlim",
                "username": "adonesberlim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235532356",
                "name": "Eli Moura",
                "username": "23moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246242872",
                "name": "Stella Duarte",
                "username": "stllduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "509074165",
                "name": "EST",
                "username": "mundoest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336817",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "viiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650920335",
                "name": "Bea",
                "username": "abebada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313327505",
                "name": "Sayon\u00e1ria Dantas",
                "username": "sayonariadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122105646",
                "name": "Renzo Ciacera",
                "username": "renzociacera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162888580",
                "name": "Eli",
                "username": "EliBrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637078947",
                "name": "Fotografia de Bordo",
                "username": "FotodeBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112227154",
                "name": "Barbara",
                "username": "Barbara_Bach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441977",
                "name": "COPASA",
                "username": "aquitemcopasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361352106",
                "name": "Ed_BonnatDJ",
                "username": "_EdBonnaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84221703",
                "name": "Rosana \u263c",
                "username": "mmrosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51457098",
                "name": "Helen Fl\u00e1via",
                "username": "HelenFlavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218313863",
                "name": "Gabriel ara\u00fajo",
                "username": "damomsalvatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84549715",
                "name": "Selec\u00e7\u00f5es",
                "username": "Seleccoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262821658",
                "name": "Eder Lucas",
                "username": "_ederlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87420838",
                "name": "Jeff Medeiros",
                "username": "jeffmedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231304178",
                "name": "Marinalva Marques",
                "username": "Marimarxbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286419521",
                "name": "Theodoro Agostinho",
                "username": "theodoro_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520207112",
                "name": "Estilo R Turismo",
                "username": "estilorturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62980345",
                "name": "Andre Soares",
                "username": "andrepaxiuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63274612",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobalogh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371372451",
                "name": "Papo Sustent\u00e1vel",
                "username": "P_Sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355221553",
                "name": "GMsenior",
                "username": "GMsenior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63965144",
                "name": "Dolphin Htl Noronha",
                "username": "dolphinnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115558174",
                "name": "Alberto Graterol",
                "username": "le_voisin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356291855",
                "name": "Single Robot",
                "username": "SingleRobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312337611",
                "name": "TIMBETA",
                "username": "TIMBETAVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118016627",
                "name": "Macarena Andreu T.",
                "username": "mandreu92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460582171",
                "name": "\ud83e\udd89C",
                "username": "kaamylaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163330555",
                "name": "Maybe_",
                "username": "maybe_sgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729120469",
                "name": "Eu Curto Goi\u00e2nia",
                "username": "EuCurtoGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36435800",
                "name": "Frank Faro",
                "username": "FrankFaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157471686",
                "name": "Myrlla \u00c1villa",
                "username": "_myyrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121965563",
                "name": "Summit NJ News",
                "username": "summitnjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260656342",
                "name": "David Barrera",
                "username": "david4372",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917045372",
                "name": "FourSeasonsSerengeti",
                "username": "FSSerengeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120604962",
                "name": "Just Tur, Tour operator",
                "username": "JUSTTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69478721",
                "name": "Sandra Fayad Bsb",
                "username": "sandrafayad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27301834",
                "name": "Folha de Jandira",
                "username": "folhadejandira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55439773",
                "name": "Cassio Amer",
                "username": "cassioamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51582275",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielAImeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144256123",
                "name": "MB \ud83e\udd2a",
                "username": "marcosboveda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86138416",
                "name": "Nikolas mas n\u00e3o o Cage",
                "username": "Nikolas_Gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109991501",
                "name": "jean kaick",
                "username": "jeankaick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122991566",
                "name": ".",
                "username": "iiLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142757858",
                "name": "Julia Gon\u00e7alves",
                "username": "juliagdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486787475",
                "name": "Veemen Clothing",
                "username": "VeemenLifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541305032",
                "name": "antoniolouzano",
                "username": "antoniolouzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69202679",
                "name": "Thiago Seixas Pr\u00edncipe",
                "username": "thiagoseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154775564",
                "name": "Yolanda Oliveira",
                "username": "YolandaCosta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360202298",
                "name": "CBJP",
                "username": "CbjpNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50011269",
                "name": "jana vidal",
                "username": "JnanaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63573665",
                "name": "Will -",
                "username": "willsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306344165",
                "name": "xbb",
                "username": "sashamiraanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73241254",
                "name": "Mona Lisa Duperron",
                "username": "MonaDuperron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1551069684",
                "name": "Goias News",
                "username": "GoiasNews24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16030459",
                "name": "VC no G1",
                "username": "vcnog1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52742556",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa",
                "username": "CulturaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69923385",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd7f \ud83c\udd83\ud83c\udd73",
                "username": "Josep_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60136444",
                "name": "Marcello Lobo \ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "Marcello_Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154335092",
                "name": "Adriane Carvalho",
                "username": "coedriik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147846069",
                "name": "Rapha el Gaspar",
                "username": "RaphaelGasphar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211689339",
                "name": "Enilson Pedreira",
                "username": "enilsonpedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198122596",
                "name": "Mario Sergio",
                "username": "Marioflu1952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260451986",
                "name": "ex vida loka",
                "username": "ludnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649481710",
                "name": "Vulgo Fuma\u00e7a \ud83c\udfad",
                "username": "CabuPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206646657",
                "name": "Fabe Diniz",
                "username": "fabdnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27014843",
                "name": "Miguel Angel Hernandez",
                "username": "miguelvideosub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99357481",
                "name": "\ud83d\udda4 Ligia \ud83d\udda4",
                "username": "ligiafmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080298",
                "name": "Kaa \ud83c\udf3b",
                "username": "CarollineSantii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404584506",
                "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd7a \u200b \ud83c\udd71\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ud83c\udd7e\ud83c\udd73",
                "username": "Mimi_Monstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490489367",
                "name": "Sapa Colorida",
                "username": "SapaColorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88603618",
                "name": "Padre Jes\u00fas Rosillo",
                "username": "JesusRosillo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153152065",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrolinojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556034930",
                "name": "Anderson miranda",
                "username": "Anderso25243193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51908253",
                "name": "Kelcius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fora Bolsonaro",
                "username": "kelcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68028350",
                "name": "Mariella Ausejo Q",
                "username": "marielux84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519832271",
                "name": "ObjetivoJunior",
                "username": "objetivojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23115807",
                "name": "Debora Gomes",
                "username": "gomesdebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484069231",
                "name": "Danny \u2648\ufe0f\u2696\ufe0f",
                "username": "dannysantfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275666218",
                "name": "cinderella",
                "username": "Lahraborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636273561",
                "name": "Encontro de Cevas",
                "username": "encontrodecevas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21905945",
                "name": "Samira Santos",
                "username": "4samirexss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383438900",
                "name": "xuzin dei vil",
                "username": "porraxuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230030801",
                "name": "Mozart  Bismuth",
                "username": "Moz971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478442703",
                "name": "Brigida Nogueira",
                "username": "_brinogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160083616",
                "name": "Camilla Rodrigues",
                "username": "camilsrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41410775",
                "name": "Adriel Marcelo Lemes",
                "username": "adrielmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492677",
                "name": "Yelleson Lins",
                "username": "yelleson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83929252",
                "name": "Jullya \ud83c\udf39",
                "username": "jullyacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153493122",
                "name": "Sidney Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sidnelsoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789843889",
                "name": "FIRST VIAGENS",
                "username": "FirstViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179337975",
                "name": "News Carba",
                "username": "newscarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88889983",
                "name": "Victor Anjos",
                "username": "victorac85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39241206",
                "name": "Argos Arruda Pinto",
                "username": "argosarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135306896",
                "name": "ana",
                "username": "anelideos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "365950368498188288",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l018g2dzk4fb3nlcmx7lsk3wmcu5",
        "oldest_id": "364449874848137216",
        "result_count": 499
    }
}