{
    "data": [
        {
            "author_id": "56733955",
            "created_at": "2013-08-04T03:08:17.000Z",
            "id": "363858904385462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins | Folha Diferenciada: http://t.co/0dWbx1Fgnl"
        },
        {
            "author_id": "37400272",
            "created_at": "2013-08-04T02:34:36.000Z",
            "id": "363850427097284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caras A aventura de Catarina Furtado no Parque da Gorongosa: A apresentadora esteve no Parque Nacional da Gor... http://t.co/xG7sxqiPFL"
        },
        {
            "author_id": "121456945",
            "created_at": "2013-08-04T02:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "363847300084289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/0B65KkGcJw"
        },
        {
            "author_id": "44802139",
            "created_at": "2013-08-04T02:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363846770415390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instacollage @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YW88lRNc93"
        },
        {
            "author_id": "44802139",
            "created_at": "2013-08-04T02:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363845323640143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instacollage @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dg7fGaXm1L"
        },
        {
            "author_id": "44802139",
            "created_at": "2013-08-04T02:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363844742804938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instacollage @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xAocgUHFMR"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-04T02:02:54.000Z",
            "id": "363842448771919874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria quer eliminar demora para enterrar mortos em SP, que chega a 18 horas http://t.co/ejyVHoCVUH"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-08-04T01:57:21.000Z",
            "id": "363841051884130306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\" http://t.co/HvQdmXNNqJ"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-08-04T01:50:16.000Z",
            "id": "363839269414371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari\" http://t.co/FNcptsL1xp"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2013-08-04T01:46:39.000Z",
            "id": "363838361309835265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o seus planos para amanh\u00e3? \u2014 Feira Hippie/Parque Municipal http://t.co/2iqjoEgAby"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2013-08-04T00:41:38.000Z",
            "id": "363821999434760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pros fissurados em fissuras... @ Parque Nacional Pingvellir. #isl\u00e2ndia2013 http://t.co/PqR6xm06Uq"
        },
        {
            "author_id": "46731881",
            "created_at": "2013-08-04T00:35:11.000Z",
            "id": "363820375983284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 39 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita ao Parque Estadual Serra da Tiririca\" http://t.co/Yq7TxxfWaU"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-08-04T00:28:29.000Z",
            "id": "363818689155444737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o seus planos para amanh\u00e3? \u2014 parque municipal http://t.co/oNZnIjxScR"
        },
        {
            "author_id": "713544632",
            "created_at": "2013-08-04T00:26:36.000Z",
            "id": "363818212947140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o seus planos para amanh\u00e3? \u2014 pretendo ir no Parque Nacional c: http://t.co/VzHzBWbrZu"
        },
        {
            "author_id": "1598873768",
            "created_at": "2013-08-04T00:14:33.000Z",
            "id": "363815183187066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA, j\u00e1 destruiu um ter\u00e7o do lar dos \u00edndios Aw\u00e1 http://t.co/EMmS6jKXF3"
        },
        {
            "author_id": "407837797",
            "created_at": "2013-08-04T00:10:18.000Z",
            "id": "363814111593103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o seus planos para amanh\u00e3? \u2014 parque municipal cm as gata , nem sei se to boa amanha kkkkkkkkkkkk u.u... http://t.co/T3wxuuHido"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-03T23:33:53.000Z",
            "id": "363804946992349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESTRADA DO COLONO] Entidades lan\u00e7am cartilha sobre estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/maa4dIImtv"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-08-03T23:33:53.000Z",
            "id": "363804946958794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESTRADA DO COLONO] Entidades lan\u00e7am cartilha sobre estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/gzwWyxYQj6"
        },
        {
            "author_id": "128619609",
            "created_at": "2013-08-03T23:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59317976,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "363801889428627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia 2013. Nada como se sentir t\u00e3o vivo em meio a natureza! (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/77Jb6uftMv"
        },
        {
            "author_id": "109133561",
            "created_at": "2013-08-03T23:14:28.000Z",
            "id": "363800061286682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o MPF, a conduta criminosa que interfere diretamente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal atrai a compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal."
        },
        {
            "author_id": "533343923",
            "created_at": "2013-08-03T22:11:48.000Z",
            "id": "363784290745597953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conociendo la Pista de Claudio Countinho Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o e de A\u00e7\u00facar e da Urca en R\u00edo de Janeiro http://t.co/EFjtncaVRr"
        },
        {
            "author_id": "117760623",
            "created_at": "2013-08-03T21:59:47.000Z",
            "id": "363781268376256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Lucas Brentano) http://t.co/4QsdGzdMXq"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-08-03T21:58:38.000Z",
            "id": "363780977870790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Lucas Brentano) http://t.co/zPoUkxDgHR"
        },
        {
            "author_id": "59179702",
            "created_at": "2013-08-03T21:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "363780892214304770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To morto velho (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/5vHB7f23HL"
        },
        {
            "author_id": "139738716",
            "created_at": "2013-08-03T21:35:13.000Z",
            "id": "363775085817380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, n\u00f3s tamb\u00e9m praticamos exerc\u00edcio....nem que seja sobre muita press\u00e3o @ Floresta Estadual de Avar\u00e9\u2026 http://t.co/foglQZd3Qv"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-08-03T21:35:09.000Z",
            "id": "363775067010117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 7:30 teremos a apresenta\u00e7\u00e3o do programa a respeito do Parque Nacional do Igua\u00e7u e a antiga estrada do... http://t.co/NIJZ3miCSq"
        },
        {
            "author_id": "449228946",
            "created_at": "2013-08-03T21:33:11.000Z",
            "id": "363774574447443970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi muito bom. Uma aula de ambiente e um passeio na trilha do Parque Estadual de Porto Ferreira."
        },
        {
            "author_id": "23115807",
            "created_at": "2013-08-03T21:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "363774539072684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/oBBIQ15uEQ"
        },
        {
            "author_id": "302651650",
            "created_at": "2013-08-03T21:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75579092,
                        -23.46047252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "363772723735973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/ikamTXdDE1"
        },
        {
            "author_id": "330276304",
            "created_at": "2013-08-03T20:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "304556709",
                        "start": 41,
                        "username": "diigolima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "363764532533293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @diigolima_ http://t.co/yueAcGNrBv"
        },
        {
            "author_id": "48884499",
            "created_at": "2013-08-03T20:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "363758951440990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel eletronico ao fundo do palco . @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/youNMGEEkO"
        },
        {
            "author_id": "1530617881",
            "created_at": "2013-08-03T20:22:35.000Z",
            "id": "363756806738575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instagorda #ricos #lindos #instapreto #pudim #programadegordo @ Parque Municipal http://t.co/DrBGwHSAlV"
        },
        {
            "author_id": "41483863",
            "created_at": "2013-08-03T20:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "363756111293202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo fim de dia na terra das arauc\u00e1rias. @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/coPT7u4xV5"
        },
        {
            "author_id": "250688821",
            "created_at": "2013-08-03T20:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30219701,
                        -22.99111678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363754921075568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/w7fXxUOUOu"
        },
        {
            "author_id": "832070143",
            "created_at": "2013-08-03T20:10:35.000Z",
            "id": "363753786822918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional De Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia - Guia da Semana #cerveja http://t.co/kM665LnZ0T #BuscaCult"
        },
        {
            "author_id": "142287143",
            "created_at": "2013-08-03T20:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363753135866519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma semana cheia de trabalho vem vc me curar o estresse! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/L190e0OmxX"
        },
        {
            "author_id": "309170871",
            "created_at": "2013-08-03T20:03:45.000Z",
            "id": "363752067711512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o GLACIER NATIONAL PARK \nLocalizado nos Estados Unidos, esse parque nacional reunia cerca de 150 geleiras... http://t.co/iDBIFzMjHv"
        },
        {
            "author_id": "142287143",
            "created_at": "2013-08-03T20:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363751407259615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 Londres, nem Rio de Janeiro \u00e9 BH e suas belezas! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YvABxJyztM"
        },
        {
            "author_id": "41483863",
            "created_at": "2013-08-03T19:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "363748728240214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/0L5Em1lcfj"
        },
        {
            "author_id": "307095578",
            "created_at": "2013-08-03T19:48:06.000Z",
            "id": "363748128236634115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui l\u00e1 no parque municipal hoje com os manos"
        },
        {
            "author_id": "50041706",
            "created_at": "2013-08-03T19:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.00571012,
                        -29.07184944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "363745944829186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, em #cambaradosul #canyon #fortaleza #igersrs #igerspoa\u2026 http://t.co/ADMBUJ4c4R"
        },
        {
            "author_id": "980906083",
            "created_at": "2013-08-03T19:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2911224387",
                        "start": 38,
                        "username": "brudomingos2"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2731013777",
                        "start": 52,
                        "username": "taynaduda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77832191,
                        -22.87443415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "363745116332498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed w/ @brudomingos2 @taynaduda http://t.co/hKhQwoO7FL"
        },
        {
            "author_id": "1591394017",
            "created_at": "2013-08-03T19:31:37.000Z",
            "id": "363743979881635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/QB0w7Iy8Qk"
        },
        {
            "author_id": "49953669",
            "created_at": "2013-08-03T19:30:22.000Z",
            "id": "363743663282589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura de Catarina Furtado no Parque da Gorongosa: A apresentadora esteve no Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/Xg1TRCa2vu"
        },
        {
            "author_id": "49949619",
            "created_at": "2013-08-03T19:30:21.000Z",
            "id": "363743661680365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura de Catarina Furtado no Parque da Gorongosa: A apresentadora esteve no Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/jFgcQkx5Ui"
        },
        {
            "author_id": "1466459768",
            "created_at": "2013-08-03T19:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48840165,
                        -23.88152701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "363742767622520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madruguinha inconformado com o tr\u00e2nsito para o litoral! Tsc tsc @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA\u2026 http://t.co/9KHTUpnCkc"
        },
        {
            "author_id": "50041706",
            "created_at": "2013-08-03T19:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.00571012,
                        -29.07184944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "363741317697773570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral! #cambaradosul #canyon #fortaleza #nofilter #brasil #igersrs #igerspoa\u2026 http://t.co/XOwQM1xfje"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2013-08-03T19:06:56.000Z",
            "id": "363737767005523969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m foi preso  - Pol\u00edcia apreende armas no Parque Nacional do Iguacu  - http://t.co/RRBSzaves2"
        },
        {
            "author_id": "501812507",
            "created_at": "2013-08-03T19:03:55.000Z",
            "id": "363737009988190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj minha m\u00e3e e meu pai invento de ir no parque municipal at\u00e9 ai td bem"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-03T19:00:03.000Z",
            "id": "363736034376679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/vwOF7mlRFH"
        },
        {
            "author_id": "48884499",
            "created_at": "2013-08-03T18:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "363735515352141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou apresentando a festa das na\u00e7oes em barueri. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/KGDMckN9LT"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-08-03T18:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2343635,
                        -18.2090703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "363729648515297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam essa exposi\u00e7\u00e3o: A terra vista do c\u00e9u. Av. Afonso Pena, em frente ao parque municipal. @\u2026 http://t.co/P8ETpcQwRJ"
        },
        {
            "author_id": "67325682",
            "created_at": "2013-08-03T18:32:00.000Z",
            "id": "363728978537758721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades! \ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5 #projetocarolbuffara #pedal #riodejaneiro #rioeuamoeucuido @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qZwW3FydUi"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2013-08-03T18:28:19.000Z",
            "id": "363728049759457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/J8dbNKbJhA"
        },
        {
            "author_id": "1132378008",
            "created_at": "2013-08-03T18:24:01.000Z",
            "id": "363726965770952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins: http://t.co/y1HMTBInKv"
        },
        {
            "author_id": "1601115240",
            "created_at": "2013-08-03T18:00:09.000Z",
            "id": "363720962032017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Hokkaido, Jap\u00e3o\n\n#geografia_forex http://t.co/P45qOYW4iS"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-08-03T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2343635,
                        -18.2090703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "363719959832047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"A terra vista de cima\" na av. Afonso Pena em frente ao parque municipal. Eu recomendo, n\u00e9\u2026 http://t.co/1r2iGZg8yE"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2013-08-03T17:44:41.000Z",
            "id": "363717067998236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Panor\u00e2mica 180\u00b0\n\nAcompanhe o Trabalho. Click&amp;Curta \u25ac\u00bb... http://t.co/iHRfqQwUiZ"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2013-08-03T17:43:53.000Z",
            "id": "363716868781404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Tijuca - Panor\u00e2mica 180\u00b0\n\nAcompanhe o Trabalho. Click&amp;Curta \u25ac\u00bb... http://t.co/4AfpCcJzeQ"
        },
        {
            "author_id": "25285093",
            "created_at": "2013-08-03T17:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "363716482142068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/qHA2Vy1P1b"
        },
        {
            "author_id": "1643108940",
            "created_at": "2013-08-03T17:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "326548481",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciuscls_"
                    }
                ]
            },
            "id": "363716111126118400",
            "in_reply_to_user_id": "326548481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciuscls_ a tarde no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "112506416",
            "created_at": "2013-08-03T17:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "363712959215714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/zfWVDC38my"
        },
        {
            "author_id": "318379339",
            "created_at": "2013-08-03T17:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.851879,
                        -29.31348836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "363711620599406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/eKZ13KdVHy"
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2013-08-03T17:21:57.000Z",
            "id": "363711348569415682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ta tendo uns baguis la no parque municipal hoje, queria estar la"
        },
        {
            "author_id": "1623800696",
            "created_at": "2013-08-03T17:17:26.000Z",
            "id": "363710212303106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia querendo ir pro Parque Municipal De Barueri amanh\u00e3 ... Hahahaha n\u00e3o contem cmg"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-03T17:05:19.000Z",
            "id": "363707163010539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGlobo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins\u201d http://t.co/Jhia2iRS53"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-03T17:00:29.000Z",
            "id": "363705946167459841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia e Hist\u00f3ria Natural de uma Taxocenose de Serpentes no N\u00facleo Santa Virg\u00ednia do Parque Estadual da Serra do... http://t.co/is34LR0WMe"
        },
        {
            "author_id": "962807294",
            "created_at": "2013-08-03T16:54:48.000Z",
            "id": "363704516203384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou l\u00e1 no parque municipal dar uma corridinha u.u"
        },
        {
            "author_id": "603299936",
            "created_at": "2013-08-03T16:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58007988,
                        -23.40400872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "363700805427527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed be energizando meu amuleto na cachoeira #wicca @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 http://t.co/MlJc9fLnaM"
        },
        {
            "author_id": "142386076",
            "created_at": "2013-08-03T16:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11106339,
                        -4.15439427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "363697987585073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito loko (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/VRGLSGhgTT"
        },
        {
            "author_id": "36808394",
            "created_at": "2013-08-03T16:27:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363697761423986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00f3gio da PBH e parque Municipal ao fundo. @ Rua da Bahia http://t.co/0f3dIvYbxu"
        },
        {
            "author_id": "1275054451",
            "created_at": "2013-08-03T16:18:09.000Z",
            "id": "363695290634600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:00 vou la pro parque municipal cas mininas u-\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-08-03T16:08:52.000Z",
            "id": "363692957284577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u sofrer\u00e3o reajustes em setembro http://t.co/b4Cfbk1ERQ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-03T16:08:52.000Z",
            "id": "363692957271982082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u sofrer\u00e3o reajustes em setembro http://t.co/CD1DqEiqO2"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-03T16:03:14.000Z",
            "id": "363691536480862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Pol\u00edcia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR - http://t.co/6WLB1iWASq"
        },
        {
            "author_id": "1378263692",
            "created_at": "2013-08-03T15:47:35.000Z",
            "id": "363687601360101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho qe vou ir dar uma volta no parque municipal, ficar l\u00e1 at\u00e9 umas cinco horas. E quando eu voltar talvez tudo volte ao seu lugar."
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-03T15:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "363687262489694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/bD4UbBJTJJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-08-03T15:40:06.000Z",
            "id": "363685716523352067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Pol\u00edcia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/e11ueHWrjU #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-08-03T15:35:03.000Z",
            "id": "363684446567809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/8HFrOjCx8Z"
        },
        {
            "author_id": "399822876",
            "created_at": "2013-08-03T15:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "279349409",
                        "start": 3,
                        "username": "opermacultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "363682131584614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @opermacultura: Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\u00daltimas vagas para o Curso de Permacultura. \nhttp://t.co/l51NkJYac3"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-03T15:23:48.000Z",
            "id": "363681613512581121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/5VAnYhNs1t"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-08-03T15:21:52.000Z",
            "id": "363681128554573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/okZdI0qQU7"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-03T15:21:03.000Z",
            "id": "363680923536998406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: \u00c1rea vizinha \u00e0 unidade de conver... http://t.co/lriFxwyiKA"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-03T15:21:01.000Z",
            "id": "363680912879263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/lriFxwyiKA"
        },
        {
            "author_id": "31292624",
            "created_at": "2013-08-03T15:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363680735388897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/riCKPPXpqA"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-08-03T15:19:10.000Z",
            "id": "363680450470248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/Pe0ntQQadg"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-08-03T15:18:09.000Z",
            "id": "363680192528908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia encontra armas e armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/VDBkp5ETeC"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2013-08-03T15:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "363677899997851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capoeiraterapia. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/TeKZlOzEZJ"
        },
        {
            "author_id": "47049001",
            "created_at": "2013-08-03T15:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37152998,
                        -22.99953183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363676747314642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado bosque... @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/Ro72BGvQkS"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2013-08-03T14:18:41.000Z",
            "id": "363665227587387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DE IBITIPOCA-MG -  Ibitipoca Minas Ecoturismo Rede\nJu\u00e7ara De Ibitipoca Reservas 32 84056243 - 32 32818135 -... http://t.co/uoptxe2ho4"
        },
        {
            "author_id": "107412927",
            "created_at": "2013-08-03T14:18:18.000Z",
            "id": "363665130241785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o foi top!! #desafiooutdoor #30tododia  #treino #treinonoparque #vemcomelas @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/3iEwrKrOBI"
        },
        {
            "author_id": "551433766",
            "created_at": "2013-08-03T14:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "123686780",
                        "start": 125,
                        "username": "jocimarfarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "363664058802647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chamada1 Ap\u00f3s encontrar pistas, irm\u00e3o de rapaz sumido no Parque Nacional dos Aparados da Serra intensifica buscas sem Bomb (@jocimarfarina)"
        },
        {
            "author_id": "186824111",
            "created_at": "2013-08-03T14:13:17.000Z",
            "id": "363663867882115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #Arucas #GranCanaria #Verano #Vacaciones #Turisteo #Excursi\u00f3n http://t.co/igyMzFbF2B"
        },
        {
            "author_id": "123686780",
            "created_at": "2013-08-03T14:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "46409160",
                        "start": 129,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "363663610033082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chamada1 Ap\u00f3s encontrar pistas, irm\u00e3o de rapaz sumido no Parque Nacional dos Aparados da Serra intensifica buscas sem Bombeiros @RdGaucha"
        },
        {
            "author_id": "226953907",
            "created_at": "2013-08-03T14:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.50247205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "363662332997959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stamm, come\u00e7ando cedo os trabalhos! (@ Parque Municipal de Eventos w/ 2 others) [pic]: http://t.co/ydH0u9jqr5"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2013-08-03T14:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "363660965508050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/KPOEnnLHEm"
        },
        {
            "author_id": "83877448",
            "created_at": "2013-08-03T14:01:30.000Z",
            "id": "363660904585379842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CTUzwfC0S1"
        },
        {
            "author_id": "15823760",
            "created_at": "2013-08-03T13:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "363658826882367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/s7QOUbgCWH"
        },
        {
            "author_id": "501339977",
            "created_at": "2013-08-03T13:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "363658680417263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xixi papai... @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/5NeD8vKdQW"
        },
        {
            "author_id": "286452495",
            "created_at": "2013-08-03T13:44:00.000Z",
            "id": "363656499878711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Continuando a comemora\u00e7\u00e3o do meu niver\u2026 Lugar perfeito! (em Parque Nacional das \u00c1guas Quentes) http://t.co/ubehm5Lcce"
        },
        {
            "author_id": "226953907",
            "created_at": "2013-08-03T13:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.50247205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "363655500371861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STAMMMMMMMM (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/PdgMArY4qP"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2013-08-03T13:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10082536,
                        -15.57829226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "363648806896025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Capoeirista, praticando Capoeiterapia. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/0SNzsWFYt2"
        },
        {
            "author_id": "145793502",
            "created_at": "2013-08-03T12:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3001178,
                        -23.007794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363641711274504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu subir a trilha #friends #trilha #tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PBA9rv4O2Q"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2013-08-03T12:41:57.000Z",
            "id": "363640884505485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito fundi\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia. An\u00e1lise cr\u00edtica e proposta de solu\u00e7\u00e3o http://t.co/BJLVViviAy"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2013-08-03T12:41:50.000Z",
            "id": "363640855719972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 not\u00f3rio q esse governo t\u00e1 se lixando pra preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio. Desde o come\u00e7o do ano o q rola \u00e9 demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2013-08-03T12:38:56.000Z",
            "id": "363640126322126849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito fundi\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia. An\u00e1lise cr\u00edtica e proposta de solu\u00e7\u00e3o http://t.co/k9M8YaTD8x"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-08-03T12:38:56.000Z",
            "id": "363640126213074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Doutrina: Conflito fundi\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia. An\u00e1lise cr\u00edtica e proposta de solu\u00e7\u00e3o http://t.co/kJFOZhaFdA"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-08-03T12:35:05.000Z",
            "id": "363639156242530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal vai ser  daora"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-03T12:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "363637411173376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Grz3gk4D4Y"
        },
        {
            "author_id": "21502754",
            "created_at": "2013-08-03T12:18:10.000Z",
            "id": "363634898172510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito fundi\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/NodthdUwb1"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-08-03T12:16:27.000Z",
            "id": "363634467602051073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra da capivara http://t.co/FHRJo9OPBw"
        },
        {
            "author_id": "40084738",
            "created_at": "2013-08-03T12:14:22.000Z",
            "id": "363633940604928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vamos pedalar ateh o Parque Nacional de Bras\u00edlia? Vem gente. Partiu."
        },
        {
            "author_id": "19670512",
            "created_at": "2013-08-03T12:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363633045460381697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando! \ud83c\udf32\ud83c\udf33 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/dbEVjZk20N"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-08-03T11:33:52.000Z",
            "id": "363623750052225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESTRADA DO COLONO] Entidades lan\u00e7am cartilha sobre estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/gzwWyxYQj6"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-03T11:33:52.000Z",
            "id": "363623750052216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESTRADA DO COLONO] Entidades lan\u00e7am cartilha sobre estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/maa4dIImtv"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-08-03T11:24:04.000Z",
            "id": "363621283516252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, gerida pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente e... http://t.co/Zhdgi3PGFt"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-03T11:11:38.000Z",
            "id": "363618155131699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jovens le\u00f5es alimentam-se de uma zebra no Parque Nacional do Serengeti, Tanz\u00e2nia. Veja a espetacular\u2026 http://t.co/5eEe1wG0O8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-03T11:00:07.000Z",
            "id": "363615257782005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/PDJJMpERr2"
        },
        {
            "author_id": "1637139247",
            "created_at": "2013-08-03T08:16:48.000Z",
            "id": "363574157046325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha -  - Blog Verde: O Globo: http://t.co/PM0z1jnekP"
        },
        {
            "author_id": "126401130",
            "created_at": "2013-08-03T05:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "363529277738090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/T5YeQlfYMe"
        },
        {
            "author_id": "126401130",
            "created_at": "2013-08-03T05:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "363528581907238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/kwTaMsiJ2T"
        },
        {
            "author_id": "264268195",
            "created_at": "2013-08-03T04:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363523077461647362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X7Nvv4MbqY"
        },
        {
            "author_id": "264268195",
            "created_at": "2013-08-03T04:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363522908569604097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Susana \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/j2q8mCcQEk"
        },
        {
            "author_id": "29938951",
            "created_at": "2013-08-03T04:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "363522614977126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/TyVeGQuCwX"
        },
        {
            "author_id": "264268195",
            "created_at": "2013-08-03T04:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "69998383",
                        "start": 3,
                        "username": "joiceluta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363521417209741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu @joiceluta  e susana descansando pro pr\u00f3ximo treino @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/06Eu33OfGN"
        },
        {
            "author_id": "121244991",
            "created_at": "2013-08-03T04:06:45.000Z",
            "id": "363511229186179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/XTDjbzmmBV"
        },
        {
            "author_id": "279349409",
            "created_at": "2013-08-03T03:45:12.000Z",
            "id": "363505807784034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\u00daltimas vagas para o Curso Gratuito de Permacultura. \nO primeiro... http://t.co/BN0dv5NbDU"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2013-08-03T03:23:47.000Z",
            "id": "363500415704240131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#minasgerais Subindo as prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jXPShpo7rm"
        },
        {
            "author_id": "126401130",
            "created_at": "2013-08-03T03:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "363500122191433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Mart\u00edn Valverde @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/BMmUfWB93Q"
        },
        {
            "author_id": "126401130",
            "created_at": "2013-08-03T03:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "64461615",
                        "start": 13,
                        "username": "martinvalverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "363498947928526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concierto de @martinvalverde en Petropolis @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gJslhtPtvh"
        },
        {
            "author_id": "1625305513",
            "created_at": "2013-08-03T03:10:49.000Z",
            "id": "363497152422899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 Considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera. \ud83c\udf0dDica: Continente Europeu em..."
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2013-08-03T02:27:25.000Z",
            "id": "363486232434585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Ponta Grossa!\n\nConhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Estadual de Vila Velha, em reportagem da apresentadora... http://t.co/C0UGdtUADw"
        },
        {
            "author_id": "1260617292",
            "created_at": "2013-08-03T02:02:45.000Z",
            "id": "363480022478098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu ia no parque municipal, mai o viado do igor n\u00e3o vai, dai ningu\u00e9m mais quer ir '-'"
        },
        {
            "author_id": "365637671",
            "created_at": "2013-08-03T01:56:09.000Z",
            "id": "363478362607456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de ... - UAI / http://t.co/F7CoFPmG4H"
        },
        {
            "author_id": "1275054451",
            "created_at": "2013-08-03T00:35:54.000Z",
            "id": "363458168946307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou la pro parque municipal u-\u00fa rs"
        },
        {
            "author_id": "250109504",
            "created_at": "2013-08-03T00:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9989573,
                        -8.0251137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c8dc5310b59ea87"
            },
            "id": "363454565343326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual do Caracol. Lindo demais, velho. #semfiltro #instagram #Canela #RS #brazil\u2026 http://t.co/AGhVOsgBp1"
        },
        {
            "author_id": "85374625",
            "created_at": "2013-08-03T00:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57256376,
                        -23.86851627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "363450584902696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/WXl8LgZp8r"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2013-08-02T23:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "57254597",
                        "start": 99,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "363447980885426177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/45G90lh1r7 via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-08-02T23:40:07.000Z",
            "id": "363444128282976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 receber\u00e1 R$ 852 mil para obras de melhorias #meioambiente http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "294654774",
            "created_at": "2013-08-02T23:27:51.000Z",
            "id": "363441041635942401",
            "in_reply_to_user_id": "402979690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caraitayy nem no parque municipal eles leva mano, m\u00f3 raiva eu sei aquele museu da biblia na palma da minha m\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2013-08-02T23:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "294654774",
                        "start": 0,
                        "username": "poxachriss"
                    }
                ]
            },
            "id": "363439246549319681",
            "in_reply_to_user_id": "294654774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@poxachriss Ou ent\u00e3o pro parque municipal KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2013-08-02T23:00:37.000Z",
            "id": "363434187052687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Jardim do \u00c9den vai virar parque nacional no Iraque: http://t.co/kW2LPbBgGS No #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "197505728",
            "created_at": "2013-08-02T22:58:09.000Z",
            "id": "363433569563049986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no parque municipal amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "110232601",
            "created_at": "2013-08-02T22:35:26.000Z",
            "id": "363427851061563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/SvyzbwQRQY"
        },
        {
            "author_id": "23239275",
            "created_at": "2013-08-02T22:29:11.000Z",
            "id": "363426279410139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Panambi para o lan\u00e7amento da Fecol\u00f4nia 2013, aqui no Parque Municipal. Primeira parada para... http://t.co/P7dfGeqKfX"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2013-08-02T22:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "14116807",
                        "start": 82,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "363425685882142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u / RJ http://t.co/EiFJiPb4U2 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-08-02T21:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "71310152",
                        "start": 95,
                        "username": "lindberghfarias"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "267270652",
                        "start": 112,
                        "username": "FlorJacq"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "27736576",
                        "start": 122,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "363413728080822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+)..que podem provocar acidentes graves na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, em #NovaIgua\u00e7u (RJ) / @LindberghFarias @FlorJacq @partidoverde"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-08-02T21:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "131286287",
                        "start": 127,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "363412667790135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ambientalista S\u00e9rgio Ricardo avisa: ATO P\u00daBLICO 3 de AGOSTO (S\u00e1bado) EM DEFESA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1, de 9 \u00e0s 12 h/ @minc_rj"
        },
        {
            "author_id": "1299553778",
            "created_at": "2013-08-02T21:30:01.000Z",
            "id": "363411390054146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cole\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo &amp; Jardim Bot\u00e2nico\n\nNo final do s\u00e9culo passado, a \u00e1rea do Parque Estadual das Fontes do... http://t.co/wYTulx3G1Q"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2013-08-02T21:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24019408,
                        -22.98027435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363407458984660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#marajoara @ parque natural municipal do rio de Janeiro http://t.co/0DcvJfnMXi"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-08-02T21:10:51.000Z",
            "id": "363406565908287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/zMrD8alCQm"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-08-02T21:10:51.000Z",
            "id": "363406564918427650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tqsVxZdM2j"
        },
        {
            "author_id": "179510206",
            "created_at": "2013-08-02T21:10:02.000Z",
            "id": "363406357581398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Informativo\n\nO pre\u00e7o do ingresso ao Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha sofrer\u00e1 reajuste a partir da... http://t.co/y6Kx6L1Iri"
        },
        {
            "author_id": "21896725",
            "created_at": "2013-08-02T21:08:33.000Z",
            "id": "363405987358572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Los Cacheos http://t.co/1PnFU00evz"
        },
        {
            "author_id": "21896725",
            "created_at": "2013-08-02T21:08:32.000Z",
            "id": "363405983814385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cabo Saman\u00e1 http://t.co/dRQIJVkIUs"
        },
        {
            "author_id": "29245684",
            "created_at": "2013-08-02T20:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93596426,
                        -19.92254904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363398156194545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque municipal http://t.co/YOXop78cdF"
        },
        {
            "author_id": "460610383",
            "created_at": "2013-08-02T20:28:05.000Z",
            "id": "363395801193525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busque outros horizontes - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\n#Guarapari #Conhe\u00e7aES http://t.co/DxtJr4jHka"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2013-08-02T20:25:51.000Z",
            "id": "363395240352169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo festival religioso/cultural do mundo acontece s\u00e1bado na Avenida Afonso Pena e Parque Municipal: http://t.co/1UpN6c45my"
        },
        {
            "author_id": "563978709",
            "created_at": "2013-08-02T20:25:23.000Z",
            "id": "363395120898379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cal\u00e7a que pode ser de jovem ven\u00e2ncio-airense desaparecido \u00e9 localizada h\u00e1 cerca de 8 km do Parque Nacional dos Aparados da Serra em Cambar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-08-02T20:24:36.000Z",
            "id": "363394927213813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em setembro... http://t.co/MnzUpNzbpo"
        },
        {
            "author_id": "460610383",
            "created_at": "2013-08-02T20:15:04.000Z",
            "id": "363392525694173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busque outros horizontes - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/b45tyqedu3"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2013-08-02T20:12:44.000Z",
            "id": "363391940337082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00facleo de #turismo do IABS est\u00e1 no Parque Estadual do Rio Doce em #MinasGerais participando de dois dias de... http://t.co/7Vok0eRx9F"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-08-02T20:00:41.000Z",
            "id": "363388907989118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reuni\u00e3o que deu posse ao novo Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta e que tamb\u00e9m discutiu assuntos... http://t.co/qApAsnDwh3"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-08-02T19:59:35.000Z",
            "id": "363388631789993985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta tem novo Conselho Consultivo. http://t.co/1oNZBhJ97V"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-08-02T19:58:32.000Z",
            "id": "363388366747742210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda turma do Curso de Capacita\u00e7\u00e3o do Receptivo Tur\u00edstico, ministrado em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pela... http://t.co/hx99a9EFxC"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2013-08-02T19:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24019408,
                        -22.98027435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363386736329490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o de Jud\u00e1 @ parque natural municipal do rio de Janeiro http://t.co/DhldYQR3AX"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2013-08-02T19:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24019408,
                        -22.98027435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363384527831318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "City park @ parque natural municipal do rio de Janeiro http://t.co/i0IDxNSmpO"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2013-08-02T19:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24019408,
                        -22.98027435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363382305572020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marajoara @ parque natural municipal do rio de Janeiro http://t.co/MXGTeYvEIf"
        },
        {
            "author_id": "88441548",
            "created_at": "2013-08-02T19:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829474,
                        -15.40581273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "363381074291724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/hI8UfKGCcu"
        },
        {
            "author_id": "348773321",
            "created_at": "2013-08-02T19:18:17.000Z",
            "id": "363378236727623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!\n\nAmanha s\u00e1bado 03.08.13 as 10h no Parque Municipal em frente o teatro Franscisco Nunes acontecer\u00e1... http://t.co/gDHRC74VPp"
        },
        {
            "author_id": "300247951",
            "created_at": "2013-08-02T19:00:52.000Z",
            "id": "363373855441555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m deixa de #curtir a #VIDA s\u00f3 porque tem #glaucoma. Conhe\u00e7a o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/IeaLFmVglO"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-08-02T18:55:35.000Z",
            "id": "363372525398396932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em setembro: http://t.co/IT6Ailsbub\n\nAjuste... http://t.co/Rc850MePEt"
        },
        {
            "author_id": "29255187",
            "created_at": "2013-08-02T18:52:59.000Z",
            "id": "363371871393161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #dise\u00f1o de #piso por el #parque #nacional #beautiful #floor #tile #design http://t.co/C2jmBdqn5o"
        },
        {
            "author_id": "41301982",
            "created_at": "2013-08-02T18:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "363368459951808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/mEqExMM0wx"
        },
        {
            "author_id": "21896725",
            "created_at": "2013-08-02T18:36:02.000Z",
            "id": "363367603000971265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Manolo Tav\u00e1rez Justo http://t.co/UHa0qNeIZa"
        },
        {
            "author_id": "925370917",
            "created_at": "2013-08-02T18:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "88196537",
                        "start": 0,
                        "username": "enlizz"
                    }
                ]
            },
            "id": "363366524825776128",
            "in_reply_to_user_id": "88196537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enlizz  N\u00e3o ainda estou de olhoooooooooooooooo ele uma maravilha de monumento natural e bem esculpido.......... BJOS"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-08-02T18:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "363363942762295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho! (@ Parque Municipal Victorio Siquierolli) [pic]: http://t.co/QOwfNK5dg0"
        },
        {
            "author_id": "127613481",
            "created_at": "2013-08-02T18:19:00.000Z",
            "id": "363363316569092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A come\u00e7ar que querem construir um campo de golfe numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2013-08-02T18:02:49.000Z",
            "id": "363359246571671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado corpo de homem que havia desaparecido no Parque Nacional da Lagoa do Peixe: http://t.co/Ts0xjrIuNs"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2013-08-02T17:56:26.000Z",
            "id": "363357639566049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo e a SVMA querem doar o Parque Municipal CEMUCAM e o Viveiro Harry Blossfeld para o... http://t.co/cU1fCWdOPq"
        },
        {
            "author_id": "111152031",
            "created_at": "2013-08-02T17:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.70796846,
                        -9.64100077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "363355477331410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque municipal (Itatiba, Sao paulo) http://t.co/xVQA2FtVq8"
        },
        {
            "author_id": "16887188",
            "created_at": "2013-08-02T17:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "363353601261207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/qDcH1FCsDf"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2013-08-02T17:39:11.000Z",
            "id": "363353297756762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS do Tup\u00e9 sedia 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival dos Morcegos\n\nA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, gerida... http://t.co/jOKWa5LPxg"
        },
        {
            "author_id": "143162074",
            "created_at": "2013-08-02T17:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "331317112",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroSEkman"
                    }
                ]
            },
            "id": "363350539079122946",
            "in_reply_to_user_id": "331317112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroSEkman \u00c9 bonito n\u00e9, \u00e9 o parque municipal :DD E por mais que pare\u00e7a n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o calor assim~~ hahaha"
        },
        {
            "author_id": "176464755",
            "created_at": "2013-08-02T17:13:55.000Z",
            "id": "363346939980414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CaDM59VYEz"
        },
        {
            "author_id": "132662937",
            "created_at": "2013-08-02T17:11:26.000Z",
            "id": "363346315427594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Revista F\u00f3rum\u00a0|\u00a0Revista F\u00f3rum: http://t.co/3lK0HOw3Q8"
        },
        {
            "author_id": "832070143",
            "created_at": "2013-08-02T17:10:42.000Z",
            "id": "363346130870210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional Da Serra Da Canastra - Belo Horizonte - Guia da Semana #vida http://t.co/l4vkATAMbn #BuscaCult"
        },
        {
            "author_id": "179338829",
            "created_at": "2013-08-02T17:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98175515,
                        -3.03501419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "363345913835954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/3OsQMPs2MZ"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-02T17:04:51.000Z",
            "id": "363344655150104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque nacional landmannalaugar - sul da Isl\u00e2ndia http://t.co/luIaUPpzWv"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-08-02T17:04:02.000Z",
            "id": "363344450828763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algod\u00e3o do campo\n\nCochlospermum regium - Bixaceae\n\nFoto: Parque Estadual Terra Ronca, GO... http://t.co/cHpl4H7ToY"
        },
        {
            "author_id": "238968701",
            "created_at": "2013-08-02T17:01:23.000Z",
            "id": "363343786455621632",
            "in_reply_to_user_id": "129545699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fa_garcia_ no parque municipal, ta lerdo hoje em fofo"
        },
        {
            "author_id": "273600813",
            "created_at": "2013-08-02T16:57:48.000Z",
            "id": "363342881106722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ PARQUE MUNICIPAL DE BARRANCO http://t.co/L48raBr2RK"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-08-02T16:56:16.000Z",
            "id": "363342496107360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/K1T4HWz4Oe"
        },
        {
            "author_id": "252305952",
            "created_at": "2013-08-02T16:52:05.000Z",
            "id": "363341442371948546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o que est\u00e3o fazendo l\u00e1.? Al\u00f4 \"Ecologistas\"  https://t.co/gHPx33rOug"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-02T16:46:15.000Z",
            "id": "363339975502217217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque nacional landmannalaugar - sul da Isl\u00e2ndia http://t.co/iNc78PAmFs"
        },
        {
            "author_id": "198900205",
            "created_at": "2013-08-02T16:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "363338174917255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TALAMPAYA 6/6 CON SUTRA TOURS: http://t.co/jzyKeHhbTG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-08-02T16:20:32.000Z",
            "id": "363333505960669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Chuva de meteoros Delta-Aqu\u00e1rideas\n\n\u2023 Data: 27/07/2013 \n\u2023 Hor\u00e1rio: 21:07\n\u2023 Local: Parque Nacional de... http://t.co/zGseYypOxD"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-08-02T16:16:50.000Z",
            "id": "363332575126765570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso em setembro http://t.co/ZxQzz7NUd7"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2013-08-02T16:13:10.000Z",
            "id": "363331649376763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antigo Campo de Avia\u00e7\u0103o do Campeche poder\u00e1 virar um Parque Municipal http://t.co/ifLNy3WNNH #floripa #news"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-08-02T16:00:22.000Z",
            "id": "363328429984198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Senhor Bom Jesus ser\u00e1 celebrado no Parque Estadual da Ilha Anchieta. A comemora\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica celebrada... http://t.co/gko5JauBZi"
        },
        {
            "author_id": "25681227",
            "created_at": "2013-08-02T15:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24945442",
                        "start": 1,
                        "username": "portaldailha"
                    }
                ]
            },
            "id": "363328213466234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portaldailha: Antigo Campo de Avia\u00e7\u00e3o do Campeche poder\u00e1 virar um Parque Municipal http://t.co/iuJU4VYbAF #floripa\""
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-08-02T15:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "363327775983554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/GXLZXlQnPX"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2013-08-02T15:56:37.000Z",
            "id": "363327486009950213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo Campo de Avia\u00e7\u00e3o do Campeche poder\u00e1 virar um Parque Municipal http://t.co/fA7g8T46ge #floripa"
        },
        {
            "author_id": "379424988",
            "created_at": "2013-08-02T15:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "363321412825923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom lugar para se divertir..... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/0YtHEwXYc3"
        },
        {
            "author_id": "51580552",
            "created_at": "2013-08-02T15:16:28.000Z",
            "id": "363317382581723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica essa quest\u00e3o da reportagem na Serra Geral - Globo \u00e9 condenada por reportagem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4EnraTlYHP"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-02T15:14:17.000Z",
            "id": "363316831874220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/OTXVvvPhzY"
        },
        {
            "author_id": "143632373",
            "created_at": "2013-08-02T15:00:26.000Z",
            "id": "363313346176491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DT4dnyfzhU\n\nCarrera... http://t.co/bKcnTIzNij"
        },
        {
            "author_id": "44890320",
            "created_at": "2013-08-02T14:57:03.000Z",
            "id": "363312495525507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera. Not\u00edcia muito boa para todos n\u00f3s:\n\nNossa querida Mooca, deve ganhar um Parque municipal.\nSer\u00e1... http://t.co/6HPC8HyOro"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-08-02T14:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "346712610",
                        "start": 101,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "363304417656700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 aumento em setembro - http://t.co/gVDFooVDIY via @Portaliguacu"
        },
        {
            "author_id": "46748708",
            "created_at": "2013-08-02T14:19:10.000Z",
            "id": "363302960358367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada a reparar dano causado por reportagem a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 Epoch Times | Leia a diferen\u00e7a. http://t.co/eNkL6nETdX"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-08-02T14:18:57.000Z",
            "id": "363302907979898882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo 18 agosto tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal http://t.co/oAaCCaxUM7"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-08-02T14:08:22.000Z",
            "id": "363300242755555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma travessia na Serra do Espinha\u00e7o, que vai do Parque Estadual do Rio Preto \u00e0 Cachoeira do Sumidouro?  http://t.co/2kigyVreYA"
        },
        {
            "author_id": "178746157",
            "created_at": "2013-08-02T14:08:08.000Z",
            "id": "363300186140848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Colors (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/s2qI5t8lHI"
        },
        {
            "author_id": "149352478",
            "created_at": "2013-08-02T13:45:58.000Z",
            "id": "363294606177222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Brasil de Fato http://t.co/yGkiRDD4f1"
        },
        {
            "author_id": "365637671",
            "created_at": "2013-08-02T13:29:28.000Z",
            "id": "363290453409415169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de ... - UAI / http://t.co/F7CoFPmG4H"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-08-02T13:19:00.000Z",
            "id": "363287819655335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu a FAPESCA, FEPERJ, Col\u00f4nias de Pescadores Z-7... http://t.co/pHYM0HtiVN"
        },
        {
            "author_id": "339990733",
            "created_at": "2013-08-02T13:17:48.000Z",
            "id": "363287516939845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/tJ1UWQCRQF"
        },
        {
            "author_id": "68729247",
            "created_at": "2013-08-02T13:17:48.000Z",
            "id": "363287516163878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AlRugwraMn"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-08-02T13:16:41.000Z",
            "id": "363287239016456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No Barreiro est\u00e1 o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, o terceiro maior parque em \u00e1rea urbana do pa\u00eds. #barreiro158anos"
        },
        {
            "author_id": "41117407",
            "created_at": "2013-08-02T13:07:29.000Z",
            "id": "363284920103211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Brasil de Fato http://t.co/5vQqwr8eHS"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-08-02T13:05:20.000Z",
            "id": "363284378924761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso em setembro: 02/08/2013 - O ingresso para visitar o Parqu... http://t.co/gp8HHXr1H0"
        },
        {
            "author_id": "253311231",
            "created_at": "2013-08-02T13:04:02.000Z",
            "id": "363284051408736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol em Canela. #filtro http://t.co/BGMchG7ov3"
        },
        {
            "author_id": "90938654",
            "created_at": "2013-08-02T12:58:56.000Z",
            "id": "363282768442036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!!!!!!!!!\n\nEm Parque Nacional de Yushan, Taiwan\n\nExcelente sexta-feira a todos! http://t.co/shrN6YFTTN"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2013-08-02T12:52:20.000Z",
            "id": "363281107321499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Say cheese\" Chitas sobem ao telhado do carro de safari no Parque Nacional Masai Mara, Qu\u00e9nia. Foto vencedora... http://t.co/fCBqq5Z7h8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-08-02T12:47:30.000Z",
            "id": "363279892541997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de 21,21%, a partir de 20 de setembro de 2013.  http://t.co/2fZajO4UdF"
        },
        {
            "author_id": "223855363",
            "created_at": "2013-08-02T12:35:53.000Z",
            "id": "363276968986284034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto visa recuperar mais de um milh\u00e3o de tartarugas no Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/1lFMJifl42"
        },
        {
            "author_id": "216121750",
            "created_at": "2013-08-02T12:30:14.000Z",
            "id": "363275546093817860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Centro (APAMLC), gerenciada pelo Funda\u00e7\u00e3o Florestal,... http://t.co/c2huTMt1kw"
        },
        {
            "author_id": "50476583",
            "created_at": "2013-08-02T12:14:24.000Z",
            "id": "363271564604633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/wWjt2HF5h7"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-08-02T12:01:23.000Z",
            "id": "363268285665517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00e7o de atividades petrol\u00edferas amea\u00e7am animais em parque no Congo: Hipop\u00f3tamos que vivem no Parque Nacional... http://t.co/H7s5zxw7l6"
        },
        {
            "author_id": "350971409",
            "created_at": "2013-08-02T11:56:00.000Z",
            "id": "363266931844853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade - Pousada Pr\u00f3xima a \u00c1rea Protegida http://t.co/5FYc8FotG7"
        },
        {
            "author_id": "350971409",
            "created_at": "2013-08-02T11:52:43.000Z",
            "id": "363266105433128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Pr\u00f3xima a \u00c1rea Protegida - Excelente Pre\u00e7o http://t.co/wAYltFwtj1"
        },
        {
            "author_id": "33727400",
            "created_at": "2013-08-02T11:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829474,
                        -15.40581273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "363265275321655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvore tipica do  cerrado #instaphoto #instaday #FF #picoftheday #byme @ Parque Nacional de Chapada\u2026 http://t.co/togr5UCbH7"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2013-08-02T11:49:22.000Z",
            "id": "363265261819805697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins: Rede Globo \u00e9 condenadas por promover rafting em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/nlzYD4Fec0"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-08-02T11:41:15.000Z",
            "id": "363263218493292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @sheilacapra\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, http://t.co/4fnpqXTr1u"
        },
        {
            "author_id": "15206844",
            "created_at": "2013-08-02T11:28:32.000Z",
            "id": "363260021817479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/qQSUuOQG8v"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-08-02T11:13:37.000Z",
            "id": "363256267256512514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena TV por mat\u00e9ria sem autoriza\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/UHOEZiv7Q7"
        },
        {
            "author_id": "494195208",
            "created_at": "2013-08-02T11:04:23.000Z",
            "id": "363253941816922114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu visitei no Parque Municipal - BH recebe exposi\u00e7\u00e3o internacional que reflete belezas e fragilidades da Terra\u00a0http://t.co/GRhxUnnWSz"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-02T10:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "363248979988856833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/t0vFvjaiSd"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-02T10:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "363245308152537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/CYie2nDwG0"
        },
        {
            "author_id": "258746102",
            "created_at": "2013-08-02T10:20:13.000Z",
            "id": "363242827331141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gxLiFxpQpP .J\u00e1 n\u00e3o basta os danos que ela causa pela tela da TV?"
        },
        {
            "author_id": "123686780",
            "created_at": "2013-08-02T09:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "46409160",
                        "start": 118,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "363237400371134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ga\u00fachaHoje Buscas ao desaparecido do Parque Nacional Aparados da Serra foram encerradas e jovem n\u00e3o foi localizado - @Rdgaucha"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-08-02T09:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "363233842460516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vamos caminha!? (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/7v0FJdbH6w"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2013-08-02T09:38:02.000Z",
            "id": "363232210230722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/eDQcahvXpL"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-02T08:21:14.000Z",
            "id": "363212884953661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o\u201d http://t.co/LTIyHFJPHD"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2013-08-02T06:34:14.000Z",
            "id": "363185958394413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A antiga \"Ybitipoca\" foi um dos primeiros povoados mineiros, em 1692, no Brasil Colonial, quando o ouro extra\u00eddo... http://t.co/dls5pOdaJM"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2013-08-02T05:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "70887911",
                        "start": 89,
                        "username": "paduafernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "363171749405671425",
            "in_reply_to_user_id": "70887911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JPaL42f0Dn via @paduafernandes"
        },
        {
            "author_id": "68574589",
            "created_at": "2013-08-02T05:02:15.000Z",
            "id": "363162808344518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "__Parque Estadual Jalap\u00e3o__ http://t.co/Y7WmDihsNH"
        },
        {
            "author_id": "1523815567",
            "created_at": "2013-08-02T04:40:17.000Z",
            "id": "363157281476988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/dv8Ilzscmy"
        },
        {
            "author_id": "1163986992",
            "created_at": "2013-08-02T04:31:52.000Z",
            "id": "363155163785068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O eco\": TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA Justi\u00e7a Federal de Tocantins condenou a... http://t.co/NvFHxudWvR"
        },
        {
            "author_id": "68787346",
            "created_at": "2013-08-02T04:31:11.000Z",
            "id": "363154989352361986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally dos Sert\u00f5es teve, no Parque Estadual no Jalap\u00e3o, o lugar mais lindo do percurso... Quem ainda n\u00e3o conhece,... http://t.co/bmN8jrmqZ9"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-08-02T04:30:50.000Z",
            "id": "363154903968907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uso indevido de imagem - Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/f2hjOUMTSs da Reda\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70887911",
            "created_at": "2013-08-02T04:29:22.000Z",
            "id": "363154532458446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HpXU8r4bV3"
        },
        {
            "author_id": "1478816869",
            "created_at": "2013-08-02T04:14:29.000Z",
            "id": "363150786189987841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/HVOly6uhvX"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-02T04:01:27.000Z",
            "id": "363147508966359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro - http://t.co/0byHew2HCY"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2013-08-02T03:58:53.000Z",
            "id": "363146860493418498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca \u2013 Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias | FOLHA PAULISTANA ONLINE http://t.co/XAJcDIdkPR"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2013-08-02T03:57:49.000Z",
            "id": "363146591604981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca \u2013 Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias | FOLHA PAULISTANA ONLINE: http://t.co/V9mWHfh7TF"
        },
        {
            "author_id": "1630707288",
            "created_at": "2013-08-02T03:36:23.000Z",
            "id": "363141200695394307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite pra quem fica.... Amanh\u00e3... Parque Estadual Campina do Encantado me aguardaaa"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-08-02T03:27:17.000Z",
            "id": "363138911347802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual \"Carlos Botelho\" realiza evento sobre posse respons\u00e1vel de animais dom\u00e9sticos\"\n\nPalestra sobre... http://t.co/cs0j2sYFu5"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2013-08-02T03:19:41.000Z",
            "id": "363136997298151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberto o edital de licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o da Floresta Nacional (Flona) do Crepori, situada no munic\u00edpio de... http://t.co/nvN2qnzn9l"
        },
        {
            "author_id": "187370696",
            "created_at": "2013-08-02T03:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "17597900",
                        "start": 114,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "363136732880834562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiro negro ser\u00e1 constru\u00eddo para evitar que fogo entre no Parque Estadual do Lajeado http://t.co/v39LkNJMuj /via @VivoVerde"
        },
        {
            "author_id": "171653681",
            "created_at": "2013-08-02T02:56:27.000Z",
            "id": "363131150392229891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artibeus lituratus\n\nParque Nacional da Pedra Branca - RJ http://t.co/SP0uPSt8Rb"
        },
        {
            "author_id": "128520019",
            "created_at": "2013-08-02T02:46:06.000Z",
            "id": "363128543615520769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Brasil de Fato. #NaMoral http://t.co/ZttWJOX37Y"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2013-08-02T02:17:53.000Z",
            "id": "363121442432364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tEZ8WVrX0n"
        },
        {
            "author_id": "26480270",
            "created_at": "2013-08-02T02:02:25.000Z",
            "id": "363117551351775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses)  Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/mfdGelf2Po"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2013-08-02T02:00:50.000Z",
            "id": "363117155463606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Mural: \u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro. http://t.co/42Wexlxdfl"
        },
        {
            "author_id": "1944241",
            "created_at": "2013-08-02T01:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "35637375",
                        "start": 3,
                        "username": "maristelarocha"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14851837",
                        "start": 83,
                        "username": "lisduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "363116272369664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @maristelarocha: TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o via @lisduarte http://t.co/mNGg8THFWR"
        },
        {
            "author_id": "35637375",
            "created_at": "2013-08-02T01:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "14851837",
                        "start": 63,
                        "username": "lisduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "363107695882018818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o via @lisduarte http://t.co/tvkoZmwxr8"
        },
        {
            "author_id": "480708008",
            "created_at": "2013-08-02T01:02:00.000Z",
            "id": "363102347590778881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Parque Nacional do Itatiaia, RJ, amanhace coberto de gelo http://t.co/KPxzrDUoFs"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-08-02T00:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "17597900",
                        "start": 113,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "363097621281247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiro negro ser\u00e1 constru\u00eddo para evitar que fogo entre no Parque Estadual do Lajeado http://t.co/Hh3wIIVd2a via @vivoverde"
        },
        {
            "author_id": "22819562",
            "created_at": "2013-08-02T00:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "192230651",
                        "start": 1,
                        "username": "revistaamazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "363096706705272832",
            "in_reply_to_user_id": "192230651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@revistaamazonia: \u201c\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o\u201d http://t.co/6AiV59aAFw\u201d"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2013-08-02T00:38:01.000Z",
            "id": "363096313740529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins: \n\nA reportagem associa a imagem de u... http://t.co/7vxq0kYPbw"
        },
        {
            "author_id": "408836926",
            "created_at": "2013-08-02T00:32:34.000Z",
            "id": "363094940961603585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiro negro ser\u00e1 constru\u00eddo para evitar que fogo entre no Parque Estadual do Lajeado: Uma equipe do Parque Es... http://t.co/zhidRAqZO9"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-02T00:32:19.000Z",
            "id": "363094877917036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o\u201d http://t.co/LTIyHFJPHD"
        },
        {
            "author_id": "121734786",
            "created_at": "2013-08-02T00:32:14.000Z",
            "id": "363094858073767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/omKzvDR8bL"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-08-02T00:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "389236994",
                        "start": 66,
                        "username": "trip2gether"
                    }
                ]
            },
            "id": "363094530586718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer #viajar? Conhe\u00e7a Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros no @trip2gether http://t.co/58obzsf18j"
        },
        {
            "author_id": "487110460",
            "created_at": "2013-08-02T00:25:23.000Z",
            "id": "363093134831394818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem PROIBIDA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/KR4vhgovBX #GloboInvasora t\u00e1 achando que \u00e9 zona!"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2013-08-02T00:15:44.000Z",
            "id": "363090702814560257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AcontecenoTO - Aceiro negro ser\u00e1 constru\u00eddo para evitar que fogo entre no Parque Estadual do Lajeado \n\nLink:... http://t.co/Rp4o6Gbrxm"
        },
        {
            "author_id": "1291871119",
            "created_at": "2013-08-02T00:04:00.000Z",
            "id": "363087750720782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/zauvc3jmmz"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2013-08-02T00:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "22914738",
                        "start": 87,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "363087515751682049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV #Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/YftfYljRw2 via @o_eco #Veja"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-02T00:02:00.000Z",
            "id": "363087248272539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro - http://t.co/Xz0aL38k5e"
        },
        {
            "author_id": "139530649",
            "created_at": "2013-08-01T23:55:10.000Z",
            "id": "363085529682018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9\"nossa\"Imprensa tudo pela mat\u00e9ria ,em nome da liberdade de imprensa passa por cima at\u00e9 da lei, aqui acol\u00e1 perde http://t.co/3CuA9y5oWx"
        },
        {
            "author_id": "134512804",
            "created_at": "2013-08-01T23:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "22914738",
                        "start": 63,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "363080206728175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o via @o_eco http://t.co/wQ9CDebN55"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-08-01T23:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "363079499555946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/knIyzceUow via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "921422856",
            "created_at": "2013-08-01T23:27:24.000Z",
            "id": "363078539597578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista Mooca Verde na Folha Online.... http://t.co/ZhG4jHvhHf"
        },
        {
            "author_id": "15846225",
            "created_at": "2013-08-01T23:10:44.000Z",
            "id": "363074345263841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite a programa\u00e7\u00e3o de Turismo. Em setembro, Parque Nacional da Serra da Canastra. Inscri\u00e7\u00f5es abertas! http://t.co/CSEfGRf2wh"
        },
        {
            "author_id": "98218364",
            "created_at": "2013-08-01T23:08:22.000Z",
            "id": "363073751052599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/iD2UzNLrsP"
        },
        {
            "author_id": "281585411",
            "created_at": "2013-08-01T23:06:01.000Z",
            "id": "363073159466991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra vista do c\u00e9u - Exposi\u00e7\u00e3o de paisagens  vista do alto, nas grades do Parque Municipal. http://t.co/yhRHYKSOaZ"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2013-08-01T23:00:31.000Z",
            "id": "363071774327451649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/TCqlxqlewV"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2013-08-01T22:52:10.000Z",
            "id": "363069672608260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nhttp://t.co/aPaxGzyTXT http://t.co/U0w6wbymYw"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2013-08-01T22:48:59.000Z",
            "id": "363068874704433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/sOdBifDdy7"
        },
        {
            "author_id": "1486390814",
            "created_at": "2013-08-01T22:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "60722362",
                        "start": 77,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "363066650502766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas come\u00e7a a surgir http://t.co/LlsRdEkVl9 via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2013-08-01T22:35:45.000Z",
            "id": "363065542644465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Rede Globo por mat\u00e9ria sem autoriza\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Tocantins http://t.co/OvX407mzRu"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2013-08-01T22:23:35.000Z",
            "id": "363062479426818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/phNlm8268Z"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-08-01T22:22:19.000Z",
            "id": "363062162626838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiro negro ser\u00e1 constru\u00eddo para evitar que fogo entre no Parque Estadual do Lajeado http://t.co/9fVrYQ7zSp"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-08-01T22:19:24.000Z",
            "id": "363061430141984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/mjrNR3vD53"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-08-01T22:16:37.000Z",
            "id": "363060729618120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate Racismo Ambiental \u00bb TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ctnIfJyQEe"
        },
        {
            "author_id": "173263155",
            "created_at": "2013-08-01T22:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "25552667",
                        "start": 110,
                        "username": "comuniquese"
                    }
                ]
            },
            "id": "363058460872544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da poderosa! \"Globo \u00e9 condenada por #reportagem em unidade de conserva\u00e7ao\" | http://t.co/yr7QEIn0wl (via @comuniquese) #midiaFail"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-01T22:04:18.000Z",
            "id": "363057627434987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGlobo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins\u201d http://t.co/Jhia2iRS53"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-01T21:50:35.000Z",
            "id": "363054174940192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro - http://t.co/4Og0RIGtEX"
        },
        {
            "author_id": "216385416",
            "created_at": "2013-08-01T21:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "363053307800981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5mnRPlIu8D via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "359567741",
            "created_at": "2013-08-01T21:36:50.000Z",
            "id": "363050717617352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de ca\u00e7a (Catalu\u00f1a) Pirineos http://t.co/ib2IYiwOll"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2013-08-01T21:31:59.000Z",
            "id": "363049497149976576",
            "in_reply_to_user_id": "64257256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Brasil_de_Fato: Uso indevido de imagem - Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/lRtSetxDVe da Reda\u00e7\u00e3o\u201d"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-08-01T21:30:54.000Z",
            "id": "363049221328343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uso indevido de imagem - Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/xxPraIMjEN da Reda\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253281224",
            "created_at": "2013-08-01T21:24:45.000Z",
            "id": "363047676730171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional landmannalaugar \u2013 sul da Isl\u00e2ndia http://t.co/7QCG7WEmyw"
        },
        {
            "author_id": "48483839",
            "created_at": "2013-08-01T21:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "75220124",
                        "start": 126,
                        "username": "MatheusSchuch"
                    }
                ]
            },
            "id": "363047614985408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas a jovem desaparecido no s\u00e1bado no Parque Nacional Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 Do Sul, foram finalizadas hoje informa @MatheusSchuch"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-01T21:15:09.000Z",
            "id": "363045257857871873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional landmannalaugar - sul da Isl\u00e2ndia http://t.co/MTo21dxrII"
        },
        {
            "author_id": "52539016",
            "created_at": "2013-08-01T21:11:14.000Z",
            "id": "363044273106587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da #Globo. Desta vez por danos ecol\u00f3gicos. http://t.co/ApUoidWQ1y"
        },
        {
            "author_id": "102967135",
            "created_at": "2013-08-01T21:05:34.000Z",
            "id": "363042848876142594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista extraordin\u00e1ria da minha janela. Ao fundo, Parque Estadual do Serra Verde, em Belo Horizonte,\u2026 http://t.co/ZSceVATgqQ"
        },
        {
            "author_id": "36975086",
            "created_at": "2013-08-01T20:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "363038647828115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/ZrLGp52FF8"
        },
        {
            "author_id": "73515228",
            "created_at": "2013-08-01T20:39:54.000Z",
            "id": "363036387227873281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona Leste ganha um parque na Vila Ema. Os moradores reinvidicaram que fosse transformado em parque municipal. http://t.co/KQ660zkp1b"
        },
        {
            "author_id": "52539016",
            "created_at": "2013-08-01T20:37:31.000Z",
            "id": "363035789799600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo condenada por uso indevido da imagem Reportagem na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tocantins foi realizada sem autoriza\u00e7\u00e3o http://t.co/5k9VUz9Kow"
        },
        {
            "author_id": "632184568",
            "created_at": "2013-08-01T20:32:08.000Z",
            "id": "363034434812919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que amea\u00e7ava Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta http://t.co/twXfbTGyky"
        },
        {
            "author_id": "1008787100",
            "created_at": "2013-08-01T20:32:08.000Z",
            "id": "363034434297430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Combate Racismo Ambiental \u00bb TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/VoPkFei48e"
        },
        {
            "author_id": "329078411",
            "created_at": "2013-08-01T20:28:22.000Z",
            "id": "363033484912508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/9KFvjDkP5A"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-08-01T20:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "363032656709050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/RcxvnpmNof"
        },
        {
            "author_id": "1633070983",
            "created_at": "2013-08-01T20:19:43.000Z",
            "id": "363031308588417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens, uma maravilha da natureza - Miguel Calmon - Ba."
        },
        {
            "author_id": "104514346",
            "created_at": "2013-08-01T20:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30121855,
                        -16.61827562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "363029744255647745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue41d @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe - CE http://t.co/1aqaWtlUbh"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-08-01T20:07:38.000Z",
            "id": "363028267780939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/F2Nlbagoap"
        },
        {
            "author_id": "527895016",
            "created_at": "2013-08-01T20:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "527895016",
                        "start": 69,
                        "username": "BlogdoJacare"
                    }
                ]
            },
            "id": "363026767138656258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/pmFtjaguza via @blogdojacare"
        },
        {
            "author_id": "44034029",
            "created_at": "2013-08-01T19:42:34.000Z",
            "id": "363021960977989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Playing Live: Itaguai, Brazil - Aug 2 at Parque Municipal de Itagua\u00ed http://t.co/viEU6noFSo"
        },
        {
            "author_id": "44034029",
            "created_at": "2013-08-01T19:38:30.000Z",
            "id": "363020935885893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Just Announced: Serop\u00e9dica, Brazil - Aug 2 at Parque Municipal de Itagua\u00ed http://t.co/1gtiouo0Az"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-08-01T19:34:16.000Z",
            "id": "363019869576372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a p\u00e1gina do Parque Estadual Serra do Intendente e saiba mais sobre esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual... http://t.co/JYArjTlZm4"
        },
        {
            "author_id": "101448188",
            "created_at": "2013-08-01T19:21:36.000Z",
            "id": "363016682400268290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atualmente, a regi\u00e3o \u00e9 um parque nacional, mas naquela \u00e9poca era um lugar hostil."
        },
        {
            "author_id": "389537510",
            "created_at": "2013-08-01T19:13:58.000Z",
            "id": "363014762981883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: ICMBio deve indicar em que estado se encontra pro... http://t.co/AJyDjpG9W7"
        },
        {
            "author_id": "55936414",
            "created_at": "2013-08-01T19:13:58.000Z",
            "id": "363014761270620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga processo de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: ICMBio deve indicar em que estado se encontra pro... http://t.co/0lY6yOOA7i"
        },
        {
            "author_id": "160334148",
            "created_at": "2013-08-01T19:10:51.000Z",
            "id": "363013978361835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha Diferenciada: Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/cNRJgrE3nw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-01T19:10:50.000Z",
            "id": "363013971986497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Ingressos do Parque Nacional ficar\u00e3o mais caros a partir de Setembro: http://t.co/9ZknQceYav"
        },
        {
            "author_id": "342909485",
            "created_at": "2013-08-01T19:07:43.000Z",
            "id": "363013190403096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, a regi\u00e3o \u00e9 um parque nacional, mas naquela \u00e9poca era um lugar hostil."
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-08-01T18:59:48.000Z",
            "id": "363011197953515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erramos: Parque Nacional e a cidade de Cambar\u00e1 ficam no nordeste do Rio Grande do Sul http://t.co/YyuELpZTwd"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-08-01T18:51:40.000Z",
            "id": "363009150009094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira turma do Curso de Capacita\u00e7\u00e3o do Receptivo Tur\u00edstico, ministrado em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pela... http://t.co/sp7uK15Z2I"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-01T18:50:56.000Z",
            "id": "363008965463908355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro - http://t.co/0ph2MStquY"
        },
        {
            "author_id": "85402590",
            "created_at": "2013-08-01T18:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "363007629796184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/b0EQc9VFBs via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2013-08-01T18:38:29.000Z",
            "id": "363005833883299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL Not\u00edcias: Parque Nacional e a cidade de Cambar\u00e1 ficam no nordeste do RS: Diferentemente do\u2026 http://t.co/MgVvGj89Sd"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-08-01T18:37:46.000Z",
            "id": "363005652148301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : UOL Not\u00edcias: Parque Nacional e a cidade de Cambar\u00e1 ficam no nordeste do RS: Diferentemente ... http://t.co/cn65eYgI13 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "76022651",
            "created_at": "2013-08-01T18:33:30.000Z",
            "id": "363004578167390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TO - Portal IMPRENSA http://t.co/begko2KBla"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2013-08-01T18:30:05.000Z",
            "id": "363003718301515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/fTeyIGyLmZ"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-08-01T18:12:48.000Z",
            "id": "362999369269649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai reformar a pista de skate do Parque Municipal http://t.co/h3gZn5baam"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-08-01T18:08:28.000Z",
            "id": "362998278708658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Rio abre trilha de 68 km\n\nO ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade)... http://t.co/5zAQVXQMKj"
        },
        {
            "author_id": "577292822",
            "created_at": "2013-08-01T18:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "22914738",
                        "start": 63,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "362997808636231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2013-08-01T18:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "25324361",
                        "start": 1,
                        "username": "proffabiao"
                    }
                ]
            },
            "id": "362997259098533890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@proffabiao: praias desertas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia repletas de res\u00edduos trazidos pela mar\u00e9, estou fazendo a rastreabilidade!\""
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-01T17:59:41.000Z",
            "id": "362996067744227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Mooca em Not\u00edcia.\n\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro.... http://t.co/PHjJzls2Gi"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-01T17:57:40.000Z",
            "id": "362995559885320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Mooca em Not\u00edcia.\n\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro.... http://t.co/eiIDH8dHUh"
        },
        {
            "author_id": "53968408",
            "created_at": "2013-08-01T17:54:37.000Z",
            "id": "362994792935878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita a foto do helic\u00f3ptero da BM feita ontem no Parque Nacional Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul. http://t.co/UW8wd8mZQz"
        },
        {
            "author_id": "44230739",
            "created_at": "2013-08-01T17:51:32.000Z",
            "id": "362994016989626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lajinha #2 http://t.co/Uz9MGvAV7J"
        },
        {
            "author_id": "44230739",
            "created_at": "2013-08-01T17:50:49.000Z",
            "id": "362993835518853122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lajinha #1 http://t.co/JAW99KZXMA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-01T17:45:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "362992458549837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena TV por mat\u00e9ria sem autoriza\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/Z6HN072xJa"
        },
        {
            "author_id": "30372249",
            "created_at": "2013-08-01T17:43:55.000Z",
            "id": "362992099618074626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo local para ter contato com natureza e se proteger o sol. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/aoQSaBIwtI"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-08-01T17:28:01.000Z",
            "id": "362988100911661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a temporada e ir visitar o Parque Nacional Marinho Abrolhos? http://t.co/CXkHQ4sdjB"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-01T17:21:58.000Z",
            "id": "362986578269831169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais verde para S\u00e3o Paulo.\n\nVamos trabalhando.... http://t.co/KKhTJhHTHa"
        },
        {
            "author_id": "319913718",
            "created_at": "2013-08-01T17:19:42.000Z",
            "id": "362986004988182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da 3\u00aa Expoleite Miss\u00f5es, de 1\u00ba a 04 de agosto de 2013 no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-08-01T16:36:15.000Z",
            "id": "362975072534798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o para entrar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e incentivando #rafting, Globo \u00e9 condenada no Tocantins http://t.co/e2lcoXxurN #Globo"
        },
        {
            "author_id": "101590758",
            "created_at": "2013-08-01T16:27:34.000Z",
            "id": "362972885427552258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Cajamar\nVote no melhor Logo para o Parque Natural Municipal\n\nO Parque Natural... http://t.co/mtUCBTeLqz"
        },
        {
            "author_id": "625243001",
            "created_at": "2013-08-01T15:45:29.000Z",
            "id": "362962294059180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dai ele disse\"com 4 shoppings, um puta dum parque municipal e um clube maior q o thermas de olimpia qm vai querer brincar de cama elastica?\""
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-08-01T15:42:00.000Z",
            "id": "362961419207053315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (@cataratas_sa) ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em setembro - http://t.co/mQkKuNAzD3"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2013-08-01T15:37:07.000Z",
            "id": "362960189718134785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente se v\u00ea por aqui . . .  ehehehehehe http://t.co/foLPElHJkT"
        },
        {
            "author_id": "53109296",
            "created_at": "2013-08-01T15:36:18.000Z",
            "id": "362959985350672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/RRKkL3dqYq"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-01T15:35:47.000Z",
            "id": "362959852781731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Santa Am\u00e9lia em Not\u00edcia.\nVisite vale apena!\nO Parque Municipal Santa Am\u00e9lia no extremo da Zona... http://t.co/TrRmIWUaGf"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2013-08-01T15:31:21.000Z",
            "id": "362958740250574850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Santa Am\u00e9lia em Not\u00edcia.\nVisite vale apena!\nO Parque Municipal Santa Am\u00e9lia no extremo da Zona... http://t.co/7mWWmXDrsh"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-08-01T15:24:34.000Z",
            "id": "362957032967512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 alvo de empresas de petr\u00f3leo. Ajude a impedir, assine a peti\u00e7\u00e3o:... http://t.co/1PaZmRjxsy"
        },
        {
            "author_id": "61250881",
            "created_at": "2013-08-01T15:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "362953717831565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Thiago #Joy(Coelho) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/eIIvZ4l7Vn"
        },
        {
            "author_id": "1362520134",
            "created_at": "2013-08-01T15:10:57.000Z",
            "id": "362953603729727490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 alvo de empresas de petr\u00f3leo. Ajude a impedir, assine a peti\u00e7\u00e3o:... http://t.co/RvqgAz1wUu"
        },
        {
            "author_id": "171363024",
            "created_at": "2013-08-01T15:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48995673,
                        -23.88059174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "362952609642319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora pra goma jujubs (@ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR) [pic]: http://t.co/LdpRbdEZu1"
        },
        {
            "author_id": "61250881",
            "created_at": "2013-08-01T15:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "362951141618745347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com eles *---* #Thiago #Joy(coelho) #Tayla #Thomas(au au ) #Fam\u00edlia :D @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/GIu9qmo9IM"
        },
        {
            "author_id": "961039129",
            "created_at": "2013-08-01T14:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "362950742904025089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc35\ud83d\udc35 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LZWEGMnLh2"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-01T14:54:47.000Z",
            "id": "362949537838534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 alvo de empresas de petr\u00f3leo. Ajude a impedir, assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/V81GN5ltap #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "268412683",
            "created_at": "2013-08-01T14:38:09.000Z",
            "id": "362945349553766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/MFSMmOha8d"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-01T14:36:14.000Z",
            "id": "362944866902224897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro - http://t.co/WZkGsYD6Ic"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-08-01T14:32:26.000Z",
            "id": "362943913985716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luau das Cataratas reuniu turistas e moradores da regi\u00e3o das Tr\u00eas Fronteiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na... http://t.co/zR4c4lEFL7"
        },
        {
            "author_id": "27343018",
            "created_at": "2013-08-01T14:13:21.000Z",
            "id": "362939110987534338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda ponte, rodovi\u00e1ria e 5 pontes @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/PlgVNcvC1g"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-08-01T14:04:34.000Z",
            "id": "362936898865479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!! (RESTAM 7 VAGAS)\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do... http://t.co/z92n3r178f"
        },
        {
            "author_id": "44699814",
            "created_at": "2013-08-01T13:58:51.000Z",
            "id": "362935462240849922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mingau de A\u00e7o: JUSTI\u00c7A CONDENA A GLOBO POR REPORTAGEM EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/2iDTMk9KaA"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-08-01T13:56:19.000Z",
            "id": "362934823129579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emissora veiculou mat\u00e9ria sobre esporte radical na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, mesmo com... http://t.co/ChCTaKYa5Y"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2013-08-01T13:54:04.000Z",
            "id": "362934256898547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o -... http://t.co/VVdltRzdWR"
        },
        {
            "author_id": "273070035",
            "created_at": "2013-08-01T13:51:54.000Z",
            "id": "362933712448536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nos dias 3 e 4 de agosto a Festa das Na\u00e7\u00f5es. http://t.co/bun6Lyi8t0"
        },
        {
            "author_id": "59476909",
            "created_at": "2013-08-01T13:46:58.000Z",
            "id": "362932471236534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com esta linda imagem do Po\u00e7o Encantado, Chapada Diamantina, Parque Nacional na Bahia. \n\nLindo... http://t.co/XYst4fNuwo"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-08-01T13:40:07.000Z",
            "id": "362930744710008833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 receber\u00e1 R$ 852 mil para obras de melhorias #meioambiente http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "254171211",
            "created_at": "2013-08-01T13:38:10.000Z",
            "id": "362930257415782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nos dias 3 e 4 de agosto a Festa das Na\u00e7\u00f5es. http://t.co/FqTukRXBKR"
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2013-08-01T13:30:26.000Z",
            "id": "362928309568405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe nos dias 3 e 4 de agosto a Festa das Na\u00e7\u00f5es. | Portal Barueri Na Web: http://t.co/E8Q4C0qgaa"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-01T13:25:56.000Z",
            "id": "362927177240547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Mural: \u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o parque municipal: Os moradores do bairro da Mooca, na ... http://t.co/zk8FxlOlnD"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-01T13:25:54.000Z",
            "id": "362927167643983873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mural: \u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o parque municipal: Os moradores do bairro da Mooca, na zona le... http://t.co/zk8FxlOlnD"
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2013-08-01T13:15:05.000Z",
            "id": "362924446450843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/2ijKcjQ8BP"
        },
        {
            "author_id": "600233370",
            "created_at": "2013-08-01T13:12:31.000Z",
            "id": "362923801991856129",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho MANCHETES DO SILICONE ...  Nayla e flagrada com a boca no trombone !   , em um concerto no parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "25324361",
            "created_at": "2013-08-01T13:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "106865119",
                        "start": 0,
                        "username": "eCycleBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "362923071608332290",
            "in_reply_to_user_id": "106865119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eCycleBr praias desertas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia repletas de res\u00edduos trazidos pela mar\u00e9, estou fazendo a rastreabilidade!"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-08-01T13:02:09.000Z",
            "id": "362921191331217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mural: \u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro http://t.co/ZR72nZGiMz"
        },
        {
            "author_id": "39431522",
            "created_at": "2013-08-01T13:00:50.000Z",
            "id": "362920862292262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plantaoalagoas \u00a0H\u00e1 quase um m\u00eas o Parque Municipal est\u00e1 fechado. http://t.co/NzFV2xoYFz #tvalagoas"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-08-01T12:59:51.000Z",
            "id": "362920614467616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem indicada para o m\u00eas de agosto:  Parque Nacional Manu - Peru\n\nVoc\u00ea precisa de no m\u00ednimo tr\u00eas noites em... http://t.co/w67MZYZlQL"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-08-01T12:52:28.000Z",
            "id": "362918755128442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mural: \u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro http://t.co/KJCzlkXJvu #folha"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2013-08-01T12:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "362915853001433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/DU0SujH4bv via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "166533490",
            "created_at": "2013-08-01T12:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "362915414130429953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/7ml78plABO"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2013-08-01T12:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2373152929",
                        "start": 3,
                        "username": "blogmural"
                    }
                ]
            },
            "id": "362915205077929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @BlogMural: \u00c1rea particular na Mooca pode se tornar o primeiro parque municipal do bairro http://t.co/7FKjYPw8to"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2013-08-01T12:36:52.000Z",
            "id": "362914830618861570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo: \"Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TO\".... http://t.co/Ece7x0FKxE"
        },
        {
            "author_id": "111633513",
            "created_at": "2013-08-01T12:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "22914738",
                        "start": 63,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "362913906756300803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1143688086",
            "created_at": "2013-08-01T12:25:09.000Z",
            "id": "362911881754722306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idol Rock: incr\u00edvel monumento natural de pedra que se equilibra sobre pequena sali\u00eancia http://t.co/Ny9coOrTGx"
        },
        {
            "author_id": "1143688086",
            "created_at": "2013-08-01T12:25:03.000Z",
            "id": "362911855901028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idol Rock: incr\u00edvel monumento natural! http://t.co/TfqITjvQlg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-01T12:23:15.000Z",
            "id": "362911400995192833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/9lDBvMT78q"
        },
        {
            "author_id": "379424988",
            "created_at": "2013-08-01T12:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "362910420387917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar para se divertir e se destrair.... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/jJdrV4myV4"
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2013-08-01T12:18:34.000Z",
            "id": "362910225340182530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A todos os amigos e amigas uma \u00f3tima quinta-feira.\n\nParque Estadual do Sucunduri - Apu\u00ed, AM.\nFoto: Idesam.... http://t.co/OKyPf9DIHJ"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-08-01T12:15:11.000Z",
            "id": "362909370331316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com investimento de R$ 852 mil, Parque Estadual Jaragu\u00e1 ganhar\u00e1 novos atrativos e melhorias nas atuais estruturas http://t.co/VaJmhzAaWM"
        },
        {
            "author_id": "832070143",
            "created_at": "2013-08-01T12:10:36.000Z",
            "id": "362908220420931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - S\u00e3o Luis - Guia da Semana #passeio http://t.co/TlIz5O2b0q #BuscaCult"
        },
        {
            "author_id": "1623653504",
            "created_at": "2013-08-01T12:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "45908423",
                        "start": 109,
                        "username": "portalvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "362907646912761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Portal Vermelho: http://t.co/tliNMm1WYd via @portalvermelho"
        },
        {
            "author_id": "101625090",
            "created_at": "2013-08-01T12:04:06.000Z",
            "id": "362906581131726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idol Rock: incr\u00edvel monumento natural de pedra que se equilibra sobre pequena sali\u00eancia http://t.co/0pNTKuGhlr"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-08-01T11:44:07.000Z",
            "id": "362901551729225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: \nA Justi\u00e7a Federal de Tocantins condenou a TV Glob... http://t.co/qAlZLNyPEX"
        },
        {
            "author_id": "63594548",
            "created_at": "2013-08-01T11:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "220815236",
                        "start": 29,
                        "username": "eciavatta"
                    }
                ]
            },
            "id": "362895900189794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wou q foto linda mestre!  RT @eciavatta 59m  \u2600 BOM DIA \u2600 Chapada do Araripe - CE @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/smMKVXqe88"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-08-01T11:21:22.000Z",
            "id": "362895829331218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via O ECO... http://t.co/NUgPmJP3eG"
        },
        {
            "author_id": "25324361",
            "created_at": "2013-08-01T11:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "362894516329529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/7CxkWVEDaX via @o_eco . . .   SNUC t\u00e1 a\u00ed pra isso, justi\u00e7a ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-08-01T11:14:32.000Z",
            "id": "362894106617331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/LCfZZGsskO http://t.co/SSpARkzWui"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-08-01T11:09:04.000Z",
            "id": "362892732395556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/U0kmk6s6Ns"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-08-01T11:08:53.000Z",
            "id": "362892688271478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8sWtazJs5A"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-08-01T10:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "35524446",
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "362881690852540417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa a Uni\u00e3o pela finaliza\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/jz34yhYLrQ via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "220815236",
            "created_at": "2013-08-01T10:21:06.000Z",
            "id": "362880662107193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 BOM DIA \u2600\nChapada do Araripe - CE @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/G7jNgckwHs"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-08-01T10:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "362879042384457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/0j302o7pOh"
        },
        {
            "author_id": "341923990",
            "created_at": "2013-08-01T10:06:26.000Z",
            "id": "362876970511507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Precisa de mais arboriza\u00e7\u00e3o. ..\" @ Parque Municipal Josefa Coelho: http://t.co/HyMEstm1Xz #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "111257258",
            "created_at": "2013-08-01T10:02:08.000Z",
            "id": "362875890515968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Fant\u00e1stico Uroplatus phantasticus, no Parque Nacional Andasibe-Mantadia em Madagascar. http://t.co/vtF883tKU4"
        },
        {
            "author_id": "123686780",
            "created_at": "2013-08-01T09:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "46409160",
                        "start": 124,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "362874038185508866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ga\u00fachaHoje Ser\u00e3o retomadas \u00e0s 8h as buscas ao homem que desapareceu, no s\u00e1bado, no Parque Nacional dos Aparados da Serra - @RdGaucha"
        },
        {
            "author_id": "143385052",
            "created_at": "2013-08-01T08:32:25.000Z",
            "id": "362853309549264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional Fuji-Hakone-Izu \n\n\u00c9 um parque nacional do Jap\u00e3o que ocupa \u00e1reas nas prov\u00edncias de Yamanashi,... http://t.co/va4Osxd93U"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-08-01T05:34:48.000Z",
            "id": "362808611996577795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Emissora veiculou mat\u00e9ria sobre\u2026 http://t.co/WQVOjSR4NC"
        },
        {
            "author_id": "519631729",
            "created_at": "2013-08-01T05:15:00.000Z",
            "id": "362803629574455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o - A tera vista do C\u00e9u, grades do Parque municipal  -  BH/MG"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2013-08-01T05:05:26.000Z",
            "id": "362801221066715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/V578LRbXGG"
        },
        {
            "author_id": "319901870",
            "created_at": "2013-08-01T04:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "362792451611693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul - Brasil: http://t.co/4bIePUetin via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-01T04:00:37.000Z",
            "id": "362784908512477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o\u201d http://t.co/LTIyHFJPHD"
        },
        {
            "author_id": "74912725",
            "created_at": "2013-08-01T03:41:44.000Z",
            "id": "362780159167832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo redentor!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vcjnTKFvVR"
        },
        {
            "author_id": "30263561",
            "created_at": "2013-08-01T03:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "65718560",
                        "start": 0,
                        "username": "Joshyzb"
                    }
                ]
            },
            "id": "362773191736836098",
            "in_reply_to_user_id": "65718560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joshyzb parque nacional corcovado :3"
        },
        {
            "author_id": "1217739840",
            "created_at": "2013-08-01T03:11:06.000Z",
            "id": "362772449869307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/pGMiaemOtk"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-08-01T02:36:27.000Z",
            "id": "362763729248600066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Emissora veiculou mat\u00e9ria sobre esporte radical na... http://t.co/lX4HLbVqIN"
        },
        {
            "author_id": "305001837",
            "created_at": "2013-08-01T02:30:11.000Z",
            "id": "362762151359823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rola Mo\u00e7a http://t.co/AP1zUUPswZ"
        },
        {
            "author_id": "19786183",
            "created_at": "2013-08-01T02:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "57254597",
                        "start": 99,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "362757933525778435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/TmFHvppYMM via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "354615529",
            "created_at": "2013-08-01T02:07:00.000Z",
            "id": "362756316013412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Avaliar o uso do fogo controlado no manejo da vegeta\u00e7\u00e3o da Estepe Gram\u00edneo-Lenhosa no Parque Estadual de Vila Velha\"\n\u2665 Ah, o meu projeto!"
        },
        {
            "author_id": "282179416",
            "created_at": "2013-08-01T01:47:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "362751412758781954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que ver a exposi\u00e7\u00e3o de fotografias no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "58360188",
            "created_at": "2013-08-01T01:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "57254597",
                        "start": 99,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "362750847945408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/zT7S1nmKXM via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2013-08-01T01:40:28.000Z",
            "id": "362749640388513793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional Abel Tasman?\n\nEle fica localizado na Nova Zel\u00e2ndia. Visitar o parque \u00e9... http://t.co/a3LjvEIU5S"
        },
        {
            "author_id": "160334148",
            "created_at": "2013-08-01T01:10:30.000Z",
            "id": "362742099994611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha Diferenciada: Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/qUmgnbiNrj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-01T00:43:31.000Z",
            "id": "362735307008909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/OKrwksqnAM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-01T00:39:50.000Z",
            "id": "362734380310990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, nossa Trilha no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/lrVxalL1Ii"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-08-01T00:38:19.000Z",
            "id": "362733999484960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Emissora veiculou mat\u00e9ria sobre esporte radical na... http://t.co/6ibeBflG43"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-08-01T00:38:18.000Z",
            "id": "362733997551386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Emissora veiculou mat\u00e9ria sobre esporte radical na... http://t.co/B0Wecc0A7c"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-01T00:37:04.000Z",
            "id": "362733686938013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Arauc\u00e1rias, hoje, na Trilha do Cotovelo (Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho) http://t.co/RHkLCTt1ew"
        },
        {
            "author_id": "316913575",
            "created_at": "2013-08-01T00:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "22914738",
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "362732759267020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/q6iTAjHN0z via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-08-01T00:30:37.000Z",
            "id": "362732064128241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa a Uni\u00e3o pela finaliza\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o Francisco |"
        },
        {
            "author_id": "204889829",
            "created_at": "2013-08-01T00:18:55.000Z",
            "id": "362729118783119362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Job Lagoa Coca-cola #es #brasil  #modeling #allmodels #shooting @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/1PKRhgw0Gd"
        },
        {
            "author_id": "204889829",
            "created_at": "2013-08-01T00:18:36.000Z",
            "id": "362729036486676481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando. #allmodels #modeling #models # boy #brasil #instragramboysandgirls @ Parque Estadual Paulo\u2026 http://t.co/matY243Iw0"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-08-01T00:09:32.000Z",
            "id": "362726754772725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/sDcVZwDEzw"
        },
        {
            "author_id": "11824182",
            "created_at": "2013-08-01T00:05:46.000Z",
            "id": "362725809733111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Fuji-Hakone-Izu National Park \u00e9 um parque nacional no Jap\u00e3o. Famoso por suas cores exuberantes: \n http://t.co/09uwN0itCE"
        },
        {
            "author_id": "238801864",
            "created_at": "2013-07-31T23:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25262453",
                        "start": 0,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "362719347157905408",
            "in_reply_to_user_id": "25262453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turomaquia, o parque nacional de Huascaran tem neve sempre? #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "233987995",
            "created_at": "2013-07-31T23:34:51.000Z",
            "id": "362718026883280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/AqdDtgho8w"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-07-31T23:32:19.000Z",
            "id": "362717390309560320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "R6. Quero ir ao Parque Nacional de Huascaran #ChatDeViagem"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2013-07-31T23:14:07.000Z",
            "id": "362712810700017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF estuda limites do Parque Serra da Candonga: O Parque Estadual Serra da Candonga foi\u2026 http://t.co/VOtRwx6DeB"
        },
        {
            "author_id": "1290055868",
            "created_at": "2013-07-31T22:50:49.000Z",
            "id": "362706945787961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dias eu fui no zoologiico &amp; no parque municipal ..  \u00c9r muut boom :))"
        },
        {
            "author_id": "41752879",
            "created_at": "2013-07-31T22:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "362706801671675905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go... Go.!! (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/Q8vjq0f2Wg"
        },
        {
            "author_id": "325726167",
            "created_at": "2013-07-31T22:42:47.000Z",
            "id": "362704927040094210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encerraram sem sucesso, o 4\u00ba dia de buscas pelo homem desaparecido no Parque Nacional dos Aparados, no \u00faltimo s\u00e1bado a tarde..."
        },
        {
            "author_id": "102153021",
            "created_at": "2013-07-31T22:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "362702813786144769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/noXX1lScsR"
        },
        {
            "author_id": "61460096",
            "created_at": "2013-07-31T22:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "57254597",
                        "start": 70,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "362702784908365825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai se phoder Grobo !!! eu acho \u00e9 pouco !! http://t.co/mcCWT21WzM via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "1546328150",
            "created_at": "2013-07-31T22:22:34.000Z",
            "id": "362699835310211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TO - Portal IMPRENSA http://t.co/l6UdOub51M"
        },
        {
            "author_id": "196343396",
            "created_at": "2013-07-31T22:19:56.000Z",
            "id": "362699172912168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finally Corcovado #christ #mountain #tickets #wonderful #loveit @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/6PSweDz7PB"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2013-07-31T22:15:25.000Z",
            "id": "362698037597970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite galera!\n\nNeste s\u00e1bado rola trilha no Parque Estadual da Pedra Branca. Para quem gosta de caminhar e... http://t.co/mwDp1J2sg3"
        },
        {
            "author_id": "153234319",
            "created_at": "2013-07-31T22:14:51.000Z",
            "id": "362697895725633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhos ensaio black  &amp; whait @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/w4fvOGXMLa"
        },
        {
            "author_id": "41841869",
            "created_at": "2013-07-31T22:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48995673,
                        -23.88059174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "362697262310244354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus quebrado. Que del\u00edcia (@ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR) http://t.co/PnWLrl96M6"
        },
        {
            "author_id": "51103495",
            "created_at": "2013-07-31T22:09:00.000Z",
            "id": "362696423445250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, olha que legal... \nessa dica vai para os aventureiros, e curiosos :)\nNo Parque Municipal da Catacumba, na... http://t.co/nqOxYWhgwL"
        },
        {
            "author_id": "206126628",
            "created_at": "2013-07-31T21:54:30.000Z",
            "id": "362692774346240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena Rede Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tocantins http://t.co/IttXfc8od6"
        },
        {
            "author_id": "387259123",
            "created_at": "2013-07-31T21:49:50.000Z",
            "id": "362691601216176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena a globo http://t.co/xd8SAc0RZx"
        },
        {
            "author_id": "14520679",
            "created_at": "2013-07-31T21:46:22.000Z",
            "id": "362690727202922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo condenada. http://t.co/ify1SM8VjQ"
        },
        {
            "author_id": "1343470351",
            "created_at": "2013-07-31T21:44:42.000Z",
            "id": "362690307285987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pedalamos na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. Show. http://t.co/aLFnMuI0vw"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-07-31T21:32:16.000Z",
            "id": "362687179245359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macap\u00e1 recebe mapeamento para garantir preserva\u00e7\u00e3o\u201d http://t.co/LTIyHFJPHD"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-07-31T21:24:37.000Z",
            "id": "362685252994473985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA GERAL - Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins http://t.co/C3MWzc2sLq"
        },
        {
            "author_id": "20457198",
            "created_at": "2013-07-31T21:19:43.000Z",
            "id": "362684018455621634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recome\u00e7ando a correr na rua. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/RCIeDEHy78"
        },
        {
            "author_id": "28490338",
            "created_at": "2013-07-31T20:53:01.000Z",
            "id": "362677301688807425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galam: uns playboy de lurdes reunino no parque municipal pra bater bolita\n\ncruzeiro: uns italiano fugido da guerra mal tinha oq comer"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-07-31T20:46:54.000Z",
            "id": "362675760823148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SBF abriu edital p/ conceder direito de manejo sustent\u00e1vel em parte da Floresta Nacional do Crepori no PA. #SiteMMA http://t.co/bKGdaBagU6"
        },
        {
            "author_id": "219201849",
            "created_at": "2013-07-31T20:43:33.000Z",
            "id": "362674918678216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TO http://t.co/coFU7WF3dR"
        },
        {
            "author_id": "50066473",
            "created_at": "2013-07-31T20:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "362674074243170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/i7WQnAJbCc"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2013-07-31T20:38:25.000Z",
            "id": "362673625133883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE requer cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/pz6CWKpcFC"
        },
        {
            "author_id": "16869719",
            "created_at": "2013-07-31T20:37:34.000Z",
            "id": "362673414567243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TO\nhttp://t.co/1EBwBtgPCV #IMPRENSA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-07-31T20:21:27.000Z",
            "id": "362669358843043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Estado debate cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/W3Kaz7BcZt"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2013-07-31T20:20:58.000Z",
            "id": "362669233756307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por promover rafting em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica #RedeGlobo #Condena\u00e7\u00e3oGlobo #MeioAmbiente #Justi\u00e7aFederal http://t.co/FxEMHN3qMw"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2013-07-31T20:12:59.000Z",
            "id": "362667227511656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21km de pura magia, em um dos cen\u00e1rios mais lindos do mundo!\nMeia Maratona de Iguaz\u00fa - Parque Nacional de Iguaz\u00fa... http://t.co/5jbThv2wZs"
        },
        {
            "author_id": "39431522",
            "created_at": "2013-07-31T20:10:48.000Z",
            "id": "362666676812120066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plantaoalagoas H\u00e1 quase um m\u00eas o Parque Municipal est\u00e1 fechado: http://t.co/VViaiCwzqV #tvalagoas"
        },
        {
            "author_id": "126127898",
            "created_at": "2013-07-31T20:09:33.000Z",
            "id": "362666360607752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Globo por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - Portal IMPRENSA http://t.co/m2Popd8cGV"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2013-07-31T20:09:29.000Z",
            "id": "362666345390813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TV  Globo condenada por reportagem em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\n\nA Rede Globo foi condenada a reparar um suposto dano... http://t.co/aklm1nsKOf"
        },
        {
            "author_id": "1389579931",
            "created_at": "2013-07-31T20:04:43.000Z",
            "id": "362665145517883395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por promover rafting em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/7ZggIz0RtQ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-07-31T20:00:08.000Z",
            "id": "362663994546327554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE requer cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/v27ps4vdvx"
        },
        {
            "author_id": "50066473",
            "created_at": "2013-07-31T19:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "362661793711128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque... @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/spuBgNuJBT"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-07-31T19:45:46.000Z",
            "id": "362660376040570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gente do Parque Estadual Acara\u00ed. http://t.co/7TpFl4CASE"
        },
        {
            "author_id": "887738167",
            "created_at": "2013-07-31T19:45:17.000Z",
            "id": "362660254258962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos desavisados, antes de entrar numa UC (unidade de conserva\u00e7\u00e3o) e produzir material tem uma s\u00e9rie de \u00edtens a... http://t.co/3sczm0zQzv"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-07-31T19:42:24.000Z",
            "id": "362659530548592641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "audi\u00eancia p\u00fablica para constituir Reserva Extrativista Marinha Itaipu: sucesso. 250 pescadores artesanais, UFF, Alba e Andr\u00e9 Ilha brilharam!"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2013-07-31T19:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "362659274377281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/NZTU1W10cI"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-07-31T19:36:18.000Z",
            "id": "362657994640601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras possibilidade de artesanato para as fam\u00edlias do entorno do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Fabiano... http://t.co/KDu51D4t2D"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-07-31T19:35:15.000Z",
            "id": "362657731192176642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed, Fabiano, outra ideia de artesanato.\nFam\u00edlias do entorno do Parque Nacional da Lagoa do Peixe poderiam... http://t.co/7gKXd2PKMT"
        },
        {
            "author_id": "23480847",
            "created_at": "2013-07-31T19:34:27.000Z",
            "id": "362657528561139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas naturais formadas por cachoeiras! Esse para\u00edso fica no Parque Nacional de Erawan - Tail\u00e2ndia. http://t.co/VQbtLbtrQy"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-07-31T19:28:56.000Z",
            "id": "362656142251409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/IfcUBe24DF"
        },
        {
            "author_id": "51333011",
            "created_at": "2013-07-31T19:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "362655913150136324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu queimar a picanha do almo\u00e7o! HAHAHAHA #run @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/l5QXOK8Qb7"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-07-31T19:26:48.000Z",
            "id": "362655605481156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena emissora e empresa por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Tocantins\n\n#oprogresso... http://t.co/AFMgUSTJaD"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-07-31T19:14:17.000Z",
            "id": "362652453834985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal condena emissora e empresa por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Tocantins\n\n#oprogresso... http://t.co/kS9IGSmQFQ"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-07-31T19:01:47.000Z",
            "id": "362649309650497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIO_AMBIENTE | #TVGlobo \u00e9 condenada a reparar dano causado por reportagem a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o .: #Jalap\u00e3o | http://t.co/dy0kQhiBdW"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-31T18:57:08.000Z",
            "id": "362648136763711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - Volta ao mundo nas grades do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianneti: http://t.co/Z8x7RoajCt | S\u00f3 at\u00e9 quinta-feira, dia 1\u00ba"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2013-07-31T18:51:26.000Z",
            "id": "362646704945762306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00f5es da J\u00fanias (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas)\n\n&gt; Visitem-nos em http://t.co/8bNCOtTPIs\n&gt; E leiam as... http://t.co/vTuTY79vVs"
        },
        {
            "author_id": "436911028",
            "created_at": "2013-07-31T18:48:54.000Z",
            "id": "362646065415073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/Wfzqq7NHsy"
        },
        {
            "author_id": "343481550",
            "created_at": "2013-07-31T18:37:13.000Z",
            "id": "362643126998925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o ponto tur\u00edstico desta semana \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. E a\u00ed, quem j\u00e1 foi ? http://t.co/wl6iE3pCjH"
        },
        {
            "author_id": "14681311",
            "created_at": "2013-07-31T18:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "132297131",
                        "start": 0,
                        "username": "matthewshirts"
                    }
                ]
            },
            "id": "362642819027976193",
            "in_reply_to_user_id": "132297131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matthewshirts Ol\u00e1, gostaria de sugerir uma s\u00e9rie de fotos que fiz no Parque Nacional do Juruena. http://t.co/aIoSCJjVIQ abs"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2013-07-31T18:34:05.000Z",
            "id": "362642337995833345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por gravar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sem autoriza\u00e7\u00e3o.http://t.co/PvPpdmICM8 http://t.co/migCkcwSi9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [brudomingos2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brudomingos2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brudomingos2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogmural].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogmural",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogmural"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto Machado, Brasil",
                "id": "e1ec59c51eae8abd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camaragibe, Brasil",
                "id": "1c8dc5310b59ea87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "56733955",
                "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia",
                "username": "JoseAloiseBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37400272",
                "name": "Xl noticias",
                "username": "divulgapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121456945",
                "name": "M T",
                "username": "_sanmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44802139",
                "name": "Alberto Matos",
                "username": "albertomatosusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46731881",
                "name": "Felipe Adolfo Cappello",
                "username": "FelipeAdolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713544632",
                "name": "stef",
                "username": "maconhza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598873768",
                "name": "Jurandirjcm",
                "username": "Jurandirjcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407837797",
                "name": "aninha princesa \u2654",
                "username": "annaluizasouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128619609",
                "name": "Cesar Crivelaro",
                "username": "cesarcrivelaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109133561",
                "name": "Aldo Costa",
                "username": "aldo__costa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533343923",
                "name": "Cris Delgado",
                "username": "DeKrisYoselith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760623",
                "name": "Andrew Charles Clements aka Andhika",
                "username": "FYOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179702",
                "name": "P H",
                "username": "ph_raphaelrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139738716",
                "name": "Alessandro Lopes''",
                "username": "alelopes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449228946",
                "name": "Gabi Ferreira",
                "username": "GaabrielaaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23115807",
                "name": "Debora Gomes",
                "username": "gomesdebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302651650",
                "name": "alice",
                "username": "fingerprintxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330276304",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "msouzac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304556709",
                "name": "RodrigoL",
                "username": "diigolima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48884499",
                "name": "MC Markinhos Bombom",
                "username": "McBombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530617881",
                "name": "Luiz Comz\u00ea",
                "username": "comzeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41483863",
                "name": "Natasha Schiebel",
                "username": "nah_schiebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250688821",
                "name": "Florencia Pimentel",
                "username": "florepimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832070143",
                "name": "BuscaCult",
                "username": "buscacult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142287143",
                "name": "Marlon Teixeira",
                "username": "Marlon_Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309170871",
                "name": "OG Entertainment",
                "username": "OG_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307095578",
                "name": "jubs \ud83c\udf3c",
                "username": "jubsviieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50041706",
                "name": "Anderson Hartmann",
                "username": "anderh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980906083",
                "name": "lari",
                "username": "laridomingoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731013777",
                "name": "Tayna Eduarda",
                "username": "taynaduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591394017",
                "name": "daniel santiago",
                "username": "dusp100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49953669",
                "name": "Impresapublishing",
                "username": "Revista_Caras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49949619",
                "name": "Impresapublishing",
                "username": "Caras_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466459768",
                "name": "Fernando Ribeiro",
                "username": "fe_ribeiro03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501812507",
                "name": "Felipe",
                "username": "lNDlOGENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67325682",
                "name": "Carol Buffara",
                "username": "carolbuffara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132378008",
                "name": "Milton Alves",
                "username": "milton3323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601115240",
                "name": "InstaForex_Brazil",
                "username": "InstaForex_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25285093",
                "name": "Jenny",
                "username": "jenny_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643108940",
                "name": "Marina Oliveira",
                "username": "Marisquinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326548481",
                "name": "Vinicius \ud83d\udc0b",
                "username": "viniciuscls_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112506416",
                "name": "\u672c\u7530 \u660e\u7f8e \ud83c\udf80",
                "username": "Kaal_60772",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318379339",
                "name": "pinguim de chinela",
                "username": "rodrigoMocz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314260895",
                "name": "Ana \u2605",
                "username": "_anafontanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623800696",
                "name": "becare",
                "username": "vemkp3rry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962807294",
                "name": "Chagal\u00e1gas .",
                "username": "ohchagas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603299936",
                "name": "Cavalheiro Producoes",
                "username": "cavalheiroprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142386076",
                "name": "Lucas C. Roveri",
                "username": "MetalLuks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36808394",
                "name": "Bruno Ferreira \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "Bruno_Ferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275054451",
                "name": "Gabs \u2654",
                "username": "pfvr_gab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378263692",
                "name": "Taynara Maria",
                "username": "Taynaramso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399822876",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "Ilha_de_Noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279349409",
                "name": "opa-permaculturarte",
                "username": "opermacultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31292624",
                "name": "Hudson Calado",
                "username": "hudsoncalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27442817",
                "name": "carlos campello",
                "username": "ccampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47049001",
                "name": "\u0410lan Parada",
                "username": "alanparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107412927",
                "name": "Deiselaurenco",
                "username": "deiselaurenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551433766",
                "name": "Tr\u00e2nsito POA/RS",
                "username": "TransitoPOARS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123686780",
                "name": "Jocimar Farina",
                "username": "jocimarfarina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186824111",
                "name": "Kathryn",
                "username": "diabetiKat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226953907",
                "name": "eme",
                "username": "ememelchiors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83877448",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "Altlander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15823760",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "rodrigovdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501339977",
                "name": "LarryRedpill",
                "username": "LarryRedpill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286452495",
                "name": "9 anos \u2665",
                "username": "FcGL_PorVoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145793502",
                "name": "100 Tretas",
                "username": "MateusMadoenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21502754",
                "name": "Jus.com.br",
                "username": "juscombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40084738",
                "name": "Santiago Rossa",
                "username": "Santiagorossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19670512",
                "name": "Ju Ajax",
                "username": "jussaraajax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637139247",
                "name": "ALLAN KARDEC",
                "username": "CARONEPETERSEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126401130",
                "name": "Eli Jos\u00e9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "ielijose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264268195",
                "name": "Felipe Feitosa",
                "username": "felipewrestling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29938951",
                "name": "Classivendas Renato",
                "username": "renatin123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69998383",
                "name": "Joice  Silva",
                "username": "joiceluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121244991",
                "name": "Bloddie.24",
                "username": "LilHomeboy24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64461615",
                "name": "MARTIN VALVERDE",
                "username": "martinvalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625305513",
                "name": "Cec\u00edlia CostaPereira",
                "username": "PereiraCAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260617292",
                "name": "Carolis",
                "username": "_donini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365637671",
                "name": "Cool Clips RJ",
                "username": "CoolClipsRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250109504",
                "name": "edu war",
                "username": "eueduguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85374625",
                "name": "shoegayze",
                "username": "CissoDaPadoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294654774",
                "name": "\u00a9",
                "username": "poxachriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505728",
                "name": "SANTIN",
                "username": "tiroumasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110232601",
                "name": "Cindy  Alves Lisboa",
                "username": "cindylisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23239275",
                "name": "Dr. Pedro Westphalen",
                "username": "pedrowestphalen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71310152",
                "name": "Lindbergh Farias",
                "username": "lindberghfarias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299553778",
                "name": "Dom Luigi Camisaria",
                "username": "DomLuigiCamisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69202679",
                "name": "Thiago Seixas Pr\u00edncipe",
                "username": "thiagoseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371372451",
                "name": "Papo Sustent\u00e1vel",
                "username": "P_Sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179510206",
                "name": "Dandara Turismo",
                "username": "Dandaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21896725",
                "name": "accionverde.com",
                "username": "accionverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29245684",
                "name": "\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc",
                "username": "XuxuCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460610383",
                "name": "Guarapousada",
                "username": "Guarapousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563978709",
                "name": "Marcio Steiner",
                "username": "MarcioSteiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88441548",
                "name": "Leandro Amorim",
                "username": "leoamorimtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348773321",
                "name": "CORRECOLETIVO",
                "username": "correcoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300247951",
                "name": "Programa ViVER +",
                "username": "ProgViVERMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29255187",
                "name": "Esteban Barrientos",
                "username": "tebanbarrientos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41301982",
                "name": "Paulo Graziola Jr.",
                "username": "pgraziola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925370917",
                "name": "Com amor Gina \u2764\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b",
                "username": "DiarioGianeFc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88196537",
                "name": "Karol Bunna",
                "username": "enlizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127613481",
                "name": "Thiago Rocha",
                "username": "Thiago_Rocha80",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111152031",
                "name": "Deivinhozor",
                "username": "Falecidoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16887188",
                "name": "Aztronauta",
                "username": "Aztronauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143162074",
                "name": "venus fly trap",
                "username": "aczansaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331317112",
                "name": "Pedro S. Ekman",
                "username": "PedroSEkman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176464755",
                "name": "CUT S\u00e3o Paulo",
                "username": "CUTsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132662937",
                "name": "Marcos Costa Sfc",
                "username": "Marcos_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179338829",
                "name": "Roberta Sales \u264b \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "I_amRoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238968701",
                "name": "be",
                "username": "beecorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273600813",
                "name": "Batuke Chang\u00f3",
                "username": "batukechango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252305952",
                "name": "S\u00e9rgio Franz\u00e3o",
                "username": "SFranzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198900205",
                "name": "Sutra Tours",
                "username": "SUTRATOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25681227",
                "name": "Pot\u00eausso",
                "username": "Poteusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379424988",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "ronaldo_als",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51580552",
                "name": "Samara Martins \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83c\udf37",
                "username": "samisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143632373",
                "name": "Perito Moreno",
                "username": "ispmedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44890320",
                "name": "DK Academia",
                "username": "DKAcademia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46748708",
                "name": "@brunomnzs \u00b7 Gab.com",
                "username": "brunomnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178746157",
                "name": "Gustavo Luftnagle",
                "username": "Gustavluftnagle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149352478",
                "name": "O Subversivo",
                "username": "o_subversivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339990733",
                "name": "Rog\u00e9rio Marques",
                "username": "rogeriomarques5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68729247",
                "name": "foque.com.br",
                "username": "coletivofoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41117407",
                "name": "DOSSI\u00ca ILUSTRAN\u00c1RIO",
                "username": "marcos_bicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253311231",
                "name": "Josy",
                "username": "josytor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90938654",
                "name": "Greentur",
                "username": "Greentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223855363",
                "name": "Arnaldo Filho",
                "username": "arnaldofilhoaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216121750",
                "name": "Prefeitura de Itanha\u00e9m",
                "username": "pref_itanhaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50476583",
                "name": "Rina",
                "username": "rinaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350971409",
                "name": "www.countryimoveis.com.br",
                "username": "countryimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33727400",
                "name": "Jonilson Fraga",
                "username": "FragaOJonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130813634",
                "name": "Atitudeto",
                "username": "atitudeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15206844",
                "name": "marcoshavana",
                "username": "marcosmanulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494195208",
                "name": "Alcione A Caetano",
                "username": "aacaetano14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258746102",
                "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.",
                "username": "carlosffrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70887911",
                "name": "P\u00e1dua Fernandes",
                "username": "paduafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68574589",
                "name": "Carlos REZENDE",
                "username": "CRCARLOSREZENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523815567",
                "name": "RadarLivre",
                "username": "RadarLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163986992",
                "name": "Mescla Not\u00edcias",
                "username": "mesclanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68787346",
                "name": "Lili Abreu",
                "username": "liliabreu8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1478816869",
                "name": "dulce helena silveir",
                "username": "helensilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630707288",
                "name": "Elaini Regina",
                "username": "LainiFenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187370696",
                "name": "Irradiando Luz",
                "username": "IrradiaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171653681",
                "name": "M\u00e1rcia - Avalon Land",
                "username": "avalonland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128520019",
                "name": "o passatempista \ud83c\udff4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Herege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26480270",
                "name": "Antonio Rodriguez soy Pensionado",
                "username": "AmaroAlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1944241",
                "name": "\u00c9rico Abreu",
                "username": "ericoabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35637375",
                "name": "Maristela Rocha",
                "username": "maristelarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480708008",
                "name": "Louise Nagel",
                "username": "lolimakx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22819562",
                "name": "Rodrigo H\u00fchn",
                "username": "RodrigoHuhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408836926",
                "name": "Qu\u00edmica Sustent\u00e1vel",
                "username": "qsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121734786",
                "name": "IcasaCE",
                "username": "IcasaCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487110460",
                "name": "Rodrigo #ForaBolsonaro Lula 2022",
                "username": "RodP13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291871119",
                "name": "Webnos",
                "username": "w3bnos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139530649",
                "name": "#ForaBolsonaro",
                "username": "hostilio00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134512804",
                "name": "Luan Rodrigues",
                "username": "CRF_LuanGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921422856",
                "name": "Mooca Verde",
                "username": "moocaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15846225",
                "name": "Sesc Santos",
                "username": "sescsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98218364",
                "name": "Heriberto Pozzuto",
                "username": "HPozzuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281585411",
                "name": "karol cup mail",
                "username": "karolcup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486390814",
                "name": "Maria Kl\u00e9cia Neves",
                "username": "klecia_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173263155",
                "name": "BERTRAND",
                "username": "bertrandsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25552667",
                "name": "Comunique-se",
                "username": "comuniquese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216385416",
                "name": "Hamilton",
                "username": "htoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359567741",
                "name": "Francisco Manuel",
                "username": "Fleonrubio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253281224",
                "name": "Gospel Down",
                "username": "baixar_mp3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48483839",
                "name": "Marcus Bruno\ud83c\udf31",
                "username": "OMarcusBruno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75220124",
                "name": "Matheus Schuch",
                "username": "MatheusSchuch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539016",
                "name": "Zari Paiva",
                "username": "Marizapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102967135",
                "name": "Breno Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BananadaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36975086",
                "name": "Wildson Caldeira",
                "username": "WildsonCaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73515228",
                "name": "MUDA pr\u00e1ticas",
                "username": "_MUDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632184568",
                "name": "Fragmaq",
                "username": "Fragmaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008787100",
                "name": "Ecossocialismo PSOL",
                "username": "ecossocialismoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Laura \ud83d\udcb8",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633070983",
                "name": "MANOEL MENEZES",
                "username": "MANOELMENEZES4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104514346",
                "name": "caroli",
                "username": "carolinavioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527895016",
                "name": "Blog do Jacar\u00e9",
                "username": "BlogdoJacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44034029",
                "name": "Drenna",
                "username": "Drenna_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101448188",
                "name": "\u266b\u2665\u266aRadioIceunetOrg\u2665\u266b",
                "username": "WebRadioICEUnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389537510",
                "name": "ONordeste.com.br",
                "username": "PortalNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936414",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "MarcosCartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160334148",
                "name": "ronaldo de souza",
                "username": "ronaldolivreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342909485",
                "name": "Pastor Luciano [SE]",
                "username": "OBomPastorSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85402590",
                "name": "Fernando  Carreira",
                "username": "fern_carreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76022651",
                "name": "C\u00e1ssia Ribas \u2763\ufe0f",
                "username": "cassiaribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577292822",
                "name": "Lorivaldo de Azevedo",
                "username": "LorivaldodeAzev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25324361",
                "name": "Professor Fabiao",
                "username": "proffabiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53968408",
                "name": "Leandro Staudt",
                "username": "leandrostaudt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44230739",
                "name": "Nath",
                "username": "BBNathGot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30372249",
                "name": "Rafael Ten\u00f3rio",
                "username": "RafaelTenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319913718",
                "name": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1",
                "username": "PrefeituraSPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101590758",
                "name": "ACE - Cajamar",
                "username": "ACECajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625243001",
                "name": "Bibi",
                "username": "reisbiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53109296",
                "name": "Ren\u00ea 51000 Lage",
                "username": "ReneLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61250881",
                "name": "Pi'Almeida \u2665",
                "username": "cila_nenezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362520134",
                "name": "Mauricio_Ativismo",
                "username": "MauriceAtivista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171363024",
                "name": "Marina",
                "username": "mazidantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961039129",
                "name": "vanessamoreiraac",
                "username": "vamoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268412683",
                "name": "S\ud83c\udd70\ufe0fulo",
                "username": "Saulin_Bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27343018",
                "name": "vigiando e n\u00e3o obstante punindo",
                "username": "caiofall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44699814",
                "name": "Marcelo Delfino \ud83c\udf1f",
                "username": "mjdelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273070035",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "Joao_Paulo86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59476909",
                "name": "CMMC Turismo",
                "username": "cmmcturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254171211",
                "name": "Valdomiro R. Almeida",
                "username": "Valdomiroribal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600233370",
                "name": "a r t h u r",
                "username": "arthurmendesff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431522",
                "name": "TV Ponta Verde",
                "username": "tvpontaverdesbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166533490",
                "name": "Andressa Ducosta \u2606",
                "username": "AndressaDucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111633513",
                "name": "Eleon\u00e9sio D. Leitzke",
                "username": "eleonesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143688086",
                "name": "Novidades do Sul",
                "username": "novidadesdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164439493",
                "name": "Sen. Eduardo Braga",
                "username": "EduardoBraga_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623653504",
                "name": "Francis",
                "username": "ribeirfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45908423",
                "name": "Portal Vermelho",
                "username": "portalvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101625090",
                "name": "Revoada.com",
                "username": "SiteRevoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63594548",
                "name": "Claudiaa_Dias",
                "username": "Claudiaa_Dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220815236",
                "name": "Estev\u0101o Ciavatta",
                "username": "eciavatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341923990",
                "name": "vet. de esquerda",
                "username": "RuanEmmanuell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111257258",
                "name": "PJ",
                "username": "gidgetdigit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143385052",
                "name": "Ludmila",
                "username": "tialudgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519631729",
                "name": "verenice sipriano",
                "username": "verenicesiprian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319901870",
                "name": "Giuliana",
                "username": "GiulianaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74912725",
                "name": "Jose RODRIGUEZ",
                "username": "jargo_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30263561",
                "name": "hardrain",
                "username": "Andre_zui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65718560",
                "name": "\u00b7\u00b7[\u02c8h\u00e6ls\u026a\u0259n\u25b2]\u00b7\u00b7",
                "username": "Joshyzb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217739840",
                "name": "Walter C\u00e9lio de Alme",
                "username": "walterceliopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305001837",
                "name": "Tudujuntu Blog",
                "username": "tudujuntu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19786183",
                "name": "Henrique D'Agostini",
                "username": "auenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354615529",
                "name": "mi louise",
                "username": "andromakhe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282179416",
                "name": "t\u00eahk\u00e1 \ud83e\udd81 #PL490NAO!",
                "username": "solluamarterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58360188",
                "name": "Leoneldoindio",
                "username": "Leoneldoindio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316913575",
                "name": "Jorielson Nascimento",
                "username": "JorielsonBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204889829",
                "name": "Vinicius Jaske",
                "username": "viniciusjaske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11824182",
                "name": "obvious",
                "username": "obvious_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238801864",
                "name": "Michely Lares",
                "username": "Michely_Lares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233987995",
                "name": "H\u00e9ctor Romero",
                "username": "HDRomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290055868",
                "name": "Franciely Oliver",
                "username": "MuuieDoAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41752879",
                "name": "George",
                "username": "George_3A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325726167",
                "name": "Edgar Vaz",
                "username": "Edeva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102153021",
                "name": "Amanda",
                "username": "amaandapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61460096",
                "name": "O Ambientalista",
                "username": "PGAmbientalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546328150",
                "name": "F\u00e1tima Diniz",
                "username": "DinizMercurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196343396",
                "name": "Gr\u00e6y\ud83c\udf3b",
                "username": "livininGrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234319",
                "name": "Nior Santana",
                "username": "Nior_Santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41841869",
                "name": "Carla Ma\u00edra",
                "username": "CMACescato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103495",
                "name": "Sens\u00f3ria",
                "username": "sensoria_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206126628",
                "name": "Rede Globo",
                "username": "globomente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387259123",
                "name": "fenty",
                "username": "fenty013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14520679",
                "name": "anuncia\u00e7\u00e3o de  maria",
                "username": "anunci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343470351",
                "name": "Luiz Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "prclaudio72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20457198",
                "name": "F\u00e1bio Carneiro",
                "username": "fabio_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28490338",
                "name": "felipe",
                "username": "fffffffelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219201849",
                "name": "Val_Ce1\u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "Val_Ce1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50066473",
                "name": "StUpId LoVE \ud83d\udc97",
                "username": "DinoZamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16869719",
                "name": "portalimprensa",
                "username": "portalimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500731",
                "name": "Turismo Sob Medida",
                "username": "TurSobMedida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126127898",
                "name": "JOS\u00c9 LOURIVAL SHINA",
                "username": "TXAICIDADAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389579931",
                "name": "Nilton J D Wanderley",
                "username": "Nj_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887738167",
                "name": "OBRADO Redundante",
                "username": "bradoredundante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253239866",
                "name": "seltonlemos",
                "username": "seltonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23480847",
                "name": "Taco Loja",
                "username": "TacoLoja",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51333011",
                "name": "Miss_Suosa \ue10e",
                "username": "AmandaSuosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089266",
                "name": "Jornal O Progresso",
                "username": "oprogressonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436911028",
                "name": "Sulinha Cidad3 Imprensa Livre",
                "username": "SulinhaSVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343481550",
                "name": "Jovens Turistas",
                "username": "Jovens_Turistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14681311",
                "name": "Thiago Foresti",
                "username": "Foresti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "363858904385462272",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l00e93y5gm8y2y82npvx5t0vndz1",
        "oldest_id": "362642337995833345",
        "result_count": 497
    }
}