{
    "data": [
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T23:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359461625960468483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/rInpd1c6J1"
        },
        {
            "author_id": "9355182",
            "created_at": "2013-07-22T23:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "359459234913583105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/UDOOQoRYHU"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2013-07-22T23:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "359459187291471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paradise \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\u261d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/C98AQYwQt3"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-22T23:40:21.000Z",
            "id": "359457919336587268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "26472786",
            "created_at": "2013-07-22T23:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.421013,
                        -22.8096863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "359457168908492802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual sendo criado na AP\u00c1 do Mendanha/Gericino, segundo Carlos Minc."
        },
        {
            "author_id": "16701382",
            "created_at": "2013-07-22T23:02:01.000Z",
            "id": "359448276069658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que era neve com Andr\u00e9 Fusari e Henrique Severiano em Parque Nacional da Terra do Fogo - Ushuaia http://t.co/OJWD1z7Gh7"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-22T23:00:08.000Z",
            "id": "359447800855011330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca: a natureza \u00e9 o destaque\n\nA reserva, criada em 1973, ocupa uma \u00e1rea de 1.488... http://t.co/SjSUD8Sh7A"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-07-22T23:00:01.000Z",
            "id": "359447772941914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz exatamente 1 ano que eu realizei um grande sonho de viagem: conhecer o Parque Nacional  Yellowstone.\n\nO... http://t.co/VQdkvtbzcl"
        },
        {
            "author_id": "69748308",
            "created_at": "2013-07-22T22:36:32.000Z",
            "id": "359441860487426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CHOCOLATE #FRIU  #NEM #TUDO #VALE #A #PENA #FICADIKA  !!! @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/TkC29BpEYD"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2013-07-22T22:25:01.000Z",
            "id": "359438962357575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "IMAGEM | Fim de tarde em Cambar\u00e1 do Sul http://t.co/LkGSoL3R2f Foto de Liane Castilhos no PNAS - Parque Nacional dos Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "55724882",
            "created_at": "2013-07-22T22:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84962761,
                        -15.35790509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "359433786167013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/bQ6NhhKHGC"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-22T22:00:19.000Z",
            "id": "359432745107210241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da cachoeira V\u00e9u de Noiva, com 53 metros, \u00e9 o mais popular do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. #MATOGROSSO #VIAGEM"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-07-22T21:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "54341363",
                        "start": 34,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "359428655199424513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Papa vai perdoar pelo Twitter. \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/h14v7cxRjS\""
        },
        {
            "author_id": "81356885",
            "created_at": "2013-07-22T21:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "359428454280093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque de Sete Cidades. \u2600\ud83c\udf35 @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/nfSESUglW4"
        },
        {
            "author_id": "1522906592",
            "created_at": "2013-07-22T21:41:42.000Z",
            "id": "359428061101436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destru\u00edram 300 \u00e1rvores nativas do parque nacional Serra da Tiririca em Niter\u00f3i, para peregrina\u00e7\u00e3o. fuck you PAPA  MAMA minha PICA"
        },
        {
            "author_id": "411112919",
            "created_at": "2013-07-22T21:32:41.000Z",
            "id": "359425791752278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO ECOLOGIA fala do Parque Estadual Mata dos Godoy e do Parque Arthur Thomas.MPG http://t.co/Rb4eGsDQKy"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2013-07-22T21:24:09.000Z",
            "id": "359423643480104961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de paisagens exuberantes | Divirta-se http://t.co/xpBUfX7pp2"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2013-07-22T21:24:08.000Z",
            "id": "359423639801704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma burrada de um burro. http://t.co/5bEaSrm9to"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2013-07-22T21:14:19.000Z",
            "id": "359421172489797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre a Pista de Skate do Parque Municipal. Conversei h\u00e1 poucos minutos com o Secret\u00e1rio de Esportes e Lazer,... http://t.co/Om9nTr48OF"
        },
        {
            "author_id": "92319025",
            "created_at": "2013-07-22T21:08:01.000Z",
            "id": "359419584597598208",
            "in_reply_to_user_id": "1070076973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estorvos por acaso vc saiu de casa hj? Acho que te vi perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "33558537",
            "created_at": "2013-07-22T21:04:33.000Z",
            "id": "359418711234457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer miss http://t.co/XQlmqKQCpx"
        },
        {
            "author_id": "117760623",
            "created_at": "2013-07-22T21:01:49.000Z",
            "id": "359418023259545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul (by Fotos e Imagem) http://t.co/vhUsLGLPGx"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2013-07-22T20:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "359415316457066497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Jeriv\u00e1 http://t.co/yXjfoqxy84"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2013-07-22T20:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "359411299194662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/k1sMhZ6nGo"
        },
        {
            "author_id": "71046215",
            "created_at": "2013-07-22T20:33:28.000Z",
            "id": "359410890740731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as grades do Parque Municipal, em BH, est\u00e3o expostas as fotos de 'A Terra vista do c\u00e9u': http://t.co/qCQ7FCSW05"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-07-22T20:08:03.000Z",
            "id": "359404493164654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERGONHA AMBIENTAL http://t.co/NxLCLXEoC6"
        },
        {
            "author_id": "1391992400",
            "created_at": "2013-07-22T20:03:17.000Z",
            "id": "359403296718467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do caracol, Canela RS. http://t.co/q9ozE4RbeA"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2013-07-22T20:01:16.000Z",
            "id": "359402786099707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 15 anos, o n\u00ba de on\u00e7as cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/wC9MIXEBhn"
        },
        {
            "author_id": "1191118842",
            "created_at": "2013-07-22T20:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "359402513000185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Perto de toda positividade, a onda boa se propaga no ar!\" @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/vXVYFnbsl8"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-22T19:50:41.000Z",
            "id": "359400124889305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reabrir estrada que corta parque ao meio\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u passa por uma nova amea\u00e7a: a... http://t.co/zLztom2a6W"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-22T19:49:48.000Z",
            "id": "359399899999109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, no. de on\u00e7as cai 80% em Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado por bi\u00f3logos um dos locais... http://t.co/Dmw7vCq0zJ"
        },
        {
            "author_id": "126705681",
            "created_at": "2013-07-22T19:29:19.000Z",
            "id": "359394747267289089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode perder a exposi\u00e7\u00e3o A Terra Vista de Cima, que est\u00e1 no Parque Municipal! http://t.co/DOlqf0m7tf"
        },
        {
            "author_id": "182868340",
            "created_at": "2013-07-22T19:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.31632784,
                        -20.28653375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "359392922975731714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 de patins acabou (@ Parque Municipal de Barreiros) http://t.co/Nk8rDLmFaG"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-07-22T19:19:45.000Z",
            "id": "359392338629492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Dores do Rio Preto, o Parque Nacional do Capara\u00f3, \u00e9 famoso pelo Pico da Bandeira, com 2.890m, o terceiro mais alto do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "79298533",
            "created_at": "2013-07-22T19:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "359391502167838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eRQsB9v6W6"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-22T18:57:46.000Z",
            "id": "359386807298826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "83877024",
            "created_at": "2013-07-22T18:45:27.000Z",
            "id": "359383706949419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de onde vem a calma. #paz #infinito #brisa @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/4h4rufpsKw"
        },
        {
            "author_id": "81248351",
            "created_at": "2013-07-22T18:19:27.000Z",
            "id": "359377164623298561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monumento #natural #tetas de#maria #Guevara #macanao #desierto #salinas #caribe #islademargarita\u2026 http://t.co/RRUGpln2mr"
        },
        {
            "author_id": "72209460",
            "created_at": "2013-07-22T18:16:27.000Z",
            "id": "359376409484988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de paisagens exuberantes; confira em http://t.co/Eyjkwaw6y3"
        },
        {
            "author_id": "89256517",
            "created_at": "2013-07-22T18:09:16.000Z",
            "id": "359374600494260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo da #Unesp estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC \rhttp://t.co/reEYUsSs0j"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-07-22T18:02:52.000Z",
            "id": "359372991685472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avenida dos Andradas, na altura do Parque Municipal, apresenta tr\u00e2nsito bom nos dois sentidos."
        },
        {
            "author_id": "443376198",
            "created_at": "2013-07-22T18:01:33.000Z",
            "id": "359372659483607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente.\n\nO Parque Municipal Serra de S\u00e3o Domingos \u00e9 tombado por lei. A interven\u00e7\u00e3o ambiental feita no... http://t.co/pX2Db4F2tt"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-22T17:54:30.000Z",
            "id": "359370885758590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "398835390",
            "created_at": "2013-07-22T17:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72305511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "359370144595726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/lGiRAZ0sKV"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2013-07-22T17:49:20.000Z",
            "id": "359369584316383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual da Serra do Mar   Cunha-SP http://t.co/MHH77VwvRV"
        },
        {
            "author_id": "33558537",
            "created_at": "2013-07-22T17:48:45.000Z",
            "id": "359369440187527172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer miss http://t.co/t8GAzvRoD6"
        },
        {
            "author_id": "172506334",
            "created_at": "2013-07-22T17:41:17.000Z",
            "id": "359367560589881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal, pensando um pouco....."
        },
        {
            "author_id": "217415569",
            "created_at": "2013-07-22T17:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "359367432747511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/qwMTSactuN"
        },
        {
            "author_id": "57374485",
            "created_at": "2013-07-22T17:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126620195",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusZulato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "359361919326490624",
            "in_reply_to_user_id": "126620195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusZulato n\u00e3o conseguimos fazer a assembl\u00e9ia, ela ter\u00e1 que ser em um lugar p\u00fablico, estamos pensando no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "22661711",
            "created_at": "2013-07-22T17:02:21.000Z",
            "id": "359357762129498113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos da Trilha do Rio Paraibuna - Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/PCgyQh0epo #cunha #fotografia #turismo #natureza"
        },
        {
            "author_id": "258883199",
            "created_at": "2013-07-22T17:02:20.000Z",
            "id": "359357756295221249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos da Trilha do Rio Paraibuna - Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/XORKhvXVbP #cunha #fotografia #turismo #natureza"
        },
        {
            "author_id": "63804883",
            "created_at": "2013-07-22T17:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10949412,
                        -4.15550123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "359357669997838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/F1ChlpXltx"
        },
        {
            "author_id": "504699309",
            "created_at": "2013-07-22T16:54:11.000Z",
            "id": "359355704387186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde Cangaceiros :)\nPost sobre a Serra das Confus\u00f5es em nosso Blog. http://t.co/9MCZmEvbwB"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-07-22T16:01:26.000Z",
            "id": "359342432799825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave do m\u00eas do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!\nConfira essa s\u00e9rie todos os meses. http://t.co/KudMbGonm8"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2013-07-22T15:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "258883199",
                        "start": 107,
                        "username": "raphanomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "359341097417326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de trilha... olha a\u00ed a dica: Cunha - Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Y1VEu0QElp @raphanomundo"
        },
        {
            "author_id": "160085681",
            "created_at": "2013-07-22T15:53:22.000Z",
            "id": "359340399078289409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma grande realiza\u00e7\u00e3o. Cume da Agulha do Diabo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Valeu aos amigos da... http://t.co/TEdaEG3rD1"
        },
        {
            "author_id": "137730522",
            "created_at": "2013-07-22T15:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "359338617614766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u26f5 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/q4gP1uLz0a"
        },
        {
            "author_id": "628081650",
            "created_at": "2013-07-22T15:38:03.000Z",
            "id": "359336546895265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concierto \"Alterna Onil\". 27 de julio, 20:00 h. Parque Municipal. Entrada gratuita! #tuplanCostaBlanca #DescubreOnil http://t.co/s36xAQTGE4"
        },
        {
            "author_id": "27301834",
            "created_at": "2013-07-22T15:30:32.000Z",
            "id": "359334654140100609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri recebe nos dias 3 e 4 de agosto a Festa das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/AXT48kPpd1"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-22T15:05:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359328393570955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5.5\u00baC no Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-22T15:03:51.000Z",
            "id": "359327938656743425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hIheCCMrNQ\n\nO Parque Nacional de Itatiaia RJ possui... http://t.co/a5i8ANqYwe"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2013-07-22T14:56:25.000Z",
            "id": "359326067133120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de assinar a peti\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Estadual Mata dos Godoy. http://t.co/DLMrOicY2g"
        },
        {
            "author_id": "379653324",
            "created_at": "2013-07-22T14:45:59.000Z",
            "id": "359323442882940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passo pelo parque municipal e est\u00e3o s\u00f3 casais a paparem-se, e eu aqui sozinho e abandonado"
        },
        {
            "author_id": "207271939",
            "created_at": "2013-07-22T14:45:56.000Z",
            "id": "359323430497165315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sevi\u00e7o comunit\u00e1rio seria lavar banheiro p\u00fablico, varrer o parque municipal inteiro..."
        },
        {
            "author_id": "187316981",
            "created_at": "2013-07-22T14:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2742176,
                        -2.5633794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "359321956492906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso #len\u00e7\u00f3is  #barreirinhas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Dh8UuZmVkI"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2013-07-22T14:31:58.000Z",
            "id": "359319915171291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense  #FredericoWestfalen http://t.co/BIYpHg0fuP"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2013-07-22T14:27:53.000Z",
            "id": "359318888552476675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| #BaixoRecrio - Praia de Grumari \n\nLeia mais: http://t.co/oxpPiT8q8s http://t.co/jCmgEkosC3"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-22T14:27:12.000Z",
            "id": "359318715470323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse o site http://t.co/sHRGPtKJP3 e obtenha informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2013-07-22T14:25:58.000Z",
            "id": "359318406429802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \"Caxiuan\u00e3: Hist\u00f3ria Natural e Ecologia de uma Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia\" ser\u00e1 lan\u00e7ado hoje na 65\u00aa SBPC: http://t.co/Zd3UJDb07X"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-07-22T14:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "359312722988498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesta sexta! RT @ICMBio: Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. http://t.co/AZeubxy3Y6"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-07-22T14:00:53.000Z",
            "id": "359312094363004930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a diminui drasticamente o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Paran\u00e1: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/wxSnP0iIrZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-22T13:39:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359306742640803843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. http://t.co/WG3gv6U67F"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-22T13:29:06.000Z",
            "id": "359304093975576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dya, magya com er\u00eas. @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/JQDTgZTHhF"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-07-22T13:25:39.000Z",
            "id": "359303228397064194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna Hang Son Doong (Vietn\u00e3) \u00e9 considerada a maior caverna do mundo. Ela fica protegida pelo Parque Nacional... http://t.co/YPH7ZsvQjZ"
        },
        {
            "author_id": "1193288900",
            "created_at": "2013-07-22T13:22:53.000Z",
            "id": "359302532486545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o para passeio nas f\u00e9rias: Parque Nacional de #TorresdelPaine, no #Chile, conhe\u00e7a lindas paisagens. http://t.co/jkAzIjPInq"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-22T13:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "359300023843950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/OWsgYIqc62"
        },
        {
            "author_id": "1577647134",
            "created_at": "2013-07-22T13:07:56.000Z",
            "id": "359298767448588289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazendo check-in no(a) Parque Municipal Josefa Coelho pela primeira vez! http://t.co/2FK53OfmoI http://t.co/F3EZGaVYjF"
        },
        {
            "author_id": "466113501",
            "created_at": "2013-07-22T12:56:42.000Z",
            "id": "359295943210196993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bHUldgc26r"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-22T12:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "359295791933825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/be6ZbtA4ND"
        },
        {
            "author_id": "236405934",
            "created_at": "2013-07-22T12:40:26.000Z",
            "id": "359291847702622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades ir ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51832995",
            "created_at": "2013-07-22T12:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "359291831135121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra dos Pireneus http://t.co/kTRcvo6SlV"
        },
        {
            "author_id": "100601497",
            "created_at": "2013-07-22T12:40:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "359291775271198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/EkQMlh230i"
        },
        {
            "author_id": "22661711",
            "created_at": "2013-07-22T12:37:09.000Z",
            "id": "359291021865136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fizemos uma #trilha pelo Parque Estadual da Serra do Mar, em #cunha. um passeio p/ toda a fam\u00edlia http://t.co/PunWHifYty #natureza #mtur"
        },
        {
            "author_id": "258883199",
            "created_at": "2013-07-22T12:37:08.000Z",
            "id": "359291017733738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fizemos uma #trilha pelo Parque Estadual da Serra do Mar, em #cunha. um passeio p/ toda a fam\u00edlia http://t.co/OoPIwVr4AU #natureza #mtur"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2013-07-22T12:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "447503905",
                        "start": 3,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "359290681568665601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @PNAS_PNSG: Nevou hoje no amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion #Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-22T12:33:02.000Z",
            "id": "359289986366967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevou hoje no amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion #Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-22T12:23:11.000Z",
            "id": "359287507675918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos... http://t.co/g30ImpMkcO"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2013-07-22T12:20:05.000Z",
            "id": "359286727908663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Unesp estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC: Pesquisadores\u2026 http://t.co/NW7DPY1eVU"
        },
        {
            "author_id": "1418826829",
            "created_at": "2013-07-22T12:10:31.000Z",
            "id": "359284320776630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje at\u00e9 uma das sete maravilhas do mundo agora - J\u00e1 pensou em viajar at\u00e9 o Parque Nacional do Grand ...  - http://t.co/VKG7ouioSM"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2013-07-22T11:55:45.000Z",
            "id": "359280603318861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca\nIntegrante do Parque Nacional da Tijuca, a Floresta da Tijuca possui \u00e1rea de lazer com trilhas... http://t.co/bCNXW8klNB"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2013-07-22T11:42:51.000Z",
            "id": "359277358500425730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Terra Ronca, que d\u00e1 nome ao Parque Estadual em Goi\u00e1s (GO), possui rio com \u00e1guas cristalinas em seu percurso: http://t.co/BYROYMMzxr"
        },
        {
            "author_id": "14089464",
            "created_at": "2013-07-22T10:56:18.000Z",
            "id": "359265640072224769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/FluNWUCXxW"
        },
        {
            "author_id": "1000027957",
            "created_at": "2013-07-22T10:27:25.000Z",
            "id": "359258373789057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LPN repudia nova lei que \u00abentrega a floresta nacional ao eucalipto\u00bb http://t.co/W42TsJQnVc"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-07-22T10:03:39.000Z",
            "id": "359252393218678786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LPN - Liga para a Protec\u00e7\u00e3o da Natureza garante que \u00abempreender\u00e1 todos os esfor\u00e7os para conseguir a revoga\u00e7\u00e3o... http://t.co/nVO5ccmY7n"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-07-22T09:20:22.000Z",
            "id": "359241501080956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LPN garante que \u00abempreender\u00e1 todos os esfor\u00e7os para conseguir a revoga\u00e7\u00e3o deste diploma\u00bb, que considera... http://t.co/goUW85mmRi"
        },
        {
            "author_id": "620067560",
            "created_at": "2013-07-22T08:49:02.000Z",
            "id": "359233615751688194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo dar um rol\u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50911554",
            "created_at": "2013-07-22T07:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "359211484443713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me enamore &lt;3 #chevrolet #chevybelair #classic #1955 #yellow @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/ZQVASgyA4l"
        },
        {
            "author_id": "124213428",
            "created_at": "2013-07-22T04:07:30.000Z",
            "id": "359162761999167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "610139633",
            "created_at": "2013-07-22T03:57:41.000Z",
            "id": "359160292128718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa aqui \u00e9 casada e nem por isso cultiva a floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2013-07-22T03:45:44.000Z",
            "id": "359157286398205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo (via\u00a0pinterest) http://t.co/o6uOgLXvnm"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-07-22T03:45:24.000Z",
            "id": "359157201643913218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ywCMVQS5Fx"
        },
        {
            "author_id": "522191651",
            "created_at": "2013-07-22T03:32:28.000Z",
            "id": "359153946285191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal com as mina amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2013-07-22T03:02:08.000Z",
            "id": "359146312802906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL PEDE SOCORRO http://t.co/TupLkxGSSc"
        },
        {
            "author_id": "157811026",
            "created_at": "2013-07-22T02:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "359143202118316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de mais de 5 km: Janela do C\u00e9u @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/5BpxbJa95b"
        },
        {
            "author_id": "451732139",
            "created_at": "2013-07-22T02:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9532197,
                        -30.116408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e0b88c2cc1ead4e"
            },
            "id": "359139780488998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol, Canela http://t.co/KTmXSh71lV"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T02:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359137631780618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim \ud83d\udc4c @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LNmb5K4CIG"
        },
        {
            "author_id": "362114230",
            "created_at": "2013-07-22T02:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "39342378",
                        "start": 31,
                        "username": "pefabiodemelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "359136503777079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi impressionante a visita do @pefabiodemelo no Parque Municipal de Itaipava... rs"
        },
        {
            "author_id": "43018674",
            "created_at": "2013-07-22T01:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "359129597419331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amiguinhooooo (tira de longe, tenho medo dele voar na minha cara) @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/b70RIDQYxm"
        },
        {
            "author_id": "43018674",
            "created_at": "2013-07-22T01:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "359127517145210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cquati fdp volta aqui pra fotoooo\u201c @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/U7rqb5h7Q0"
        },
        {
            "author_id": "294258540",
            "created_at": "2013-07-22T01:40:38.000Z",
            "id": "359125802245296129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Itaipava hoje ficou pequeno para*La Juventud del Papa*Muito emocionante,Pessoas do mundo inteiro em um s\u00f3 lugar"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2013-07-22T01:39:52.000Z",
            "id": "359125608975966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 para Parque nacional montanhas do tumucumaque. saio esta madrugada...saindo pelo rio Jari. At\u00e9 a volta"
        },
        {
            "author_id": "294258540",
            "created_at": "2013-07-22T01:39:34.000Z",
            "id": "359125535474987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Itaipava hoje ficou pequeno para *La Juventud del Papa*"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2013-07-22T01:21:32.000Z",
            "id": "359120997741371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de lazer no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/kuGQZfY8lV"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T01:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359119249924558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite \u2601 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/93qbIuInLr"
        },
        {
            "author_id": "38681914",
            "created_at": "2013-07-22T00:56:08.000Z",
            "id": "359114605521408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO APROVA ENTREGA DA FLORESTA NACIONAL AO EUCALIPTO http://t.co/nued2jii4E"
        },
        {
            "author_id": "137161389",
            "created_at": "2013-07-22T00:43:56.000Z",
            "id": "359111536519811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T00:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359110179830247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hsuU1fGtlb"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-07-22T00:35:55.000Z",
            "id": "359109518044577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as no Parque Igua\u00e7u cai 80% em 15 anos: Da Ag\u00eancia Estado O Parque Nacional do Igua\u00e7u, c... http://t.co/qr05yswc7U #espiala"
        },
        {
            "author_id": "746097253",
            "created_at": "2013-07-22T00:27:22.000Z",
            "id": "359107365552914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava na quermesse do parque municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "69953668",
            "created_at": "2013-07-22T00:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "359105750494224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses momentos da Festa do Morro. \ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Serra dos Pireneus http://t.co/duoLzaz6kx"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-21T23:40:37.000Z",
            "id": "359095599582298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-07-21T23:32:36.000Z",
            "id": "359093582365335552",
            "in_reply_to_user_id": "277082128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeFodeAiFera fui la no parque municipal,acabei de chegar e vc friend?"
        },
        {
            "author_id": "164513616",
            "created_at": "2013-07-21T23:25:39.000Z",
            "id": "359091832463949825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Nacional de Motociclistas, no Parque Municipal de Itagua\u00ed. http://t.co/oxJROHJ3PO"
        },
        {
            "author_id": "220168955",
            "created_at": "2013-07-21T23:25:00.000Z",
            "id": "359091671058755585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, n\u00famero de on\u00e7as caiu 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Principal motivo da redu\u00e7\u00e3o \u00e9 a ca\u00e7a ilegal do... http://t.co/tNuyNVTnR7"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-21T23:03:14.000Z",
            "id": "359086192140091393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nTzGbdU12p\n\nO atual Munic\u00edpio de Ubajara... http://t.co/YPLQjMRx72"
        },
        {
            "author_id": "86293575",
            "created_at": "2013-07-21T22:36:23.000Z",
            "id": "359079434919219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Te amo Minha linda ;P (em Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/nTGhpXVNlC"
        },
        {
            "author_id": "400374603",
            "created_at": "2013-07-21T21:55:13.000Z",
            "id": "359069076846428161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal com meu amoor foi \u00f3oootimo s2"
        },
        {
            "author_id": "543157797",
            "created_at": "2013-07-21T21:44:50.000Z",
            "id": "359066462654173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque nacional do itatiaia e aaaamei la demais!e olha q eu nem gosto de mato e de fazer trilha!"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-21T21:41:05.000Z",
            "id": "359065518080143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro Caminho dos Canyons Light - 5 a 9/Agosto (parque NAcional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/udSdBI9FPR"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-07-21T21:40:35.000Z",
            "id": "359065391269548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol fica pr\u00f3xima ao munic\u00edpio de Canela no Rio Grande do Sul. \u00c9 protegida pelo Parque Estadual... http://t.co/ikcRw5rrH1"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-07-21T21:37:48.000Z",
            "id": "359064691655450626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia... #fds #natureza #vida #viagem http://t.co/oiN3RqXf2X"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-07-21T21:04:07.000Z",
            "id": "359056215046754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando um fds incr\u00edvel, volta no Parque Nacional de Itatiaia ! Cachoeira da Maromba... #trilha\u2026 http://t.co/jtf8rYl5JS"
        },
        {
            "author_id": "908803368",
            "created_at": "2013-07-21T20:42:59.000Z",
            "id": "359050895884943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "((((: #sunday #holidays @ parque municipal bh http://t.co/K3FgXyGXdL"
        },
        {
            "author_id": "811888106",
            "created_at": "2013-07-21T20:40:30.000Z",
            "id": "359050274193035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino al parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-07-21T20:40:28.000Z",
            "id": "359050262947696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Ruta de Nature y Culture es una ruta de tres d\u00edas que pasa por el #monumento natural Portas de Rod\u00e3o http://t.co/GCGkgVViZR"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-21T20:10:05.000Z",
            "id": "359042616618262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/U4OFK9Pt0C\n\nParque Nacional da Chapada... http://t.co/1ifcPju6Wr"
        },
        {
            "author_id": "16677117",
            "created_at": "2013-07-21T20:06:15.000Z",
            "id": "359041653002076161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu av\u00f4, minha m\u00e3e (D) e minha tia (E) no Parque Municipal em BH na d\u00e9cada de 50. http://t.co/3DCkx8oRQj"
        },
        {
            "author_id": "183859986",
            "created_at": "2013-07-21T19:32:47.000Z",
            "id": "359033230105653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desespero n\u00edvel ``Gato voc\u00ea trabalha na Petrobras? Ent\u00e3o vem conhecer a minha \u00e1rea protegida e me perfurar todinha, SEU LINDO\u00b4\u00b4"
        },
        {
            "author_id": "364325843",
            "created_at": "2013-07-21T19:16:21.000Z",
            "id": "359029095608229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH \u00e9 massa de mais!!!"
        },
        {
            "author_id": "705685292",
            "created_at": "2013-07-21T19:10:28.000Z",
            "id": "359027614364606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2013-07-21T18:55:38.000Z",
            "id": "359023881362751490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 15 anos, n\u00famero de on\u00e7as caiu 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \" http://t.co/FknbbkoQaz"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2013-07-21T18:52:05.000Z",
            "id": "359022988013740034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que passam todos os dias pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, observam a estrutura do Hotel das... http://t.co/vPB5H4slI2"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2013-07-21T18:50:56.000Z",
            "id": "359022699470798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que passam todos os dias pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, observam a estrutura do Hotel das... http://t.co/c7wfHcNcGe"
        },
        {
            "author_id": "74883012",
            "created_at": "2013-07-21T18:27:10.000Z",
            "id": "359016718703665154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/mm1TzIhwUF"
        },
        {
            "author_id": "74883012",
            "created_at": "2013-07-21T18:05:24.000Z",
            "id": "359011239206199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Goi\u00e2nia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7t9PTogoUr"
        },
        {
            "author_id": "307468261",
            "created_at": "2013-07-21T17:34:21.000Z",
            "id": "359003424605483011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bl89TDXLiL"
        },
        {
            "author_id": "16366770",
            "created_at": "2013-07-21T17:11:12.000Z",
            "id": "358997601468686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aer\u00f3bicos! (@ Parque Nacional w/ 5 others) [pic]: http://4sq.com/15XtBNT"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-07-21T16:14:23.000Z",
            "id": "358983301286985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/Na4BnxuIab"
        },
        {
            "author_id": "70160572",
            "created_at": "2013-07-21T16:13:24.000Z",
            "id": "358983053214875649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de parque com a Be @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ThStsuTD04"
        },
        {
            "author_id": "192329718",
            "created_at": "2013-07-21T16:07:07.000Z",
            "id": "358981473056989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role no parque municipal hoje :)"
        },
        {
            "author_id": "23484394",
            "created_at": "2013-07-21T16:03:49.000Z",
            "id": "358980644074184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Indo para o mirante da Serra do Mar (em VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR) http://t.co/LBI4Yv4hp3"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-07-21T15:54:15.000Z",
            "id": "358978236694294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar um fds perfeito no melhor estilo ! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/Vf1UObqYe1"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2013-07-21T15:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "198668964",
                        "start": 0,
                        "username": "fernanda_mellof"
                    }
                ]
            },
            "id": "358977139539841024",
            "in_reply_to_user_id": "198668964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernanda_mellof Simplesmente IMPERD\u00cdVEL !!! Maravilhosa esta exposi\u00e7\u00e3o !!! Parque Municipal - BH: http://t.co/GeMoZqUFv1 N\u00e3o perca !!!"
        },
        {
            "author_id": "451580600",
            "created_at": "2013-07-21T15:49:12.000Z",
            "id": "358976966453506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal (: http://t.co/IvjVBofG9l"
        },
        {
            "author_id": "882894902",
            "created_at": "2013-07-21T15:20:22.000Z",
            "id": "358969708046843906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja me convenceram, vou com a fam\u00edlia para o parque nacional do capara\u00f3 amanha e encarar com o pico da bandeira. Goood me ajude hahaha"
        },
        {
            "author_id": "311519143",
            "created_at": "2013-07-21T15:07:28.000Z",
            "id": "358966460514709505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 arrumei um lugar pra ir, vou no parque Municipal com minha prima"
        },
        {
            "author_id": "164817809",
            "created_at": "2013-07-21T15:03:11.000Z",
            "id": "358965385011273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BH , parque Municipal, momentos de alegria com Fabiano Primo http://t.co/Xzq6MgiyDF"
        },
        {
            "author_id": "278534564",
            "created_at": "2013-07-21T15:01:59.000Z",
            "id": "358965081419169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arapiraca recebe Marcos Frota Circo Show at\u00e9 agosto. No Parque Municipal Ceci Cunha"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2013-07-21T15:00:08.000Z",
            "id": "358964615931101186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO JARAGU\u00c1 \u2013 S\u00e3o Paulo\n\nParque estadual de import\u00e2ncia hist\u00f3rica, tur\u00edstica e cultural. Al\u00e9m de... http://t.co/BzgAa02zvf"
        },
        {
            "author_id": "305031272",
            "created_at": "2013-07-21T14:58:38.000Z",
            "id": "358964241195204609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petropolis @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/91E6jHzriq"
        },
        {
            "author_id": "196585417",
            "created_at": "2013-07-21T14:52:25.000Z",
            "id": "358962676698857475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, queria ir no parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "238579531",
            "created_at": "2013-07-21T14:51:04.000Z",
            "id": "358962336201056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz to eu na feira do parque Municipal e ta cheio de gringos aki"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2013-07-21T14:46:17.000Z",
            "id": "358961129097527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a regi\u00e3o de La Restinga, o Parque Nacional da Isla Margarita, Venezuela, uma \u00e1rea de mangue que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-07-21T14:45:20.000Z",
            "id": "358960892073226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA promove Consulta P\u00fablica para Reserva Extrativista Marinha de Itaipu http://t.co/Z1anjVpzBE"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-07-21T14:45:17.000Z",
            "id": "358960879989047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA promove Consulta P\u00fablica para Reserva Extrativista Marinha de Itaipu http://t.co/XXBfo5sXqk"
        },
        {
            "author_id": "152548744",
            "created_at": "2013-07-21T14:31:09.000Z",
            "id": "358957323970019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tranq\u00fcilidade nao tem pre\u00e7o! :D Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/yqAf6Ww0Ga"
        },
        {
            "author_id": "807061237",
            "created_at": "2013-07-21T13:44:19.000Z",
            "id": "358945537283723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 5 others http://t.co/oxqcUfMvF5"
        },
        {
            "author_id": "20061184",
            "created_at": "2013-07-21T13:35:49.000Z",
            "id": "358943395953135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique) http://t.co/OKVaAMSody"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-07-21T13:28:06.000Z",
            "id": "358941454711783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Avi\u00f5es de porta-avi\u00f5es dos EUA jogam bombas no parque nacional da Grande Barreira de Recifes por falta de combust\u00edvel http://t.co/8WQHkM7S3y"
        },
        {
            "author_id": "74883012",
            "created_at": "2013-07-21T13:19:01.000Z",
            "id": "358939167771721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedaldocerrado #pedalgoiano \nMetade do caminho @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/kicr8OP9tM"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-07-21T13:00:04.000Z",
            "id": "358934399309451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional Nahuel Huapi, em Bariloche - Argentina. Que tal acampar l\u00e1? \n\nUm excelente domingo... http://t.co/ycZjkodF1Z"
        },
        {
            "author_id": "239346720",
            "created_at": "2013-07-21T12:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68670564",
                        "start": 0,
                        "username": "dpsilva_bh"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "267712613",
                        "start": 12,
                        "username": "gamesdude"
                    }
                ]
            },
            "id": "358931702313254912",
            "in_reply_to_user_id": "68670564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dpsilva_bh @gamesdude @xikon93 To sanido.. por enqto a progr  \u00e9: feira, almo\u00e7o e parque municipal.Qq coisa entrem em contato"
        },
        {
            "author_id": "246250522",
            "created_at": "2013-07-21T12:25:01.000Z",
            "id": "358925580542025730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "R$ 341 milh\u00f5es concedidos - irregularmente - como indeniza\u00e7\u00e3o por 12 desapropria\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pq das Dunas de Itapu\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "536511111",
            "created_at": "2013-07-21T12:20:05.000Z",
            "id": "358924339590483969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Zw4y6E2nsp"
        },
        {
            "author_id": "129952945",
            "created_at": "2013-07-21T11:39:13.000Z",
            "id": "358914052963045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/4FKvzBSQ6L"
        },
        {
            "author_id": "129952945",
            "created_at": "2013-07-21T11:19:23.000Z",
            "id": "358909062932475907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/qIFjIaY1sv"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-21T10:44:00.000Z",
            "id": "358900156877373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dya, magya! @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/VBUhqdumYD"
        },
        {
            "author_id": "259441225",
            "created_at": "2013-07-21T08:25:03.000Z",
            "id": "358865191561199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PescaNoturna  com os amigos, e de quebra essa imagem linda da lua e do a\u00e7ude do parque estadual pedra\u2026 http://t.co/ehe3a7mK3b"
        },
        {
            "author_id": "523231571",
            "created_at": "2013-07-21T06:01:26.000Z",
            "id": "358829049335922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/yJQ2XsRqzd"
        },
        {
            "author_id": "228753563",
            "created_at": "2013-07-21T03:35:56.000Z",
            "id": "358792433615642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou pro Parque municipal levar minhas pequenas primas &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1424582324",
            "created_at": "2013-07-21T02:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2955702767",
                        "start": 0,
                        "username": "P0rtalFly"
                    }
                ]
            },
            "id": "358783170285547520",
            "in_reply_to_user_id": "1606736636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@p0rtalfly No parque municipal,amor. Perto da pra\u00e7a sete,sabe?"
        },
        {
            "author_id": "199057546",
            "created_at": "2013-07-21T02:54:31.000Z",
            "id": "358782010870870017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm fui da parque municipal ate o canudos a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2013-07-21T02:41:38.000Z",
            "id": "358778765398118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha a gente vai pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-21T02:31:50.000Z",
            "id": "358776300573437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-21T02:31:50.000Z",
            "id": "358776300527292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-21T02:31:50.000Z",
            "id": "358776300355334149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-21T02:13:06.000Z",
            "id": "358771585584336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo (via\u00a0pinterest) http://t.co/OsKOw8AwU0"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-21T00:57:02.000Z",
            "id": "358752443682668546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/l6isOAJLqv"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-21T00:50:16.000Z",
            "id": "358750739650187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/Pj119IFFYi"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2013-07-21T00:11:59.000Z",
            "id": "358741105346494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Via Alegria, que \u00e9 a nossa Ag\u00eancia de Viagens, temos excelentes roteiros para a \u00c1frica. A sensa\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ICVC1ZIqvb"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2013-07-21T00:09:50.000Z",
            "id": "358740564889440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Via Alegria, que \u00e9 a nossa Ag\u00eancia de Viagens, temos excelentes roteiros para a \u00c1frica. A sensa\u00e7\u00e3o de... http://t.co/vIMyNGMVpo"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2013-07-21T00:05:52.000Z",
            "id": "358739565252575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/d9jshFyQ3S"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2013-07-21T00:05:47.000Z",
            "id": "358739548018196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/XzziovCuzC"
        },
        {
            "author_id": "541352613",
            "created_at": "2013-07-20T23:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84962761,
                        -15.35790509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "358726803961036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u2665 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Df8M8di699"
        },
        {
            "author_id": "203047416",
            "created_at": "2013-07-20T22:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "358721978879856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/uBbJTpD6u3"
        },
        {
            "author_id": "55982643",
            "created_at": "2013-07-20T22:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.837935,
                        -24.52228392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f982944a8acffdbc"
            },
            "id": "358719314972512256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caverna @ Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira http://t.co/BFeBqFc5iJ"
        },
        {
            "author_id": "146115086",
            "created_at": "2013-07-20T22:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "358718972599873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com amiga Egna, comemorando o dia de hoje! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/M53UKmDiMd"
        },
        {
            "author_id": "1252113590",
            "created_at": "2013-07-20T22:33:58.000Z",
            "id": "358716440938942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role na casa do batman #caverna de santana @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/BYGXgiw860"
        },
        {
            "author_id": "84646569",
            "created_at": "2013-07-20T22:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2615041823",
                        "start": 34,
                        "username": "annabel_lee"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1586069773",
                        "start": 82,
                        "username": "midianinja_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "358713594151981056",
            "in_reply_to_user_id": "79759576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No RJ Globo continua no Leblon...\u201c@Annabel_Lee: Parque Estadual da Pedra Branca ( @midianinja_rj #vilaautodromo http://t.co/GbwZfZFPyS )\u201d"
        },
        {
            "author_id": "272283057",
            "created_at": "2013-07-20T22:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "358708529990864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parado na manifesta\u00e7\u00e3o 8/ (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/QcP8fJVthG"
        },
        {
            "author_id": "1380168674",
            "created_at": "2013-07-20T21:57:50.000Z",
            "id": "358707344496017409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missa de encerramento da semana mission\u00e1ria!!!! (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ 4 others) http://t.co/B8pW3sINLk"
        },
        {
            "author_id": "97073077",
            "created_at": "2013-07-20T21:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.18198466,
                        19.28339797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a376531dff3d76a"
            },
            "id": "358701227485700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X fin a desayunar uhu uhu uhu Fernando (@ Parque Nacional Fuentes Brotantes) http://t.co/9xE82MOJUy"
        },
        {
            "author_id": "68838558",
            "created_at": "2013-07-20T21:20:43.000Z",
            "id": "358698004443693057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "barquinho no parque municipal \u00e9 t\u00e3o divertido tamb\u00e9m \\\u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "65766434",
            "created_at": "2013-07-20T21:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82713324,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "358696523837616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PQYvJAZWV1"
        },
        {
            "author_id": "176181663",
            "created_at": "2013-07-20T21:05:27.000Z",
            "id": "358694162243141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei o dia inteiro no Parque Municipal com a Ju, rs"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2013-07-20T21:03:54.000Z",
            "id": "358693773577957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/YFZsEY7Dlq"
        },
        {
            "author_id": "197559568",
            "created_at": "2013-07-20T21:00:39.000Z",
            "id": "358692957207019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Maezinha! @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/SpxrW5FaqI"
        },
        {
            "author_id": "221155655",
            "created_at": "2013-07-20T20:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "358690930724843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa B\u00eatina e suas bolinhas de sab\u00e3o \ud83d\udc52 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Z129W6cTgR"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-07-20T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "358690921849688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou t\u00e3o triste de n\u00e3o pode ir amanha por encondo de fandom que vai de no parque municipal   em Petrolina-PE"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-07-20T20:51:25.000Z",
            "id": "358690632811810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a mostra de 130 fotografias de exposi\u00e7\u00e3o nas grades do Parque Municipal, que relatam a beleza do planeta! http://t.co/DYJNILVtPT"
        },
        {
            "author_id": "197559568",
            "created_at": "2013-07-20T20:45:53.000Z",
            "id": "358689237874380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 ..... ! @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/r9Dp9a83TN"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-07-20T20:41:59.000Z",
            "id": "358688258038824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Sunset Parque Estadual Costa do Sol\" http://t.co/t5B9KLlqVa"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2013-07-20T20:40:59.000Z",
            "id": "358688008200929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho \u00e9 meta ambiental do munic\u00edpio  http://t.co/4SGSCWaa7I"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2013-07-20T20:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "358687072799834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picmigo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Ez1AF4VCih"
        },
        {
            "author_id": "197559568",
            "created_at": "2013-07-20T20:32:43.000Z",
            "id": "358685924269359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e9u de goiania ! @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/OUDgEc9Oz4"
        },
        {
            "author_id": "87058721",
            "created_at": "2013-07-20T20:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "250754406",
                        "start": 0,
                        "username": "PBLucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "358685835941515267",
            "in_reply_to_user_id": "250754406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PBLucena  Quedas s\u00e3o a principal causa de hospitaliza\u00e7\u00e3o acidentes de crian\u00e7as de at\u00e9 14 parquinho acontece muito: http://t.co/wrGlvW62Qz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-20T20:31:23.000Z",
            "id": "358685589719089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza - Hoje passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/Eyox8qJH0Y"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2013-07-20T20:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47430639,
                        -20.65587803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "358684589927047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enjoy @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/TbHNBWY4Xp"
        },
        {
            "author_id": "68046116",
            "created_at": "2013-07-20T20:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82713324,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "358684487732830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #semfiltro #para\u00edso @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/onVuNuy2oY"
        },
        {
            "author_id": "238718436",
            "created_at": "2013-07-20T20:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "358679526978498561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Dz1dvh2k1R"
        },
        {
            "author_id": "127350057",
            "created_at": "2013-07-20T19:53:29.000Z",
            "id": "358676053243338753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show ser\u00e1 neste s\u00e1bado (20), \u00e0s 18h, no Parque Nacional do Itatiaia. Encena\u00e7\u00e3o \u00e9 uma\u2026 http://t.co/Exys2gEUJJ"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-20T19:53:21.000Z",
            "id": "358676018191536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show ser\u00e1 neste s\u00e1bado (20), \u00e0s 18h, no Parque Nacional do Itatiaia. Encena\u00e7\u00e3o \u00e9 uma\u2026 http://t.co/nENkHvxQOI"
        },
        {
            "author_id": "152548744",
            "created_at": "2013-07-20T19:50:08.000Z",
            "id": "358675211358449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte. Lindo! http://t.co/ktatAikhhT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-20T19:32:52.000Z",
            "id": "358670865505853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-20T19:32:52.000Z",
            "id": "358670864839352321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/NuiUWRiiL1 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-20T19:02:08.000Z",
            "id": "358663131473522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se rende ao jazz: http://t.co/zzrQzjw8ry | Neste domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal | #gratuito"
        },
        {
            "author_id": "27144298",
            "created_at": "2013-07-20T18:58:16.000Z",
            "id": "358662158680211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jmj (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/LWEJGjPAA5"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T18:57:04.000Z",
            "id": "358661854337314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/nDIIUnIFvD"
        },
        {
            "author_id": "110211420",
            "created_at": "2013-07-20T18:55:37.000Z",
            "id": "358661489466425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/CPW2bK0oHn"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T18:47:03.000Z",
            "id": "358659335603240961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/EoAtDsHWnj"
        },
        {
            "author_id": "51607569",
            "created_at": "2013-07-20T18:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358657479611133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7lNQPjkNRH"
        },
        {
            "author_id": "19764685",
            "created_at": "2013-07-20T18:20:20.000Z",
            "id": "358652608837189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Amanha: http://t.co/ga4zKrj6O9"
        },
        {
            "author_id": "58257946",
            "created_at": "2013-07-20T18:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "177691444",
                        "start": 1,
                        "username": "Alexandreleof"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "58257946",
                        "start": 17,
                        "username": "biramarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "358651883889496064",
            "in_reply_to_user_id": "177691444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@Alexandreleof: @biramarinho Fundado dentro do Parque Municipal bem no centro da capital de todos os mineiros.\u201d Exato."
        },
        {
            "author_id": "177691444",
            "created_at": "2013-07-20T18:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58257946",
                        "start": 0,
                        "username": "biramarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "358651422566395905",
            "in_reply_to_user_id": "58257946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biramarinho Fundado dentro do Parque Municipal bem no centro da capital de todos os mineiros."
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2013-07-20T18:12:02.000Z",
            "id": "358650520338055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 Milh\u00f5es para Tr\u00eas Picos (Parque Estadual) -... http://t.co/rSewur0wf5"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-20T18:03:46.000Z",
            "id": "358648439615143937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-20T18:03:45.000Z",
            "id": "358648439279587331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-20T18:03:45.000Z",
            "id": "358648439090855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "283895609",
            "created_at": "2013-07-20T17:57:06.000Z",
            "id": "358646764707909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Itaipava tamb\u00e9m ser\u00e1 palco de atra\u00e7\u00f5es do Festival de Inverno\n\nO Parque Municipal, em... http://t.co/Ge2yfI6JvJ"
        },
        {
            "author_id": "96110447",
            "created_at": "2013-07-20T17:31:33.000Z",
            "id": "358640334667907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas s\u00e3o a principal causa de hospitaliza\u00e7\u00e3o por acidentes de crian\u00e7as de at\u00e9 14 anos. Em parquinho acontece muito: http://t.co/4CTSYC2WI4"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-07-20T17:27:11.000Z",
            "id": "358639235751878657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros  http://t.co/4xNRUxd3rQ"
        },
        {
            "author_id": "249142073",
            "created_at": "2013-07-20T17:15:51.000Z",
            "id": "358636382589161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de vcs povo lindooo amanha tem encontro de freestep la no Parque Municipal bora geral colar laaaa ???"
        },
        {
            "author_id": "50426602",
            "created_at": "2013-07-20T17:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "358634146941243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/CYarUErryw"
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2013-07-20T17:01:49.000Z",
            "id": "358632852486750209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas, S\u00e3o Muitas: Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 eleito o terceiro melhor da Am\u00e9rica Latina pelo TripAdvisor http://t.co/AlgAtmOfQV"
        },
        {
            "author_id": "125152308",
            "created_at": "2013-07-20T16:52:03.000Z",
            "id": "358630395555741698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shop cidade ou parque municipal em ?? Eis a questao kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "63193164",
            "created_at": "2013-07-20T16:42:32.000Z",
            "id": "358627999651872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim http://t.co/LdzBxttd7n"
        },
        {
            "author_id": "79183693",
            "created_at": "2013-07-20T16:38:17.000Z",
            "id": "358626929571659777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HUSAHSUAHS Yuri me manda msg dizendo que ta no parque nacional :P"
        },
        {
            "author_id": "326545812",
            "created_at": "2013-07-20T16:33:13.000Z",
            "id": "358625655635705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, olha, olha a \u00e1gua mineral, \u00e1gua mineral... :) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/sVZVL8qQ5r"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2013-07-20T16:32:44.000Z",
            "id": "358625531362680834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o do Circuito Tur\u00edstico Parqu...:  http://t.co/FPC5uU2IEi"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-20T16:31:43.000Z",
            "id": "358625276697124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que ICMBio promova regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas | Portal EcoDebate http://t.co/Fs3AwbNXQx"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-07-20T16:31:28.000Z",
            "id": "358625214076166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Tajik, Tadjiquist\u00e3o http://t.co/OTz6K0vJT5"
        },
        {
            "author_id": "132645179",
            "created_at": "2013-07-20T16:29:01.000Z",
            "id": "358624595529568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Vista do Graja\u00fa (em Parque estadual do grajau) http://t.co/aS91lxyMiL"
        },
        {
            "author_id": "132645179",
            "created_at": "2013-07-20T16:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26800905,
                        -22.92459891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358624587203883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Graja\u00fa @ Parque estadual do grajau http://t.co/Y6o7tkqg2A"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2013-07-20T16:25:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "358623724443930625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/z24WdntYNo"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2013-07-20T16:23:32.000Z",
            "id": "358623215347712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o precisa de Estrada-Parque. A Estrada do Colono \u00e9 um enorme desrespeito! \u21e8http://t.co/3ev5wKDFvo #SouDefensor"
        },
        {
            "author_id": "226044706",
            "created_at": "2013-07-20T16:14:12.000Z",
            "id": "358620867862872065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28K parque nacional restinga #maguey #larestinga #bike #trek #mtb http://t.co/ZounWsUA1m"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-20T15:54:59.000Z",
            "id": "358616031054413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas de cachoeira no Parque Nacional de Erawan, Kanchanaburi, na Tail\u00e2ndia.\nConhe\u00e7a a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/o6WGFE04G6"
        },
        {
            "author_id": "24729166",
            "created_at": "2013-07-20T15:53:39.000Z",
            "id": "358615697183612929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tiver passando pelo parque municipal vale a parada!!! exposi\u00e7\u00e3o A Terra Vista do C\u00e9u http://t.co/bCsoc9SWSf"
        },
        {
            "author_id": "165107669",
            "created_at": "2013-07-20T15:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65933333,
                        -17.76916667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "358613729056800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip\ud83c\udf43 @ Parque Estadual \ud83d\udc90 http://t.co/quDSlZCjfo"
        },
        {
            "author_id": "31417498",
            "created_at": "2013-07-20T15:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389553,
                        -23.04463106
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "358609163376529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco e chopp por conta da prefeitura! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/aQ1BqSn59u"
        },
        {
            "author_id": "316576392",
            "created_at": "2013-07-20T15:18:08.000Z",
            "id": "358606760115843075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Eu &amp; M\u00f4 :) ''Teres\u00f3polis''  Parque Nacional\" http://t.co/2kED7hePEV"
        },
        {
            "author_id": "131638946",
            "created_at": "2013-07-20T15:18:02.000Z",
            "id": "358606735390412801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude4f @ Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/guPQ0JHnlC"
        },
        {
            "author_id": "79037062",
            "created_at": "2013-07-20T15:13:26.000Z",
            "id": "358605574864240641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instagirls #instaphoto #smiles #cool #cold @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/K03zDpxNnO"
        },
        {
            "author_id": "184896770",
            "created_at": "2013-07-20T15:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.851879,
                        -29.31348836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "358603635745230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/L0ETzbsilV"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-07-20T15:05:30.000Z",
            "id": "358603578052583424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem  Sementes de Poesia no Parque Municipal em Belo Horizonte - edi\u00e7\u00e3o 64 com Regina Mello http://t.co/LMQoSg6dSY"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2013-07-20T15:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "53203830",
                        "start": 31,
                        "username": "LuizBhromaJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "358602216715722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @luizbhromajr http://t.co/JhW92bYqqR Parque Estadual do Ibitipoca - MG"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2013-07-20T14:57:54.000Z",
            "id": "358601667593248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/JhW92bYqqR"
        },
        {
            "author_id": "32935648",
            "created_at": "2013-07-20T14:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17287109",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianoke"
                    }
                ]
            },
            "id": "358599667073818625",
            "in_reply_to_user_id": "17287109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianoke Andara\u00ed, Bahia. Na fronteira do Parque Nacional da Chapada da Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "20370494",
            "created_at": "2013-07-20T14:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04332356,
                        -23.72013871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "358595796612423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo a paisagem da janelinha #pomeranian #beach #traveling @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/DMpESG6p5F"
        },
        {
            "author_id": "79037062",
            "created_at": "2013-07-20T14:31:59.000Z",
            "id": "358595146423611393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a ja tem! HAHA @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/3aj9IxuOC6"
        },
        {
            "author_id": "79037062",
            "created_at": "2013-07-20T14:30:12.000Z",
            "id": "358594696093773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do amigo! #felizdiadoamigo #bestfriend @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/EWHGIiuDV7"
        },
        {
            "author_id": "79046151",
            "created_at": "2013-07-20T14:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "358593633512996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/QJ5Ihig08v"
        },
        {
            "author_id": "47957496",
            "created_at": "2013-07-20T14:25:05.000Z",
            "id": "358593409323241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E s\u00e3o essas paisagens que me encantam. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5h4VJzkvcL"
        },
        {
            "author_id": "79046151",
            "created_at": "2013-07-20T14:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31351571,
                        -29.45493951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "358592410764320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta muito frio! #cold #winter #me #girl @ Parque Municipal De Feliz http://t.co/I847aUaVa3"
        },
        {
            "author_id": "36118528",
            "created_at": "2013-07-20T14:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80509814,
                        -21.84358908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "358590135949991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/JzrCGBnKFt"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2013-07-20T14:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358588891772620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/C5yjXQrX2v"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-07-20T14:06:47.000Z",
            "id": "358588801767047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Sementes de Poesia no Parque Municipal em Belo Horizonte - edi\u00e7\u00e3o 64 com Regina Mello e poetas amigos https://t.co/ILEvtHIYnH"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2013-07-20T13:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "358581657076383745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Terra Vista do c\u00e9u... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/38rl8Jf0Ha"
        },
        {
            "author_id": "1173238242",
            "created_at": "2013-07-20T13:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82713324,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "358581139801243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/GyyE4NJhMr"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-20T13:04:04.000Z",
            "id": "358573021004443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje em Dia - Volta ao mundo nas grades do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianneti: http://t.co/Z8x7RoajCt | #exposi\u00e7\u00e3o #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2013-07-20T12:36:58.000Z",
            "id": "358566201330376706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a como o Nit Portal Social, venha ser parceiro do Esta\u00e7\u00e3o Ambiental Charles Darwin!\n\nO \"Parque Estadual da... http://t.co/5QbEsXnnt0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-07-20T12:31:53.000Z",
            "id": "358564921296306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino Conhe\u00e7a o Parque Estadual do #Guartel\u00e1, em #Tibagi #PR. http://t.co/xOhx2UCYhG  Foto: Tibagi Turismo"
        },
        {
            "author_id": "217415569",
            "created_at": "2013-07-20T11:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "358549822514540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/VdcpARIj42"
        },
        {
            "author_id": "380333081",
            "created_at": "2013-07-20T11:00:37.000Z",
            "id": "358541953454964737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA http://t.co/EMskzSTUP6"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-07-20T10:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358541208026877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA DA CASCATINHA... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PAEqNy8m7i"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-07-20T10:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358536216897007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPELA MAYRINK... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/arj9NLnwp4"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-07-20T10:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358534159146303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATINHA TAUNAY... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/a1jdPenXMn"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2013-07-20T10:25:28.000Z",
            "id": "358533106787041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que gosto: Parque Municipal! Uma das belezas de Macei\u00f3 http://t.co/XBnWiuIwoY"
        },
        {
            "author_id": "1527571848",
            "created_at": "2013-07-20T10:17:02.000Z",
            "id": "358530982552416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/jEVYrQ9tMA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:59.000Z",
            "id": "358530971919859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/d9pfFnTo0F"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:53.000Z",
            "id": "358530948574347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, par... http://t.co/sT6hItfurT"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:50.000Z",
            "id": "358530935353901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/3m3yD9PDJv"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:45.000Z",
            "id": "358530913459634177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/ZZVvVBYNL3"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:04.000Z",
            "id": "358530739517661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Localizado em uma Floresta Nacional, parque traz retrato da Amaz\u00f4nia.\nAl\u00e9m de r... http://t.co/ZIqutd7tRp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-07-20T10:15:52.000Z",
            "id": "358530689844510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Localizado em uma Floresta Nacional, parque traz retrato da Amaz\u00f4nia.\nAl\u00e9m de r... http://t.co/DOki19XaMe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-07-20T09:41:30.000Z",
            "id": "358522041168699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, pa... http://t.co/AHvGNxxsYg"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-07-20T09:34:10.000Z",
            "id": "358520197902123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/1xbkyLnNHS"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-07-20T09:34:03.000Z",
            "id": "358520167514378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/1PHQUCJIOZ"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2013-07-20T09:31:35.000Z",
            "id": "358519545419403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/FqmZU0MIKU"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-07-20T09:31:31.000Z",
            "id": "358519528302460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Localizado em uma Floresta Nacional, parque traz retrato da Amaz\u00f4nia.\nAl\u00e9m de roteiro tur\u00edsti... http://t.co/WeA8Uhk69p"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-07-20T09:13:12.000Z",
            "id": "358514920100339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/0Ia2XaMSQy"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-20T09:13:10.000Z",
            "id": "358514911665590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/5YfXNN9Rb8"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-07-20T09:13:05.000Z",
            "id": "358514892355022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/K5cQNFo7aG"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2013-07-20T09:09:19.000Z",
            "id": "358513943754448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/MJ5SepWEpy"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2013-07-20T09:09:19.000Z",
            "id": "358513943246942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/j2DcrJQcoe"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2013-07-20T09:04:44.000Z",
            "id": "358512790547349506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/8lUbBm9pjP"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-07-20T09:04:43.000Z",
            "id": "358512785791000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/XOeDuYHiV3"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-07-20T08:41:51.000Z",
            "id": "358507032413876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 RECEBE ALUNOS DA ESCOLINHA DE A http://t.co/S475K0bIln"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2013-07-20T03:43:55.000Z",
            "id": "358432053345267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive gostaria de morar no parque estadual do guartela"
        },
        {
            "author_id": "216867505",
            "created_at": "2013-07-20T02:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "358420771552493570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ainda ser\u00e1 melhor que ontem e o amanh\u00e3 ainda sera bem melhor que hoje ! @ Parque Municipal Ponte\u2026 http://t.co/dOPG0m9qZt"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-20T02:52:49.000Z",
            "id": "358419194410311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "486996884",
            "created_at": "2013-07-20T02:03:38.000Z",
            "id": "358406817862254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha acordar cedo pra ir ao Parque Nacional, relax total"
        },
        {
            "author_id": "863002471",
            "created_at": "2013-07-20T01:09:44.000Z",
            "id": "358393252778475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temperatura aqui em casa, termometro em  area protegida  marca agora 3\u00ba Celsius.\n."
        },
        {
            "author_id": "71818411",
            "created_at": "2013-07-20T01:05:33.000Z",
            "id": "358392199903731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/lAUxPKtzbi"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-20T01:03:14.000Z",
            "id": "358391617507426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-20T01:03:14.000Z",
            "id": "358391617213829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T00:57:02.000Z",
            "id": "358390057129873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/K0Bm2Xopa4"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T00:50:34.000Z",
            "id": "358388427852890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/68i7ypwqSu"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-20T00:31:40.000Z",
            "id": "358383670433808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se rende ao jazz: http://t.co/bBjgDeqxUb | Domingo, dia 21, \u00e0s 10h, no Parque Municipal | #gratuito"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-20T00:30:17.000Z",
            "id": "358383325699772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse http://t.co/t9FL8YSMEi\n\nParque Nacional Marinho dos Abrolhos, o... http://t.co/RvMXIP6ti7"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-20T00:26:58.000Z",
            "id": "358382489636573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outra op\u00e7\u00e3o para o ecoturismo est\u00e1 localizada \u00e0 margem do Canal e no Parque Nacional Summit\" http://t.co/IOSVLEBr6g @cnd_esp"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-20T00:20:01.000Z",
            "id": "358380740192382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool \u00e9 a piscina natural mais impressionante do mundo, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional de... http://t.co/RylL2TiTY2"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-19T23:47:58.000Z",
            "id": "358372675904737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outra op\u00e7\u00e3o para o ecoturismo se localiza em Ribera del Calal e no Parque Nacional Summit\" http://t.co/IOSVLEBr6g @CND_esp"
        },
        {
            "author_id": "18318632",
            "created_at": "2013-07-19T23:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "213822003",
                        "start": 7,
                        "username": "travelwritingpr"
                    }
                ]
            },
            "id": "358370338876686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow RT @travelwritingpr: Iguazu Falls Argentinian side #nofilter #travel  #falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZiajTliF9K"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-19T23:02:18.000Z",
            "id": "358361181611761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,  passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/r2dBBVR2Un"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-19T22:46:14.000Z",
            "id": "358357137896263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/NuiUWRiiL1 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T22:46:10.000Z",
            "id": "358357123408736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-07-19T22:40:06.000Z",
            "id": "358355596640133122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planeta Terra nas grades do Parque Municipal http://t.co/cs8TBUfc7X"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-19T22:26:22.000Z",
            "id": "358352139032084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, inicio do passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/NfSt5CgMJo"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-07-19T22:20:28.000Z",
            "id": "358350655565479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 53 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Sunset Parque Estadual Costa do Sol\" http://t.co/imjLvOHBu0"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2013-07-19T22:20:04.000Z",
            "id": "358350555204157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, mas precisamente no Novo M\u00e9xico ir\u00e3o encontrar o magn\u00edfico parque nacional das grutas de Carlsbad. Vejam... http://t.co/VGoClElqOI"
        },
        {
            "author_id": "233317767",
            "created_at": "2013-07-19T22:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54341363",
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "358348752911728641",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus planta de volta. RT! \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/8I2WK8YJyJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "98514239",
            "created_at": "2013-07-19T22:04:52.000Z",
            "id": "358346726823833601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \"A Terra vista do c\u00e9u\" aqui na frente do Parque Municipal de BH, \u00e9 linda! S\u00e9rio! S\u00f3 fotografia TOP!"
        },
        {
            "author_id": "633224444",
            "created_at": "2013-07-19T21:55:33.000Z",
            "id": "358344384422486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO APROVA ENTREGA DA FLORESTA NACIONAL AO EUCALIPTO http://t.co/3ciasprhXA Comunicado da LPN"
        },
        {
            "author_id": "59353159",
            "created_at": "2013-07-19T21:54:37.000Z",
            "id": "358344149625348101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Itatiaia | Sarau de Inverno no Parque Nacional homenagear\u00e1 Vin\u00edcius de Moraes: http://t.co/6EpDW93tQm"
        },
        {
            "author_id": "935205062",
            "created_at": "2013-07-19T21:46:51.000Z",
            "id": "358342194563788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso ambiental no Chile \nAcontece na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia chilena, de 19 a 23 de... http://t.co/Q3xJTAKI3T"
        },
        {
            "author_id": "935205062",
            "created_at": "2013-07-19T21:39:08.000Z",
            "id": "358340250638094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso ambiental no Chile \nAcontece na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia chilena, de 19 a 23 de... http://t.co/OUdbZdUIFS"
        },
        {
            "author_id": "15610706",
            "created_at": "2013-07-19T21:38:58.000Z",
            "id": "358340210163060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo lugar\" @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce: http://t.co/CVo9P24oWi #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2013-07-19T21:23:25.000Z",
            "id": "358336298966192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos \u00e9 tranquilo nos dois sentidos da avenida dos Andradas, nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Municipal, no hipercentro #transitootimo"
        },
        {
            "author_id": "146614390",
            "created_at": "2013-07-19T20:58:11.000Z",
            "id": "358329948018606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso!!!\nCuiab\u00e1  - MT!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Uyc3fEcG7a"
        },
        {
            "author_id": "93969908",
            "created_at": "2013-07-19T20:44:35.000Z",
            "id": "358326524224618497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha as 14 horas no Parque Municipal #OficinaDeSorriso todos convidados viu !"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-07-19T20:43:51.000Z",
            "id": "358326339796869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crian\u00e7a fica ferida durante brincadeira no Parque Municipal, em Belo Horizonte http://t.co/Y7TvknjXLc"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2013-07-19T20:22:43.000Z",
            "id": "358321020454715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Parque Estadual da Serra da Tiririca\" (Niter\u00f3i e Maric\u00e1) foi inclu\u00eddo oficialmente pelo governo estadual como... http://t.co/AgRt4c4f0W"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-07-19T19:38:08.000Z",
            "id": "358309803317145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 RECEBE ALUNOS DA ESCOLINHA DE AGROECOLOGIA (EA) E PARTICIPANTES DA JORNADA MUNDIAL DA... http://t.co/h8nrbrDXJN"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-07-19T19:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "72171848",
                        "start": 120,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "358309671964114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00c3\u00a7a Fica Ferida Durante Brincadeira No Parque Municipal, Em Belo Horizonte Minas Gerais http://t.co/RgCCJ1HtNN via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-19T19:29:13.000Z",
            "id": "358307556764028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATUAL: Al\u00e9m desta, somente este ano j\u00e1 houve duas grandes apreens\u00f5es de palmitos extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2013-07-19T19:23:33.000Z",
            "id": "358306130285441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal apreende um dos tr\u00eas menores que estavam praticando vandalismo no Parque Municipal Bernardo \u00c9lis, no Celina Park, em ..."
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-07-19T19:21:30.000Z",
            "id": "358305615468171267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty, o Parque Nacional Serra Bocaiana possui a maior biodiversidade dentre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil:"
        },
        {
            "author_id": "1070834822",
            "created_at": "2013-07-19T19:17:04.000Z",
            "id": "358304498592133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional essa exposi\u00e7\u00e3o ambiental nas grades do Parque Municipal. Vale a pena dar uma passada pra conferir. #aterravistadoceu"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-19T19:13:31.000Z",
            "id": "358303605385736193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATUAL: A PF/Cascavel, por ter em sua circunscri\u00e7\u00e3o grande parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-19T19:10:46.000Z",
            "id": "358302913740808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATUAL: Os detidos confessaram que a ca\u00e7a da on\u00e7a parda ocorreu nas proximidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-19T18:57:14.000Z",
            "id": "358299509538828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/FhG9rzIYhJ"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2013-07-19T18:53:15.000Z",
            "id": "358298508220047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h48 - crian\u00e7a caiu de altura dentro do parque Municipal - centro de BH/ 1 ferido de 03a/ vtr local"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-19T18:46:21.000Z",
            "id": "358296769643286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T18:46:21.000Z",
            "id": "358296769181921281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-19T18:46:21.000Z",
            "id": "358296769156759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "113603696",
            "created_at": "2013-07-19T18:39:36.000Z",
            "id": "358295073177341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Cri\u00fava v\u00e3o elaborar pr\u00e9-projeto da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho. http://t.co/6TzDCZ2ilq #R\u00e1dioCaxias"
        },
        {
            "author_id": "333167471",
            "created_at": "2013-07-19T18:32:08.000Z",
            "id": "358293194372415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Adrenalina Informa\n\nPrezados companheiros,\nO Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco (PEAMP, Parque... http://t.co/I2rOWSgnoF"
        },
        {
            "author_id": "632292528",
            "created_at": "2013-07-19T18:31:15.000Z",
            "id": "358292969083781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana \u00e9 de esportes radicais em Barueri. O Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ter\u00e1 atividades gratuitas de... http://t.co/RYA1BYgIMb"
        },
        {
            "author_id": "928671926",
            "created_at": "2013-07-19T18:22:45.000Z",
            "id": "358290830957613057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS MESMOSDE SEMPRE http://t.co/Wk1oPfcnEL"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-07-19T18:22:01.000Z",
            "id": "358290646324363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na maratona argentina, os corredores sair\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa e percorrer\u00e3o 21 quil\u00f4metros em dire\u00e7\u00e3o \u00e0... http://t.co/gKoZoRQQCC"
        },
        {
            "author_id": "99876180",
            "created_at": "2013-07-19T18:19:26.000Z",
            "id": "358289997582958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role no Parque nacional altas cachoeiras daoraaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-19T18:15:20.000Z",
            "id": "358288965662543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos p\u00e9s do Cristo, sem estrutura\n\nO Parque Nacional da Tijuca abriga a est\u00e1tua do Cristo Redentor, principal... http://t.co/WXMyb4UnzU"
        },
        {
            "author_id": "35097180",
            "created_at": "2013-07-19T18:05:34.000Z",
            "id": "358286506944765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/TZf6Ld7Umc por Guilherme Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-07-19T17:43:30.000Z",
            "id": "358280955129102340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o foi apresentada em encontro &gt; http://t.co/IP01uowvHa #Meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "138852580",
            "created_at": "2013-07-19T17:36:17.000Z",
            "id": "358279138840285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/GTHSfae6Dx"
        },
        {
            "author_id": "204004953",
            "created_at": "2013-07-19T17:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62149275",
                        "start": 0,
                        "username": "robertoariasq"
                    }
                ]
            },
            "id": "358278986889043968",
            "in_reply_to_user_id": "62149275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertoariasq Esse \u00e9 o time que vai ficar com minha igreja, vai ser no campo na avenida do parque municipal, aparece l\u00e1 vai ser bom!"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2013-07-19T17:34:20.000Z",
            "id": "358278646106030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 12 milh\u00f5es para o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos -... http://t.co/VfUI28P5Ra"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2013-07-19T17:32:23.000Z",
            "id": "358278154202251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LPN repudia nova lei que \u00abentrega a floresta nacional ao eucalipto\u00bb http://t.co/NQdgeXrsh9"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-07-19T17:21:05.000Z",
            "id": "358275312531931137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Evando Ferreira Lopes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas... http://t.co/t4VAHNlCHz"
        },
        {
            "author_id": "76645775",
            "created_at": "2013-07-19T17:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "358275143107223552",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul \u00f3timo trabalho Metsul ,postei v\u00e1rios v\u00eddeos de 2010, onde curti a nevasca no parque nacional... entrada entre o Cruzeiro e Urubici"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2013-07-19T17:13:24.000Z",
            "id": "358273379360448513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2013-07-19T17:13:06.000Z",
            "id": "358273302252765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #Itapua \u2013 #Viamao \u2013 RS http://t.co/WqdIzrRcvT"
        },
        {
            "author_id": "570309711",
            "created_at": "2013-07-19T16:55:50.000Z",
            "id": "358268956819193858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA - Fax Aju http://t.co/BpAo4hP6XE #Sergipe #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-07-19T16:40:11.000Z",
            "id": "358265019114332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sementes de Poesia no Parque Municipal de BH Dia 21 de julho"
        },
        {
            "author_id": "171694366",
            "created_at": "2013-07-19T16:36:06.000Z",
            "id": "358263993380909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-19T16:35:02.000Z",
            "id": "358263722751426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i extensa \u00e1rea florestal no Parque Nacional S\u00e3o Bernardino, na Calif\u00f3rnia. #ESTADOSUNIDOS #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "69923385",
            "created_at": "2013-07-19T16:25:34.000Z",
            "id": "358261338969083905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINA CALOR QUE FA !!!! (@ Parque Municipal) http://t.co/nbPG2RQ4Lz"
        },
        {
            "author_id": "291886786",
            "created_at": "2013-07-19T16:17:56.000Z",
            "id": "358259421085831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ter\u00e7a-feira eu vou l\u00e1 no parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "125152308",
            "created_at": "2013-07-19T16:05:30.000Z",
            "id": "358256289987559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando seriamente ir amanha no parque  municipal"
        },
        {
            "author_id": "258152458",
            "created_at": "2013-07-19T15:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "54341363",
                        "start": 27,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "358250883043172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "igreja catolica pode tudo \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/17kvrNJNZx\""
        },
        {
            "author_id": "92391070",
            "created_at": "2013-07-19T15:43:40.000Z",
            "id": "358250796506296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AMANHA  encontraremos as 9:30h em frente ao Parque Municipal naquela entrada pela Av Afonso Pena ou encontramos... http://t.co/yX8rT4SZvx"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-07-19T15:29:44.000Z",
            "id": "358247289954906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Evando Ferreira Lopes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas... http://t.co/vIPpIrhQmS"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2013-07-19T15:26:01.000Z",
            "id": "358246355610771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPORTE/TURISMO: Passeio Cicl\u00edstico na Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia acontece neste domingo\n\nA... http://t.co/rbzNNKwjVE"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2013-07-19T15:25:51.000Z",
            "id": "358246314389143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rapel:\n\nVoc\u00ea curte rapel? Ent\u00e3o confira o curso da Saver!\n\nAproveite pra praticar o esporte em dois dias de curso, no Parque Estadual do..."
        },
        {
            "author_id": "1273590614",
            "created_at": "2013-07-19T15:19:21.000Z",
            "id": "358244678988083203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis que visitamos!! #travel  #viagem"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-07-19T15:15:05.000Z",
            "id": "358243604210257922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Tijuca. A nosso ver, trata-se de uma discuss\u00e3o oportuna e... http://t.co/4wdNsigNwY"
        },
        {
            "author_id": "53789842",
            "created_at": "2013-07-19T15:14:04.000Z",
            "id": "358243349062356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#po\u00e7osdecaldas #caminhada @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/M4Wjnfor58"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2013-07-19T15:06:23.000Z",
            "id": "358241415307870210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES DE TORRES DEL PAINE\nO parque \u00e9 gigante e possui 227 mil hectares, para ter uma ideia o parque nacional de Ushuaia tem 63..."
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-07-19T14:40:32.000Z",
            "id": "358234908356911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente autoriza o uso sustent\u00e1vel de produtos madeireiros ou n\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira. #rep\u00f3rter70"
        },
        {
            "author_id": "143516947",
            "created_at": "2013-07-19T14:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "261256272",
                        "start": 31,
                        "username": "rmjaques"
                    }
                ]
            },
            "id": "358227763443933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rmjaques http://t.co/Inzm5pF2g2 Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte2"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-07-19T14:11:27.000Z",
            "id": "358227589007024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea marinha do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/Txa90pDwhw"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2013-07-19T14:08:30.000Z",
            "id": "358226845495332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 NOT\u00cdCIA: Neste domingo tem passeio cicl\u00edstico com destino \u00e0 parte alta do Parque Nacional, evento que conta com... http://t.co/LSaS2Aiamw"
        },
        {
            "author_id": "84142049",
            "created_at": "2013-07-19T14:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "378019390",
                        "start": 0,
                        "username": "PCaspary"
                    }
                ]
            },
            "id": "358226483740803072",
            "in_reply_to_user_id": "378019390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PCaspary Estou no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba em Corrente - PI, contando as historias do Gremio... Que venha o Criciuma"
        },
        {
            "author_id": "66460356",
            "created_at": "2013-07-19T13:53:43.000Z",
            "id": "358223128444416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotogaleria: Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. http://t.co/AOuDatAMbX"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2013-07-19T13:47:50.000Z",
            "id": "358221644612894721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas tiradas nesta... http://t.co/7KRrm2Fwws"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-07-19T13:33:52.000Z",
            "id": "358218129224114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores conseguem decis\u00f5es judiciais em defesa do Parque Nacional da Serra da Bocaina: Atuando nas ... http://t.co/CFFLjy8Kx8"
        },
        {
            "author_id": "86830818",
            "created_at": "2013-07-19T12:57:58.000Z",
            "id": "358209097835233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal com a familia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "204600302",
            "created_at": "2013-07-19T12:48:26.000Z",
            "id": "358206699075010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wadi Rum, na Jord\u00e2nia, \u00e9 um deserto \u00fanico e esplendoroso. Essa \u00e1rea protegida ao sul do pa\u00eds tem 720 km2 e... http://t.co/TSjYohjYfL"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-19T12:30:22.000Z",
            "id": "358202149928312834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que ICMBio promova regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas http://t.co/xvkRprCeVv"
        },
        {
            "author_id": "129168104",
            "created_at": "2013-07-19T12:06:11.000Z",
            "id": "358196064085479425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) [pic]: http://t.co/vK7dJOmWAg"
        },
        {
            "author_id": "371485129",
            "created_at": "2013-07-19T12:01:18.000Z",
            "id": "358194836098138117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa apresenta\u00e7\u00e3o do nosso CircusF\u00e9 no Parque Municipal foi a \u00faltima apresenta\u00e7\u00e3o antes do #CONEX\u00c3OXINGU, veja... http://t.co/XFrQHWsjXf"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-19T11:50:36.000Z",
            "id": "358192142985854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela later. @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/0ECiY0nd6K"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-19T11:50:31.000Z",
            "id": "358192121347452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na janela lateral. @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/eqW2XNAXFh"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-19T11:50:31.000Z",
            "id": "358192121313886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na janela lateral 2. @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/VVNbTk7Jem"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-19T11:50:27.000Z",
            "id": "358192105673334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudinhas @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/RX88J1FuFa"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-19T11:50:26.000Z",
            "id": "358192101428690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementinhas @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/4PvvoOJ9HN"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2013-07-19T11:37:00.000Z",
            "id": "358188721793138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudinhas @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/qIn81MrYaC"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-19T11:32:39.000Z",
            "id": "358187626613837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T11:32:39.000Z",
            "id": "358187626102542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/rPrea6i5DS #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-07-19T11:03:14.000Z",
            "id": "358180224225120257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Volta ao mundo nas grades do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianneti: http://t.co/Z8x7RoajCt | #exposi\u00e7\u00e3o #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "225530466",
            "created_at": "2013-07-19T10:06:07.000Z",
            "id": "358165849292550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essas fotos aqui no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-19T06:46:22.000Z",
            "id": "358115580575887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-19T05:41:08.000Z",
            "id": "358099166011981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "164513616",
            "created_at": "2013-07-19T03:33:48.000Z",
            "id": "358067117490307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Nacional de Motociclistas, no Parque Municipal de Itagua\u00ed. http://t.co/ScPIjzKwhs"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-19T03:09:42.000Z",
            "id": "358061056112869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/dSOCgP2huI"
        },
        {
            "author_id": "270070193",
            "created_at": "2013-07-19T03:06:21.000Z",
            "id": "358060213061959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ  http://t.co/Xu50cFLrNj http://t.co/ETUNmatZKa"
        },
        {
            "author_id": "57354571",
            "created_at": "2013-07-19T02:45:52.000Z",
            "id": "358055056081305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fui no parque nacional e to apaixonado\" POR ALGU\u00c9M, OU PELO PARQUE?"
        },
        {
            "author_id": "467584394",
            "created_at": "2013-07-19T02:32:02.000Z",
            "id": "358051576843218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo, em Pontal, vai ganhar melhorias http://t.co/uSgaEX2VaI #Pontal"
        },
        {
            "author_id": "441014575",
            "created_at": "2013-07-19T02:20:51.000Z",
            "id": "358048762825945090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "316610015",
            "created_at": "2013-07-19T01:49:53.000Z",
            "id": "358040966457864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente oque se passa ali no parque municipal nas ferias ? n\u00e3o porque n\u00e9 ..."
        },
        {
            "author_id": "316610015",
            "created_at": "2013-07-19T01:49:11.000Z",
            "id": "358040791995793411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente oque se passa ali no parque municipal nas ferias ? n\u00e3o porque n\u00e9 ...."
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-07-19T01:46:22.000Z",
            "id": "358040082856423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o j\u00e1 localiza benefici\u00e1rios: Comunidade de reserva extrativista no Par\u00e1 mostra que produzir sem destruir... http://t.co/JsQJHiU3PT"
        },
        {
            "author_id": "210160981",
            "created_at": "2013-07-19T01:25:52.000Z",
            "id": "358034924370001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'' amanha 8hrs da manha p agt ir p parque nacional ''"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2013-07-19T01:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "328829616",
                        "start": 0,
                        "username": "andersoncarlot1"
                    }
                ]
            },
            "id": "358034850797723648",
            "in_reply_to_user_id": "328829616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andersoncarlot1 Claro, ser\u00e1 domingo as 10:00 no Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "259444576",
            "created_at": "2013-07-19T01:23:17.000Z",
            "id": "358034272961036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/L47vIp7lRr"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-19T01:16:07.000Z",
            "id": "358032471608143874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T01:16:07.000Z",
            "id": "358032471163535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2013-07-19T01:10:20.000Z",
            "id": "358031014251081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 COME\u00c7OU BEM - Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ.... http://t.co/6T0eV7Kj42"
        },
        {
            "author_id": "135553802",
            "created_at": "2013-07-19T00:49:28.000Z",
            "id": "358025765188673538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Diverso - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/ncHJ88wenp"
        },
        {
            "author_id": "135553802",
            "created_at": "2013-07-19T00:48:03.000Z",
            "id": "358025408903516160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavras Diversas - #Brasil Diverso \u2013 Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, #Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/hbhGmVO610"
        },
        {
            "author_id": "50155658",
            "created_at": "2013-07-19T00:47:58.000Z",
            "id": "358025387198001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Diverso \u2013 Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/RJ: \nLeia mais\n        \n http://t.co/zBQ5lzvkCu"
        },
        {
            "author_id": "135553802",
            "created_at": "2013-07-19T00:47:58.000Z",
            "id": "358025385172144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Diverso \u2013 Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/RJ: \nLeia mais\n        \n http://t.co/Vk6YPNl3Cq"
        },
        {
            "author_id": "135553802",
            "created_at": "2013-07-19T00:47:45.000Z",
            "id": "358025332286164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Diverso - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/oBnQHPzNc4"
        },
        {
            "author_id": "135553802",
            "created_at": "2013-07-19T00:47:43.000Z",
            "id": "358025323037724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Diverso - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/DNcd86bJZ4"
        },
        {
            "author_id": "50155658",
            "created_at": "2013-07-19T00:47:42.000Z",
            "id": "358025318600151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Diverso - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/O1AQjEZ07w"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-07-19T00:46:11.000Z",
            "id": "358024938394886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A toda a equipe do Parque Nacional da Tijuca, gostaria muito que voc\u00eas entendessem que quando critico ou comento... http://t.co/bDKrUbUJZj"
        },
        {
            "author_id": "392055406",
            "created_at": "2013-07-19T00:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "110529883",
                        "start": 48,
                        "username": "SLComplex_"
                    }
                ]
            },
            "id": "358023931237638146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que horas \u00e9 bang do parque municipal domingo??? @SLComplex_"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-19T00:39:57.000Z",
            "id": "358023366747234307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "392055406",
            "created_at": "2013-07-19T00:32:20.000Z",
            "id": "358021450277457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que horas \u00e9 bang do parque municipal domingo???"
        },
        {
            "author_id": "392055406",
            "created_at": "2013-07-19T00:23:23.000Z",
            "id": "358019200037568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que horas \u00e9 bang do parque municipal domingo??"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-07-19T00:22:58.000Z",
            "id": "358019095158980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica ao Parque Estadual do Graja\u00fa - Minha Turma de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Ambiental AVM- Campus Carmo... http://t.co/1drOYmhr08"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2013-07-19T00:18:46.000Z",
            "id": "358018038307622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exposi\u00e7\u00e3o internacional 'A Terra vista do c\u00e9u em BH  nas grades do Parque Municipal, so tem foto dahora  HAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-07-18T23:55:31.000Z",
            "id": "358012185156812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Azul em Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo http://t.co/qEJF65Nlyg"
        },
        {
            "author_id": "1173774272",
            "created_at": "2013-07-18T23:53:27.000Z",
            "id": "358011664639070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica!! (@ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde) http://t.co/hPtfIj4IzV"
        },
        {
            "author_id": "1574372280",
            "created_at": "2013-07-18T23:03:24.000Z",
            "id": "357999069291360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Jesus , o que tenho eu al\u00e9m de Ti ? ... \" #BoaNoite @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/e9TQHsWigo"
        },
        {
            "author_id": "120513521",
            "created_at": "2013-07-18T22:58:11.000Z",
            "id": "357997758466109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e7as! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZkXrswKPGz"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-18T22:46:11.000Z",
            "id": "357994739636776961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-07-18T22:20:35.000Z",
            "id": "357988295449387010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "flores no Parque Municipal Jacar\u00e9 - \u00e1guia branca-es http://t.co/hAGZGWeJHQ"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-07-18T22:15:05.000Z",
            "id": "357986911421333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jacar\u00e9 - \u00e1guia branca-es http://t.co/nSe89F0BqF"
        },
        {
            "author_id": "332484467",
            "created_at": "2013-07-18T21:59:32.000Z",
            "id": "357982998542553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique nique amanh\u00e3 no Parque Nacional.. &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "59457551",
            "created_at": "2013-07-18T21:42:47.000Z",
            "id": "357978781513826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegada de on\u00e7a no Parque Estadual da Cantareira National Geographic http://t.co/374DqtgeCw"
        },
        {
            "author_id": "1272583976",
            "created_at": "2013-07-18T21:38:31.000Z",
            "id": "357977709773078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de um parque p\u00fablico na Lua \u2014 http://t.co/Cf0h30Q4fS\n\nA ideia, que ainda n\u00e3o foi aprovada,... http://t.co/iB3XCt9RdC"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-07-18T21:23:27.000Z",
            "id": "357973916926480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carca\u00e7a de carro queimado no interior da APA da Restinga de Maric\u00e1. \u00c1rea protegida s\u00f3 no papel. Cad\u00ea o Inea?! http://t.co/f8XTC1wmPL"
        },
        {
            "author_id": "319856253",
            "created_at": "2013-07-18T21:18:10.000Z",
            "id": "357972586510024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Ilhas dos Currais esperamos por Guaricana."
        },
        {
            "author_id": "24093538",
            "created_at": "2013-07-18T21:15:36.000Z",
            "id": "357971942110162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parab\u00e9ns aos envolvidos http://t.co/ybCd8PeWb1"
        },
        {
            "author_id": "900223188",
            "created_at": "2013-07-18T20:57:51.000Z",
            "id": "357967475503153154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual do Utinga s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de lazer em julho\nNa programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga... http://t.co/HaXUjekntU"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-07-18T20:53:06.000Z",
            "id": "357966278138413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alemanha pretende criar sua 15\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - http://t.co/ccchIZOmLg"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-07-18T20:52:04.000Z",
            "id": "357966019026890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/SP. \nUm lugar que une natureza e hist\u00f3ria do Brasil. Percorremos trilhas e... http://t.co/7zKpk2TlIZ"
        },
        {
            "author_id": "435399852",
            "created_at": "2013-07-18T20:51:31.000Z",
            "id": "357965881126563842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade: Parque nacional pode ser constru\u00eddo na Lua http://t.co/FibgTKdFoI"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2013-07-18T20:43:30.000Z",
            "id": "357963865599901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/S7He8VdJTU"
        },
        {
            "author_id": "45126136",
            "created_at": "2013-07-18T20:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "134931511",
                        "start": 118,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357962885298786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ  http://t.co/ts2yLZ2o22 http://t.co/7nehodnm4X via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-07-18T20:17:43.000Z",
            "id": "357957376634126337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas tiradas nesta... http://t.co/fWM9IulBY3"
        },
        {
            "author_id": "34088563",
            "created_at": "2013-07-18T20:10:28.000Z",
            "id": "357955548945203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pedacinho da janela enquanto almo\u00e7amos... @ Parque Nacional del Caf\u00e9 http://t.co/AgJ4VCFLYa"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-18T20:04:50.000Z",
            "id": "357954134034485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-18T20:04:50.000Z",
            "id": "357954133879304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "999502021",
            "created_at": "2013-07-18T19:51:25.000Z",
            "id": "357950757812703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUCAS http://t.co/YoRtyq4AAL"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2013-07-18T19:40:48.000Z",
            "id": "357948083063107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que ICMBio promova a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas, no Par\u00e1 http://t.co/AeDkjkcTgn"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-07-18T19:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "289031814",
                        "start": 0,
                        "username": "luutrentin"
                    }
                ]
            },
            "id": "357945876020346880",
            "in_reply_to_user_id": "289031814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luutrentin Para informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual do Guartel\u00e1 favor ligar no tel 0800-6431388 ou (42) 3916-2149."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-18T19:21:45.000Z",
            "id": "357943289049120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "85569975",
            "created_at": "2013-07-18T19:21:00.000Z",
            "id": "357943102415175681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? &gt; Pensamento Verde &gt; http://t.co/tSuZi30dly"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-07-18T19:01:31.000Z",
            "id": "357938201001857026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pool de Beleza (Parque Nacional de Yellowstone, EUA), a fonte termal permite que as algas luminosas e bact\u00e9rias... http://t.co/I4WCKFlP6s"
        },
        {
            "author_id": "230690024",
            "created_at": "2013-07-18T18:56:41.000Z",
            "id": "357936984548839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto lazer consciente orienta moradores e visitantes de Algodoal\n\n A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da ilha... http://t.co/BgRNTA7Mo7"
        },
        {
            "author_id": "76745580",
            "created_at": "2013-07-18T18:39:50.000Z",
            "id": "357932743641923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios em Belo Horizonte - Parque Municipal. http://t.co/g9wkCKX3FZ"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-18T18:32:34.000Z",
            "id": "357930911788056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "34088563",
            "created_at": "2013-07-18T18:28:50.000Z",
            "id": "357929975577448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00f4mbia de cores. @ Parque Nacional del Caf\u00e9 http://t.co/eemlaLO4eZ"
        },
        {
            "author_id": "34088563",
            "created_at": "2013-07-18T18:27:14.000Z",
            "id": "357929569644331009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do Parque Nacional del Caf\u00e9! @ Parque Nacional del Caf\u00e9 http://t.co/B9KPyVvv7H"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-18T18:13:48.000Z",
            "id": "357926192231358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma floresta de problemas\n\nEntrar no Parque Nacional da Serra da Bocaina, uma das maiores \u00e1reas protegidas de... http://t.co/RHqs1sKRX1"
        },
        {
            "author_id": "64861597",
            "created_at": "2013-07-18T18:11:56.000Z",
            "id": "357925720615424002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal conhe\u00e7a o Parque Municipal Guanhembu, logo ap\u00f3s o Sesc Interlagos, um lugar bem legal  para um passeio,... http://t.co/l3zPETXqa6"
        },
        {
            "author_id": "1092157644",
            "created_at": "2013-07-18T18:08:50.000Z",
            "id": "357924939837358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual do Utinga s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de lazer em julho http://t.co/v5YKgFSLOw"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-18T18:07:44.000Z",
            "id": "357924663348830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O JOGO POLITICO ENTRE OS IRM\u00c3OS VILA BOAS E O GOVERNO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE XINGU  http://t.co/CpJTRm6LMS"
        },
        {
            "author_id": "11824182",
            "created_at": "2013-07-18T18:06:59.000Z",
            "id": "357924474273804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectares de natureza e visuais inesquec\u00edveis: http://t.co/JdoYvxHjoT"
        },
        {
            "author_id": "617630527",
            "created_at": "2013-07-18T18:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "357923709710905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/4vF9nlDsbn\""
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2013-07-18T18:03:03.000Z",
            "id": "357923487265996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional na Lua \u2014 http://t.co/tnf9aaN8Ir"
        },
        {
            "author_id": "518131911",
            "created_at": "2013-07-18T18:00:44.000Z",
            "id": "357922904459051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a .............. Lindo n\u00e9 http://t.co/CAyLMOIHJS"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-07-18T18:00:04.000Z",
            "id": "357922735613153281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nO barco sobe o rio atravessando o canyon, enfrentando corredeiras, numa velocidade... http://t.co/LOy2tIRzH7"
        },
        {
            "author_id": "1389971490",
            "created_at": "2013-07-18T17:57:01.000Z",
            "id": "357921967514460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU \u00e9 acionada sobre estrada em parque nacional http://t.co/l1L1Zyd6jK"
        },
        {
            "author_id": "84094248",
            "created_at": "2013-07-18T17:46:21.000Z",
            "id": "357919284778905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reportagem bacana sobre a visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Carlos Botelho! Vejam bem a exposi\u00e7\u00e3o no Centro de... http://t.co/t9dAbzr8kv"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2013-07-18T17:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "24746057",
                        "start": 98,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "357919030897672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Morro do Diabo receber\u00e1 investimentos e melhorias | http://t.co/cWheP6NGtO (via @governosp)"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2013-07-18T17:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "253034260",
                        "start": 22,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "357915668059918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que @ICMBio promova a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas, no Par\u00e1: http://t.co/9fVYYxlCuC"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-07-18T17:28:20.000Z",
            "id": "357914746697154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participem do SEMENTES DE POESIA domingo dia 21 no Parque Municipal http://t.co/FS8tzOqpLX"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-07-18T17:27:35.000Z",
            "id": "357914560998547457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES DE POESIA domingo dia 21 no Parque Municipal http://t.co/FS8tzOqpLX"
        },
        {
            "author_id": "1032785448",
            "created_at": "2013-07-18T17:26:15.000Z",
            "id": "357914223826841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sa\u00edmos do parque nacional e agora estamos mo soberbo!"
        },
        {
            "author_id": "1249079828",
            "created_at": "2013-07-18T17:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33208071",
                        "start": 84,
                        "username": "sjonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "357909666380001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem\u00edn\u00e1rio comemora 30 anos da Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed http://t.co/Owprkw56lK via @sjonline"
        },
        {
            "author_id": "61846011",
            "created_at": "2013-07-18T17:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "134931511",
                        "start": 124,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "357909311105667074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ | Brasil | Not\u00edcias | Nota |  http://t.co/MFPfxb3KeY via @portalD24am"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2013-07-18T17:06:03.000Z",
            "id": "357909141219577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Terra vista do C\u00e9u\" encanta quem passa pelo Parque Municipal, em BH http://t.co/kIm1CIgOm2"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-07-18T17:03:51.000Z",
            "id": "357908587068145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery (SP) tem programa\u00e7\u00e3o especial\nhttp://t.co/hbv6jQt33X"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [annabel_lee].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "annabel_lee",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "annabel_lee"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buti\u00e1, Brasil",
                "id": "5e0b88c2cc1ead4e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apia\u00ed, Brasil",
                "id": "f982944a8acffdbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tlalpan, Distrito Federal",
                "id": "2a376531dff3d76a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1069113313",
                "name": "Loris",
                "username": "locabrals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9355182",
                "name": "kelori",
                "username": "kelori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26472786",
                "name": "Marcio de Carvalho",
                "username": "marciobcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16701382",
                "name": "Paco Sampaio \u0950 um ser em expans\u00e3o",
                "username": "um_paco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69748308",
                "name": "Viih Maroli \ud83c\udf2a",
                "username": "viihmaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55724882",
                "name": "Allisson Michel",
                "username": "AllissonMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62036735",
                "name": "Pai do Bruno",
                "username": "vitorxandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81356885",
                "name": "Jadson Lener",
                "username": "JadsonLener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522906592",
                "name": "Roots \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "JAHclareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411112919",
                "name": "anibal.vieiradacruz",
                "username": "AVieiradacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92319025",
                "name": "!",
                "username": "paraworship",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33558537",
                "name": "Alexandre Dutra",
                "username": "alex_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760623",
                "name": "Andrew Charles Clements aka Andhika",
                "username": "FYOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71046215",
                "name": "Sindilojas BH",
                "username": "sindilojasbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391992400",
                "name": "paulo amorim soares",
                "username": "VidaecoturPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191118842",
                "name": "Mateus",
                "username": "teussoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126705681",
                "name": "Pedro Zorzall Photo",
                "username": "pedrozorzall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182868340",
                "name": "Daiane.",
                "username": "daianekofflers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79298533",
                "name": "Camila",
                "username": "acmiilas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83877024",
                "name": "Matcholo",
                "username": "Matcholo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81248351",
                "name": "digerible",
                "username": "digerible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72209460",
                "name": "Divirta-se",
                "username": "divirta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89256517",
                "name": "UNESP",
                "username": "Unesp_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443376198",
                "name": "Pensa Brasil",
                "username": "pensarbrasil01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398835390",
                "name": "Caio Magnun",
                "username": "CaioMagnun_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506334",
                "name": "B Moura",
                "username": "boy_100qualidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217415569",
                "name": "Eduarda Klering",
                "username": "dudaklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57374485",
                "name": "Igor Miguel | PY4IM",
                "username": "igorpensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126620195",
                "name": "Vinicius Zulato",
                "username": "ViniciusZulato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22661711",
                "name": "\ua645i\u029e\u0252\u019a\u0258\u027f\u0252 \u0252\u029cq\u0252\u027f",
                "username": "aretakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258883199",
                "name": "raphaemcasa",
                "username": "raphanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63804883",
                "name": "ADRIANA FALANGOLA GO",
                "username": "Adrica82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504699309",
                "name": "Glauber Uch\u00f4a",
                "username": "glauberiury20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160085681",
                "name": "Marcelo Sant'Anna",
                "username": "mps_coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137730522",
                "name": "karen",
                "username": "karenkneipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628081650",
                "name": "Onil Turismo",
                "username": "OnilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27301834",
                "name": "Folha de Jandira",
                "username": "folhadejandira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379653324",
                "name": "useless",
                "username": "samflipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207271939",
                "name": "Kalks 113 \ud83d\udc14",
                "username": "kalkssabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187316981",
                "name": "may",
                "username": "HeyMayi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193288900",
                "name": "ProChile Brasil",
                "username": "prochile_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577647134",
                "name": "Antonio Araujo",
                "username": "tonnyjoaoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466113501",
                "name": "gabrielzinho do 15",
                "username": "gabrielcebula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236405934",
                "name": "Herbert \u2728",
                "username": "hebertsemviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51832995",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "joaom_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100601497",
                "name": "radija",
                "username": "amndardrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418826829",
                "name": "Metade Cuca",
                "username": "metadecuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14089464",
                "name": "Giordano \ud83c\udd70\ufe0fdjuto",
                "username": "giordanoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000027957",
                "name": "a_luta",
                "username": "A_Luta_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620067560",
                "name": "thay",
                "username": "thayfernandd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50911554",
                "name": "Tatiana Castillo",
                "username": "Tatiana_CCV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124213428",
                "name": "Yara",
                "username": "yararebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610139633",
                "name": "frost",
                "username": "stollouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522191651",
                "name": "maria",
                "username": "MaariaJuliaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157811026",
                "name": "Kenia PB",
                "username": "keniabispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451732139",
                "name": "Carolina Mallmann",
                "username": "carol_mallman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362114230",
                "name": "Pablo Chris Rei Delas",
                "username": "pablopontop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39342378",
                "name": "padrefabiodemelo",
                "username": "pefabiodemelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43018674",
                "name": "j\u00e9ssica inah",
                "username": "ijebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294258540",
                "name": "Claudia Torres",
                "username": "Claudiacts2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38681914",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedroewv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137161389",
                "name": "Dara Santicioli \u2654",
                "username": "Dara_Santicioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "746097253",
                "name": "Larissa",
                "username": "Larissaloopees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69953668",
                "name": "jotaconrado",
                "username": "jotaconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164513616",
                "name": "Santa Cruz TDB",
                "username": "santacruztdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220168955",
                "name": "\u00a9\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0188\u0251\u027d\u0271e\u0273 \u0257e \u0251\u0273\u0257\u027d\u0251\u0257e",
                "username": "CarmendeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86293575",
                "name": "Tarlley Jr G.B.",
                "username": "Tarlley_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400374603",
                "name": "Amanda Moura",
                "username": "amandamoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543157797",
                "name": "reativei",
                "username": "horanzsmilez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908803368",
                "name": "Maria",
                "username": "mariaclarar_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811888106",
                "name": "Victoria  \u2661",
                "username": "VickkiMoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16677117",
                "name": "Rog\u00e9rio Lima | Desenvolvedor",
                "username": "oRogerioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183859986",
                "name": "p!atd (?)",
                "username": "Panic_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364325843",
                "name": "Morta Com Farofa",
                "username": "a_Blancco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705685292",
                "name": "Peda\u00e7os d'Amor",
                "username": "pedacosdamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48357648",
                "name": "F\u00e1bio Canhete",
                "username": "fabiocanhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74883012",
                "name": "Marcelo Maia",
                "username": "Maiagyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307468261",
                "name": "Ademilson Souza",
                "username": "HylsonSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16366770",
                "name": "Ang\u00e9lica Carbonell G",
                "username": "angelique_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70160572",
                "name": "aquela nara",
                "username": "elisnararegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192329718",
                "name": "Nx",
                "username": "MatheuszMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23484394",
                "name": "Lilian Frazao",
                "username": "lilianfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198668964",
                "name": "Fernanda Mello",
                "username": "fernanda_mellof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451580600",
                "name": "ALMOST A FREE ELF",
                "username": "PotterRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882894902",
                "name": "xoxo, Lu.",
                "username": "LittleLu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311519143",
                "name": "Thoso",
                "username": "SorrisodoLoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164817809",
                "name": "Paula Primo",
                "username": "primopaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278534564",
                "name": "Roberto Lopes",
                "username": "_Roberto_Lopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305031272",
                "name": "Exelideth Pitano M.",
                "username": "ExePitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196585417",
                "name": "Lara",
                "username": "LaradeSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238579531",
                "name": "daniel nolasco",
                "username": "eudanielnolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152548744",
                "name": "V\u00edvian",
                "username": "_vivianbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807061237",
                "name": "Patrick Jay Tolop",
                "username": "peejaytolop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061184",
                "name": "Daniel Filipe Lobo",
                "username": "daniel_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239346720",
                "name": "Giovanni Giatti\u2234",
                "username": "GiattiG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68670564",
                "name": "Anuncie Aqui",
                "username": "dpsilva_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267712613",
                "name": "Diego Soares Dude",
                "username": "gamesdude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246250522",
                "name": "Lenilde Pacheco",
                "username": "lenildepacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536511111",
                "name": "Diego Pereira",
                "username": "PereiraCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129952945",
                "name": "Heloisa Lopes",
                "username": "heloisa_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259441225",
                "name": "Taciano Soares",
                "username": "TaciannoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523231571",
                "name": "epocketguide",
                "username": "epocketguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228753563",
                "name": "22K",
                "username": "iraaci_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424582324",
                "name": "lorraine b",
                "username": "dreamsflybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955702767",
                "name": "Portal Fly",
                "username": "P0rtalFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199057546",
                "name": "Giovanna Maziero",
                "username": "gigimazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537886886",
                "name": "Traveling Honduras",
                "username": "TravelingHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541352613",
                "name": "Hellem Gomes",
                "username": "hellemgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203047416",
                "name": "emanueltbarrios",
                "username": "EmanuelTBarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55982643",
                "name": "Caneca",
                "username": "legribel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146115086",
                "name": "Jarda Jacinta",
                "username": "jarda_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252113590",
                "name": "Heder Martins",
                "username": "HederRenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84646569",
                "name": "Aut\u00f3dromoJacarepagu\u00e1",
                "username": "AutodromoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586069773",
                "name": "NINJA Rio de Janeiro",
                "username": "midianinja_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283057",
                "name": "Wellisther",
                "username": "wellistherhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380168674",
                "name": "Luciana S. Ronqui",
                "username": "LuRonqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97073077",
                "name": "Darinka Sandoval",
                "username": "DarinkaSandoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68838558",
                "name": "SK",
                "username": "sarahkarolinele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65766434",
                "name": "Al\u00e9xia Fran\u00e7a",
                "username": "alexiafr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176181663",
                "name": "C\u00ednthia R.",
                "username": "cyzraiane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197559568",
                "name": "Myel Ara\u00fajo",
                "username": "myel_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221155655",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gbycarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612891245",
                "name": "Larissa ",
                "username": "DemiLovatoFore7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87058721",
                "name": "saudadosadomeuex",
                "username": "ChrisNobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250754406",
                "name": "Elias Lucena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PBLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68046116",
                "name": "Beatriz Oliveira",
                "username": "Papaizinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238718436",
                "name": "Luz&Mar= Luar",
                "username": "luizmararruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127350057",
                "name": "voluvia_oficial",
                "username": "voluvia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27144298",
                "name": "Jefferson Gimenes",
                "username": "jegimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110211420",
                "name": "brunaa  \u2693",
                "username": "bruhsorroche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607569",
                "name": "Saul",
                "username": "saultrujilloCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19764685",
                "name": "F\u00e1bio Carmona",
                "username": "fabiocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58257946",
                "name": "Ubirajara Marinho",
                "username": "biramarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177691444",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Alexandreleof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283895609",
                "name": "Monica",
                "username": "Monica2018888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96110447",
                "name": "Crian\u00e7a Segura",
                "username": "criancasegura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249142073",
                "name": "Dee-Silva",
                "username": "Dancer_DeeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50426602",
                "name": "\uf8ff Eraldo Nogueira \uf8ff",
                "username": "stails_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125152308",
                "name": "\u2600 Lay",
                "username": "layravillefort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63193164",
                "name": "Vera Silva",
                "username": "vrfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79183693",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "celiminfinit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326545812",
                "name": "Gabriele Guimaraes",
                "username": "GabrieleGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132645179",
                "name": "Thiago Meira",
                "username": "ThMeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120870886",
                "name": "\u0110efensor  ",
                "username": "Defennsor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226044706",
                "name": "Fito R  Vezga",
                "username": "rvezga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24729166",
                "name": "\u00c1lida Ferreira",
                "username": "alidinhabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165107669",
                "name": "Biia",
                "username": "Biapaivad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31417498",
                "name": "Daniel Sterzeck Dian",
                "username": "danielsdian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316576392",
                "name": "christian bernardino",
                "username": "christianberna3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131638946",
                "name": "Amanda",
                "username": "diinha021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79037062",
                "name": "Bruna Machado",
                "username": "ahbruh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184896770",
                "name": "Bertholdo Lawall",
                "username": "bertholdolawall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203830",
                "name": "Luiz Bhromax J\u00fanior",
                "username": "LuizBhromaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32935648",
                "name": "Ricardo Gondim",
                "username": "gondimricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287109",
                "name": "Fabiano Candido",
                "username": "fabianoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20370494",
                "name": "Rodelaine Maria",
                "username": "lulu_chin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79046151",
                "name": "Kelly Ost  \u03df",
                "username": "ahkeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47957496",
                "name": "Anna Clara",
                "username": "acledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36118528",
                "name": "M S Gummer",
                "username": "miwinehouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173238242",
                "name": "Andressa Mendes",
                "username": "andressa__me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380333081",
                "name": "twiturismo_se",
                "username": "twiturismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60136444",
                "name": "Marcello Lobo \ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "Marcello_Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75363464",
                "name": "Luis Vilar",
                "username": "luisvilar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527571848",
                "name": "Maria Fichers",
                "username": "MariaFichers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216867505",
                "name": "Amante da Eletronica",
                "username": "_pqpbrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486996884",
                "name": "Ray Jacob",
                "username": "rayssajacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863002471",
                "name": "Paulo Bauer",
                "username": "prkbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71818411",
                "name": "natishida",
                "username": "ntshdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18318632",
                "name": "RebeccaSubbiah RDN",
                "username": "chowandchatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213822003",
                "name": "Claudia Looi",
                "username": "travelwritingpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233317767",
                "name": "Presidente Motoqueiro e Corno\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagobrmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633224444",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "migueldealcobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59353159",
                "name": "Matilde Basilio",
                "username": "matildebasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935205062",
                "name": "BLOG M\u00cdDIA FEIRA",
                "username": "MdiaFeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15610706",
                "name": "Rog\u00e9rio Eduardo (TI)",
                "username": "rogeriocjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146614390",
                "name": "Sonia Medeiros",
                "username": "SoniaBMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93969908",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thais_marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070834822",
                "name": "Estev\u00e3o Germano",
                "username": "tevaogermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113603696",
                "name": "R\u00e1dio Caxias",
                "username": "RadioCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333167471",
                "name": "Pedal Adrenalina",
                "username": "PedalAdrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632292528",
                "name": "Jornal Brasil Atual",
                "username": "JorBrasilAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928671926",
                "name": "washington santana",
                "username": "carvalhojose31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99876180",
                "name": "emerson silva",
                "username": "emersond01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35097180",
                "name": "Multiverso",
                "username": "multiversoipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138852580",
                "name": "Karoline Lopes",
                "username": "karoollopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204004953",
                "name": "Camilla",
                "username": "MissTHope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62149275",
                "name": "Roberto Arias \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robertoariasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76645775",
                "name": "Rodrigo Richter",
                "username": "rodrigo_richter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309711",
                "name": "Online",
                "username": "Sergipe_ON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171694366",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "wesleyssales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69923385",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd7f \ud83c\udd83\ud83c\udd73",
                "username": "Josep_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291886786",
                "name": "GABI",
                "username": "dabig__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258152458",
                "name": "claudia lopes",
                "username": "claudia_clopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92391070",
                "name": "GEN",
                "username": "wagnergen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273590614",
                "name": "Guia de Viagem",
                "username": "pgmguiadeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789842",
                "name": "Josu\u00e9.",
                "username": "ViniciuzBZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143516947",
                "name": "ODAIR IM\u00d3VEIS",
                "username": "OAIMOVEISLTDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84142049",
                "name": "Guilherme Minssen",
                "username": "GMINSSEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378019390",
                "name": "kaco",
                "username": "PCaspary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66460356",
                "name": "O Globo_Ci\u00eancia",
                "username": "OGlobo_Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86830818",
                "name": "Luli",
                "username": "MJulia_Luli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204600302",
                "name": "Boom! Viagens",
                "username": "boomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129168104",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "iamdaniel84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371485129",
                "name": "Conex\u00e3o Jesus",
                "username": "conexaojesusmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225530466",
                "name": "Dani",
                "username": "daniellefroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270070193",
                "name": "Lula Haddad Manu",
                "username": "shiwinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57354571",
                "name": "FAKE DA ALINE",
                "username": "AlineBismarck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467584394",
                "name": "Pontal Not\u00edcias",
                "username": "sp_pontal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441014575",
                "name": "\u00f4 mila",
                "username": "camilamrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316610015",
                "name": "Laris",
                "username": "Larissa_aamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210160981",
                "name": "caroles",
                "username": "haenisoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328829616",
                "name": "anderson carlotto",
                "username": "andersoncarlot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259444576",
                "name": "Jean",
                "username": "jmsmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135553802",
                "name": "Pol\u00edtica & Democracia",
                "username": "Palavdiversas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50155658",
                "name": "claudio ribeiro",
                "username": "clauribero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392055406",
                "name": "Campos",
                "username": "TheCampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "SLComple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480688786",
                "name": "Galo \u00e9 Ra\u00e7a",
                "username": "InfoGaloeRaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173774272",
                "name": "Kristine Casman",
                "username": "KNCasman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574372280",
                "name": "Rafael Vitor ",
                "username": "Rafinhacensored",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120513521",
                "name": "Gabriel Andrade",
                "username": "GaAndraade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484467",
                "name": "Deus \u00e9 uma mulher preta",
                "username": "arrobashirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59457551",
                "name": "Anaprodutora",
                "username": "AnaProdutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272583976",
                "name": "Curiosidades",
                "username": "insolitasangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319856253",
                "name": "JORGE CALLADO",
                "username": "JORGECALLADO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093538",
                "name": "Ferdiz \ud83c\udf19",
                "username": "ferdiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900223188",
                "name": "MyRecycle",
                "username": "timbetaeomelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435399852",
                "name": "Thrive - Prosperar",
                "username": "ThriveBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45126136",
                "name": "Paulo Bretas",
                "username": "pbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34088563",
                "name": "Isabella Togniolli",
                "username": "isatogniolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999502021",
                "name": "Guilherme Viana",
                "username": "guileviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289031814",
                "name": "Srta. Trentin",
                "username": "luutrentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85569975",
                "name": "Cons\u00f3rcio PCJ",
                "username": "consorcio_pcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230690024",
                "name": "Portalsms",
                "username": "portalsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76745580",
                "name": "Fabrizio Guerra",
                "username": "fabrizioguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64861597",
                "name": "maria calixta",
                "username": "calixtasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092157644",
                "name": "Benigna Soares",
                "username": "BenignaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11824182",
                "name": "obvious",
                "username": "obvious_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617630527",
                "name": "Joe Sousa",
                "username": "JooeSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518131911",
                "name": "Kellynhapaty",
                "username": "kellykelpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389971490",
                "name": "iDifusora",
                "username": "idifusoraCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094248",
                "name": "AllBags Guesthouse",
                "username": "allbagsgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032785448",
                "name": "Tete ",
                "username": "anatherezalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249079828",
                "name": "Eco Portal Social",
                "username": "EcoPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61846011",
                "name": "Fernanda Gehrke",
                "username": "nandajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "359461625960468483",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx2qbhg7xbwhk2oy7655hqteb5vh",
        "oldest_id": "357908587068145664",
        "result_count": 497
    }
}