{
    "data": [
        {
            "author_id": "13363792",
            "created_at": "2013-12-09T17:18:38.000Z",
            "id": "410096158477139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/d2Uk9YQ0HM"
        },
        {
            "author_id": "286928582",
            "created_at": "2013-12-09T17:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "410095378319814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/uCLUOOaSqC"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:52:20.000Z",
            "id": "410089540070563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que VOC\u00ca acha desse tema? \u00c9 a favor ou contra o acesso de ve\u00edculos de turismo no PNI? http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:50:16.000Z",
            "id": "410089019863609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Queremos um gestor que cumpra a lei\" #ClickfozEntrevista http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:47:14.000Z",
            "id": "410088259419516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira representantes de Foz do Igua\u00e7u ir\u00e3o a Bras\u00edlia conversar com o ICMBio. #ClickfozEntrevista http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-12-09T16:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "26026236",
                        "start": 34,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "410087668567904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vish!... Vem treta por a\u00ed! O.o RT @clickfoz: \"N\u00e3o vamos aceitar que essa decis\u00e3o\" #ClickfozEntrevista http://t.co/9SOiaIAP6F"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:42:57.000Z",
            "id": "410087179801481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o vamos aceitar que essa decis\u00e3o\" #ClickfozEntrevista http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-12-09T16:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "410086712581189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @clickfoz: \"O modelo implantado pelo ICMBio \u00e9 um modelo falido\" #ClickfozEntrevista http://t.co/9SOiaIAP6F"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:40:20.000Z",
            "id": "410086522369474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O modelo implantado pelo ICMBio \u00e9 um modelo falido\" #ClickfozEntrevista http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:38:22.000Z",
            "id": "410086025961041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o foi uma decis\u00e3o da justi\u00e7a. Foi do Instituto Chico Mendes\" #ClickfozEntrevista http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:36:34.000Z",
            "id": "410085574599401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickfozEntrevista aborda transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u. - http://t.co/Qrk2NDHYMS"
        },
        {
            "author_id": "330635964",
            "created_at": "2013-12-09T16:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410084185496625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con la mejorrrr... #te #extra\u00f1ooo.. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s6opv91N5f"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-12-09T16:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "26026236",
                        "start": 94,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "410082810334965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clickfoz Entrevista aborda transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NZrdIranu8 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-09T16:21:47.000Z",
            "id": "410081853656539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no #ClickfozEntrevista um assunto pol\u00eamico: proibi\u00e7\u00e3o de transporte tur\u00edstico no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2013-12-09T16:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "26026236",
                        "start": 94,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "410079795586666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clickfoz Entrevista aborda transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NvprUUmEmx via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-12-09T16:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2456957263",
                        "start": 0,
                        "username": "loveyoupf"
                    }
                ]
            },
            "id": "410077380258983937",
            "in_reply_to_user_id": "1390370156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoveYouPF Olha esse  ja e o segunda nosso ,, agente vamos pro  parque municipal , ficamos la cantando etc ,  e esse vamos com amigo doce"
        },
        {
            "author_id": "82395059",
            "created_at": "2013-12-09T16:03:34.000Z",
            "id": "410077271161331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundaa :) (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/MrJqhwE6V4"
        },
        {
            "author_id": "458927741",
            "created_at": "2013-12-09T16:00:33.000Z",
            "id": "410076510368718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerente do Parque Nacional Center fala sobre acidente em Cear\u00e1-Mirim/RN \u2013 RpNews \u2013 A maior Rede de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/oRCbas5ACE"
        },
        {
            "author_id": "386126545",
            "created_at": "2013-12-09T15:23:53.000Z",
            "id": "410067281025462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram a Bloom? Uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que filtra \u00e1gua do mar, despolui o ar e ainda pode prever cat\u00e1strofes ambientais. Entenda aqui:..."
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-09T15:19:21.000Z",
            "id": "410066142712332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada dos http://t.co/mvlHvJMCmf... http://t.co/4VM5zEJLyi"
        },
        {
            "author_id": "1532692332",
            "created_at": "2013-12-09T15:15:36.000Z",
            "id": "410065197169389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio\n08/12 \u00e0s 06h01\nCriminalidade cresce em pontos tur\u00edsticos do Rio\nLapa, Pra\u00e7a Tiradentes e o Parque Nacional... http://t.co/yPso2hZMrH"
        },
        {
            "author_id": "1613419584",
            "created_at": "2013-12-09T15:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9991449,
                        -19.8093622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "410061699384111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meu GALO! Do coreto de dentro do parque Municipal em 25 de Mar\u00e7o de 1908, para o Mundo em Dezembro de 2013. \nAQUI \u00c9 MUITO GALO PORRA!"
        },
        {
            "author_id": "114235475",
            "created_at": "2013-12-09T14:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.91997229,
                        -22.38282135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "410059815432773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acordo e j\u00e1 tem gente me chamando pra ir pro parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "198923232",
            "created_at": "2013-12-09T14:51:39.000Z",
            "id": "410059171187662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca [pic]: http://t.co/FYLfd3IYQB"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-09T14:19:18.000Z",
            "id": "410051030794371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO) Paisagem do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \nFoto: Beto Garavello... http://t.co/qXIgOD1xAt"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-12-09T13:48:59.000Z",
            "id": "410043402177110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio entre gigantes com imagens que te far\u00e3o gelar. Parque Nacional  \u201cLos Glaciares\u201d em Santa Cruz. http://t.co/b574oiuUX3"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-12-09T13:35:57.000Z",
            "id": "410040118775656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje post novo no Fast Pass Viagens, Parque Nacional Torres del Paine, Chile.\nRecentemente ele foi eleito a 8\u00aa... http://t.co/pYT3OyQ8YD"
        },
        {
            "author_id": "55235631",
            "created_at": "2013-12-09T13:13:30.000Z",
            "id": "410034471836987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Herb\u00e1rio. Dia 20/12.  https://t.co/J4WwOo9x3w"
        },
        {
            "author_id": "68347490",
            "created_at": "2013-12-09T12:59:59.000Z",
            "id": "410031070416211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista. Parque municipal. http://t.co/0Zh2LgjkKa"
        },
        {
            "author_id": "150778829",
            "created_at": "2013-12-09T12:59:06.000Z",
            "id": "410030848604266497",
            "in_reply_to_user_id": "258865872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maispoxaka A partir de amanh\u00e3 no parque municipal.. :)"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2013-12-09T12:41:46.000Z",
            "id": "410026485551210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP #CopadoMundo #Futebol #Esportes Parque Estadual recebe Museu Itinerante de Jogos do Brasil e do Mundo -... http://t.co/EeAXNDQy4u"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-09T12:00:03.000Z",
            "id": "410015986331287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/3HEopZ955t"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-09T11:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1221830610446057472",
                        "start": 13,
                        "username": "julianocugat"
                    }
                ]
            },
            "id": "410011843281698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! RT @julianocugat: Um viva a natureza!!!\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TRJ3m4wt5u"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-09T11:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3807234975",
                        "start": 22,
                        "username": "JuliaM09"
                    }
                ]
            },
            "id": "410011536556449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar espetacular. RT @JuliaM09: momento reflex\u00e3o no meio do parque nacional da tijuca http://t.co/99qv2VH6eH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-09T11:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "259767879",
                        "start": 8,
                        "username": "GabriellaGC_"
                    }
                ]
            },
            "id": "410011430063075329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @GabriellaGC_: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/uFK7VnhPjN"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-12-09T11:38:50.000Z",
            "id": "410010648421339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudas de Pau Brasil, Ip\u00ea, Copa\u00edba s\u00e3o distribu\u00eddas no Parque Municipal http://t.co/Hq5UVNml36"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2013-12-09T11:31:12.000Z",
            "id": "410008726947778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, excelente semama pra n\u00f3s todos !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/8xWataJxwa"
        },
        {
            "author_id": "104836911",
            "created_at": "2013-12-09T11:12:43.000Z",
            "id": "410004073321336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada para Parnai\u00f3ca... Praia do Sul - Reserva Biol\u00f3gica - Ilha Grande.  #Trekking http://t.co/J7sr4RNCB0"
        },
        {
            "author_id": "259767879",
            "created_at": "2013-12-09T11:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410002975768444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8qFosjQusf"
        },
        {
            "author_id": "88811994",
            "created_at": "2013-12-09T10:46:57.000Z",
            "id": "409997590545965057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completo abandono do Parque Nacional da Tijuca. Precisamos retornar Volunt\u00e1rios http://t.co/VC7oRTC2la"
        },
        {
            "author_id": "107836956",
            "created_at": "2013-12-09T10:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "409996210083487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/dLpJ1nxD44"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-12-09T10:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "409986648374784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8nwyuHBoBJ"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-12-09T09:36:59.000Z",
            "id": "409979983000387588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Av\u00f3, Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #AMari\u00f1a http://t.co/znrN4wD9VK"
        },
        {
            "author_id": "123218757",
            "created_at": "2013-12-09T08:59:36.000Z",
            "id": "409970573972742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 confirma acesso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 final de dezembro http://t.co/yxA9GV0OyW"
        },
        {
            "author_id": "123624109",
            "created_at": "2013-12-09T08:52:38.000Z",
            "id": "409968822498512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 confirma acesso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 final de dezembro http://t.co/zQqc1TDOki"
        },
        {
            "author_id": "628336100",
            "created_at": "2013-12-09T04:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "150296174",
                        "start": 0,
                        "username": "DarvelisLarez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.8119578,
                        11.001479
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "409895707945209857",
            "in_reply_to_user_id": "150296174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DarvelisLarez Sugerencias Plan de Bacheo, Acomodar todas las Entradas al Casco de Pampatar, Crear Parque Municipal,Crear Bomberos Municipal"
        },
        {
            "author_id": "354076546",
            "created_at": "2013-12-09T03:39:42.000Z",
            "id": "409890067205718017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhada do prisma hall ate o parque municipal , se liga e longe pacarai"
        },
        {
            "author_id": "277562506",
            "created_at": "2013-12-09T03:39:42.000Z",
            "id": "409890067071893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada pra fazer, t\u00f4 querendo ir no parque municipal da taquara essa semana, vou chamar uma galera aleat\u00f3ria pra encher o carro e partir."
        },
        {
            "author_id": "2188021357",
            "created_at": "2013-12-09T03:28:22.000Z",
            "id": "409887215297118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtida e sessions no Uruguay Parque Nacional Santa Teresa Novembro 2013 http://t.co/xx01CuFNmf http://t.co/E10aa97DD8 #uruguay"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2013-12-09T03:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "409881880239276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA Parte 01: http://t.co/GDJHDlZshd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2013-12-09T02:56:22.000Z",
            "id": "409879162258591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o publica sobre Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/kCpAeWSOw0"
        },
        {
            "author_id": "410502690",
            "created_at": "2013-12-09T02:54:51.000Z",
            "id": "409878781877579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 dias cara! 5 dias com Dja fodas, no Parque Nacional perto de Bruxelas! Eu querooooo"
        },
        {
            "author_id": "80955339",
            "created_at": "2013-12-09T02:52:03.000Z",
            "id": "409878078534729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Po\u00e7o Azul do Parque Nacional da Chapada Diamantina, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que estamos flutuando! http://t.co/XFvgjTqRx5"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2013-12-09T02:36:13.000Z",
            "id": "409874092137783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 estruturado\u2026 http://t.co/JvqVufrBKO"
        },
        {
            "author_id": "2158807456",
            "created_at": "2013-12-09T02:09:45.000Z",
            "id": "409867433684766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/gWTh1mhYVm"
        },
        {
            "author_id": "126760118",
            "created_at": "2013-12-09T01:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7508275,
                        -23.4512363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "409862863336243201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhaa o macaquinho rs fofoo sz @ parque estadual do jaragua http://t.co/1vLPRWHM8u"
        },
        {
            "author_id": "1486624332",
            "created_at": "2013-12-09T01:51:32.000Z",
            "id": "409862846164762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/FM5mJJ8gcg"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-09T01:03:39.000Z",
            "id": "409850797111779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/xRwp1rb1h6"
        },
        {
            "author_id": "58283277",
            "created_at": "2013-12-09T01:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "409850380198371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 mas como vai ser? Kkkkk #ThirtySecondsToMars #Mission #Echelon @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/32pxrGyuKQ"
        },
        {
            "author_id": "58283277",
            "created_at": "2013-12-09T00:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "409849782472310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ThirtySecondsToMars  #Mission #Echelon @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/yDeMpBurcL"
        },
        {
            "author_id": "251891566",
            "created_at": "2013-12-09T00:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "53186191",
                        "start": 49,
                        "username": "mauroajr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02493315,
                        -3.10210513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "409847620602187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @elimdas @mauroajr http://t.co/TkIcdqwnqn"
        },
        {
            "author_id": "41055782",
            "created_at": "2013-12-09T00:14:02.000Z",
            "id": "409838311034073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a vida sempre vale a pena , para quem sabe viver !! #letsbehappy#sunnyweekend @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/FtV7FHbiL2"
        },
        {
            "author_id": "1032831037",
            "created_at": "2013-12-08T23:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "242978922",
                        "start": 40,
                        "username": "laiskist"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "267803472",
                        "start": 50,
                        "username": "AlanP_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "409833467158224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @laiskist @alanp_ http://t.co/GBUgtZaASK"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-12-08T23:36:58.000Z",
            "id": "409828981580365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: http://t.co/ZJR5fwENuz"
        },
        {
            "author_id": "228525881",
            "created_at": "2013-12-08T23:26:57.000Z",
            "id": "409826460552417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Out/13 Parque Estadual da Serra da Cantareira\" http://t.co/WPrwnN9Fkq"
        },
        {
            "author_id": "53213529",
            "created_at": "2013-12-08T23:18:43.000Z",
            "id": "409824390436491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura Decreto criando o Parque Natural Municipal Morro Jos\u00e9 Lutzenberger em Gua\u00edba. Saiba mais:... http://t.co/zT5jdBCOgJ"
        },
        {
            "author_id": "72945519",
            "created_at": "2013-12-08T23:12:55.000Z",
            "id": "409822930189553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o treino foi Trail, no Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u, por volta de 14km em 1:27:40. Logo, 6:16 min/km! http://t.co/5CTh2iI8GO"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2013-12-08T23:12:34.000Z",
            "id": "409822844453801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de\u2026 http://t.co/c6eKiJIzzf"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2013-12-08T22:53:53.000Z",
            "id": "409818141934768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino indicado para rapel e escalada, o Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 esperando uma visita sua. A... http://t.co/qQ1a1NLuUA"
        },
        {
            "author_id": "940333064",
            "created_at": "2013-12-08T22:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3437640724",
                        "start": 0,
                        "username": "976EVIL_"
                    }
                ]
            },
            "id": "409818019003527168",
            "in_reply_to_user_id": "102392634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@976EVIL_ tipo assim... ficar em casa? nao rola nem um parque municipal?? :c"
        },
        {
            "author_id": "267803472",
            "created_at": "2013-12-08T22:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "409814844368760834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/NmbMDMvOmB"
        },
        {
            "author_id": "270714969",
            "created_at": "2013-12-08T22:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2826393205",
                        "start": 50,
                        "username": "luuheinrich"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.93200154,
                        -29.59999907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "409811815477288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal no Parque (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol w/ @luuheinrich) http://t.co/pI88R0ZnDn"
        },
        {
            "author_id": "1723161181",
            "created_at": "2013-12-08T22:10:01.000Z",
            "id": "409807101805219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no sul do Chile foi eleito em uma pesquisa a \u201cOitava Maravilha do Mundo\u201d.... http://t.co/7vI8mG7Swd"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2013-12-08T22:04:13.000Z",
            "id": "409805640865832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando a saga capixaba: nossa visita ao Parque Estadual da Pedra Azul:... http://t.co/tTkhEXfg0R"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2013-12-08T21:57:02.000Z",
            "id": "409803835843305473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A usina de Cachoeira dos Patos, se constru\u00edda, afetar\u00e1 o Parque Nacional do Jamanxim, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/0orSVF6heR"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-08T21:41:47.000Z",
            "id": "409799995337244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Careta - Parque Estadual da Serra do Papagaio - Serra da Mantiqueira - MG - Brasil @ Parque\u2026 http://t.co/h8TvZcDFbc"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2013-12-08T21:34:40.000Z",
            "id": "409798203614044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 aqui gente! Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/qDuD8HwtBr"
        },
        {
            "author_id": "161258915",
            "created_at": "2013-12-08T21:29:42.000Z",
            "id": "409796955267551233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores registram imagens do Parque Estadual de Itapu\u00e3 - Foto 1 - Galeria de Fotos http://t.co/zch8H8IrdZ"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-08T21:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "179270296",
                        "start": 44,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35750026,
                        -29.48960805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "409796057506123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_diegomayer http://t.co/Kd33jIiDY3"
        },
        {
            "author_id": "1916024120",
            "created_at": "2013-12-08T21:11:21.000Z",
            "id": "409792336324210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRADA DO PARQUE MUNICIPAL ARTHUR THOMAS\n\nStefan Arruda | News Londrina \n\nCurta:... http://t.co/V1MUncIUc8"
        },
        {
            "author_id": "1328088679",
            "created_at": "2013-12-08T21:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0061824,
                        -23.8811062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "409790209363279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/oVzMfDLlmd"
        },
        {
            "author_id": "62978550",
            "created_at": "2013-12-08T20:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.12573333,
                        -23.59677833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "409786130696249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica boa pra animar o domingo \ud83c\udfb8 @ Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/f4LuGcWEv5"
        },
        {
            "author_id": "312670624",
            "created_at": "2013-12-08T20:25:30.000Z",
            "id": "409780799777800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/9d5HuFn6Mo"
        },
        {
            "author_id": "113528744",
            "created_at": "2013-12-08T19:58:42.000Z",
            "id": "409774052686168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/XwpApWp7VK #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2013-12-08T19:39:12.000Z",
            "id": "409769146252267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike no Parque estadual do juqueri!!! http://t.co/SxcOy8zMja"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-12-08T19:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1363197835",
                        "start": 36,
                        "username": "LermenNati"
                    }
                ]
            },
            "id": "409769096952430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @lermennati http://t.co/toRxp8LyUl"
        },
        {
            "author_id": "612970167",
            "created_at": "2013-12-08T19:33:53.000Z",
            "id": "409767808906825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE LEMBRA :  O cara do atl\u00e9tico paranaense saiu da \u00e1rea PROTEGIDA dele , e foi ser lixado na torcida do Vasco. Qm procura , a acha ."
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-12-08T19:25:34.000Z",
            "id": "409765716888268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA INAUGURA SEDE DE ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NO NORDESTE FLUMINENSE COM\u2026 http://t.co/WitCzpM3Wq Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "1363197835",
            "created_at": "2013-12-08T19:02:38.000Z",
            "id": "409759945941606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/eVmDw70vKf"
        },
        {
            "author_id": "55724882",
            "created_at": "2013-12-08T18:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60640503,
                        -15.59578878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "409755252699959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bela e a Fera. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE) http://t.co/eI3PtIa3MV"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-12-08T18:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "409744262566539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/JriTdPxbDL"
        },
        {
            "author_id": "42877092",
            "created_at": "2013-12-08T17:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "409740515945762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/VjZygMTYxX"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2013-12-08T17:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "409740468889468930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00eam dias que o sol colabora at\u00e9 demais \ud83d\ude13\ud83d\ude47\ud83d\ude2b\ud83c\udf1e (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/9oD2Yon1aA"
        },
        {
            "author_id": "113486780",
            "created_at": "2013-12-08T17:33:21.000Z",
            "id": "409737475041423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 parque nacional do igua\u00e7u. http://t.co/OHm4mA7dmW"
        },
        {
            "author_id": "342109226",
            "created_at": "2013-12-08T17:21:22.000Z",
            "id": "409734461949878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada a PISTA DE MOTOCROSS LEONIR MATIELLO EM NOSSO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS EM SAPOPEMA. \nOBRIGADO... http://t.co/SsMMSHICUc"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2013-12-08T17:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "64312380",
                        "start": 14,
                        "username": "OSINISTRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "409734440106336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Te amo @osinistro (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/nTM31hIJuK"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2013-12-08T17:21:15.000Z",
            "id": "409734429058535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo osinistro @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7h4CbQUW1P"
        },
        {
            "author_id": "594848651",
            "created_at": "2013-12-08T17:18:07.000Z",
            "id": "409733641921892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\nRio de Janeiro - Brasil\n\n#amazing #brasil #backpack #beautiful #backpacker\u2026 http://t.co/VAetjrN8Vr"
        },
        {
            "author_id": "594848651",
            "created_at": "2013-12-08T17:08:57.000Z",
            "id": "409731334979190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca -\nRio de Janeiro - Brasil\n#amazing #backpacker #backpack #backpacking\u2026 http://t.co/BGH3D8Z32K"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-12-08T17:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "409729540928602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/g7NxjTMkZ2"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2013-12-08T16:59:04.000Z",
            "id": "409728850289885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale lembrar que o encontro do dia 8 de dezembro foi cancelado, e estamos marcando um piquenique pro dia 15 de dezembro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2013-12-08T16:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "409721797802983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rj8CZjMBcb"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2013-12-08T16:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "409718089807572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/7gG0LQgOuK"
        },
        {
            "author_id": "111069237",
            "created_at": "2013-12-08T16:05:27.000Z",
            "id": "409715354127314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto esta\u00e7\u00e3o ecologica \u2661 http://t.co/9aNzZyErGf"
        },
        {
            "author_id": "1587676338",
            "created_at": "2013-12-08T15:48:20.000Z",
            "id": "409711046757462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um baita desafio... o.O rsrs @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/CJr5X6KHP8"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2013-12-08T15:44:13.000Z",
            "id": "409710012177846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos afetam Floresta Nacional do Araripe http://t.co/cyDvF9ZZU8"
        },
        {
            "author_id": "192998432",
            "created_at": "2013-12-08T15:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49324535,
                        -27.46378436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "409709295031566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @maytemattoss @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s http://t.co/N5SEBXhqZD"
        },
        {
            "author_id": "830272034",
            "created_at": "2013-12-08T15:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "14842285",
                        "start": 52,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "409708856407621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama - SAPO Viajar Angola via @SAPO ShareThis http://t.co/gDnDpFv5gL"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-12-08T15:31:10.000Z",
            "id": "409706727940956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostaria de ir por parque municipal hj mas m\u00e3e n\u00e3o deixa mas que porra odeio ser de menor"
        },
        {
            "author_id": "2170235173",
            "created_at": "2013-12-08T15:03:28.000Z",
            "id": "409699755296849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/nwm2EqNBgF"
        },
        {
            "author_id": "53185175",
            "created_at": "2013-12-08T15:00:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "409699009562157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 2 others [pic]: http://t.co/TbGA6aPBBl"
        },
        {
            "author_id": "333114659",
            "created_at": "2013-12-08T14:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "409694351577853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/10o84ikwfE"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-12-08T14:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "409689612907737089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3! ;) (@ Parque Municipal do Mind\u00fa w/ 2 others) http://t.co/odD48aUC6J"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-08T13:45:35.000Z",
            "id": "409680156715143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/n8PZZvrwta"
        },
        {
            "author_id": "963047503",
            "created_at": "2013-12-08T13:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73659253,
                        -9.63092375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "409678368205176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os funcion\u00e1rios do parque municipal andam mais de 2 km a p\u00e9 no sol ou chuva para pegar transporte. \u00c9 cada um por si."
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-12-08T13:32:07.000Z",
            "id": "409676766148841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"sete quedas\", Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/2Ibi9BQUVa"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-08T13:29:30.000Z",
            "id": "409676107185537025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo n\u00e3o ter\u00e3o mais acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/5JlsszElKl"
        },
        {
            "author_id": "2191500073",
            "created_at": "2013-12-08T13:02:35.000Z",
            "id": "409669334341263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/fjoWgK6mvM"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-08T13:02:22.000Z",
            "id": "409669282940071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva de Great Sand Dunes \n\nAs dunas foram formados a partir de areia do solo de dep\u00f3sitos... http://t.co/qGPzbh0LF6"
        },
        {
            "author_id": "126760118",
            "created_at": "2013-12-08T12:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7508275,
                        -23.4512363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "409668518062612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaa aki com esses lindos #primaa #EstherSegura &amp; #wenisonsantanaalves sz @ parque estadual do\u2026 http://t.co/PkpOdije7C"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-08T12:52:33.000Z",
            "id": "409666811366346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great Sand Dunes National Park Alamosa\n\n\u00c9 o maior campo de dunas nos Estados Unidos.  Parque nacional no sul do... http://t.co/tCwYnENT2I"
        },
        {
            "author_id": "68686446",
            "created_at": "2013-12-08T12:50:44.000Z",
            "id": "409666354938400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa e Rainha caminhando @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/rXBV9A7GMH"
        },
        {
            "author_id": "68686446",
            "created_at": "2013-12-08T12:48:30.000Z",
            "id": "409665792457068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio dominical em fam\u00edlia @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/vdR2AAIsae"
        },
        {
            "author_id": "1284738116",
            "created_at": "2013-12-08T12:47:10.000Z",
            "id": "409665456228675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo novo no ar!\n\nSkyLens @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1\n\nEquipamento usado:\nCinestar 8... http://t.co/iGBVeN1dI2"
        },
        {
            "author_id": "47408644",
            "created_at": "2013-12-08T12:30:01.000Z",
            "id": "409661141640421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset Corcovado National Park, #CostaRica /// Explorando el Parque Nacional Corcovado. Photo/Foto Mauricio... http://t.co/9YPa1pd2Xn"
        },
        {
            "author_id": "166188170",
            "created_at": "2013-12-08T12:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76116955,
                        -22.33983698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "409654282456403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetover\u00e3o #projetosa\u00fade \ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras http://t.co/bdFYxL0rIp"
        },
        {
            "author_id": "73463821",
            "created_at": "2013-12-08T12:02:20.000Z",
            "id": "409654173714882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no cora\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-08T09:23:29.000Z",
            "id": "409614197668859905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS] Turismo de Foz do Igua\u00e7u tenta reverter proibi\u00e7\u00e3o de entrada no Parque Nacional: http://t.co/5AKLYdi0nh"
        },
        {
            "author_id": "18241502",
            "created_at": "2013-12-08T09:00:30.000Z",
            "id": "409608411291353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Aig\u00fcestortes Photo by JAG_50D #Flickr #spain http://t.co/PPW0sIw4c4"
        },
        {
            "author_id": "174004712",
            "created_at": "2013-12-08T07:09:08.000Z",
            "id": "409580384780025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00faltima #foto #da #noite @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/RIEPM1DvKH"
        },
        {
            "author_id": "69962454",
            "created_at": "2013-12-08T03:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "409532181917470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/hcJQwRjoLg"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-12-08T03:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "806856921110212609",
                        "start": 56,
                        "username": "cinturadepilao"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "568298073",
                        "start": 88,
                        "username": "graceanniaal"
                    }
                ]
            },
            "id": "409524017305890818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro De F\u00e3s No dia 15.12.13 No Parque Municipal com @CinturaDePilao  @PaulaFTheBest @graceanniaal http://t.co/Ucf6rdGCPa"
        },
        {
            "author_id": "221021873",
            "created_at": "2013-12-08T02:58:11.000Z",
            "id": "409517231857356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1: hist\u00f3ria e cultura http://t.co/tKrUO1nQex"
        },
        {
            "author_id": "325024039",
            "created_at": "2013-12-08T02:03:34.000Z",
            "id": "409503490382516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkk...s\u00f3 boca... S\u00f3 alegria... S\u00f3 amigos ... S\u00f3 Jesus \u00e9 a verdadeira alegria. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/2IsmkmixFs"
        },
        {
            "author_id": "246756828",
            "created_at": "2013-12-08T01:13:00.000Z",
            "id": "409490761860653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o das cachoeiras no Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia. O parque \u00e9 formado por lagos em... http://t.co/DiG7CXpybV"
        },
        {
            "author_id": "1511532032",
            "created_at": "2013-12-08T01:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "409490550329704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/OuePkyhYtq"
        },
        {
            "author_id": "246756828",
            "created_at": "2013-12-08T01:10:02.000Z",
            "id": "409490016746749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Uluru -  Austr\u00e1lia \n  Parque nacional Uluru, na Austr\u00e1lia. Apesar de ser uma regi\u00e3o seca,... http://t.co/FjxY7jR8AE"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-08T00:38:06.000Z",
            "id": "409481978401292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/al9dvcgngc"
        },
        {
            "author_id": "76784348",
            "created_at": "2013-12-08T00:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39428052,
                        -22.92753076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "409480838741762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falar com vc por 5 minutos me faz sorrir 24 horas. @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/JHF50BmIw2"
        },
        {
            "author_id": "76784348",
            "created_at": "2013-12-08T00:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39428052,
                        -22.92753076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "409474461004754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza nada se cria,nada se perde, tudo se transforma. @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede\u2026 http://t.co/oJcQq0U32z"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-08T00:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35750026,
                        -29.48960805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "409472968755277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ 2 others http://t.co/A7PTMT8GrM"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-12-07T23:39:16.000Z",
            "id": "409467174063837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRO DE F\u00c3S AQUI DE #BH NO DIA 15.12.13 AS 14HORAS NO PARQUE MUNICIPAL ,,"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2013-12-07T23:17:13.000Z",
            "id": "409461626963001345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akihito e Michiko visitaram o Parque das Crian\u00e7as no Parque Nacional Guindy em Chennai http://t.co/eo57NeRnLf"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-12-07T23:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "403683236",
                        "start": 44,
                        "username": "candikonrad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35750026,
                        -29.48960805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "409459270422626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @candikonrad http://t.co/5JCSSTKNJw"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-12-07T22:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "409453645479305217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/7NIFirtNuQ"
        },
        {
            "author_id": "217015228",
            "created_at": "2013-12-07T22:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "409449303447719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) w/ 2 others [pic]: http://t.co/Pg8ZoNEYKe"
        },
        {
            "author_id": "1699787844",
            "created_at": "2013-12-07T21:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "409442189916520449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada do papai noel ! Amamos ! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/iFpJgruRPi"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-12-07T21:58:11.000Z",
            "id": "409441736440565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF mant\u00e9m a proibi\u00e7\u00e3o de vans e t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cG07rRA0uX"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-12-07T21:51:29.000Z",
            "id": "409440047625019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral do Parque Municipal do Idoso apresenta cantata de Natal, em Manaus http://t.co/mfEbrbHvsO"
        },
        {
            "author_id": "187881526",
            "created_at": "2013-12-07T21:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51089834,
                        -20.43044324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "409439655390892033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque se sujar faz bem! #garotosomo #ouropreto @ Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/4EDh4t9fXl"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-12-07T21:48:44.000Z",
            "id": "409439357104185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Souto da Retorta \nMonumento Natural\nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di\n\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #AMari\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "33984757",
            "created_at": "2013-12-07T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "409437842553573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/quUAxp5qP5"
        },
        {
            "author_id": "375897196",
            "created_at": "2013-12-07T21:36:42.000Z",
            "id": "409436328083079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de  Alfredo Wagner para participar do rodeio do amigo pelanca no parque municipal Rog\u00e9rio Kretzer."
        },
        {
            "author_id": "2173216757",
            "created_at": "2013-12-07T21:27:02.000Z",
            "id": "409433896359436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3ozinho e a esposa estavam fazendo\nturismo no parque nacional da Quissama.\nLogo apareceu um Le\u00e3o e agarrou a... http://t.co/4oBKRNWxX8"
        },
        {
            "author_id": "40701512",
            "created_at": "2013-12-07T21:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60201798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "409433427814146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/JNor9hrX8U"
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:24:21.000Z",
            "id": "409433220887756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara.vv"
        },
        {
            "author_id": "1673760271",
            "created_at": "2013-12-07T21:24:00.000Z",
            "id": "409433133780836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ui, viagem ao Parque Estadual de Caraguatatuba Serra do Mar\nTrilha e canhoeira cm piscina natural\nFoi tp uau\nFoi tp demais"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-12-07T21:23:18.000Z",
            "id": "409432955229310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/hRjFfRzHqr"
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "943375327",
                        "start": 82,
                        "username": "wellio1_wellio"
                    }
                ]
            },
            "id": "409432628698181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara. @wellio1_wellio"
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:21:34.000Z",
            "id": "409432520787107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara. ,,,"
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:21:18.000Z",
            "id": "409432454785536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara. nn"
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:21:03.000Z",
            "id": "409432390851772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:20:55.000Z",
            "id": "409432356177448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara......."
        },
        {
            "author_id": "943375327",
            "created_at": "2013-12-07T21:20:42.000Z",
            "id": "409432303123709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "2191500073",
            "created_at": "2013-12-07T21:15:42.000Z",
            "id": "409431046430928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/sPm78i067j"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-12-07T20:51:10.000Z",
            "id": "409424870758699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em janeiro iniciaremos um programa especial na Tv Tingu\u00e1  sobre o potencial do turismo sustent\u00e1vel no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-12-07T19:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "409411835923030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/ADHHeWEXI7"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-12-07T19:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "409408230822277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #corrida no #parque @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/CaxIRItWrH"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2013-12-07T19:28:57.000Z",
            "id": "409404181233930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca foi no Parque Nacional de Ubajara corra pra l\u00e1 \u00e9 perfeitoo !"
        },
        {
            "author_id": "145407483",
            "created_at": "2013-12-07T18:57:54.000Z",
            "id": "409396367283748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "## (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ 2 others) http://t.co/eA6xymqwUQ"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-12-07T18:48:37.000Z",
            "id": "409394029206323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de noite vou pedir pra minha m\u00e3e mim ir do parque municipal comemora o aniversario de Daiane de de eu vo vou compra uma coca-cola"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-12-07T18:33:54.000Z",
            "id": "409390326189928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem do Parque Nacional Bromo Tengger, localizado no Monte Semeru, o mais alto da Ilha de #Java, na #Indon\u00e9sia http://t.co/KPY7bZ45nv"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-07T17:46:28.000Z",
            "id": "409378390420897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Turismo de Foz do Igua\u00e7u tenta reverter proibi\u00e7\u00e3o de entrada no Parque Nacional: http://t.co/WpKpyK4EcZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-07T17:46:28.000Z",
            "id": "409378390420889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Turismo de Foz do Igua\u00e7u tenta reverter proibi\u00e7\u00e3o de entrada no Parque Nacional: http://t.co/5AKLYdi0nh"
        },
        {
            "author_id": "39433183",
            "created_at": "2013-12-07T17:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.00994756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "409376421942149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta (Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC) https://t.co/vMwVK7tPV1"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-12-07T17:30:04.000Z",
            "id": "409374260264988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos para\u00edsos... no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/yIF85c2gjN"
        },
        {
            "author_id": "55322742",
            "created_at": "2013-12-07T17:26:33.000Z",
            "id": "409373378668404737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bad\u00e3oo ... 1\u00aa Confraterniza\u00e7\u00e3o de Antigomobilistas ... @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/sEN7UivNSG"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-12-07T16:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "409365816984223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/Jx07bwd6qx"
        },
        {
            "author_id": "54714215",
            "created_at": "2013-12-07T16:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "316433289",
                        "start": 40,
                        "username": "DeboraBelinato"
                    }
                ]
            },
            "id": "409356327530799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @deborabelinato http://t.co/fNyMb9xRVv"
        },
        {
            "author_id": "329007885",
            "created_at": "2013-12-07T16:11:02.000Z",
            "id": "409354374037508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00f4nibus do parque nacional! http://t.co/qWKJDgfQZh"
        },
        {
            "author_id": "16177777",
            "created_at": "2013-12-07T14:40:59.000Z",
            "id": "409331712481824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nublada\u00e7o @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/Yjs31Wpk6q"
        },
        {
            "author_id": "1434218995",
            "created_at": "2013-12-07T14:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2817353751",
                        "start": 0,
                        "username": "ganguep9"
                    }
                ]
            },
            "id": "409329237603012609",
            "in_reply_to_user_id": "1471369826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GangueP9 hahaha quando vier pra c\u00e1 de novo, vai no parque nacional, na feirinha, no parque Lecanton, cara aqui \u00e9 muito bom"
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-07T14:08:04.000Z",
            "id": "409323427749986306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero Agradecer Carinho de todos amigos, f\u00e3s e admiradores que Lotaram Parque Municipal de Ibirama SC na noite do... http://t.co/zDHwNk3Wa7"
        },
        {
            "author_id": "219711433",
            "created_at": "2013-12-07T14:00:06.000Z",
            "id": "409321421173972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Valinhos,\n\nHoje teremos culto as 20h no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Bruno Nardini... http://t.co/EdHgTnlJwI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-07T14:00:02.000Z",
            "id": "409321406510661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional da Serra Geral, com o Pessoal do Ecocaminhantes, para a Trilha do Interior do Canyon... http://t.co/FEY3AbhkDb"
        },
        {
            "author_id": "71722534",
            "created_at": "2013-12-07T13:53:03.000Z",
            "id": "409319649017212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual \"Morro do Diabo\". http://t.co/IrATIDF2t9"
        },
        {
            "author_id": "465350596",
            "created_at": "2013-12-07T13:48:37.000Z",
            "id": "409318533882195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605Agorinha mesmo amei ver a girafa nao aguentei de emocao decide partilhar ... Dizer que o nosso parque nacional... http://t.co/ngPPPVfC1E"
        },
        {
            "author_id": "229987175",
            "created_at": "2013-12-07T13:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0531471,
                        -23.803222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "409317429639380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#montain #instagramoftheday #instagood #instalike #picoftheday #instaBrazil @ Parque estadual da Serra\u2026 http://t.co/ogM9LTPuZ0"
        },
        {
            "author_id": "65560442",
            "created_at": "2013-12-07T13:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "409316135306530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/2nI5rwob0X"
        },
        {
            "author_id": "135277696",
            "created_at": "2013-12-07T13:13:55.000Z",
            "id": "409309798807912449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/JVdRkXz1WZ"
        },
        {
            "author_id": "1901569602",
            "created_at": "2013-12-07T12:59:58.000Z",
            "id": "409306287088730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de fazer check-in no(a) Parque Municipal Chico Mendes! http://t.co/ZPUYz5qXek caminhada http://t.co/7P37Ls346L"
        },
        {
            "author_id": "188186916",
            "created_at": "2013-12-07T12:47:27.000Z",
            "id": "409303139196878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YNXsjJDCZt"
        },
        {
            "author_id": "65560442",
            "created_at": "2013-12-07T12:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "409301699921465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/UhXv4nQpqL"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-12-07T12:26:45.000Z",
            "id": "409297928117702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu para mais uma mega aventura, desta vez no Parque Nacional de Itatiaia, parte baixa. Com as suas lindas... http://t.co/qmHynqZbzS"
        },
        {
            "author_id": "390103934",
            "created_at": "2013-12-07T11:53:05.000Z",
            "id": "409289457649475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara... http://t.co/ojzAh16RCw"
        },
        {
            "author_id": "51815571",
            "created_at": "2013-12-07T11:47:18.000Z",
            "id": "409288002297671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/QIwPo9ipHC"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-12-07T11:27:51.000Z",
            "id": "409283106164600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores v\u00eddeos document\u00e1rio sobre os Lern\u00e7\u00f3is Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/fXsG16ITAI"
        },
        {
            "author_id": "1389674977",
            "created_at": "2013-12-07T11:18:01.000Z",
            "id": "409280634516168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Din\u00e2mica no Parque Municipal de Barueri http://t.co/m48QKREbby"
        },
        {
            "author_id": "164727959",
            "created_at": "2013-12-07T10:45:02.000Z",
            "id": "409272332679938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento de descontra\u00e7\u00e3o para o Jorge e o seu Citro\u00ebn, no Parque Nacional do Ger\u00eas. http://t.co/vKSW6hjrcC"
        },
        {
            "author_id": "26262089",
            "created_at": "2013-12-07T10:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11838073,
                        -23.4015431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "409261194797912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de pescaria !! #sqn #alemdohorizonte !! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/HmjgJZFwlW"
        },
        {
            "author_id": "758150508",
            "created_at": "2013-12-07T05:50:47.000Z",
            "id": "409198283483926529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois vou ir no parque municipal ver a bibs dando um show la euhue zoa"
        },
        {
            "author_id": "243291857",
            "created_at": "2013-12-07T04:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "409181703073435649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/eL19N15rlz"
        },
        {
            "author_id": "224093211",
            "created_at": "2013-12-07T04:11:21.000Z",
            "id": "409173258106576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vdd meu quintal \u00e9 a floresta nacional da tijuca. S\u00f3 q desse lado \u00e9 td zoado pq ninguem cuida"
        },
        {
            "author_id": "77257971",
            "created_at": "2013-12-07T03:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "409160148465500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ruasdebh #igers #iger_belohorizonte  #BH #colorindonoinstagram #BHz_natureza @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/3qqyO4otB4"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-12-07T03:10:55.000Z",
            "id": "409158049921003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra N\u00e1rnia?\nNeve e o nascer do Sol no Parque Nacional Campigna, It\u00e1lia\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/OYeeJoDPW4"
        },
        {
            "author_id": "175232925",
            "created_at": "2013-12-07T02:58:36.000Z",
            "id": "409154951341158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/pAR6VNdWsV #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "394523568",
            "created_at": "2013-12-07T02:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "409154319377002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/zLivIXFGom"
        },
        {
            "author_id": "1934770591",
            "created_at": "2013-12-07T02:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "409141620253413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/FojgewLa8g"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-12-07T01:38:42.000Z",
            "id": "409134842224209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir por parque municipal domingo mas estou com medo de pedir pra minha m\u00e3e e ela n\u00e3o deixa mas vou pedir amanha tomara que ela deixe"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-07T01:33:53.000Z",
            "id": "409133631136096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/tKsocb18Yc"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2013-12-07T01:24:42.000Z",
            "id": "409131317989625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: MPF entra com a\u00e7\u00e3o para conservar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Morro do Chap\u00e9u http://t.co/jx7ScHWSSK"
        },
        {
            "author_id": "415283280",
            "created_at": "2013-12-07T01:17:18.000Z",
            "id": "409129455752192002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/Eqzx1LTBjj"
        },
        {
            "author_id": "82780701",
            "created_at": "2013-12-07T01:13:53.000Z",
            "id": "409128598511972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OBLvVLr82J"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2013-12-07T00:45:03.000Z",
            "id": "409121340495376385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A-PINTADA ESTAR\u00c1 ESTINTA EM MENOS DE 100 ANOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U.\n\nUm exemplo do que os... http://t.co/ohbyP7i3u2"
        },
        {
            "author_id": "600423545",
            "created_at": "2013-12-07T00:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84914952,
                        -15.37029639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "409120843160367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/mBXhImAuJD"
        },
        {
            "author_id": "356506565",
            "created_at": "2013-12-07T00:29:04.000Z",
            "id": "409117317550067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves e Cataratas com a melhor companhia desse mundo! Te amooo dekiane @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/BdHHOJMuwm"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-07T00:05:20.000Z",
            "id": "409111345460948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e siga nossas redes sociais e fique por dentro das noticias e novidades de foz do igua\u00e7u terra... http://t.co/rCHkCIPrEW"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-06T23:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "179270296",
                        "start": 44,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35750026,
                        -29.48960805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "409108341613662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_diegomayer http://t.co/j6J6iimV6K"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-12-06T23:34:51.000Z",
            "id": "409103676121575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/z9hi0aOJlu"
        },
        {
            "author_id": "1935518725",
            "created_at": "2013-12-06T23:16:31.000Z",
            "id": "409099059157565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro joguei bola no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-12-06T23:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.23658961,
                        -18.21281921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "409098175363178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u, est\u00e1 localizado na divisa entre Brasil,\u2026 http://t.co/3KlTHOm6gy"
        },
        {
            "author_id": "45536584",
            "created_at": "2013-12-06T23:07:20.000Z",
            "id": "409096750184423426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Severino Montenegro recebe a blitz \u201cMulher N\u00e3o \u00e9 Mercadoria\u201d http://t.co/49KbxhNaRI"
        },
        {
            "author_id": "574649928",
            "created_at": "2013-12-06T23:00:18.000Z",
            "id": "409094979135754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea inaugura sede de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Nordeste fluminense com constru\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel. http://t.co/lXav9ok9CV"
        },
        {
            "author_id": "271732225",
            "created_at": "2013-12-06T22:53:48.000Z",
            "id": "409093344804233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquete para termina a noite \ud83d\udc4a \u270c @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/4UYLGU0lYq"
        },
        {
            "author_id": "1537735093",
            "created_at": "2013-12-06T22:49:06.000Z",
            "id": "409092163159752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tribunal Mant\u00e9m Proibi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos de T\u00e1xis e Vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u\"\n\nVe\u00edculos de turismo como... http://t.co/mXbo23kdqJ"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2013-12-06T21:59:20.000Z",
            "id": "409079636878839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Integra\u00e7\u00e3o \u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da C... http://t.co/ru0f0jkU6N Noticias de Oeiras"
        },
        {
            "author_id": "288733404",
            "created_at": "2013-12-06T21:48:33.000Z",
            "id": "409076923621711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara ~ Portal 7... http://t.co/EUxll6wkLU"
        },
        {
            "author_id": "68743826",
            "created_at": "2013-12-06T21:42:34.000Z",
            "id": "409075417643905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF confirma proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Vida e Cidadania - Gazeta do Povo http://t.co/zOGTOHdOhE"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2013-12-06T21:25:07.000Z",
            "id": "409071026010476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus com 55 pessoas tomba em desfiladeiro do Parque Nacional Serra da Capivara\n\nRead more:... http://t.co/F86LaaNqSR"
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-06T21:15:17.000Z",
            "id": "409068553048838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem #ROG\u00c9RIODOURADO em Ibirama SC no Parque Municipal com Entrada Franca #VEMCOMIGO http://t.co/wUl7wXXzv4"
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-06T21:05:44.000Z",
            "id": "409066148161134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Rog\u00e9rio Dourado - P\u00e1gina em Ibirama SC no Parque Municipal com Entrada Franca #VEMCOMIGO http://t.co/jiXERunkfW"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-12-06T21:00:03.000Z",
            "id": "409064717399756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques nacionais dos Estados Unidos e est\u00e1 localizado na regi\u00e3o... http://t.co/4Qf1ddl4yV"
        },
        {
            "author_id": "108972484",
            "created_at": "2013-12-06T20:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "108972484",
                        "start": 100,
                        "username": "JFPR_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "409064321642029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 confirma acesso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YpypYZjCUU via @JFPR_oficial"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-06T20:53:43.000Z",
            "id": "409063123493335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/nKVWJxZ2vy"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-12-06T20:50:16.000Z",
            "id": "409062255851233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRF confirma proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/UBSKg7K04c http://t.co/bFg3hviz71"
        },
        {
            "author_id": "57121860",
            "created_at": "2013-12-06T20:43:03.000Z",
            "id": "409060440288010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prainha fica dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental onde n\u00e3o s\u00e3o permitidas novas constru\u00e7\u00f5es. Em fun\u00e7\u00e3o... http://t.co/RyyFQEg1Fn"
        },
        {
            "author_id": "25455969",
            "created_at": "2013-12-06T20:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2545380517",
                        "start": 0,
                        "username": "lucalbucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "409058602746273792",
            "in_reply_to_user_id": "53965146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucalbucci garanta seu lugar no parque estadual do ibitipoca pois serao poucas vagas [clique aqui e fa\u00e7a seu matricula]"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2013-12-06T20:19:59.000Z",
            "id": "409054633748082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jovens compartilhando suas vis\u00f5es e ang\u00fastias sobre o futuro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns http://t.co/uEKqxIdKj5"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2013-12-06T20:04:50.000Z",
            "id": "409050820689154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos conselheiros da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa s\u00e3o empossados http://t.co/Ox3r0mRaei"
        },
        {
            "author_id": "130516189",
            "created_at": "2013-12-06T20:01:32.000Z",
            "id": "409049992796835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jovens de v\u00e1rias comunidades reclamam da falta de energia el\u00e9trica na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Luz Para Todos \u00e9 para todos?"
        },
        {
            "author_id": "68780464",
            "created_at": "2013-12-06T19:50:17.000Z",
            "id": "409047161192849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF confirma proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ac7dzZ39Hv"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2013-12-06T19:41:57.000Z",
            "id": "409045062216318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/R1DuXIG3zo"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-12-06T19:30:26.000Z",
            "id": "409042165004640257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fIEOjDBv3A"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2013-12-06T19:30:03.000Z",
            "id": "409042068212703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia \nVisitar a beleza natural do Parque Nacional da Cameia \u00e9 mergulhar num mundo onde... http://t.co/SOu9SNvXib"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-12-06T19:25:02.000Z",
            "id": "409040806016602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \n       Tribun... http://t.co/ufIsn97bN9"
        },
        {
            "author_id": "53213529",
            "created_at": "2013-12-06T19:18:23.000Z",
            "id": "409039131541381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura Decreto criando o Parque Natural Municipal Morro Jos\u00e9 Lutzenberger em Gua\u00edba. Saiba mais:... http://t.co/57vH5EkkUy"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-06T19:08:20.000Z",
            "id": "409036604809170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateiros (TO) - Fervedouro no Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nFoto: David Rego Jr \nhttp://t.co/mRjytMXYps... http://t.co/QE1DPosjgU"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2013-12-06T19:05:10.000Z",
            "id": "409035807521914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17:05 - Cerca de 200 estudantes da UFMG caminham agora na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, sentido bairro. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-12-06T19:01:48.000Z",
            "id": "409034958796500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia comemora 52 anos   http://t.co/Jz569meIFC"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2013-12-06T18:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "81135963",
                        "start": 11,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "409034393995329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decis\u00e3o do @TRF4_oficial confirma acesso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 final de dezembro http://t.co/kTz8bzrUpM"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-12-06T18:58:32.000Z",
            "id": "409034135408091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vans e t\u00e1xis ser\u00e3o proibidos de circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5ZomTNOF6e"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2013-12-06T18:51:11.000Z",
            "id": "409032288026898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos conselheiros da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa s\u00e3o empossados http://t.co/SVZSV2ym86"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-06T18:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "409031759331090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/Fc42Kud9Fv"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-06T18:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "409031468284137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/nFXUsKNbM3"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-12-06T18:44:37.000Z",
            "id": "409030634792034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/C8SI4cYW0M"
        },
        {
            "author_id": "1486511300",
            "created_at": "2013-12-06T18:32:55.000Z",
            "id": "409027691191365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional! Uma maravilha da Chapada dos Veadeiros!\nPasseio dos Saltos, dia 29/12 com a CVTur. http://t.co/K6h2QprgqH"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-12-06T18:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "409024020005519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/8BuMiMQ7WN"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-12-06T18:06:35.000Z",
            "id": "409021062765367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato fica feliz em poder colaborar com Programas de Educa\u00e7\u00e3o... http://t.co/LxLFAxZjvj"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2013-12-06T17:44:12.000Z",
            "id": "409015431748665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ser\u00e1 o (\u00faltimo dia das INSCRI\u00c7\u00d5ES), venha conhecer o Parque Nacional da Serra da Bodoquena, n\u00e3o fique fora... http://t.co/9TPbx83VWV"
        },
        {
            "author_id": "286573108",
            "created_at": "2013-12-06T17:26:59.000Z",
            "id": "409011096301731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia\nO Parque Nacional Manuel Antonio \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o natural localizada na costa pac\u00edfica de... http://t.co/hk2VoakUFp"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-06T17:08:46.000Z",
            "id": "409006513605591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada os Veadeiros.\nFoto: Beto Garavello... http://t.co/IqdsilzWfx"
        },
        {
            "author_id": "1242353185",
            "created_at": "2013-12-06T16:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "409001825556508674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachu com as meninas =3 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wPOWRQaOZr"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-12-06T16:36:51.000Z",
            "id": "408998479738855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Playa de As Catedrais -Ribadeo\nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #AMari\u00f1a http://t.co/Vnc46um842"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-06T16:08:28.000Z",
            "id": "408991336663375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada os Veadeiros.\nFoto: Beto Garavello... http://t.co/RrdeoRZ1bh"
        },
        {
            "author_id": "12175362",
            "created_at": "2013-12-06T15:50:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "408986895054823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lost in Tamoios @ Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/PKTNyexFYh"
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2013-12-06T15:46:44.000Z",
            "id": "408985868024557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo o projeto \u201cBoi Rosado Ambiental\u201d far\u00e1 a doa\u00e7\u00e3o de mudas de \u00e1rvores nativas no Parque Municipal. Participe deste projeto!"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2013-12-06T15:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "408985636184793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha eu a\u00ed.... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SUxViTC8zB"
        },
        {
            "author_id": "1354327231",
            "created_at": "2013-12-06T15:45:02.000Z",
            "id": "408985443498086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie praias de Itapu\u00e3: Praia da On\u00e7a, no Parque Estadual.\nBela pedida para uma remada no s\u00e1bado ou domingo.... http://t.co/9x6ojccMbO"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2013-12-06T15:39:20.000Z",
            "id": "408984007029047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E a conversa s/ os desafios da juventude na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns \u00e9 debaixo do a\u00e7aizeiro #teiacabocla http://t.co/S6VJHeOoAs"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2013-12-06T15:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9340848,
                        -19.9255285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408982873409347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem ai ta perto fo parque municipal agr?"
        },
        {
            "author_id": "49214541",
            "created_at": "2013-12-06T15:28:39.000Z",
            "id": "408981318375317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/f5Gru6zbJc"
        },
        {
            "author_id": "137477822",
            "created_at": "2013-12-06T15:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "408974668688011265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde :) (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/imOIpVjDGe"
        },
        {
            "author_id": "625134747",
            "created_at": "2013-12-06T15:01:55.000Z",
            "id": "408974591533789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei para a Pra\u00e7a Sete/Pra\u00e7a da Liberdade/Parque Municipal exibir meu corpo a fim de juntar dinheiro pro show do A7X, yeah"
        },
        {
            "author_id": "315294779",
            "created_at": "2013-12-06T14:38:19.000Z",
            "id": "408968651924983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois da prova fui com o povo no parque municipal e s\u00f3 agora cheguei em casa !"
        },
        {
            "author_id": "82535297",
            "created_at": "2013-12-06T14:19:19.000Z",
            "id": "408963870561431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o da Esperan\u00e7a - Parque Nacional da Serra da Capivara - Munic\u00edpio Coronel Jos\u00e9 Dias PI http://t.co/ARC5w0aLZs"
        },
        {
            "author_id": "1694082223",
            "created_at": "2013-12-06T14:16:00.000Z",
            "id": "408963037597429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas Pol\u00edcia suspeita que madeira seja  http://t.co/wKt5VRZGUw"
        },
        {
            "author_id": "79283903",
            "created_at": "2013-12-06T14:05:08.000Z",
            "id": "408960300528844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe onde passar o reveillon? Que tal aqui no Brasil mesmo?\nNo Parque Estadual do Jalap\u00e3o ?? Beleza natural... http://t.co/2u3aJkvyST"
        },
        {
            "author_id": "84346080",
            "created_at": "2013-12-06T14:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "998536369",
                        "start": 0,
                        "username": "LeMilliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "408959539480772608",
            "in_reply_to_user_id": "998536369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeMilliano vo da um pulo no parque municipal e depois descer pra gl\u00f3ria. conte-me mais sobre essa festa..."
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2013-12-06T13:48:27.000Z",
            "id": "408956102428991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras - O Parque Nacional/Acr\u00f3pole v\u00ea mais uma solicita\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na regi\u00e3o. A via Miguel Pedro Abib recebeu... http://t.co/fQKLvptlmU"
        },
        {
            "author_id": "92010076",
            "created_at": "2013-12-06T13:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "92010076",
                        "start": 133,
                        "username": "ptbrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "408955262716768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Gua\u00edba assinar\u00e1 decreto para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Morro Jos\u00e9 Lutzenberger na segunda http://t.co/TywAIhfeiT via @ptbrs"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-06T13:41:25.000Z",
            "id": "408954331359371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garden of the Gods \u00e9 um parque nacional localizado em Colorado Springs , Colorado , EUA . Foi designado um Ponto... http://t.co/si4KrM0NXW"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T13:34:00.000Z",
            "id": "408952464079994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KJ7sT6QReB #PNI"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-12-06T13:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "26026236",
                        "start": 98,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "408945107509846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo n\u00e3o ter\u00e3o mais acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dDh66EOjAw via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-06T13:00:28.000Z",
            "id": "408944024977154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 Walt\u00e9rcio Wally?! Algu\u00e9m achou?\n\nParque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.... http://t.co/ZWTidcmWzp"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2013-12-06T13:00:03.000Z",
            "id": "408943921293557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e2mbia. Nossos aventureiros cruzaram mais uma fronteira e finalmente est\u00e3o bem pr\u00f3ximos ao Parque Nacional das... http://t.co/vwFu1kVQJM"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-06T12:30:37.000Z",
            "id": "408936514974793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo n\u00e3o ter\u00e3o mais acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/5JlsszElKl"
        },
        {
            "author_id": "627587856",
            "created_at": "2013-12-06T12:12:46.000Z",
            "id": "408932023231725569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou la pro parque municipal com os ot\u00e1rios ainda bem que a rocha vai , vamos comer muuuito &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T12:12:28.000Z",
            "id": "408931945951662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m a proibi\u00e7\u00e3o da entrada de taxis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u #PNI\nhttp://t.co/0gPPToqvJm"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-06T12:08:41.000Z",
            "id": "408930995241377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @hpanoramaresort: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra aumento de 4,8% nas visitas http://t.co/pCMX2UYfBh #cataratas  #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-12-06T12:08:23.000Z",
            "id": "408930920612102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra aumento de 4,8% nas visitas http://t.co/P2F57XgXmI #cataratas #fozdoigua\u00e7u #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "116460073",
            "created_at": "2013-12-06T12:05:28.000Z",
            "id": "408930184541507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant\r#Goi\u00e2nia #Goi\u00e1s #Brasil http://t.co/gWCUBEWcra"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-06T11:59:13.000Z",
            "id": "408928612360806401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do #Coc\u00f3 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 1989. Saiba mais: http://t.co/FLfb1F2ud6"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2013-12-06T11:49:31.000Z",
            "id": "408926170650931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essas cidades circundam terras ind\u00edgenas, al\u00e9m da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2013-12-06T11:47:32.000Z",
            "id": "408925672975769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A madeira era proveniente especialmente da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi e de terras ind\u00edgenas (TI Aw\u00e1, Caru, Alto Turia\u00e7u e Alto Rio Guam\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2013-12-06T11:42:43.000Z",
            "id": "408924460021198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/Z6bWP3jdsh"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2013-12-06T11:32:48.000Z",
            "id": "408921965575958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 picado por abelhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Radio Cultura Foz: http://t.co/9BQYGHLE2R"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:29:09.000Z",
            "id": "408921046574592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber sobre a decis\u00e3o da justi\u00e7a sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u? Acesse &gt; \nhttp://t.co/0gPPToqvJm #PNI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:27:48.000Z",
            "id": "408920706362007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a decis\u00e3o do Tribunal, fica valendo a Portaria 163/2013 do ICMBio #PNI http://t.co/0gPPToqvJm #PNI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:26:25.000Z",
            "id": "408920357244915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O colegiado de desembargadores manteve decis\u00e3o tomada provisoriamente por um desembargador em outubro passado. #PNI http://t.co/0gPPToqvJm"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:25:58.000Z",
            "id": "408920244401369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o foi confirmada pela quarta turma do Tribunal Regional Federal, com sede em Porto Alegre (RS).  #PNI http://t.co/0gPPToqvJm"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:25:28.000Z",
            "id": "408920118236704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ap\u00f3s 29 de dezembro.  #pni \nhttp://t.co/0gPPToqvJm"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2013-12-06T11:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34952919",
                        "start": 9,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "408919447416500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita. RT @H2FOZ: Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de \nt\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P3ft3TrDkp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:22:22.000Z",
            "id": "408919339715158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de \nt\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttp://t.co/0gPPToqvJm"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-06T11:10:27.000Z",
            "id": "408916342272581634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 06/12/2013 - Ve\u00edculos de t... http://t.co/UoAIYhwkj6"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-12-06T10:59:27.000Z",
            "id": "408913572870119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/IEysMVnd02 via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-12-06T10:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408913055226273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Kg7NN3K03S"
        },
        {
            "author_id": "351861053",
            "created_at": "2013-12-06T10:46:07.000Z",
            "id": "408910215703449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: folder da PARNAMAR (parque nacional marinho) http://t.co/gDKmrxt8rE"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2013-12-06T10:45:03.000Z",
            "id": "408909946571739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog do Carlos Santos:\nhttp://t.co/eS8LG2xJ7V\nAcesse http://t.co/Ct0znZOV5H"
        },
        {
            "author_id": "277150932",
            "created_at": "2013-12-06T10:45:03.000Z",
            "id": "408909946483638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog do Carlos Santos:\nhttp://t.co/3UzdT5GwpI\nAcesse http://t.co/43c4Octqvi"
        },
        {
            "author_id": "844058563",
            "created_at": "2013-12-06T10:15:18.000Z",
            "id": "408902459445510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Licitaci\u00f3n #P\u00fablica:Contrata\u00e7\u00e3o Empresa:Reforma e Adequa\u00e7\u00e3o do P\u00eder de Atraca\u00e7\u00e3o do Parque Estadual #Brasil  http://t.co/VQTsXgEsZv"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-06T10:14:30.000Z",
            "id": "408902260874178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00edvel do Arroio Perdizes hoje \u00e9 de 15cm. Todas as trilhas do Parque Nacional de Aparados da Serra est\u00e3o abertas normalmente para visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2013-12-06T10:12:26.000Z",
            "id": "408901737920360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista su\u00ed\u00e7o quase morre depois de ser atacado por abelhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/lUHaNeQ4Ta"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2013-12-06T10:07:01.000Z",
            "id": "408900376222760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, excelente dia pra todos nos !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/TQxpRd2aqS"
        },
        {
            "author_id": "2204803018",
            "created_at": "2013-12-06T09:51:10.000Z",
            "id": "408896389230637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito gostoso pra se andar , adoro ele . (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/CUGNYGYEcY"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-12-06T09:33:27.000Z",
            "id": "408891930425446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/VRo5xAhj9x\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-06T09:06:18.000Z",
            "id": "408885097493168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nhttp://t.co/mRjytMXYps... http://t.co/7PE7G9da6t"
        },
        {
            "author_id": "40556061",
            "created_at": "2013-12-06T08:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "554525564",
                        "start": 54,
                        "username": "LUXURYPlCTURES"
                    }
                ]
            },
            "id": "408869286191439872",
            "in_reply_to_user_id": "554525564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da cidade de Belo Horizonte. #SQN RT @LUXURYPlCTURES http://t.co/LLFgRdRz92"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-06T03:40:40.000Z",
            "id": "408803146912497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - PNSO - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/YJnKXXTdF5"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2013-12-06T03:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "408795558070202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A casa!!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/FGpgLVFHiJ"
        },
        {
            "author_id": "104604490",
            "created_at": "2013-12-06T02:57:01.000Z",
            "id": "408792162936324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias noturnas com um IPhone! (Parte 2) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/g4WcOp4dBW"
        },
        {
            "author_id": "104604490",
            "created_at": "2013-12-06T02:53:25.000Z",
            "id": "408791256589144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias noturnas com um IPhone! (Parte 1) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/f2Fda26fw3"
        },
        {
            "author_id": "54034602",
            "created_at": "2013-12-06T02:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "180963435",
                        "start": 0,
                        "username": "juliebmmelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "408789266643554304",
            "in_reply_to_user_id": "180963435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliebmmelo ta rolando quarteir\u00e3o eletr\u00f4nico no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-06T02:08:00.000Z",
            "id": "408779828242808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06/12 Voc\u00ea curte Mega show de #ROG\u00c9RIODOURADO no Parque Municipal de Ibirama SC com Entrada Franca #VEMCOMIGO http://t.co/SqIxNlMk3B"
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-06T01:56:34.000Z",
            "id": "408776949205831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06/12 em Ibirama SC vc curte show de Rog\u00e9rio Dourado - P\u00e1gina com entranda franca no Parque Municipal \u00e1 partir... http://t.co/ExEgbEx6f4"
        },
        {
            "author_id": "13831312",
            "created_at": "2013-12-06T01:45:20.000Z",
            "id": "408774124501491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trilhas, cachoeiras e praia. Viaje mais! http://t.co/IaSiqfuJWv"
        },
        {
            "author_id": "138930384",
            "created_at": "2013-12-06T01:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "408773001669513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/20INxpfwNs"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-12-06T01:38:29.000Z",
            "id": "408772401539715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MA: As amea\u00e7as \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://t.co/3fCtVbe8qd"
        },
        {
            "author_id": "85899782",
            "created_at": "2013-12-06T01:06:41.000Z",
            "id": "408764395670355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o / Mico - Le\u00e3o - Dourado http://t.co/s2tBIHcEmb"
        },
        {
            "author_id": "302125745",
            "created_at": "2013-12-06T01:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "408763570542096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emo\u00e7\u00e3o pura! Hahah #lucasefelipe #adoro #amordepessoas #querodenovo @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/zjWsXcjhBM"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-06T01:00:01.000Z",
            "id": "408762721107468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de... http://t.co/hQFKDu1lnr"
        },
        {
            "author_id": "317409118",
            "created_at": "2013-12-06T00:37:25.000Z",
            "id": "408757030371872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha quero que chega sabado, dar role com uma colegga minha e a amiga dela so que eu vo fica de bobs deitada la no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-06T00:00:02.000Z",
            "id": "408747623039123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de Fotografia \"Paisagens... http://t.co/0JNamEEtRK"
        },
        {
            "author_id": "33511534",
            "created_at": "2013-12-05T23:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54561476,
                        -19.06402401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "408747416008273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apoiando sempre, amo demais essa linda mulher @ Parque Estadual Do Tabuleiro http://t.co/LuDXl1tbk9"
        },
        {
            "author_id": "1684029692",
            "created_at": "2013-12-05T23:28:50.000Z",
            "id": "408739773386608641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional tayrona http://t.co/podfRXDLem"
        },
        {
            "author_id": "55993241",
            "created_at": "2013-12-05T23:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408735363411505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos Municipais \ud83d\udc31 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zaUWOfgJDr"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-05T23:00:01.000Z",
            "id": "408732522307403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de... http://t.co/zeA4ertaCB"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-12-05T22:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "408728875058098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udd2b\u270c\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd25\ud83d\udca6 @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/1Rw1S7bsf0"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-12-05T22:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "408728426112368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udd2b\u270c\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd25\ud83d\udca6 @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/J7p9L2qCMG"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-05T22:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35750026,
                        -29.48960805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "408727135868973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/WMSU4271EI"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-12-05T22:30:53.000Z",
            "id": "408725191242440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota Nature &amp; Culture \u00e9 uma rota de tr\u00eas dias que passa pelo monumento natural das Portas de Rod\u00e3o, e pela... http://t.co/1rErNw8eqb"
        },
        {
            "author_id": "186054772",
            "created_at": "2013-12-05T22:22:19.000Z",
            "id": "408723034514522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo aceito s\u00f3 fazer alguma corre\u00e7\u00f5es - Registro de ocorr\u00eancia de Tinamus solitarius (Vieillot,1819)no Parque Nacional dos Campos Gerais \u2013"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2013-12-05T22:16:01.000Z",
            "id": "408721446022549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3aaaaaaaaa vou pra Ubajara se Deus quiser ! Parque nacional de Ubajara com os professores e alunoos!"
        },
        {
            "author_id": "218978522",
            "created_at": "2013-12-05T22:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "408718992602578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/3o9vvyVWXh"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-05T22:00:02.000Z",
            "id": "408717425140858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de... http://t.co/00uvERhttX"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-05T21:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "408716539345784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/Do7s2cLFj1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-05T21:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "408716260672012289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/rggoG0fppz"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-12-05T21:47:58.000Z",
            "id": "408714387349049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra. 05/12/2013 http://t.co/jlPZZ2FQkd"
        },
        {
            "author_id": "332484467",
            "created_at": "2013-12-05T21:41:20.000Z",
            "id": "408712717395308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai ta de fogo e n\u00e3o ta querendo me deixar acampar no parque nacional com a galera"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-12-05T21:40:45.000Z",
            "id": "408712572175941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/DR9U5SW6yB"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-05T21:00:03.000Z",
            "id": "408702328267878404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de... http://t.co/yJnSPQuRN2"
        },
        {
            "author_id": "854488729",
            "created_at": "2013-12-05T20:19:29.000Z",
            "id": "408692120527310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu fiz check-in no(a) Parques 3 semanas seguidos(as) (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/aY76GU4uFE http://t.co/csdbAhSRL1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-05T20:14:59.000Z",
            "id": "408690990774353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios alerta sobre espuma no mar da Ba\u00eda da Ilha Grande (RJ) =&gt; http://t.co/TZZzTLm6ny"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-05T20:13:42.000Z",
            "id": "408690667649384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s ir\u00e1 monitorar mudan\u00e7as clim\u00e1ticas =&gt; http://t.co/oYRHBngLkS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-05T20:12:18.000Z",
            "id": "408690311779463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque realiza 20\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/w0XiopIVMr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-05T20:08:28.000Z",
            "id": "408689349044105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Mocidade e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Niqui\u00e1 realizam expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica =&gt; http://t.co/4d19N8MZMC"
        },
        {
            "author_id": "367823743",
            "created_at": "2013-12-05T20:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7851912,
                        -22.6996635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ff2e51da7ef5310f"
            },
            "id": "408688592551411713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato e mosquito pra todo lado \u21e9\u21e8\u21e7\u21e6 @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/lPGV3WiwSl"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-05T20:00:02.000Z",
            "id": "408687226059759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 Walt\u00e9rcio?!\nParque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso... http://t.co/v6yk3Xs9tm"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-05T19:58:46.000Z",
            "id": "408686909553393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de... http://t.co/RGGu91rx0F"
        },
        {
            "author_id": "367823743",
            "created_at": "2013-12-05T19:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7851912,
                        -22.6996635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ff2e51da7ef5310f"
            },
            "id": "408686571198885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/dugUYpQyv3"
        },
        {
            "author_id": "28657567",
            "created_at": "2013-12-05T19:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "408685783189839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/9jA1uzxb06"
        },
        {
            "author_id": "367823743",
            "created_at": "2013-12-05T19:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7851912,
                        -22.6996635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ff2e51da7ef5310f"
            },
            "id": "408685040777035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cansei #friends #beautiful #theend \\o/ @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/zf1MSTl9me"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-12-05T19:45:12.000Z",
            "id": "408683492307140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Parque Nacional Serengeti, #Qu\u00eania (Foto de Essdras M Suarez) #boatarde http://t.co/JDS7cs5Kw7"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-05T19:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "253034260",
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "408683482521796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Amap\u00e1 promove reuni\u00e3o do conselho. http://t.co/FZTwVY5UmU @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-12-05T19:34:00.000Z",
            "id": "408680675156709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n*********************************\nCurso de Fotografia \"Paisagens... http://t.co/itri4GzXO8"
        },
        {
            "author_id": "367823743",
            "created_at": "2013-12-05T19:26:26.000Z",
            "id": "408678770489716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lindo, porem cansativo\" @ Parque Estadual Morro do Diabo: http://t.co/ibDvgnyA2v #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2013-12-05T19:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408676626919358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/xoVg1RTwiS"
        },
        {
            "author_id": "163941406",
            "created_at": "2013-12-05T19:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "408675933827371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscar as priminhas antes da chuva ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/Bg1HEi18XY"
        },
        {
            "author_id": "1732283714",
            "created_at": "2013-12-05T19:08:26.000Z",
            "id": "408674239005208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI N\u00ba 9.864, DE 04 DE JULHO DE 2013: Redefine os limites da ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO S\u00cdTIO RANGEDOR e d\u00e1 outras provid\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-12-05T19:07:04.000Z",
            "id": "408673898129932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3. Saiba mais: http://t.co/haaAiI1Hld"
        },
        {
            "author_id": "325549772",
            "created_at": "2013-12-05T18:54:57.000Z",
            "id": "408670847558115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista amaz\u00f4nica realiza despesca do pirarucu\nhttp://t.co/4EaxFxlTXy"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-12-05T18:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "408663706386845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de folga, de manh\u00e3 fico em casa, a tarde caminhada no Parque Municipal! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/UmBjFMBqp9"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-05T18:24:12.000Z",
            "id": "408663110627500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, c\u00e2nion Itaimbezinho. http://t.co/wtH8vzirR4"
        },
        {
            "author_id": "247427258",
            "created_at": "2013-12-05T17:57:24.000Z",
            "id": "408656362991017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordemos: Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang http://t.co/7MXh469U5h"
        },
        {
            "author_id": "24514804",
            "created_at": "2013-12-05T17:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "8802752",
                        "start": 119,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "408650347872145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1 - BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas - not\u00edcias em Alagoas http://t.co/6wENGadavt via @g1"
        },
        {
            "author_id": "367823743",
            "created_at": "2013-12-05T17:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "408648037377265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo (Teodoro Sampaio, SP) http://t.co/mKELTeHcBg"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-05T17:04:29.000Z",
            "id": "408643049234128896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Foz e vejo um \u00f4nibus do Parque Nacional ....t\u00e1 me perseguindo,s\u00f3 pode.kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2013-12-05T16:54:43.000Z",
            "id": "408640590524325890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para recuperar e conservar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Morro do Chap\u00e9u http://t.co/HdrDg2oFIB"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-12-05T16:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.234474,
                        -18.2089967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "408639553252388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. Foto de wania_peixoto. #mansaoaguiar #natureza #cidadeselugares\u2026 http://t.co/ghu16ss34N"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-12-05T16:47:00.000Z",
            "id": "408638647139717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA INAUGURA SEDE DE ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NO NORDESTE FLUMINENSE COM CONSTRU\u00c7\u00c3O SUSTENT\u00c1VEL... http://t.co/RCQh8SLEUw"
        },
        {
            "author_id": "2218546855",
            "created_at": "2013-12-05T16:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "408638313122496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ONzPSDyuBk"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-12-05T16:42:04.000Z",
            "id": "408637407215755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do RJ alerta sobre espuma no mar... http://t.co/8uwUH91TNB"
        },
        {
            "author_id": "205214151",
            "created_at": "2013-12-05T15:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.974238,
                        -22.4337387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "408626702114627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vamos no parque nacional uhauha"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-05T15:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "322093607",
                        "start": 8,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "408625921688469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @ParnaTijuca: Mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Tijuca na Rede CNT. Assistam aqui: \nhttp://t.co/qOZBk91jde http://t.co/9Re7L54dui"
        },
        {
            "author_id": "606616758",
            "created_at": "2013-12-05T15:54:49.000Z",
            "id": "408625517407907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar para por um campo de golfe??\" Em uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, \u00e9 claro.. N\u00e9 @eduardopaes_ ???"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-12-05T15:48:28.000Z",
            "id": "408623915955929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Tijuca na Rede CNT. Assistam aqui:\n\nhttps://t.co/SgbhOjIVTu http://t.co/CqSjwI3t5K"
        },
        {
            "author_id": "708725182",
            "created_at": "2013-12-05T15:14:21.000Z",
            "id": "408615331490299905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00f3o tirei uma ft ali no parque municipal , todo mundo falando q meu olho ta muiito fechado ! Falou q \u00e9 charme , meu olho bunitiim , Kkkk ."
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-12-05T14:54:50.000Z",
            "id": "408610421851955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3 http://t.co/usuolEv0KW http://t.co/9Mj8bNUvqD"
        },
        {
            "author_id": "1694082223",
            "created_at": "2013-12-05T14:52:02.000Z",
            "id": "408609717657686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas Pol\u00edcia suspeita que madeira seja  http://t.co/wKt5VRZGUw"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-05T14:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "322093607",
                        "start": 10,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "408609698716192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas. RT @ParnaTijuca: Diversas trilhas do Parque Nacional da Tijuca com vistas deslumbrantes...http://t.co/fEYpwnN3kn"
        },
        {
            "author_id": "112022760",
            "created_at": "2013-12-05T14:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15865338,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "408609392524001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de Campo #Eleco @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hDeXptldLc"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-05T14:45:01.000Z",
            "id": "408607948051476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, c\u00e2nion Fortaleza fechado nesta quinta para visita\u00e7\u00e3o. Estrada sem acesso at\u00e9 o parque."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:39.000Z",
            "id": "408607856670552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/sUKNPEPx6l"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:05.000Z",
            "id": "408607713044619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: Pol\u00edcia suspeita que madeira seja utilizada ... http://t.co/uvAUQIs2XJ"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:02.000Z",
            "id": "408607701682229250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: Pol\u00edcia suspeita que madeira seja utilizada ... http://t.co/LRSirbM6ye"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:01.000Z",
            "id": "408607697521479681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: Pol\u00edcia suspeita que madeira seja utilizada ... http://t.co/PUNbCB7UIR"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:01.000Z",
            "id": "408607696217055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: Pol\u00edcia suspeita que madeira seja utilizada ... http://t.co/lUO91e0CeI"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:00.000Z",
            "id": "408607693952135169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: Pol\u00edcia suspeita que madeira seja utilizada ... http://t.co/XZWuILL2FM"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-12-05T14:44:00.000Z",
            "id": "408607692127612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas: Pol\u00edcia suspeita que made... http://t.co/sEs2D0PCuc"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-12-05T14:33:48.000Z",
            "id": "408605128837439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia Divertida da \u00c1rea Protegida promove a\u00e7\u00e3o sobre Primeiros Socorros http://t.co/QK8FQGbjln"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-12-05T14:31:16.000Z",
            "id": "408604488849555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez baleias morreram e dezenas lutam pela vida na Fl\u00f3rida TVI24 O parque nacional de Everglades, no sudoeste da... http://t.co/YZYw6HfxoJ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-12-05T14:25:49.000Z",
            "id": "408603119237357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia Divertida da \u00c1rea Protegida promove a\u00e7\u00e3o sobre Primeiros Socorros http://t.co/nqBAdA9CV0"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-12-05T14:25:31.000Z",
            "id": "408603041995038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/v9K8lhELFX"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-12-05T14:21:59.000Z",
            "id": "408602153549168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/N0iENRNZq2"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-12-05T14:21:09.000Z",
            "id": "408601942789992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/4W5SW3PbHX"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-05T14:21:05.000Z",
            "id": "408601927589834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/X1fuZFhEsY"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2013-12-05T14:20:07.000Z",
            "id": "408601684441849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alagoas http://t.co/ULpyrGDMIj"
        },
        {
            "author_id": "108070034",
            "created_at": "2013-12-05T14:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "408601085004500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/1ZOznTEvow"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-12-05T14:07:58.000Z",
            "id": "408598627062661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do dia!\n\nHeliconia hirsuta - Heliconiaceae\n\nFoto: Mata de Galeria, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/BARRRxVa3m"
        },
        {
            "author_id": "245898147",
            "created_at": "2013-12-05T14:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16636746",
                        "start": 20,
                        "username": "laisbueno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2256659,
                        -13.5368365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c79819579af358e7"
            },
            "id": "408598015533125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o #aventuras @laisbueno @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/R6HiHjBwcX"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-12-05T14:01:02.000Z",
            "id": "408596880520925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra crescimento de 4,8% na visita\u00e7\u00e3o em novembro O Parque Nacional do... http://t.co/zbLqbHWhAJ"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-12-05T14:00:47.000Z",
            "id": "408596820323860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra crescimento de 4,8% na visita\u00e7\u00e3o em novembro http://t.co/i2DCngboMy"
        },
        {
            "author_id": "1920805466",
            "created_at": "2013-12-05T13:53:25.000Z",
            "id": "408594965313241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S\u00e3o Francisco de Itabapoana http://t.co/AS8FjCjXMp #rj24horas #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "236480027",
            "created_at": "2013-12-05T13:46:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "408593340612243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que filtro? \ud83d\ude31\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/yiNyu0jskh"
        },
        {
            "author_id": "219836887",
            "created_at": "2013-12-05T13:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02493315,
                        -3.10210513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "408592993441300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/ despedida (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/7Eej1xpMhq"
        },
        {
            "author_id": "480701419",
            "created_at": "2013-12-05T13:35:15.000Z",
            "id": "408590391017877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positividade sempre. Bom dia (Y) (Y) (Y)\n:-D \nParque Nacional dos Lagos Plitvice em Cro\u00e1cia. http://t.co/pdOVG6IoiM"
        },
        {
            "author_id": "106774618",
            "created_at": "2013-12-05T13:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "408588197808312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/J77isVdnYe"
        },
        {
            "author_id": "52729947",
            "created_at": "2013-12-05T13:20:06.000Z",
            "id": "408586581466157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3. #tbt #tinypeopleinbigplaces #intothewild #2009 http://t.co/3hagatXqUA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-05T13:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "61608871",
                        "start": 20,
                        "username": "NardiN_"
                    }
                ]
            },
            "id": "408586181291417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Nardin. RT @NardiN_: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fv2j0MmiPn"
        },
        {
            "author_id": "172434636",
            "created_at": "2013-12-05T13:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "408586113985806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero um relacionamento assim \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\ud83d\udc4c\ud83d\ude03\u2705 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/gV1BR811Ki"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2013-12-05T13:17:08.000Z",
            "id": "408585831339679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3: O governo do Estado realiza nessa quinta-... http://t.co/90hKTsPtz8"
        },
        {
            "author_id": "2178777008",
            "created_at": "2013-12-05T13:13:15.000Z",
            "id": "408584854834384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARQUE\u00c1GUAS #PARAN\u00c3 \nConsulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "496207612",
            "created_at": "2013-12-05T12:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "408579636759900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho, gra\u00e7as \u00e0 Deus! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/CefvsRYO8W"
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2013-12-05T12:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "408576321942732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2Jzt2tu79m"
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2013-12-05T12:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "408574924555829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jw9OYj59Me"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2013-12-05T12:21:39.000Z",
            "id": "408571869076287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e3: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas \u00e9 tema de encontro http://t.co/tf5OVSjm1C"
        },
        {
            "author_id": "75075415",
            "created_at": "2013-12-05T12:06:44.000Z",
            "id": "408568118340882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/12 \u2013 Bom dia! Sa\u00fade e PAZ! Minas s\u00e3o muitas...voc\u00ea conhece o Parque Estadual do Rio Doce? Saiba mais: http://t.co/Pi8A9QkJls"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2013-12-05T12:04:30.000Z",
            "id": "408567555687600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3 http://t.co/YZxiwDCrpP"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-05T12:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "253034260",
                        "start": 75,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "408566482332045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do RJ alerta sobre espuma no mar. http://t.co/m6OQFmQqkz @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-05T12:00:02.000Z",
            "id": "408566428988477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/BPWCGD8926"
        },
        {
            "author_id": "1125109584",
            "created_at": "2013-12-05T11:59:37.000Z",
            "id": "408566323652730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipas de resgate tentam salvar Baleias-piloto encalhadas em \u00e1guas pouco profundas no Parque Nacional das... http://t.co/Yg0vFHbftB"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2013-12-05T11:57:57.000Z",
            "id": "408565908030779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3 http://t.co/0hHNlHM3fB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-05T11:57:46.000Z",
            "id": "408565860375072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quinta come\u00e7a com o #Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. Foto: Christian Sqarbi http://t.co/1gxvntwm2s"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-12-05T11:45:41.000Z",
            "id": "408562819118821378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3; lideran\u00e7as s\u00e3o contra: http://t.co/cvoVw1h4Yd"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2013-12-05T11:38:12.000Z",
            "id": "408560938027978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNF Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7... http://t.co/Inq8bhWlic"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-12-05T11:38:09.000Z",
            "id": "408560923645726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NorteFluminense: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ http://t.co/CkyW3ZltLL"
        },
        {
            "author_id": "178565684",
            "created_at": "2013-12-05T11:36:00.000Z",
            "id": "408560384011173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 152 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Aula de campo Parque Estadual de Vila Velha/ Ponta Grossa- Paran\u00e1\" http://t.co/IxAANqkYjY"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-12-05T11:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408560191396147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/j0StK8AbgU"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-12-05T11:35:01.000Z",
            "id": "408560134785622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fontes do Ipiranga - PEFI\nUma ilha verde na selva de pedras paulistana.... http://t.co/MTmWXmoqp8"
        },
        {
            "author_id": "2193439405",
            "created_at": "2013-12-05T11:19:07.000Z",
            "id": "408556135596433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kYPpgczK85"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-05T11:10:14.000Z",
            "id": "408553897536806912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o C\u00e2nion do Itaimbezinho, atra\u00e7\u00e3o mais impressionante do Pq Nacional de Aparados da Serra, em RS &gt; http://t.co/eKuawGbkKL"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2013-12-05T11:00:02.000Z",
            "id": "408551332933804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio at\u00e9 a base do Cerro Tronador, que fica dentro do Parque Nacional Nahuel Huapi, a cerca de 90... http://t.co/HKHnMH9j0d"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2013-12-05T10:55:02.000Z",
            "id": "408550070783467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o conta co... http://t.co/hGcvTFvxra"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2013-12-05T10:55:01.000Z",
            "id": "408550069428711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o conta co... http://t.co/kwzngzG8Ev"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-12-05T10:55:01.000Z",
            "id": "408550067457363969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o conta co... http://t.co/jl4Qkj1r7e"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2013-12-05T10:54:58.000Z",
            "id": "408550054471823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ http://t.co/wUHXkLdZoN"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-12-05T10:52:07.000Z",
            "id": "408549337459720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ http://t.co/e1hKPUOvhb"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-12-05T10:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "43326346",
                        "start": 125,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "408548109082296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Inea inaugura sede de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Nordeste fluminense com constru\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel http://t.co/9Df4FggSDV @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-12-05T10:47:06.000Z",
            "id": "408548076790374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea inaugura sede de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Nordeste fluminense com constru\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel http://t.co/m04GHdGV8w"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2013-12-05T10:45:06.000Z",
            "id": "408547574141157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Inea \u00e9 inaugurada em S. F. Itabapoana, no RJ http://t.co/atKaoK0uVX"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2013-12-05T10:28:01.000Z",
            "id": "408543275684220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista (Resex) Gurup\u00e1-Melga\u00e7o, no leste do Par\u00e1, resume muitos dos problemas enfrentados pelas unida\u2026http://t.co/vUMzsQWEU0"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-12-05T10:26:37.000Z",
            "id": "408542919646519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea inaugura sede de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Nordeste fluminense com constru\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel.... http://t.co/UifgexQLI5"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-05T10:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "408536260400390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s ir\u00e1 monitorar mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. http://t.co/OhwghRdnwj @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "172911896",
            "created_at": "2013-12-05T09:39:41.000Z",
            "id": "408531111959339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou passar o dia no parque municipal com um nen\u00e9m &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2013-12-05T09:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06056491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "408530101832531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/cvSMaLqZ89"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2013-12-05T09:15:03.000Z",
            "id": "408524909568983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para refrescar um pouco, Parque Nacional Glacier Bay\nEspalhados por 3,3 milh\u00f5es de hectares, as ilhas costeiras... http://t.co/p8ztQlVPWk"
        },
        {
            "author_id": "183277838",
            "created_at": "2013-12-05T06:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1495657,
                        9.39055257
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "408481879130898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz #manuelantonio #nationalpark #costarica #CR #relax #peace #sea #sun #coolday @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/9UNOyZ4Uud"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-12-05T06:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "37391190",
                        "start": 46,
                        "username": "AxelKoster"
                    }
                ]
            },
            "id": "408481223321714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es @AxelKoster http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "91873327",
            "created_at": "2013-12-05T04:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15740271",
                        "start": 90,
                        "username": "atppanama"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "94570278",
                        "start": 101,
                        "username": "conoceapanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "408456541394587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #visitpanama #Panama #TurismoPanama #Coiba #tiburones #GranitodeOro @atppanama @conoceapanama http://t.co/M530Tl62EK"
        },
        {
            "author_id": "192625559",
            "created_at": "2013-12-05T04:33:36.000Z",
            "id": "408454080735215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/gZpZB9KNTR"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2013-12-05T04:01:30.000Z",
            "id": "408446003801776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O l\u00edder mundial da lista \u00e9 o Parque Nacional Kakadu (Austr\u00e1lia), mas o Brasil aparece no ranking com Alto Rio... http://t.co/3xjepgXFvP"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-12-05T02:09:18.000Z",
            "id": "408417767357186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas de Paran\u00e3... http://t.co/12KFIOPPvE"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-12-05T01:03:28.000Z",
            "id": "408401200976232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Inea inaugura sede de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no interio http://t.co/vEUgEFbwRL"
        },
        {
            "author_id": "305795165",
            "created_at": "2013-12-05T00:56:44.000Z",
            "id": "408399504472154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 3 meses e o Parque Municipal ainda est\u00e1 interditado, ai meu pai..."
        },
        {
            "author_id": "13302",
            "created_at": "2013-12-05T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "408398943199199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Butterflies and waterfalls\n#butterfly #igua\u00e7u #waterfall #brazil #pureview @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jCtwywiy7O"
        },
        {
            "author_id": "236918603",
            "created_at": "2013-12-05T00:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03288781,
                        -22.8648969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "408396900141117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhando #fotografando #natureza #CaboFrio @ Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as http://t.co/MJdtJcDEO2"
        },
        {
            "author_id": "1437259610",
            "created_at": "2013-12-05T00:37:04.000Z",
            "id": "408394556913111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral RS/SC\nFoto: Almir C\u00e2ndido de Almeida \nCurtam Fauna Brasileira! http://t.co/8Lydu5QezB"
        },
        {
            "author_id": "236918603",
            "created_at": "2013-12-05T00:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03288781,
                        -22.8648969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "408391380999081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhando #fotografando #natureza #m\u00e3odeDeus #CaboFrio @ Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as http://t.co/H4Vo1couqw"
        },
        {
            "author_id": "122187479",
            "created_at": "2013-12-05T00:14:48.000Z",
            "id": "408388954392899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadera tragedia http://t.co/TNChUgmruF"
        },
        {
            "author_id": "2193439405",
            "created_at": "2013-12-05T00:10:24.000Z",
            "id": "408387845502820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lknnO5PvXN"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-12-05T00:10:15.000Z",
            "id": "408387807141310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Inea inaugura sede de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no interior: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Inea inaug... http://t.co/VIIwNxszVt"
        },
        {
            "author_id": "56424022",
            "created_at": "2013-12-05T00:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16301129",
                        "start": 0,
                        "username": "shallowsleep"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "34470219",
                        "start": 14,
                        "username": "sa_yuki"
                    }
                ]
            },
            "id": "408386657943957504",
            "in_reply_to_user_id": "56424022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shallowsleep @sa_yuki Ali\u00e1s, desci pra Bertioga FDS passado e vi placas do parque Estadual Serra do Mar.  WTF! (eu pensei)"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2013-12-04T23:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "192230651",
                        "start": 15,
                        "username": "revistaamazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "408385065862053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra variar RT \"@revistaamazonia: Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/QRa9MLVWTW\""
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-12-04T23:45:03.000Z",
            "id": "408381465127165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques nacionais dos Estados Unidos e est\u00e1 localizado na regi\u00e3o... http://t.co/x7SOpYdlZD"
        },
        {
            "author_id": "346225046",
            "created_at": "2013-12-04T23:19:06.000Z",
            "id": "408374934680137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o ZH: compartilhe fotos do Parque Estadual de Itapu\u00e3  http://t.co/ljss5bKEWs"
        },
        {
            "author_id": "296022734",
            "created_at": "2013-12-04T22:58:56.000Z",
            "id": "408369860453093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/piglzq4YVy"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-04T22:03:38.000Z",
            "id": "408355944347623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/xRwp1rb1h6"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-12-04T21:40:17.000Z",
            "id": "408350066496528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Brasil - Impressionantes pared\u00f5es de arenito vermelho-alaranjado - marca... http://t.co/7HiIPfnsX0"
        },
        {
            "author_id": "38434085",
            "created_at": "2013-12-04T21:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "408343808028721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bombando (@ Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito) [pic]: http://t.co/FYxFSmWXRo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-04T20:54:56.000Z",
            "id": "408338653006811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/nKVWJxZ2vy"
        },
        {
            "author_id": "144835246",
            "created_at": "2013-12-04T20:47:26.000Z",
            "id": "408336767537147905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dudu Paes esta desmatando o Parque Estadual da Pedra Branca na Col\u00f4nia em Jacarepagu\u00e1!!! ABSURDO!!!! http://t.co/KtvqK7j7xf"
        },
        {
            "author_id": "963352434",
            "created_at": "2013-12-04T20:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "408334596687015937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/gNkNFaeQfm"
        },
        {
            "author_id": "259079076",
            "created_at": "2013-12-04T19:55:24.000Z",
            "id": "408323674195132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/uVPR59CqAN"
        },
        {
            "author_id": "2170663242",
            "created_at": "2013-12-04T19:37:49.000Z",
            "id": "408319247962894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moz\u00e3o e suas crian\u00e7as kkkkkk @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/9MI5oHyIdE"
        },
        {
            "author_id": "73150202",
            "created_at": "2013-12-04T19:31:43.000Z",
            "id": "408317712914722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Massada , Fortaleza, pal\u00e1cio de montanhas  constru\u00edda pelo rei Herodes -Israel\u2026 http://t.co/r4z0Jttado"
        },
        {
            "author_id": "1877227717",
            "created_at": "2013-12-04T19:30:48.000Z",
            "id": "408317481229754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesta sexta (06/12), Etapa Harmonia do Garota Estudantil. A partir das 22h no Parque Municipal. N\u00e3o vai perde ein!"
        },
        {
            "author_id": "570831410",
            "created_at": "2013-12-04T18:50:11.000Z",
            "id": "408307260285517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Otway #australia #greatoceanroad http://t.co/l4I0m8xG8T http://t.co/E9vgv4qRq2"
        },
        {
            "author_id": "49091198",
            "created_at": "2013-12-04T18:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "138223307",
                        "start": 0,
                        "username": "igorgeneration"
                    }
                ]
            },
            "id": "408306648168423424",
            "in_reply_to_user_id": "138223307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorgeneration se for gente, \u00e9 dif\u00edcil, ser for de papel, na frente do parque municipal tem uma cabine de informa\u00e7\u00f5es, na pampulha tb"
        },
        {
            "author_id": "140210348",
            "created_at": "2013-12-04T18:14:09.000Z",
            "id": "408298192493903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro Gabriel Moret, Luiz Carlos Vasconcelos e antoniokcosta no meio da floresta nacional do bom\u2026 http://t.co/f1anVuOldh"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-04T18:10:31.000Z",
            "id": "408297278106238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o nas UCs Serra da Mocidade e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Niqui\u00e1 (RR) come\u00e7a hoje http://t.co/5cSOWX6ymx http://t.co/iPndZfqC3n"
        },
        {
            "author_id": "41622037",
            "created_at": "2013-12-04T18:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98380538,
                        -23.04480995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "408295696073515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 VINHEDO \u2665 #Liga #primeiro #jogo #GoVinhedo @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/lviFLE2IM2"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-12-04T18:00:01.000Z",
            "id": "408294636659417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 30 km de Paraty fica o vilarejo de Trindade, situado dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u.  O destino... http://t.co/vLMV4DFBXS"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-12-04T17:44:11.000Z",
            "id": "408290652716552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds defende que lugares onde astronautas pisaram virem parque nacional - http://t.co/Y1BGA9IPuN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-12-04T17:43:22.000Z",
            "id": "408290445345972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas trilhas do Parque Nacional da Tijuca com vistas deslumbrantes, na mat\u00e9ria do Globo Ver\u00e3o. Confiram:... http://t.co/33BwJV9nlt"
        },
        {
            "author_id": "1486511300",
            "created_at": "2013-12-04T17:28:22.000Z",
            "id": "408286670526889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\nPasseio dos Saltos dia 29/12/2013 com a CVTur.\nConfira nosso roteiro... http://t.co/K5jhp39tbL"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-12-04T17:12:14.000Z",
            "id": "408282611945992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Tocantins fica um Parque Estadual r\u00fastico e charmosochamado de Jalap\u00e3o, que se encontra no territ\u00f3rio de oito ...  http://t.co/CQH9lNWxp4"
        },
        {
            "author_id": "636541984",
            "created_at": "2013-12-04T17:02:39.000Z",
            "id": "408280199059738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE ARTIGO.\n90 mil hectares de eucaliptal est\u00e3o plantados em Rede Natura 2000, \u00e1rea protegida.\nOs inc\u00eandios... http://t.co/8PI3RHMbfD"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2013-12-04T17:00:46.000Z",
            "id": "408279726131011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/8nYqPQR0XM"
        },
        {
            "author_id": "2179146787",
            "created_at": "2013-12-04T16:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408279202644119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Q6jyCGmhB9"
        },
        {
            "author_id": "431925552",
            "created_at": "2013-12-04T16:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.99585704,
                        43.29640738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84809564179ffb21"
            },
            "id": "408270427530989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rbol dorado #gold #tree #Barakaldo @ Parque Municipal San Vicente http://t.co/BmohoBtSzO"
        },
        {
            "author_id": "2205537165",
            "created_at": "2013-12-04T15:59:50.000Z",
            "id": "408264389457100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara-CE http://t.co/3NrudBcxv9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lucalbucci].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucalbucci",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucalbucci"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [atppanama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "atppanama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "atppanama"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo In\u00e1cio, Brasil",
                "id": "ff2e51da7ef5310f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mina\u00e7u, Brasil",
                "id": "c79819579af358e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Barakaldo, Espa\u00f1a",
                "id": "84809564179ffb21",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "13363792",
                "name": "Alex Piaz",
                "username": "zaip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286928582",
                "name": "thatielly",
                "username": "thatianest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330635964",
                "name": "Sannie\ud83d\udc67",
                "username": "sannie_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310301215",
                "name": "Daay \ud83e\udd8b",
                "username": "_23dayaparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456957263",
                "name": "mariana",
                "username": "loveyoupf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82395059",
                "name": "Josy",
                "username": "Josyibanhes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458927741",
                "name": "Rede Pindorama",
                "username": "Rederpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386126545",
                "name": "Kallas",
                "username": "kallasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532692332",
                "name": "Anonymous BlackFaces",
                "username": "AnonBlackFaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613419584",
                "name": "\u00b9\u00b3 VENTURA \u00b9\u00b3",
                "username": "ventura_gv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114235475",
                "name": "B\u00e1rbara Tayt-Sohn",
                "username": "Barbarataytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923232",
                "name": "WLAMIR ROCHA",
                "username": "WLAMIRROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55235631",
                "name": "UFG",
                "username": "ufg_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68347490",
                "name": "Jordy M.Y.",
                "username": "jordy_my",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150778829",
                "name": "Bruu :)",
                "username": "BrunaMPrieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221830610446057472",
                "name": "Juliano",
                "username": "julianocugat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3807234975",
                "name": "Julia Michalik",
                "username": "JuliaM09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259767879",
                "name": "Gabriella Wendler",
                "username": "GabriellaGC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104836911",
                "name": "Daniel Costa",
                "username": "Daniel_daCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88811994",
                "name": "Adrielle Saldanha",
                "username": "adrielesaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107836956",
                "name": "Georjuan Taylor",
                "username": "georjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237268738",
                "name": "Silas Galego",
                "username": "Sillas06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123218757",
                "name": "OAB Foz do Igua\u00e7u/PR",
                "username": "oabfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624109",
                "name": "bomdiaadv",
                "username": "bomdiaadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628336100",
                "name": "EIBM",
                "username": "EIBM2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150296174",
                "name": "Darvelis Larez",
                "username": "DarvelisLarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354076546",
                "name": "Gabi Farias",
                "username": "PQGabbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277562506",
                "name": "Allan Marinho \ud83c\udf0a",
                "username": "allanterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188021357",
                "name": "GO! Uruguay",
                "username": "GOUruguayDaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410502690",
                "name": "Dani",
                "username": "NidaKedtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80955339",
                "name": "Felipe Marcondes",
                "username": "FefoFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158807456",
                "name": "Anastacio Sa",
                "username": "anastaciofds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126760118",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "VitoriaSegura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486624332",
                "name": "Nubia M. Tim beta",
                "username": "NubiaMachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58283277",
                "name": "Andreia",
                "username": "andreeiats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251891566",
                "name": "lau",
                "username": "luanaalinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53186191",
                "name": "M",
                "username": "mauroajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41055782",
                "name": "Juliene Belli",
                "username": "JuBelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242978922",
                "name": "La\u00eds Kist de Almeida",
                "username": "laiskist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267803472",
                "name": "Alan Polito",
                "username": "AlanP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228525881",
                "name": "Janaina Rodrigues",
                "username": "jan9348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213529",
                "name": "Andr\u00e9 Ritter",
                "username": "andre_ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72945519",
                "name": "Alex Siqueira",
                "username": "AlexSiqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940333064",
                "name": "Vampiranha",
                "username": "prfvdiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437640724",
                "name": "ninesevensix",
                "username": "976EVIL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270714969",
                "name": "gus\u2728",
                "username": "gustxvxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826393205",
                "name": "\u0410\u043a\u0438\u0444\u044c\u0435\u0432a \u041b\u0430\u0434\u0430",
                "username": "luuheinrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723161181",
                "name": "VIA E MC",
                "username": "VIAEMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161258915",
                "name": "Anderson Mattos",
                "username": "anderson_edgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1916024120",
                "name": "News Londrina",
                "username": "News_Londrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328088679",
                "name": "T\u00e1ssia",
                "username": "_semeone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62978550",
                "name": "Morg",
                "username": "MorganaGodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312670624",
                "name": "Luciane",
                "username": "Lukochs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113528744",
                "name": "Dymytry Quirino",
                "username": "DymytryQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363197835",
                "name": "Nat\u00e1lia Lermen",
                "username": "LermenNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612970167",
                "name": "Bruno reis",
                "username": "Brunofdreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55724882",
                "name": "Allisson Michel",
                "username": "AllissonMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42877092",
                "name": "Ana J\u00falia Melo",
                "username": "naju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57090478",
                "name": "Katarina Holanda",
                "username": "katarinaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113486780",
                "name": "GULHO",
                "username": "gutoor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342109226",
                "name": "Carlos Spanhol",
                "username": "kakaspanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235146",
                "name": "Pfizada, prazer! t\u00e1 passada?",
                "username": "RenattahPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64312380",
                "name": "CHUCK",
                "username": "OSINISTRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594848651",
                "name": "Leo Pedroza",
                "username": "leopedrozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14201849",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2735 @junniorkopke",
                "username": "junniorkopke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111069237",
                "name": "Marcela",
                "username": "Marcela17__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587676338",
                "name": "Driika Ferrera",
                "username": "driika_ferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192998432",
                "name": "Henrique Contreras",
                "username": "contrerashf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830272034",
                "name": "Evy Eden Martins",
                "username": "evyeden2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "612891245",
                "name": "Larissa ",
                "username": "DemiLovatoFore7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170235173",
                "name": "Thelson Guedes",
                "username": "thelsonguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185175",
                "name": "tha\u00edsa t. \ud83c\udf3a",
                "username": "thaisatrautwein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333114659",
                "name": "Guilherme H.",
                "username": "_GuiHeenriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963047503",
                "name": "GERALDO MOTTA",
                "username": "geraldinhomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191500073",
                "name": "jeffeson Duarte ",
                "username": "jdbecosistemico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686446",
                "name": "Antonio Elian",
                "username": "tonicelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284738116",
                "name": "SkyLens",
                "username": "skylens_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47408644",
                "name": "Costa Rica Traveler",
                "username": "CRTravelerMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166188170",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jmaroneze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73463821",
                "name": "Fernando Bug",
                "username": "Fernandobug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174004712",
                "name": "Everton Djair",
                "username": "Everton_djair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69962454",
                "name": "Eliab LM",
                "username": "EliabLozano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806856921110212609",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "cinturadepilao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568298073",
                "name": "Grace",
                "username": "graceanniaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221021873",
                "name": "GiovanniSaleraJunior",
                "username": "salerajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325024039",
                "name": "Fabinho azevedo",
                "username": "fabiobataz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246756828",
                "name": "Katia Winter Brand\u00e3o",
                "username": "Epoucomasemeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511532032",
                "name": "Felipe",
                "username": "femartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76784348",
                "name": "Is\u03b1b\u0454\u0142\u0454 \u2721",
                "username": "isabelezaneloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122848502",
                "name": "Julio L\u00f3tus",
                "username": "JulioLotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217015228",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es",
                "username": "fulanoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699787844",
                "name": "Rachel Chagas",
                "username": "RachelFCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187881526",
                "name": "andreza martins",
                "username": "drezamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33984757",
                "name": "pintinho com faca",
                "username": "umalariiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375897196",
                "name": "RonerioHeiderscheidt",
                "username": "_ronerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173216757",
                "name": "Moz Entretenimento",
                "username": "showbizmoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40701512",
                "name": "dennis",
                "username": "denniscaastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943375327",
                "name": "POU",
                "username": "wellio1_wellio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673760271",
                "name": "J\u00e8ssica Sales",
                "username": "JessicaS_GR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235685971",
                "name": "mikael",
                "username": "HPpottermore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145407483",
                "name": "Douglas_bica",
                "username": "Douglas_bica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39433183",
                "name": "Leandro Mello",
                "username": "leandromelloBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548805448",
                "name": "A Vida \u00e9 Louca",
                "username": "A_VidaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55322742",
                "name": "Nivaldo Conte",
                "username": "Nivah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54714215",
                "name": "Xisto Pazian Netto",
                "username": "XistoNt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316433289",
                "name": "Debora Belinato",
                "username": "DeboraBelinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329007885",
                "name": "Pr. Juda Bertelli",
                "username": "JudaBertelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434218995",
                "name": "ray",
                "username": "euvasconcellos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817353751",
                "name": "Bru",
                "username": "ganguep9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107042290",
                "name": "Rog\u00e9rio Dourado",
                "username": "RogerioDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219711433",
                "name": "BoladeNeve Valinhos",
                "username": "boladenevevls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71722534",
                "name": "Caio Lanziani",
                "username": "caiolanziani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465350596",
                "name": "Eduarda",
                "username": "anacletaeduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229987175",
                "name": "Jennifer Ferreira",
                "username": "JenniNexoZero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65560442",
                "name": "Lilo",
                "username": "BiahAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135277696",
                "name": "Marco Queiroz",
                "username": "qzmarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1901569602",
                "name": "Regina de Alcantara",
                "username": "reginaaalcantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188186916",
                "name": "Marcos Almeida",
                "username": "sralmeidasocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390103934",
                "name": "Fabio Silva",
                "username": "fabiodasilva44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51815571",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thaiseferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389674977",
                "name": "BOXE TOP TEAM",
                "username": "boxetop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164727959",
                "name": "Citro\u00ebn Portugal",
                "username": "CitroenPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26262089",
                "name": "Marcelo Americo FAT",
                "username": "Fatdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758150508",
                "name": "M.",
                "username": "_mayl0ve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291857",
                "name": "Cynthia",
                "username": "cymaolaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224093211",
                "name": "O Estranho.",
                "username": "bender_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257971",
                "name": "M\u00e3e de pet",
                "username": "BarbaraDoerl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175232925",
                "name": "C",
                "username": "337722",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394523568",
                "name": "Renan Wesley, \u00ae",
                "username": "RenanWesley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934770591",
                "name": "Ma\u00edra Rochha",
                "username": "maiirarochha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415283280",
                "name": "portal do camale\u00e3o",
                "username": "portalcamaleao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82780701",
                "name": "Alexandre Palmar",
                "username": "alexandrepalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600423545",
                "name": "edna faria",
                "username": "ednafafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356506565",
                "name": "Andr\u00e9 Rizzo",
                "username": "_dasilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935518725",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielAugst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45536584",
                "name": "Jornal de Caruaru",
                "username": "jornal_caruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574649928",
                "name": "Rio Capital Energia",
                "username": "RioEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271732225",
                "name": "Vidal '",
                "username": "_isaiasvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537735093",
                "name": "Antonyo L Junior",
                "username": "AntonyoLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288733404",
                "name": "FOR\u00c7A DE EXPRESS\u00c3O",
                "username": "forcaexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68743826",
                "name": "Denise Paro",
                "username": "deniseparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108972484",
                "name": "Justi\u00e7a Federal - PR",
                "username": "JFPR_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57121860",
                "name": "Hugo da F\u00e9 \ud83d\udca2",
                "username": "hugodafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25455969",
                "name": "rapero kandje guets",
                "username": "tomloki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130516189",
                "name": "Rede Mocoronga (PSA)",
                "username": "redemocoronga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68780464",
                "name": "Ideias",
                "username": "ideias_gp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486511300",
                "name": "ChapadaVeadeirosTur",
                "username": "cvtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286573108",
                "name": "World Experiences\u2122",
                "username": "wxptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242353185",
                "name": "VOLTEI A TATUAR! AGENDA ABERTA, VEM OR\u00c7AR BB",
                "username": "potaitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12175362",
                "name": "Chialin Chiang",
                "username": "chialinchiang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354327231",
                "name": "O Buti\u00e1, Itapu\u00e3",
                "username": "obutiaitapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49214541",
                "name": "Roberto Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4 #luto",
                "username": "robin_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137477822",
                "name": "J\u00daNINHO \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "JUNIINHO_OL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625134747",
                "name": "Ray",
                "username": "_SVTcarrot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315294779",
                "name": "sa",
                "username": "myreasonnarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82535297",
                "name": "REVISTAPZZ",
                "username": "REVISTAPZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694082223",
                "name": "webradiokleytoncosta",
                "username": "WebKleyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79283903",
                "name": "Via Regia Turismo",
                "username": "viaregiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84346080",
                "name": "Barbara Gomes",
                "username": "babihcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998536369",
                "name": "Let\u00edcia Martins",
                "username": "LeMilliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92010076",
                "name": "PTB-RS",
                "username": "ptbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627587856",
                "name": "Kaah \u270c",
                "username": "KahRamost_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116460073",
                "name": "Rafael Silva",
                "username": "Rafael_Inacio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351861053",
                "name": "juabaejanete",
                "username": "jubaejanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277150932",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossantosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844058563",
                "name": "trackglobalsolutions",
                "username": "trackglobalsolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2204803018",
                "name": "Amanda Joice Souza ",
                "username": "joice__amanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556061",
                "name": "Cel\u00e3o",
                "username": "marhago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554525564",
                "name": "Luxury Goals",
                "username": "LUXURYPlCTURES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104604490",
                "name": "NunnesKel_",
                "username": "Nunnez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54034602",
                "name": "Heineking",
                "username": "brazilian_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180963435",
                "name": "julie",
                "username": "juliebmmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13831312",
                "name": "Subsecretaria da Juventude",
                "username": "juventudesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138930384",
                "name": "fritor.",
                "username": "Vitujcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85899782",
                "name": "Newton  Almeida",
                "username": "NewtonAlmeidamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302125745",
                "name": "Rosi Feltes",
                "username": "RosiFeltes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317409118",
                "name": "Bia",
                "username": "valleyweird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511534",
                "name": "Arnaldo Maciel",
                "username": "olhandoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684029692",
                "name": "Nelsinho Schachnik",
                "username": "nelsinhosch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55993241",
                "name": "kkk sofro",
                "username": "dgaftothis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28657567",
                "name": "St\u00e9phanie Birnstiel",
                "username": "Birnstiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186054772",
                "name": "Alan Deivid Pereira",
                "username": "Alanziito91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218978522",
                "name": "yanca\u26a1",
                "username": "yancapf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484467",
                "name": "Deus \u00e9 uma mulher preta",
                "username": "arrobashirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854488729",
                "name": "luiz alcides",
                "username": "freire_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367823743",
                "name": "Tais como,",
                "username": "taislfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163941406",
                "name": "Camilla Leite",
                "username": "Millaaa_Leitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732283714",
                "name": "RONALD DE A SILVA",
                "username": "ArchitectSILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325549772",
                "name": "PV Cear\u00e1",
                "username": "VerdesdoCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247427258",
                "name": "Carlos",
                "username": "blogdeunviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24514804",
                "name": "Larissa K. Marques",
                "username": "Lakinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218546855",
                "name": "Jose Cunha",
                "username": "cunhajosejoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205214151",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leseiblitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606616758",
                "name": "Le Piratinha",
                "username": "MrCaptain_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708725182",
                "name": "hansynho",
                "username": "hansysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112022760",
                "name": "Raphael Dantas \u0646",
                "username": "RAPHAEL_DANTAS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108070034",
                "name": "Mariana",
                "username": "marianatocolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245898147",
                "name": "Laysa Vanessa",
                "username": "laysavanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16636746",
                "name": "La\u00eds Bueno",
                "username": "laisbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920805466",
                "name": "RJ 24 HORAS",
                "username": "RJ24HORAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236480027",
                "name": "Anandita",
                "username": "annandaanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219836887",
                "name": "Dani Brand\u00e3o",
                "username": "DaniBranndao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480701419",
                "name": "L7 IM\u00d3VEIS",
                "username": "l7imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106774618",
                "name": "JOAO KLEBER ASSAO",
                "username": "JJKLEBER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52729947",
                "name": "casarotti",
                "username": "pedrocasarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61608871",
                "name": "\uf8ff NardiN\u2122",
                "username": "NardiN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172434636",
                "name": "wender batista",
                "username": "wender13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178777008",
                "name": "Di\u00e1rio do Tocantins",
                "username": "diariotocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496207612",
                "name": "Gustavo Fernandes",
                "username": "GustavoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "REDE TO",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075415",
                "name": "Canal Minas Sa\u00fade",
                "username": "minassaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125109584",
                "name": "Projecto Delfim",
                "username": "ProjectoDelfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178565684",
                "name": "Edmar Lucas Rodrigue",
                "username": "EdmarLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193439405",
                "name": "Fernando Vieira ",
                "username": "fernando_v86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172911896",
                "name": "\u2661",
                "username": "stephaniefuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183277838",
                "name": "Fer Martins",
                "username": "fermartinsrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37391190",
                "name": "#AxelHappy",
                "username": "AxelKoster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91873327",
                "name": "Enric-Sol Brines i G\u00f3mez",
                "username": "enric_sol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94570278",
                "name": "Turismo en Panama",
                "username": "conoceapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192625559",
                "name": "Safado De Moc",
                "username": "cruzeiromoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305795165",
                "name": "Mariana \u2020",
                "username": "MarianaKarinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13302",
                "name": "Pino",
                "username": "haikus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236918603",
                "name": "J\u00f4 a Tricolor \u2665\ufe0f\ud83d\udc9a21/7/1902",
                "username": "jozmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437259610",
                "name": "Diogo C\u00e9sar",
                "username": "diogozeppelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122187479",
                "name": "Oswaldo Aguinaga",
                "username": "oswaldoaguinaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56424022",
                "name": "Kross Kawasaki",
                "username": "krosskawasaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16301129",
                "name": "Pat",
                "username": "shallowsleep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34470219",
                "name": "Yuki",
                "username": "sa_yuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346225046",
                "name": "Dulce Martins",
                "username": "mecgesem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296022734",
                "name": "Fausto Fernandes",
                "username": "faustoassumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38434085",
                "name": "Dan",
                "username": "DanRoldanAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144835246",
                "name": "ALEXANDRE WACKER",
                "username": "ALEXANDREWACKER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963352434",
                "name": "\u00cdtala Sales ",
                "username": "italasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259079076",
                "name": "Bruna Jovita",
                "username": "bruhjovita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170663242",
                "name": "Fernando Lana",
                "username": "fernandolanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73150202",
                "name": "D\u00e9bora Santos",
                "username": "Deborapsicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877227717",
                "name": "Garota Estudantil ",
                "username": "ozzyproducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570831410",
                "name": "Pacoyverotravels",
                "username": "Pacoyverotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091198",
                "name": "Joci com C",
                "username": "Jociimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138223307",
                "name": "obrigado china",
                "username": "igorgeneration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140210348",
                "name": "cineamazonia",
                "username": "cineamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41622037",
                "name": "Fl\u00e1vio C\u00e2ndido",
                "username": "flavinho3P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636541984",
                "name": "SOS Rio Paiva",
                "username": "SOSRioPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179146787",
                "name": "Pollyanna Lages",
                "username": "pollyannalages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431925552",
                "name": "Edu Molinos",
                "username": "EduMolinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205537165",
                "name": "Lucas Lira",
                "username": "lc_lira1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "410096158477139968",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15silekc4r811owxyaux47ecdt30d",
        "oldest_id": "408264389457100801",
        "result_count": 500
    }
}