{
    "data": [
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-15T22:10:12.000Z",
            "id": "356898518155280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens naturais pelo mundo: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, a 140km de Zagreb, capital da Cro\u00e1cia. #FOTOGRAFIA #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "70709874",
            "created_at": "2013-07-15T21:59:08.000Z",
            "id": "356895735800807425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome da exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal! http://t.co/9K9jiaVugB"
        },
        {
            "author_id": "137794475",
            "created_at": "2013-07-15T21:57:22.000Z",
            "id": "356895291401707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte da fotografia deixando o centro mais bonito Exposi\u00e7\u00e3o nas grades do parque municipal! #FIF\u2026 http://t.co/trQdP01IbN"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2013-07-15T21:28:53.000Z",
            "id": "356888120882507777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMD - Instituto Marcos Daniel - Eventos - Simbora pro Parque - Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/BUl6P5gQfh"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2013-07-15T21:00:06.000Z",
            "id": "356880877696983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de S\u00e3o Paulo - Pedra da Mina - ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/6kYDjvIXLN"
        },
        {
            "author_id": "63308001",
            "created_at": "2013-07-15T20:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 26,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "356879833512423426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BEM-VINDA, ESTIAGEM!!! RT @cbonlinedf: Bombeiros registram inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Bras\u00edlia:  http://t.co/Y4m6XaGCjT"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-07-15T20:55:17.000Z",
            "id": "356879664175792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros registram inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Bras\u00edlia http://t.co/n2h63PddQu #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-07-15T20:55:16.000Z",
            "id": "356879662397407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros registram inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Bras\u00edlia:  http://t.co/7uKHyrTsHB"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2013-07-15T20:47:39.000Z",
            "id": "356877744224739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores de Cabo Frio impedidos de pescarem em reserva extrativista buscam apoio de Janio. LEIA NO SITE DO JORNAL. http://t.co/8ne9bDRGuD"
        },
        {
            "author_id": "270911888",
            "created_at": "2013-07-15T20:44:03.000Z",
            "id": "356876840658419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros registram inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio... http://t.co/EwHfayvH9X"
        },
        {
            "author_id": "1223078970",
            "created_at": "2013-07-15T20:10:03.000Z",
            "id": "356868283837841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de impalas salta em frente \u00e0 rua do Parque Nacional Kruger para escapar a um par de cheetahs que estavam... http://t.co/MXTDxtNrEQ"
        },
        {
            "author_id": "153617404",
            "created_at": "2013-07-15T20:05:12.000Z",
            "id": "356867060090941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo monumento natural do sul do Estado, o Frade e a Freira, retratado pelo design Rafael Telles e... http://t.co/qN7bVBKwqj"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-15T19:31:55.000Z",
            "id": "356858685777117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-15T19:31:55.000Z",
            "id": "356858685416411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "108805858",
            "created_at": "2013-07-15T19:27:14.000Z",
            "id": "356857505416101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 24 a 28 de julho, acontece a 43\u00ba Missa do Vaqueiro, em Serrita, no Parque Estadual Jo\u00e3o C\u00e2ndido. Confira: http://t.co/tor3Mt0Kd8"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-07-15T19:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "420334520",
                        "start": 7,
                        "username": "lucas_aguiaar"
                    }
                ]
            },
            "id": "356856448917049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @lucas_aguiaar: #Cataratas #foz #igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RtknJad34L"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2013-07-15T19:20:02.000Z",
            "id": "356855694894436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Afonso Pena congestionada desde o Parque Municipal, sentido rodovi\u00e1ria, por causa das obras do BRT."
        },
        {
            "author_id": "115536136",
            "created_at": "2013-07-15T19:14:56.000Z",
            "id": "356854413719126018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Janio: PESCADORES DE CABO FRIO IMPEDIDOS DE PESCAREM EM RESERVA EXTRATIVISTA http://t.co/zmpXEaaOym"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-07-15T18:55:43.000Z",
            "id": "356849574750584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Para\u00edba ganhar\u00e1 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/bAngSP3EpY"
        },
        {
            "author_id": "1463460350",
            "created_at": "2013-07-15T18:37:20.000Z",
            "id": "356844947632160769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DA ILHA DO COMBU. http://t.co/9kaWPXjZb8"
        },
        {
            "author_id": "109040917",
            "created_at": "2013-07-15T18:36:19.000Z",
            "id": "356844695281872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9riasMateus Que tal conhecer Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins? Aproveite as f\u00e9rias e visite esse para\u00edso. http://t.co/XjhdT9dNwB"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-07-15T18:35:34.000Z",
            "id": "356844505208590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou pro parque municipal de Barueri , qem qer ir comigo ? o/"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-07-15T17:53:19.000Z",
            "id": "356833873008672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse esquilinho a\u00ed est\u00e1 no Parque Nacional do Viru\u00e1, uma \u00e1rea com mais de 215.000 ha e \u00e9 localizado no munic\u00edpio... http://t.co/sTj2V0P1Bs"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-07-15T17:26:02.000Z",
            "id": "356827008203882497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das atra\u00e7\u00f5es mais visitadas da Cro\u00e1cia, o Parque Nacional Plitvice, localizado entre Zagreb e Zadar. O parque... http://t.co/EikQR0hisS"
        },
        {
            "author_id": "76443587",
            "created_at": "2013-07-15T17:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "356822172699873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) [pic]: http://t.co/nhpeJjW8RH"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2013-07-15T17:02:50.000Z",
            "id": "356821166222098434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes devem contribuir com a\u00e7\u00f5es em Parque Estadual, revela estudo da Esalq http://t.co/u7lo9zIEPn"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2013-07-15T17:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90423509",
                        "start": 0,
                        "username": "danestacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "356820648607232000",
            "in_reply_to_user_id": "90423509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danestacom exemplo: parque nacional da serra da capivara. La s\u00f3 pode entrar com guia autorizado pela administra\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-07-15T16:54:21.000Z",
            "id": "356819032227319810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Opera\u00e7\u00e3o \"Boa Vizinhan\u00e7a\" \u00e9 realizado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e na APA Morro da Pedreira'\n\nA... http://t.co/EnPSt6PvZz"
        },
        {
            "author_id": "39330306",
            "created_at": "2013-07-15T16:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "356817742323650562",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo primeiro temos que aprender a preservar onde vivemos mesmo que n\u00e3o seja area protegida, mesmo com alto potencial turistico e"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2013-07-15T16:46:35.000Z",
            "id": "356817079883673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reportagem criticando a subutiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas \u00e9 de uma incoer\u00eancia \u00edmpar. Se \u00e9 \u00e1rea protegida pra que turismo no local?"
        },
        {
            "author_id": "57200513",
            "created_at": "2013-07-15T16:40:19.000Z",
            "id": "356815502208806913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BH http://t.co/nqRAiPC0W3"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-15T16:37:07.000Z",
            "id": "356814695275036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro http://t.co/E1AuO0oM9r"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2013-07-15T16:17:19.000Z",
            "id": "356809712005689346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCONTO DO DIA | REF\u00daGIO DE LUXO E CHARME (-50%)\n\nNo verdejante Minho, na \u00e1rea envolvente do Parque Nacional... http://t.co/Weu9aCZj7x"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-15T16:16:22.000Z",
            "id": "356809474993950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-15T16:16:22.000Z",
            "id": "356809474771648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "67351798",
            "created_at": "2013-07-15T15:51:53.000Z",
            "id": "356803314320547841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva! @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/xVptqm8S3t"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-07-15T15:41:38.000Z",
            "id": "356800732206346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Verde - Parque Nacional do Capara\u00f3\nDe Turismo Alto Caparao\n177 fotos\n\nAs \u00e1reas florestais do Parque Nacional... http://t.co/zZYS1JmWqA"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2013-07-15T15:36:45.000Z",
            "id": "356799503375929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua - not\u00edcias em Ci\u00eancia e Sa\u00fade http://t.co/y47PL0DjKi"
        },
        {
            "author_id": "1375544167",
            "created_at": "2013-07-15T15:20:06.000Z",
            "id": "356795315015262209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagens do dia nas\ngalerias de fotos: #Rio de Janeiro #13/7/2013#Bico do\nPapagaio - Parque Nacional da\u2026 http://t.co/PHD2bWIdVf"
        },
        {
            "author_id": "131638946",
            "created_at": "2013-07-15T15:13:33.000Z",
            "id": "356793665265479682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade esta comigo e permanecer\u00e1!!!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude00 @ Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/QtP1TNGXhN"
        },
        {
            "author_id": "67351798",
            "created_at": "2013-07-15T15:13:06.000Z",
            "id": "356793551897624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/iTABlVY7Cu"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-07-15T14:57:18.000Z",
            "id": "356789574581755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, trekkings e praias incr\u00edveis no litoral caribenho da Col\u00f4mbia!... http://t.co/I7Zp7wmt78"
        },
        {
            "author_id": "335371653",
            "created_at": "2013-07-15T14:41:18.000Z",
            "id": "356785551476670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 7,5% da Caatinga est\u00e3o protegidos por meio de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/nXOyUtK5vK"
        },
        {
            "author_id": "118760004",
            "created_at": "2013-07-15T14:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 14,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "356779725722619904",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho @siliconeshow98 gostei das dicas!! J\u00e1 estou indo pro parque municipal com meus R$2,00!"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2013-07-15T14:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "31262630",
                        "start": 37,
                        "username": "GAEAastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "356779259186003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando em mudar pra lua mesmo. rt  @GAEAastro EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/iIcFXR8Py9"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2013-07-15T14:15:36.000Z",
            "id": "356779081813065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua\nhttp://t.co/BWNaXeatKo  #astronomia #turismo #lua #moon #luna"
        },
        {
            "author_id": "138135319",
            "created_at": "2013-07-15T14:02:51.000Z",
            "id": "356775874592382978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal curtindo a paisagem http://t.co/9MGJkHJG6c"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-15T14:00:12.000Z",
            "id": "356775206255202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos... http://t.co/CFnWBD9ot5"
        },
        {
            "author_id": "503495782",
            "created_at": "2013-07-15T13:31:50.000Z",
            "id": "356768066090188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RN Informa: As Belezas Naturais do Parque Estadual da Pedra da... http://t.co/RGe3E2yV8h"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2013-07-15T13:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "204997346",
                        "start": 94,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "356765997975351297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe exposi\u00e7\u00e3o de Yann Arthus-Bertrand - Tudo + http://t.co/JELdeMs9QH via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-07-15T13:21:08.000Z",
            "id": "356765374357848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicadeDestino Conhe\u00e7a o Parque Estadual do #Guartel\u00e1, em #Tibagi #PR. http://t.co/HQPVEgyop5 Foto: Tibagi Turismo"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-07-15T13:20:18.000Z",
            "id": "356765166953701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe seu passeio pela Floresta Estadual do Uaimii. Confira as informa\u00e7\u00f5es no #Descubraminas tamb\u00e9m em ingl\u00eas. http://t.co/pbdJjCPhdE"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-15T13:16:01.000Z",
            "id": "356764087717335043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-15T13:16:01.000Z",
            "id": "356764087671209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-15T13:16:01.000Z",
            "id": "356764087591501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-15T13:02:15.000Z",
            "id": "356760621766807554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera recebe curso de estradas florestais. http://t.co/7WNIBX0GHU"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2013-07-15T12:52:43.000Z",
            "id": "356758222700417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUBENS N\u00facleo de Estudos da Lua: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/HNtvNb8Igv"
        },
        {
            "author_id": "473124500",
            "created_at": "2013-07-15T12:35:07.000Z",
            "id": "356753793486045186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que o Ygor devia chamar a mina pra ir no Parque Municipal,se p\u00e1 encontro com ele l\u00e1 hoje *o*"
        },
        {
            "author_id": "69411774",
            "created_at": "2013-07-15T12:15:55.000Z",
            "id": "356748964281860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 realizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, no... http://t.co/Dxxmv8QY9X"
        },
        {
            "author_id": "22661711",
            "created_at": "2013-07-15T11:57:53.000Z",
            "id": "356744424425922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia ontem foi de trilha no Parque Estadual da Serra do Mar, em Cunha http://t.co/0KMMHU2bKQ"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-07-15T11:42:43.000Z",
            "id": "356740609622540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o projeto \"F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\", da UFMG. Inf:http://t.co/siEpwR8Kio"
        },
        {
            "author_id": "135276211",
            "created_at": "2013-07-15T11:42:14.000Z",
            "id": "356740485248856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe voc\u00ea tamb\u00e9m d cria\u00e7\u00e3o d parque nacional d serra d teixeira/pico d jabrepb, em: http://t.co/YlM6eyaTmY"
        },
        {
            "author_id": "55116613",
            "created_at": "2013-07-15T11:31:01.000Z",
            "id": "356737665321803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ElhCnMg05k"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-15T11:05:12.000Z",
            "id": "356731166172250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "826069766",
            "created_at": "2013-07-15T10:35:26.000Z",
            "id": "356723674738470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui num parque municipal la perto do sabina ! '-'"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-15T09:43:35.000Z",
            "id": "356710626711715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "282465817",
            "created_at": "2013-07-15T09:27:45.000Z",
            "id": "356706641317605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa altura em que a \u00e1rea protegida do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina celebra 25 anos, a Associa\u00e7\u00e3o... http://t.co/RRDaDcMQXx"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2013-07-15T08:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "249288409",
                        "start": 109,
                        "username": "g1para"
                    }
                ]
            },
            "id": "356699637102555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Garimpo ilegal destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 - not\u00edcias em Par\u00e1 http://t.co/i44IRn8gJU via @g1para"
        },
        {
            "author_id": "393093315",
            "created_at": "2013-07-15T04:02:24.000Z",
            "id": "356624766892916737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de limpeza e boa a\u00e7\u00e3o na Lagoa de Itaipu: \nAgentes do Parque Estadual da Serra da Tiririca se unem \u00e0... http://t.co/3x9yvRNqD0"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2013-07-15T03:15:47.000Z",
            "id": "356613034518646786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Suspensa do PARNASO - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: a mais divertida e adequada para\u2026 http://t.co/eaEmOiqfb7"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-07-15T02:55:50.000Z",
            "id": "356608012166766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/920eGdGptA"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-07-15T02:15:28.000Z",
            "id": "356597855059849218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na UFMG http://t.co/YeuRVE5ntA"
        },
        {
            "author_id": "141966298",
            "created_at": "2013-07-15T02:14:21.000Z",
            "id": "356597572443443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, ontem nos estivemos no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, e colhemos um material muito legal,... http://t.co/ITUc8X7qWY"
        },
        {
            "author_id": "115495218",
            "created_at": "2013-07-15T02:06:05.000Z",
            "id": "356595494518136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo dormir porque vou no Parque Nacional amanha!!! Dia cheio"
        },
        {
            "author_id": "132961302",
            "created_at": "2013-07-15T01:50:28.000Z",
            "id": "356591561787715586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panorama: Dia do Rock no Parque Municipal http://t.co/fc34lDyDNo"
        },
        {
            "author_id": "222537789",
            "created_at": "2013-07-15T01:39:12.000Z",
            "id": "356588729328078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Proeza da senhorita @ferfeerreira_ (em Parque Municipal Cachoeira do Jaguari) http://t.co/1gzaAOAkZU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-07-15T00:59:01.000Z",
            "id": "356578615791583235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca planeja transporte interno para visitantes - Blog Verde: O Globo: http://t.co/LQE6y9DkgK"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-15T00:46:09.000Z",
            "id": "356575378497744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "126068940",
            "created_at": "2013-07-15T00:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18048666",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "356572407894523905",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas  Pedra da Mina,  Bruno Covas entregar\u00e1 ao propriet\u00e1rio o documento que institui a unidade de conserva\u00e7\u00e3o.http://t.co/o6qlxM51Na"
        },
        {
            "author_id": "52721534",
            "created_at": "2013-07-15T00:24:29.000Z",
            "id": "356569925285969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ton Ton ... Parque Nacional do Igua\u00e7u :P http://t.co/imjTuKxgIA"
        },
        {
            "author_id": "100258163",
            "created_at": "2013-07-15T00:04:27.000Z",
            "id": "356564883485097986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa banda kruelty destruiu no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "63171117",
            "created_at": "2013-07-14T23:44:11.000Z",
            "id": "356559784293568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui a Xapuri. Na Reserva Extrativista Chico Mendes comunidade festejou 68 anos de Raimund\u00e3o. Quem ver o que vi l\u00e1, entende: Chico vive!"
        },
        {
            "author_id": "285227308",
            "created_at": "2013-07-14T23:29:30.000Z",
            "id": "356556089946415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicat 20 fotos al Facebook a l'\u00e0lbum \"Parque Nacional da serra dos Org\u00e3os\" http://t.co/zsmy8Nx7I1"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-07-14T23:02:48.000Z",
            "id": "356549369014665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa por suas cachoeiras e piscinas naturais, Visconde de Mau\u00e1 fica na divisa com o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/MOe3yWvyPm"
        },
        {
            "author_id": "148970047",
            "created_at": "2013-07-14T22:53:45.000Z",
            "id": "356547091390136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedocaracol #canela #gramado #sul #friozinho #amomuitotudoisso @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Fzfaw7Sso5"
        },
        {
            "author_id": "1035009930",
            "created_at": "2013-07-14T22:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "293105586",
                        "start": 53,
                        "username": "DanielGomes__"
                    }
                ]
            },
            "id": "356544025257459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidos do Graja\u00fa!! (@ Parque estadual do grajau w/ @danielgomes__) http://t.co/Rtbw8WOEpt"
        },
        {
            "author_id": "100258163",
            "created_at": "2013-07-14T22:13:58.000Z",
            "id": "356537077711638529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 membros da equipe sat\u00e3 no parque municipal nesse momento"
        },
        {
            "author_id": "184431030",
            "created_at": "2013-07-14T22:12:08.000Z",
            "id": "356536617806213121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de Massada!!!!! Eita lugar quente http://t.co/dXGm1xrbrl"
        },
        {
            "author_id": "745889072",
            "created_at": "2013-07-14T21:52:34.000Z",
            "id": "356531691734568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fui conhecer o Parque Estadual de Vila Velha..."
        },
        {
            "author_id": "101562518",
            "created_at": "2013-07-14T21:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "304138466",
                        "start": 61,
                        "username": "Uclanos"
                    }
                ]
            },
            "id": "356531618959204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 ocupado com a m\u00fasica po\u00e7os-caldense! @Uclanos est\u00e1 agora no palco do #CorrenteMostra"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2013-07-14T21:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "101562518",
                        "start": 0,
                        "username": "cccultural"
                    }
                ]
            },
            "id": "356529162787356674",
            "in_reply_to_user_id": "101562518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cccultural como est\u00e3o as coisas pelo Parque Municipal? Estamos na pra\u00e7a dos macacos esperando o show do Tokinho Carvalho."
        },
        {
            "author_id": "945861804",
            "created_at": "2013-07-14T21:33:13.000Z",
            "id": "356526823275900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/BMNCdyRbne"
        },
        {
            "author_id": "1044264830",
            "created_at": "2013-07-14T21:19:02.000Z",
            "id": "356523256028737537",
            "in_reply_to_user_id": "398871099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@ListaViagens: Piscina natural no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia http://t.co/jueRRjNWVP\u201d\ud83d\ude2e"
        },
        {
            "author_id": "297572100",
            "created_at": "2013-07-14T21:18:45.000Z",
            "id": "356523184402612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda bem que eu fui pro Parque Municipal zueeei la e nao vi meu tricolor Perde dinovo \u00ac"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2013-07-14T20:56:07.000Z",
            "id": "356517486088306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "troquei de roupa no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "361300777",
            "created_at": "2013-07-14T20:46:31.000Z",
            "id": "356515069921734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Parque Nacional do Itatiaia will receive the show \" Vinicius de Moraes... \u00c9 Demais \"next Saturday, day 20.... http://t.co/wG4Me82Wfz"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-07-14T20:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "8802752",
                        "start": 104,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "356514628160847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/6zGixZt2lu via @g1"
        },
        {
            "author_id": "98374662",
            "created_at": "2013-07-14T20:27:00.000Z",
            "id": "356510160702799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 ACONTECE NA \u00c1FRICA.....Um le\u00e3o provocou um congestionamento na entrada do Parque Nacional de Nairobi, no... http://t.co/b8BJcFKLQ4"
        },
        {
            "author_id": "407391105",
            "created_at": "2013-07-14T20:04:13.000Z",
            "id": "356504427932286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Pedra Branca\" http://t.co/WIrEkxlmU8"
        },
        {
            "author_id": "20587952",
            "created_at": "2013-07-14T19:38:13.000Z",
            "id": "356497881508757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Final de tarde encantador :-) (adoramos Guararema) (em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau... http://t.co/PpP6Cso68e"
        },
        {
            "author_id": "346820483",
            "created_at": "2013-07-14T19:37:34.000Z",
            "id": "356497718509711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque Municipal de Bh, andei nos parques e tudo! estou cansada, mas foi tudo muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-07-14T19:29:09.000Z",
            "id": "356495603200569345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/PetCFfSEZR"
        },
        {
            "author_id": "62155008",
            "created_at": "2013-07-14T19:08:32.000Z",
            "id": "356490411751112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/P0Yj9oGTqK"
        },
        {
            "author_id": "42285640",
            "created_at": "2013-07-14T18:56:17.000Z",
            "id": "356487330648961028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de domingo no Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas. Piquenique, com mixirica e bolo de ma\u00e7\u00e3.\u2026 http://t.co/zKrU2zlBrv"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2013-07-14T18:36:42.000Z",
            "id": "356482401251233794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/r0GeTWuRUt"
        },
        {
            "author_id": "92312248",
            "created_at": "2013-07-14T18:35:15.000Z",
            "id": "356482038334894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/3ohgA7umoj"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-07-14T18:31:50.000Z",
            "id": "356481178372538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/rNF2iKKhO8"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-07-14T18:31:50.000Z",
            "id": "356481176233447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/4VoHHxDvPv"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-07-14T18:27:03.000Z",
            "id": "356479974238199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/xuQntBtXNI"
        },
        {
            "author_id": "1514486166",
            "created_at": "2013-07-14T18:27:00.000Z",
            "id": "356479962229903361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(via feed) Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/4UGikUscaE"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-07-14T18:23:20.000Z",
            "id": "356479039558529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania: Passagem de felino reteve tr\u00e2nsito na sa\u00edda... http://t.co/Z7FbZRFqze"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-07-14T18:23:20.000Z",
            "id": "356479037763358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania: Passagem de felino retev... http://t.co/gwYZChXxtD"
        },
        {
            "author_id": "41637574",
            "created_at": "2013-07-14T18:22:33.000Z",
            "id": "356478842535297025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 http://t.co/gn6wMSm5ir"
        },
        {
            "author_id": "24823649",
            "created_at": "2013-07-14T18:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "8802752",
                        "start": 45,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "356476953097797634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preferia esse tipo de congestionamento RT @g1: Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/4bTHtKLUC0"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-07-14T18:11:59.000Z",
            "id": "356476181366841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania: Passagem de felino reteve tr\u00e2nsito na sa\u00edda... http://t.co/6bsaNL0r8u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-07-14T18:10:43.000Z",
            "id": "356475864449425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicadeDestino Pedra do Pil\u00e3o no Parque Estadual de Monte Alegre #PA.  Foto: Alexia Torres #Munic\u00edpioemDestaque http://t.co/onAo9uFlsw"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-07-14T18:06:09.000Z",
            "id": "356474714471936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/cYTFBBd6Yz"
        },
        {
            "author_id": "552156564",
            "created_at": "2013-07-14T18:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "8802752",
                        "start": 104,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "356474571085459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/Io0VCaBPmm via @g1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2013-07-14T18:04:11.000Z",
            "id": "356474218273193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Le\u00e3o causa congestionamento em sa\u00edda de parque nacional no Qu\u00eania http://t.co/DhDs5fA4yf"
        },
        {
            "author_id": "14663913",
            "created_at": "2013-07-14T18:04:04.000Z",
            "id": "356474191538696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se maconha fosse fortificante a Zona Leste era terra de gigante\" @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/CmNgbgGKDy"
        },
        {
            "author_id": "978824928",
            "created_at": "2013-07-14T18:01:10.000Z",
            "id": "356473458709905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta obra de arte natural \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA. Um espet\u00e1culo da natureza na \u00e1gua. http://t.co/rpklEBri65"
        },
        {
            "author_id": "1589447209",
            "created_at": "2013-07-14T18:00:10.000Z",
            "id": "356473210247708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galerinha tomando um caf\u00e9. Parque nacional caparao. http://t.co/xDTra6jCzY"
        },
        {
            "author_id": "256765468",
            "created_at": "2013-07-14T17:34:18.000Z",
            "id": "356466700289458178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19184891",
            "created_at": "2013-07-14T17:24:52.000Z",
            "id": "356464324644044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/a398W5FrUv"
        },
        {
            "author_id": "19184891",
            "created_at": "2013-07-14T17:22:31.000Z",
            "id": "356463734761324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a serra @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/a7c60LALQe"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-14T17:21:06.000Z",
            "id": "356463377469554690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chor\u00e3o deu nome a pista de skate em parque municipal. Evento contou com pocket show de \u201cA\u2026 http://t.co/eVb1AZtMj2"
        },
        {
            "author_id": "19184891",
            "created_at": "2013-07-14T17:17:24.000Z",
            "id": "356462446401175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/8P7FQXvy8c"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-07-14T17:13:31.000Z",
            "id": "356461469208027138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA - MATO GROSSO DO SUL http://t.co/5C7f0JpO8G"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2013-07-14T17:02:25.000Z",
            "id": "356458674841083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/TPrbB3gIkS"
        },
        {
            "author_id": "106085731",
            "created_at": "2013-07-14T16:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1377447175446261763",
                        "start": 0,
                        "username": "MahaleAni"
                    }
                ]
            },
            "id": "356455094381842432",
            "in_reply_to_user_id": "118444306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahaleani menino, me encontro no parque municipal no momento e nao tem nada acontecendo ate entao D:"
        },
        {
            "author_id": "184488703",
            "created_at": "2013-07-14T16:37:57.000Z",
            "id": "356452518793969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Algo ressurge em meio a essa selva de pedra!\"\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/1FfDy9vHMQ"
        },
        {
            "author_id": "184488703",
            "created_at": "2013-07-14T16:33:58.000Z",
            "id": "356451514157510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de bike hoje! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udeb2 @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/DI8LQiq4D9"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2013-07-14T16:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "587787240",
                        "start": 42,
                        "username": "precisoviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "356449383899873281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SUDESTEASI\u00c1TICO | @precisoviajar | Parque nacional de Ang Thong Tail\u00e2ndia - http://t.co/l3ST6xp0hM"
        },
        {
            "author_id": "227790862",
            "created_at": "2013-07-14T16:19:39.000Z",
            "id": "356447912886145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4h coisa esquisita, acordei com vontade de ir no parque municipal .-."
        },
        {
            "author_id": "375057427",
            "created_at": "2013-07-14T16:19:22.000Z",
            "id": "356447841289388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Laje de Santos \n\nPrincipais esp\u00e9cies de fauna e flora\n\nRaias: Jamanta, Raia-prego... http://t.co/dUvLPTGkrp"
        },
        {
            "author_id": "58113236",
            "created_at": "2013-07-14T16:16:41.000Z",
            "id": "356447165943525377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia investimentos de R$ 3,4 milh\u00f5es no Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/nJoa5ugxzX"
        },
        {
            "author_id": "299572708",
            "created_at": "2013-07-14T15:59:07.000Z",
            "id": "356442746539618305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hontem o parque municipal tava muito loko 0/"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2013-07-14T15:55:12.000Z",
            "id": "356441758244155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrinhando. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/chCZsO8tIw"
        },
        {
            "author_id": "1542022340",
            "created_at": "2013-07-14T15:54:52.000Z",
            "id": "356441674647470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia investimentos de R$ 3,4 milh\u00f5es no Parque Estadual de Itapu\u00e3\nVerba de medidas compensat\u00f3rias tem... http://t.co/mVDotjMlzd"
        },
        {
            "author_id": "93641927",
            "created_at": "2013-07-14T15:52:38.000Z",
            "id": "356441113466376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: en Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/f2u1ZrbnY7"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2013-07-14T15:51:34.000Z",
            "id": "356440847249719296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/etSFhn2ARf"
        },
        {
            "author_id": "763633362",
            "created_at": "2013-07-14T15:50:50.000Z",
            "id": "356440658954829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi p vcs to em po\u00e7os de caldas e to agora aqui no parque municipal sentada embaixo de 1 arvore e os meninos vendo corrida"
        },
        {
            "author_id": "69098953",
            "created_at": "2013-07-14T15:48:45.000Z",
            "id": "356440135983824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o calorzinho desse domingo. @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/sXpzMBgi3A"
        },
        {
            "author_id": "60785928",
            "created_at": "2013-07-14T15:46:28.000Z",
            "id": "356439562265964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Crocodilos http://t.co/tEmLYY0i3q"
        },
        {
            "author_id": "93641927",
            "created_at": "2013-07-14T15:32:28.000Z",
            "id": "356436038257872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: en Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/ZU2EWhFvrV"
        },
        {
            "author_id": "69098953",
            "created_at": "2013-07-14T15:29:41.000Z",
            "id": "356435338174013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/0uvaWtF35x"
        },
        {
            "author_id": "196585417",
            "created_at": "2013-07-14T15:27:32.000Z",
            "id": "356434797373038594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional hj..."
        },
        {
            "author_id": "78890013",
            "created_at": "2013-07-14T15:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "65473559",
                        "start": 84,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "356433963402805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe fotos gigantes da exposi\u00e7\u00e3o  http://t.co/rrXoT6ao43 #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1574093143",
            "created_at": "2013-07-14T15:04:47.000Z",
            "id": "356429069799268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou no parque municipal e esse povo quer jogar uma pelada em caracas  e.e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-14T14:45:37.000Z",
            "id": "356424249759637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-14T14:45:37.000Z",
            "id": "356424249692524546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-14T14:45:37.000Z",
            "id": "356424249512169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "285783112",
            "created_at": "2013-07-14T14:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "46409160",
                        "start": 63,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "356423161354530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia R$ 3,4 mi em investimentos no Parque de Itapu\u00e3 @RdGaucha http://t.co/whXo7jR80i"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-07-14T14:39:42.000Z",
            "id": "356422758336434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, imagem de cart\u00e3o postal no litoral da Venezuela!... http://t.co/3j3K1f5965"
        },
        {
            "author_id": "1227751213",
            "created_at": "2013-07-14T13:57:25.000Z",
            "id": "356412117806628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encontr\u00e3o FC Rosa BH\npr\u00f3ximo Domingo a partir  das 11 da manh\u00e3 no Parque Municipal!\nFica  o convite!! http://t.co/WDWUMXXqgi"
        },
        {
            "author_id": "45403932",
            "created_at": "2013-07-14T13:49:15.000Z",
            "id": "356410061230321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida e resist\u00eancia na Reserva Extrativista Arapixi:  http://t.co/uh3X7QGtbB.brO filme conta a hist\u00f3ria dos se... http://t.co/Y7hHx6ZDMf"
        },
        {
            "author_id": "363793080",
            "created_at": "2013-07-14T13:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "77469764",
                        "start": 104,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "356403152444067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua - Terra Brasil  http://t.co/nG0ZGbD4fs via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "20061184",
            "created_at": "2013-07-14T13:03:52.000Z",
            "id": "356398641780502531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique) http://t.co/XeTNKerz9E"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2013-07-14T13:03:11.000Z",
            "id": "356398468325052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 cada vez mais estruturado. Parab\u00e9ns \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u S.A."
        },
        {
            "author_id": "101562518",
            "created_at": "2013-07-14T12:15:54.000Z",
            "id": "356386571735416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pro Parque Municipal? Atividades diversas de lazer e cultura a partir das 10h - http://t.co/Ocdgtgr66k #CorrenteMostra"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2013-07-14T12:08:25.000Z",
            "id": "356384688484515841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DE PORTUGAL\nPara quem prefere a montanha \u00e0 praia, a \u00e1gua doce \u00e0 salgada, o PARQUE NACIONAL... http://t.co/UF4I895yMN"
        },
        {
            "author_id": "107827006",
            "created_at": "2013-07-14T11:59:46.000Z",
            "id": "356382512848699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pr\u00e1tica de Yoga sempre no primeiro e segundo domingos no...\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/aaEYh3pzuC #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "107827006",
            "created_at": "2013-07-14T11:53:32.000Z",
            "id": "356380940865527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namaste! ^_^ (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/1sZQPPz7Da"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-14T11:28:44.000Z",
            "id": "356374700785549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "18186734",
            "created_at": "2013-07-14T11:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "60700086",
                        "start": 0,
                        "username": "botasvento"
                    }
                ]
            },
            "id": "356368905960304643",
            "in_reply_to_user_id": "60700086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botasvento na Subida para o A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/AGcaUlmoCf"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-07-14T10:50:10.000Z",
            "id": "356364997280022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0... http://t.co/EHkJeVL3ih"
        },
        {
            "author_id": "55557121",
            "created_at": "2013-07-14T10:04:47.000Z",
            "id": "356353572906078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/CKLLOoKx9l"
        },
        {
            "author_id": "47755685",
            "created_at": "2013-07-14T07:09:33.000Z",
            "id": "356309474434224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/nrTATiACfX"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2013-07-14T05:58:36.000Z",
            "id": "356291619177246722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Itaipava tamb\u00e9m ser\u00e1 palco de atra\u00e7\u00f5es do Festival de Inverno\n\n    Criado em S\u00e1bado, 13 Julho... http://t.co/Fw3tpUDz3q"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-14T04:48:21.000Z",
            "id": "356273943201579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1-rosa do Parque Estadual do Vassununga - Km 243 da Via Anhanguera. Este Jequitib\u00e1 rosa da foto tem 3.025... http://t.co/7PjzMOoHQi"
        },
        {
            "author_id": "50029560",
            "created_at": "2013-07-14T02:42:58.000Z",
            "id": "356242387539992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2013 http://t.co/d6hgPfo8nx"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2013-07-14T02:29:17.000Z",
            "id": "356238942560976898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de limpeza e boa a\u00e7\u00e3o na Lagoa de Itaipu - Agentes do Parque Estadual da Serra da Tiririca se unem \u00e0 p... http://t.co/dNU1k5LmhK"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-07-14T02:21:37.000Z",
            "id": "356237014179385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/NFAcSKkT3Z#"
        },
        {
            "author_id": "446518647",
            "created_at": "2013-07-14T02:11:56.000Z",
            "id": "356234578429607941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom flws pessoas amanh\u00e3 levanta cedo arrumar a chuteira lanche e passar o dia no parque municipal na festa das f\u00e9rias dahora #Fuuui tchau"
        },
        {
            "author_id": "103455875",
            "created_at": "2013-07-14T01:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "114824084",
                        "start": 96,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "356230073248006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Roteiro de pacote essencial, de Belo Horizonte ... http://t.co/d1OaYrufkT via @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "213822003",
            "created_at": "2013-07-14T01:44:31.000Z",
            "id": "356227677641912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iguazu Falls Argentinian side #nofilter #travel #argentina #falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DnwbivLS2v"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2013-07-14T01:16:17.000Z",
            "id": "356220573124268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Parque Estadual da Serra da Tiririca se unem \u00e0 par\u00f3quia do bairro para limpar entorno do espelho... http://t.co/8lsiyRzUwJ"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-07-14T00:52:17.000Z",
            "id": "356214532005310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/AHT9zn86pK"
        },
        {
            "author_id": "172154146",
            "created_at": "2013-07-14T00:46:51.000Z",
            "id": "356213163932389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o doming\u00e3o pra curtir o Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini?? http://t.co/hwspfny1pg"
        },
        {
            "author_id": "103455875",
            "created_at": "2013-07-14T00:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "114824084",
                        "start": 105,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "356211994661097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Ponto tur\u00edstico indispens\u00e0vel de se conhecer!... http://t.co/fSpA1yabRS via @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "149932605",
            "created_at": "2013-07-13T23:41:13.000Z",
            "id": "356196648713588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SHVNidIONv"
        },
        {
            "author_id": "334413957",
            "created_at": "2013-07-13T23:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2339623261",
                        "start": 0,
                        "username": "SoGabriela"
                    }
                ]
            },
            "id": "356192540162142208",
            "in_reply_to_user_id": "76347191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sogabriela eeeeeeeeeeei esqueci de te falar, to programando viagem assim *-* pesquisa ai Parque estadual da terra ronca"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-07-13T22:35:45.000Z",
            "id": "356180171495186434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno aumenta expectativas de bons neg\u00f3cios: Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 um dos atrativos por causa das te... http://t.co/LUAmuGOp8i"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-13T22:22:57.000Z",
            "id": "356176950676553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Santa Catarina, Brasil.\n\nLocalizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de... http://t.co/RtgHbKniSu"
        },
        {
            "author_id": "69643508",
            "created_at": "2013-07-13T22:18:44.000Z",
            "id": "356175891342176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo projeto de lei quer criar parque nacional na Lua http://t.co/5tP7nqDXat"
        },
        {
            "author_id": "32227920",
            "created_at": "2013-07-13T22:16:20.000Z",
            "id": "356175286422880257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Ipameri http://t.co/Y4lRK7murw"
        },
        {
            "author_id": "55381575",
            "created_at": "2013-07-13T22:12:40.000Z",
            "id": "356174365374693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem foi malhar comigo hj !!! Maridex lindo @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/js5NFawzsv"
        },
        {
            "author_id": "435203265",
            "created_at": "2013-07-13T22:08:42.000Z",
            "id": "356173365221933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 yoga no Parque Municipal! http://t.co/y2P5jhb0Cs"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-07-13T22:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 100,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "356172160114499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas na Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/eogFkbAqOW via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "103013846",
            "created_at": "2013-07-13T21:42:17.000Z",
            "id": "356166716004376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Cidade - Aquarela - 19 x 42 cm - 2002: \n\nObra premiada no concurso Arte no \u00d4nibus, 1o. lugar.\u00a0\n http://t.co/lei4KJzlVw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-13T21:39:59.000Z",
            "id": "356166138247380996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/j0t2HWdeQW"
        },
        {
            "author_id": "17023976",
            "created_at": "2013-07-13T21:36:37.000Z",
            "id": "356165290536599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Aventura Selvagem (SBT) est\u00e1 no Parque Nacional das Emas, GO."
        },
        {
            "author_id": "400939119",
            "created_at": "2013-07-13T21:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "285443624",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    }
                ]
            },
            "id": "356163476386885633",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@informerjo. inc\u00eandio no parque estadual da pedra branca. Dos bairros de realengo e bangu avista-se chamas enormes."
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2013-07-13T20:35:49.000Z",
            "id": "356149992462880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que ta tendo no parque municipal galera ?"
        },
        {
            "author_id": "106501921",
            "created_at": "2013-07-13T20:35:15.000Z",
            "id": "356149849294520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vc sabia que a harmoniosa paisagem de Lagoa Santa \u00e9 considerada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e \u00e9 protegida por lei? Cuide da sua cidade!"
        },
        {
            "author_id": "632184568",
            "created_at": "2013-07-13T20:32:00.000Z",
            "id": "356149032583831554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais belas esp\u00e9cies brasileiras sumindo. Veja como est\u00e1 a popula\u00e7\u00e3o atual de on\u00e7as http://t.co/cMqKJ1RYi7"
        },
        {
            "author_id": "1571307518",
            "created_at": "2013-07-13T20:16:07.000Z",
            "id": "356145034984308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter ido no parque municipal hj '-'"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-07-13T20:00:02.000Z",
            "id": "356140986822438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/Jvj2MR0h7Y"
        },
        {
            "author_id": "84686356",
            "created_at": "2013-07-13T19:58:21.000Z",
            "id": "356140564099514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo! - Parque municipal de Barueri."
        },
        {
            "author_id": "59136588",
            "created_at": "2013-07-13T19:53:53.000Z",
            "id": "356139439216525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia internacional da fotoss\u00edntese. @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/a363DZqzyU"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-07-13T18:50:35.000Z",
            "id": "356123510394994690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Nova Baden em Lambari, est\u00e1 localizado em meio a uma rica flora,  esp\u00e9cies raras da fauna: http://t.co/kKJu8t0bYX"
        },
        {
            "author_id": "268835232",
            "created_at": "2013-07-13T18:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1468086020",
                        "start": 0,
                        "username": "Juliieleme"
                    }
                ]
            },
            "id": "356121363729231874",
            "in_reply_to_user_id": "1468086020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Juliieleme Vamo pro parque municipal  \n ?"
        },
        {
            "author_id": "792634513",
            "created_at": "2013-07-13T18:41:31.000Z",
            "id": "356121226827145218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U.u futebol americano no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1431555530",
            "created_at": "2013-07-13T18:01:15.000Z",
            "id": "356111093673897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Lagos de #Plivitce http://t.co/DGMKQmNFvS"
        },
        {
            "author_id": "93017282",
            "created_at": "2013-07-13T17:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "93017282",
                        "start": 1,
                        "username": "jdia_ap"
                    }
                ]
            },
            "id": "356110446157246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jdia_ap: Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas dentro da Reserva Extrativista do Cajari: http://t.co/JTieOSeNl0\u201d"
        },
        {
            "author_id": "942264530",
            "created_at": "2013-07-13T17:58:08.000Z",
            "id": "356110310110789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal http://t.co/3WczaKpQgv"
        },
        {
            "author_id": "64418464",
            "created_at": "2013-07-13T17:55:12.000Z",
            "id": "356109570655006721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/tCxbzHuzho"
        },
        {
            "author_id": "173581571",
            "created_at": "2013-07-13T17:47:27.000Z",
            "id": "356107618953093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempinho gostoso! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/f5WlGSaEvd"
        },
        {
            "author_id": "251833374",
            "created_at": "2013-07-13T17:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2867360047",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasbruno94"
                    }
                ]
            },
            "id": "356106468778450944",
            "in_reply_to_user_id": "351750462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasBruno94 heey manolo' to bem e vc? Por que nao ta no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "30502145",
            "created_at": "2013-07-13T17:36:33.000Z",
            "id": "356104875278471169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre o Parque Estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3 no JA http://t.co/3ylp1KjIYw"
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2013-07-13T16:57:32.000Z",
            "id": "356095059902468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul, o inverno capixaba e... Wally #joke @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/K52AMzrJ7F"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2013-07-13T16:52:39.000Z",
            "id": "356093828857475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza Parque Nacional #Dinira http://t.co/dR6L5BgnxI"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-07-13T16:43:06.000Z",
            "id": "356091426855067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural  http://t.co/Z2f1JLA0Yw"
        },
        {
            "author_id": "93017282",
            "created_at": "2013-07-13T16:31:59.000Z",
            "id": "356088630160269313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas dentro da Reserva Extrativista do Cajari: http://t.co/JTieOSeNl0"
        },
        {
            "author_id": "1446808969",
            "created_at": "2013-07-13T16:30:02.000Z",
            "id": "356088138508156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nooossa juan , porq vo\u00e7 n\u00e3o foooe la noo parque municipal ? eu ia te agar... \u2014 Pq eu acabei de acorda kkkkkkkk u.u' http://t.co/xAGIC7af0p"
        },
        {
            "author_id": "47635719",
            "created_at": "2013-07-13T16:29:02.000Z",
            "id": "356087887919448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DHtuQB7aqM"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-13T16:28:34.000Z",
            "id": "356087769581371395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "14055634",
            "created_at": "2013-07-13T16:27:13.000Z",
            "id": "356087429817569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana passada @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/ORdK2TiUMB"
        },
        {
            "author_id": "102649775",
            "created_at": "2013-07-13T15:49:29.000Z",
            "id": "356077934773157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia USP de Not\u00edcias \u00bb Visitantes devem contribuir com a\u00e7\u00f5es em Parque Estadual http://t.co/ejeFf8ptwB"
        },
        {
            "author_id": "112414478",
            "created_at": "2013-07-13T15:43:51.000Z",
            "id": "356076516020465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes devem contribuir com a\u00e7\u00f5es em Parque Estadual - http://t.co/PjbXJE6pf3"
        },
        {
            "author_id": "20061184",
            "created_at": "2013-07-13T15:28:00.000Z",
            "id": "356072525425410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom para correr.\" @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique: http://t.co/LDAUBo38gG #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-07-13T14:50:55.000Z",
            "id": "356063194709622787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional montanhas do tumucumaque no clima do entardecer http://t.co/JUyaE8msJr"
        },
        {
            "author_id": "129027450",
            "created_at": "2013-07-13T14:50:50.000Z",
            "id": "356063175218704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia ensolarado em BH, contrariando todos os prognosticos, nada de frio! Vamos que vamos, parque municipal... http://t.co/JNj6FmEfe4"
        },
        {
            "author_id": "261382795",
            "created_at": "2013-07-13T14:46:50.000Z",
            "id": "356062166488584193",
            "in_reply_to_user_id": "361596772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PohaBieel_ como vaiser agnt vai cola l\u00e1 mesmo no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-07-13T14:45:27.000Z",
            "id": "356061818264883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/YJnk0YnENj"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-07-13T14:45:09.000Z",
            "id": "356061743086190594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/dJ3R1ZtpY1"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-07-13T14:38:01.000Z",
            "id": "356059949840867330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Itaipava tamb\u00e9m ser\u00e1 palco de atra\u00e7\u00f5es do Festival de Inverno http://t.co/xNmL1csHTi"
        },
        {
            "author_id": "950246138",
            "created_at": "2013-07-13T14:36:39.000Z",
            "id": "356059605098446849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3:DIA 14 DE JULHO \u00c1S 14:00 HORAS O BLOG:BALADA CARUARU,ESTAR\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL AMBIENTALISTA SEVERINO... http://t.co/Jj1qGDzlKX"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2013-07-13T14:31:56.000Z",
            "id": "356058415467999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH http://t.co/RfY0GcFKdv"
        },
        {
            "author_id": "67921151",
            "created_at": "2013-07-13T14:30:09.000Z",
            "id": "356057966161575938",
            "in_reply_to_user_id": "143129433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corpseinyourbed Olha J\u00falia, de verdade. Se tu animasse amanh\u00e3, eu gostaria de ir ao parque municipal. -q brinqs Mas ent\u00e3o. Agora +"
        },
        {
            "author_id": "150436216",
            "created_at": "2013-07-13T14:29:14.000Z",
            "id": "356057738167595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de bh http://t.co/lT6SWZfMA1"
        },
        {
            "author_id": "73221648",
            "created_at": "2013-07-13T14:27:53.000Z",
            "id": "356057395761389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de leve! #x\u00f4sedentarismo @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/w5mmD2nW1e"
        },
        {
            "author_id": "161300514",
            "created_at": "2013-07-13T13:37:11.000Z",
            "id": "356044639112929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que s\u00e1bado lindo no Rio. A exuberante vista do Parque Municipal Paisagem Carioca, mais nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/9RwVGTS7Fl"
        },
        {
            "author_id": "20061184",
            "created_at": "2013-07-13T13:21:46.000Z",
            "id": "356040758719041537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou correr. (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique) http://t.co/m6DPxqWZlr"
        },
        {
            "author_id": "382738146",
            "created_at": "2013-07-13T13:13:17.000Z",
            "id": "356038622828445699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 a gente vai no parque municipal e pa"
        },
        {
            "author_id": "140161876",
            "created_at": "2013-07-13T13:11:57.000Z",
            "id": "356038288664043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBINHAS - Audi\u00eancia P\u00fablica em Bras\u00edlia discute a recategoriza\u00e7\u00e3o da reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo... http://t.co/6OS5SP8nCJ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-07-13T12:58:39.000Z",
            "id": "356034939440988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir http://t.co/zEWe0jfQ3s"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-07-13T12:46:06.000Z",
            "id": "356031784389054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas na Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/kSS87oAYFf"
        },
        {
            "author_id": "54940435",
            "created_at": "2013-07-13T12:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "55292613",
                        "start": 36,
                        "username": "vanessarosa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "356028910305148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @vanessarosa1 http://t.co/0xnGmiWyEj"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2013-07-13T12:24:06.000Z",
            "id": "356026244485222403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, curso de fotografia, que natureza linda temos, registrando minha colega de curso Akilla. http://t.co/DVIAA7c7QE"
        },
        {
            "author_id": "501812507",
            "created_at": "2013-07-13T12:19:48.000Z",
            "id": "356025163101372417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o povo t\u00e1 td combinano de ir no parque municipal hj ? que q vai te l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2013-07-13T11:55:45.000Z",
            "id": "356019110200614914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora caminhada no Parque Municipal Maria Chica. Tudo seja op\u00e7\u00e3o pela Vida. Desde a fecunda\u00e7\u00e3o a vida \u00e9 processo permanente de alimenta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "196872214",
            "created_at": "2013-07-13T11:42:37.000Z",
            "id": "356015805814681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca completa 40 anos http://t.co/ATNujpPEAC"
        },
        {
            "author_id": "292280235",
            "created_at": "2013-07-13T08:19:02.000Z",
            "id": "355964574685605891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ( Maravilha da Estrada Real ) http://t.co/xw9BbFwogm"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-13T07:16:30.000Z",
            "id": "355948834574172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2013-07-13T06:14:39.000Z",
            "id": "355933271714050049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Visitantes devem contribuir com a\u00e7\u00f5es em Parque Estadual: Opini\u00e3o de visitantes\u2026 http://t.co/QNZLN79uBN"
        },
        {
            "author_id": "72183099",
            "created_at": "2013-07-13T05:23:26.000Z",
            "id": "355920381074358273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Costa Do Sol \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e http://t.co/PW3gRTGSNW"
        },
        {
            "author_id": "59674452",
            "created_at": "2013-07-13T04:01:03.000Z",
            "id": "355899651473416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj visitei uma comunidade ribeirinha q cuida da floresta nacional do tapaj\u00f3s. S\u00f3 tiveram energia el\u00e9trica em 2006. Casa de alvenaria em 2007"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2013-07-13T03:36:42.000Z",
            "id": "355893521770758145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Rock, amanh\u00e3 tem Rock nas alturas no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. http://t.co/3zciteipzZ"
        },
        {
            "author_id": "280811384",
            "created_at": "2013-07-13T03:29:55.000Z",
            "id": "355891816752627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive a oportunidade d fazer o 1\u00ba de muitos transportes aerom\u00e9dicos\n- Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/ikXFBjQzXQ"
        },
        {
            "author_id": "497214096",
            "created_at": "2013-07-13T03:23:19.000Z",
            "id": "355890152993861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas Ecol\u00f3gicas \u2014 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no sul do estado ... http://t.co/peauqdtesW"
        },
        {
            "author_id": "226659806",
            "created_at": "2013-07-13T03:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51489867",
                        "start": 14,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "355888541538070528",
            "in_reply_to_user_id": "51489867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E domingo tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/s20wozDLiO\u201d"
        },
        {
            "author_id": "51489867",
            "created_at": "2013-07-13T03:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "355887424875925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/jQ7xc3hfTo"
        },
        {
            "author_id": "58121820",
            "created_at": "2013-07-13T02:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "57254597",
                        "start": 108,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "355882410367393796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/eNT0PqJfMT via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "227183932",
            "created_at": "2013-07-13T02:35:02.000Z",
            "id": "355878001243725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu no parque municipal com  meus parceiro que curte um rock   hehe' e noix"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2013-07-13T02:20:04.000Z",
            "id": "355874238697185282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas na Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/qpa8CoRWuk"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2013-07-13T02:04:05.000Z",
            "id": "355870212496691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem in\u00edcio nesse domingo (14), a quarta edi\u00e7\u00e3o do Festival Corrente Mostra no Parque Municipal Antonio Molinari http://t.co/yjexkLIr6W"
        },
        {
            "author_id": "57989909",
            "created_at": "2013-07-13T01:57:42.000Z",
            "id": "355868609421123586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter que dividir meu lanchinho com os mendigos do parque municipal? :c"
        },
        {
            "author_id": "280218327",
            "created_at": "2013-07-13T01:53:15.000Z",
            "id": "355867487310577666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serio que ainda tem gente que vai no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "98101455",
            "created_at": "2013-07-13T01:40:05.000Z",
            "id": "355864175781744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando hj de manh\u00e3... Me encanta esta beleza na serra. #DedoDeDeus @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/GKdvn86l3O"
        },
        {
            "author_id": "319901870",
            "created_at": "2013-07-13T01:16:50.000Z",
            "id": "355858323859447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Cambara do Sul, Rs. http://t.co/u6syNERcRV"
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-07-13T01:10:14.000Z",
            "id": "355856663296741376",
            "in_reply_to_user_id": "362177899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lostinbtrlove kkk eu tamb\u00e9m kkk, s\u00e9rio?! Podia ter continuado aqui hsuashu,por isso, eu falei que podia ser no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "221149834",
            "created_at": "2013-07-13T00:46:39.000Z",
            "id": "355850729308692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias conversas contigo em amor &lt;3 obg por tudo. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/YpNfmQbnQB"
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-13T00:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "355848881038311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "202651889",
            "created_at": "2013-07-13T00:10:58.000Z",
            "id": "355841745721888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens Parque Estadual de Itapu\u00e3 40 anos!!!"
        },
        {
            "author_id": "221149834",
            "created_at": "2013-07-13T00:09:59.000Z",
            "id": "355841500669689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu te amo tanto! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/pcvlpIiJq6"
        },
        {
            "author_id": "68237057",
            "created_at": "2013-07-13T00:02:29.000Z",
            "id": "355839610938589186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ritorno tava legal gente, pena que tinha um jovem de cueca no parque municipal\""
        },
        {
            "author_id": "139109136",
            "created_at": "2013-07-12T23:53:36.000Z",
            "id": "355837378461577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia http://t.co/za4qZ8ap0u"
        },
        {
            "author_id": "950246138",
            "created_at": "2013-07-12T23:36:01.000Z",
            "id": "355832951696670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 14 DE JULHO \u00c1S 14:00 HORAS O BLOG:BALADA CARUARU,ESTAR\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL AMBIENTALISTA SEVERINO MONTENEGRO... http://t.co/mD8pWhnmok"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-12T23:35:26.000Z",
            "id": "355832803801313281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "950246138",
            "created_at": "2013-07-12T23:33:11.000Z",
            "id": "355832238388158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 14 DE JULHO \u00c1S 14:00 HORAS O BLOG:BALADA CARUARU,ESTAR\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL AMBIENTALISTA SEVERINO MONTENEGRO... http://t.co/6V53lO3FGC"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2013-07-12T23:30:08.000Z",
            "id": "355831470943764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias ocupam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na APA de Fern\u00e3o Velho http://t.co/Cph663p0Jy"
        },
        {
            "author_id": "313280764",
            "created_at": "2013-07-12T22:49:59.000Z",
            "id": "355821366848667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra caverna no Parque Estadual da Terra Ronca (12/07/13-17h25) http://t.co/kOXEpH72mO #fotonotas"
        },
        {
            "author_id": "39514159",
            "created_at": "2013-07-12T22:43:02.000Z",
            "id": "355819616221675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/X5VKcFCylz"
        },
        {
            "author_id": "1558856994",
            "created_at": "2013-07-12T22:36:25.000Z",
            "id": "355817954253877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mist\u00e9rios--#Ufo--Deputadas dos EUA querem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua -- http://t.co/PcR82yklQG"
        },
        {
            "author_id": "319901870",
            "created_at": "2013-07-12T22:08:48.000Z",
            "id": "355811002874474497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Cambara do Sul, Rs. http://t.co/u6syNERcRV"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-07-12T22:00:01.000Z",
            "id": "355808793952665602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Fot\u00f3grafo registra caverna no Parque Estadual da Terra Ronca (12/07/13-17h25) http://t.co/JLTZrfdaQC #Esportes"
        },
        {
            "author_id": "146458949",
            "created_at": "2013-07-12T21:53:43.000Z",
            "id": "355807209382350850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca completa 40 anos http://t.co/uoO3kWjNRy"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-12T21:53:22.000Z",
            "id": "355807118185611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0B87g21CPl"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-12T21:48:07.000Z",
            "id": "355805799290908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MrnJO0kEFM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-12T21:47:46.000Z",
            "id": "355805709516025858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QhLslr9AwU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-12T21:47:25.000Z",
            "id": "355805623004311554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/AjVMwwgnCJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-12T21:45:41.000Z",
            "id": "355805185240596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rLAL3oZ8T4"
        },
        {
            "author_id": "1019773771",
            "created_at": "2013-07-12T21:35:58.000Z",
            "id": "355802741727174658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODA BEM NASCER MUNICIPAL\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado, a partir de 14h30, no Parque Municipal (audit\u00f3rio, ao lado do... http://t.co/BsvwI8rNRi"
        },
        {
            "author_id": "41138829",
            "created_at": "2013-07-12T21:33:02.000Z",
            "id": "355802003772932098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biribiri! Parque estadual em Diamantina. http://t.co/jmuQ4dHdGI"
        },
        {
            "author_id": "327671544",
            "created_at": "2013-07-12T21:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "264320384",
                        "start": 0,
                        "username": "NasNuvensCmKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "355796912714162176",
            "in_reply_to_user_id": "264320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NasNuvensCmKoba amiga nas ferias vamos no parque municipal? A isa que tava me chamando.."
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-12T21:11:56.000Z",
            "id": "355796693503057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/JrAZxea3Bv"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-07-12T21:10:43.000Z",
            "id": "355796385221718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Suspensas cavalgadas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3'\n\nO Parque Nacional (Parna) da Serra do Cip\u00f3,... http://t.co/357nKv64YL"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-12T21:10:21.000Z",
            "id": "355796295916593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-12T21:10:07.000Z",
            "id": "355796234407124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/SZqOPgZvQB"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-07-12T21:04:56.000Z",
            "id": "355794931794722817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/sybIXgU6VM"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2013-07-12T21:04:56.000Z",
            "id": "355794929861144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto de SP ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: De acordo com o propriet\u00e1rio... http://t.co/G2ULjA0bR1"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2013-07-12T20:31:43.000Z",
            "id": "355786571074641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o removidas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/R5srLWpzXH"
        },
        {
            "author_id": "31276763",
            "created_at": "2013-07-12T20:25:26.000Z",
            "id": "355784989977223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG ingressa na Justi\u00e7a para proteger \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sul http://t.co/Zek73FW7Lw"
        },
        {
            "author_id": "39630113",
            "created_at": "2013-07-12T20:23:28.000Z",
            "id": "355784494646697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bizarro #guararema #IlhaGrande #TagsForLikes #hashtag #peixinhobonitinho kkkk @ Parque Municipal Ilha\u2026 http://t.co/14Qduz0XO9"
        },
        {
            "author_id": "85306377",
            "created_at": "2013-07-12T20:21:54.000Z",
            "id": "355784099853635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o removidas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/wnjQQ1AOUi"
        },
        {
            "author_id": "351175476",
            "created_at": "2013-07-12T20:12:08.000Z",
            "id": "355781644680036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Salve rapaziada, \n\nAmanha as 17:30 da tarde, a pista de skate do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini,... http://t.co/tHV1gCFJCq"
        },
        {
            "author_id": "14516814",
            "created_at": "2013-07-12T20:08:45.000Z",
            "id": "355780790304514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar a briga da Estrada do Colono novamente. Daquelas brigas em que todos est\u00e3o certos e todos est\u00e3o errados. http://t.co/xFbzI69cup"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-07-12T20:07:45.000Z",
            "id": "355780541485826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o removidas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -  http://t.co/bzYzEqJkQi #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-07-12T20:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57254597",
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "355779990354280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LFknK7AWyF via @CicloVivo #parque #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-12T19:55:52.000Z",
            "id": "355777547750998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Instituto M\u00e9dico Legal de Curitiba identifica ossada encontrada em Parque Nacional: http://t.co/DnISTqMGXJ"
        },
        {
            "author_id": "384298637",
            "created_at": "2013-07-12T19:30:43.000Z",
            "id": "355771219464830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre anf\u00edbios de Porto Alegre fica no Parque Estadual Itapu\u00e3 at\u00e9 o dia 31 de julho. http://t.co/rZEpcagNMc"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2013-07-12T19:30:03.000Z",
            "id": "355771053143887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dia 21/07 Parque Municipal as 11:00, tema AMIZADE . Todos mais do que convidados !"
        },
        {
            "author_id": "364570192",
            "created_at": "2013-07-12T18:34:46.000Z",
            "id": "355757138871721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/kOzQuAiM4o"
        },
        {
            "author_id": "1319237239",
            "created_at": "2013-07-12T18:31:18.000Z",
            "id": "355756268130033665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/2hrlOXpfja"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-07-12T18:07:12.000Z",
            "id": "355750203179016193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/Cfc9LONWCe"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-07-12T18:01:28.000Z",
            "id": "355748758434230274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o removidas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Cidade Estrutural http://t.co/ySP0WQ0Uok #R7DF http://t.co/eUiozC1ymQ"
        },
        {
            "author_id": "221149834",
            "created_at": "2013-07-12T17:48:19.000Z",
            "id": "355745451246489602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Princesas &lt;3 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/U2eFupKNuQ"
        },
        {
            "author_id": "1517293404",
            "created_at": "2013-07-12T17:14:22.000Z",
            "id": "355736907596038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 continua fechado para a realiza\u00e7\u00e3o de obras de drenagem http://t.co/L09Y2GIbjy"
        },
        {
            "author_id": "1084041000",
            "created_at": "2013-07-12T17:07:39.000Z",
            "id": "355735214540079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Oficial - http://t.co/6byxkJ7j6a\n\nO Parque Estadual da Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as, est\u00e1 se... http://t.co/GL4K4tYcoM"
        },
        {
            "author_id": "129270372",
            "created_at": "2013-07-12T16:05:09.000Z",
            "id": "355719487774920706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia: aulas de patchwork e quilting no Est\u00fadio Thistle Threads, de Clare Workman, em pleno Parque Nacional... http://t.co/SmgLD9MwZQ"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-07-12T15:44:13.000Z",
            "id": "355714220630880259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico mais alto do estado ser\u00e1 protegido por Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/jKnECHTU7u"
        },
        {
            "author_id": "250863074",
            "created_at": "2013-07-12T15:32:48.000Z",
            "id": "355711348526694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal **"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-07-12T15:27:00.000Z",
            "id": "355709888703369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios Rio Eco Consciente participaram do 2\u00b0 Mutir\u00e3o no Parque Natural Municipal da Taquara. http://t.co/XPh52Qk4Fj"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-07-12T14:54:08.000Z",
            "id": "355701615191265283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#assinem #compartilhem Em defesa da Integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/OYDitVnuxr"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2013-07-12T14:52:55.000Z",
            "id": "355701310240202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir as f\u00e9rias de julho no Parque Juquery? Diversas atividades preparadas para receber os visitantes http://t.co/t1Y0v6II8t"
        },
        {
            "author_id": "80678838",
            "created_at": "2013-07-12T14:46:03.000Z",
            "id": "355699581327122433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje ainda tem lan\u00e7amento do livro e document\u00e1rio \u201c\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\u201d: http://t.co/us76qdZC09. #CulturaES"
        },
        {
            "author_id": "252512276",
            "created_at": "2013-07-12T14:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1037732990",
                        "start": 0,
                        "username": "gaga0rdie"
                    }
                ]
            },
            "id": "355698506310238209",
            "in_reply_to_user_id": "455331068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaga0rdie sim, ela quer ir ao parque municipal ): porem n\u00e3o estarei aqui ,&lt;/3"
        },
        {
            "author_id": "1268002454",
            "created_at": "2013-07-12T14:10:00.000Z",
            "id": "355690508737196036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes ser\u00e3o monitorados no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins. Leia: http://t.co/Yx9VwsUk3q"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-07-12T14:07:58.000Z",
            "id": "355689997115998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o dia no parque municipal domingo acho digno"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-07-12T13:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "87980454",
                        "start": 11,
                        "username": "fabio_feldmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "355686109595967489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em artigo, @fabio_feldmann comenta amea\u00e7as ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/4KuAMrn3rT"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2013-07-12T13:34:11.000Z",
            "id": "355681497119854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa \u00bb Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas na Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/ePkXyaWW0W via @SeuTwitter"
        },
        {
            "author_id": "195568698",
            "created_at": "2013-07-12T13:32:52.000Z",
            "id": "355681164608024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa \u00bb Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas s\u00e3o instaladas na Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/5WH4jzHano"
        },
        {
            "author_id": "1431555530",
            "created_at": "2013-07-12T13:22:40.000Z",
            "id": "355678597387792385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional lagos de #Plivitce #croacia http://t.co/eMiMozckn3"
        },
        {
            "author_id": "221941809",
            "created_at": "2013-07-12T13:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "631256239",
                        "start": 18,
                        "username": "NaturPictures"
                    }
                ]
            },
            "id": "355676462977781765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ohmygod :O *.* RT @NaturPictures: Parque Nacional  de la Peninsula - Canad\u00e1. http://t.co/JGHd6cqpzM"
        },
        {
            "author_id": "1131689233",
            "created_at": "2013-07-12T12:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58271118",
                        "start": 0,
                        "username": "leonardobaran"
                    }
                ]
            },
            "id": "355669705383620609",
            "in_reply_to_user_id": "58271118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardobaran serra de teresopolis, tem um hotel a metros do parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2013-07-12T12:27:54.000Z",
            "id": "355664812577009666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a FLOTA-AP completa 7 anos de cria\u00e7\u00e3o.\n\nO que \u00e9 a Flota/AP?\n\nA Floresta Estadual do Amap\u00e1 ou Flota/AP \u00e9... http://t.co/rJjLvYN7IC"
        },
        {
            "author_id": "192983347",
            "created_at": "2013-07-12T12:12:04.000Z",
            "id": "355660830685134849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morcego-ruivo \u00e9 o mais votado em pesquisa para mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas - http://t.co/a3nV7zL5Vg"
        },
        {
            "author_id": "394447893",
            "created_at": "2013-07-12T11:21:01.000Z",
            "id": "355647981829095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura busca parceria com Governo Estadual para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Pedrinho. \u00c1rea funciona como... http://t.co/XP8gNVgB52"
        },
        {
            "author_id": "121314723",
            "created_at": "2013-07-12T11:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "18354135",
                        "start": 0,
                        "username": "calhau"
                    }
                ]
            },
            "id": "355644353798082561",
            "in_reply_to_user_id": "18354135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calhau \u00e9 mais conhecido pelo pessoal que faz turismo de aventura (Parque Nacional de Itatiaia, yadda yadda)"
        },
        {
            "author_id": "1583129646",
            "created_at": "2013-07-12T10:56:07.000Z",
            "id": "355641715887071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/iPPADFnka3"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2013-07-12T10:44:57.000Z",
            "id": "355638907855056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMD - Instituto Marcos Daniel - Eventos - Simbora pro Parque - Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/pOwDgMaMDH"
        },
        {
            "author_id": "1011067506",
            "created_at": "2013-07-12T09:01:54.000Z",
            "id": "355612974288867329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje escapa-te para... Ger\u00eas (Viana do Castelo).\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal. Ribeiros,..."
        },
        {
            "author_id": "48427927",
            "created_at": "2013-07-12T08:13:49.000Z",
            "id": "355600871704367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVI! &gt;  Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - WIKI! Enciclopedia http://t.co/RKdYyliEI8"
        },
        {
            "author_id": "300305324",
            "created_at": "2013-07-12T06:40:14.000Z",
            "id": "355577323350794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade: Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo fica como est\u00e1 http://t.co/k7Qph8zLfK"
        },
        {
            "author_id": "88799989",
            "created_at": "2013-07-12T05:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1156339002150203392",
                        "start": 0,
                        "username": "huguinhodlc"
                    }
                ]
            },
            "id": "355556780761284609",
            "in_reply_to_user_id": "60507205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huguinhodlc 2h00 da tarde no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-07-12T03:42:58.000Z",
            "id": "355532711840059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: PARNA Montanhas do Tumucumaque participa do Festiv... http://t.co/36ssyveYXl"
        },
        {
            "author_id": "304180839",
            "created_at": "2013-07-12T02:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2165628129",
                        "start": 0,
                        "username": "darlinghoran"
                    }
                ]
            },
            "id": "355516709790162944",
            "in_reply_to_user_id": "779087006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darlinghoran fica perto do parque nacional neh?"
        },
        {
            "author_id": "1083683161",
            "created_at": "2013-07-12T02:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1158284400",
                        "start": 1,
                        "username": "PeluditosCaiza"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1083683161",
                        "start": 120,
                        "username": "MG_HOGARES"
                    }
                ]
            },
            "id": "355516393048903681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PeluditosCaiza: 2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/GrAlBwWQt6 @MG_HOGARES\""
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "170703235",
                        "start": 103,
                        "username": "CampoNeblina"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "572240362",
                        "start": 117,
                        "username": "GataMaricela"
                    }
                ]
            },
            "id": "355512203312496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @CampoNeblina @GataMaricela"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "211228253",
                        "start": 103,
                        "username": "vecinosmiravila"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "457080639",
                        "start": 120,
                        "username": "2Daymar"
                    }
                ]
            },
            "id": "355512044918812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @vecinosmiravila @2Daymar"
        },
        {
            "author_id": "46556107",
            "created_at": "2013-07-12T02:20:43.000Z",
            "id": "355512013604143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada da torre do Parque Estadual Pico do Jaragu\u00e1. Guardem como lembran\u00e7a se quiserem! Depois dele ser... http://t.co/JI1FPhXnvy"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1337192304",
                        "start": 103,
                        "username": "JPmiravila"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "300916051",
                        "start": 115,
                        "username": "karimaocountry"
                    }
                ]
            },
            "id": "355511903075844098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @JPmiravila @karimaocountry"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "158016711",
                        "start": 103,
                        "username": "VistaDaymar"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "492309533",
                        "start": 116,
                        "username": "HastaTuPuerta"
                    }
                ]
            },
            "id": "355511768480616449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @VistaDaymar @hastatupuerta"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "406415740",
                        "start": 103,
                        "username": "CapillaCaiza"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "188485729",
                        "start": 117,
                        "username": "kaizavilaspa"
                    }
                ]
            },
            "id": "355511609818492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @CapillaCaiza @kaizavilaspa"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1344449852",
                        "start": 98,
                        "username": "TzasSevilla"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "194226427",
                        "start": 111,
                        "username": "TorresKyL"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "374587750",
                        "start": 122,
                        "username": "TerrazaToledo"
                    }
                ]
            },
            "id": "355511344084160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza 8am S\u00e1bado 20/07 Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @TzasSevilla @TorresKyL @terrazatoledo"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "105455364",
                        "start": 103,
                        "username": "josercarvallo"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "2790634751",
                        "start": 118,
                        "username": "arisospizza"
                    }
                ]
            },
            "id": "355511043348381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @josercarvallo @Arisospizza"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "211011457",
                        "start": 103,
                        "username": "AlertaMiravila"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "86241210",
                        "start": 119,
                        "username": "asoteainforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "355510855544225795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @AlertaMiravila @asoteainforma"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "181690023",
                        "start": 103,
                        "username": "UrbMiravila"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1201729189",
                        "start": 116,
                        "username": "URB_KARIMAO"
                    }
                ]
            },
            "id": "355510685922361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @UrbMiravila @URB_KARIMAO @urbcima1"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "284901506",
                        "start": 103,
                        "username": "MonitorDeCaiza"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "324945044",
                        "start": 119,
                        "username": "CanalTurumo"
                    }
                ]
            },
            "id": "355510527587397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @MonitorDeCaiza @CanalTurumo"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "311658710",
                        "start": 103,
                        "username": "goncalvesmarice"
                    }
                ]
            },
            "id": "355507327027253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @goncalvesmarice"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1083683161",
                        "start": 103,
                        "username": "MG_HOGARES"
                    }
                ]
            },
            "id": "355507240037384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @MG_HOGARES"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T02:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "224372895",
                        "start": 103,
                        "username": "Karytapalida"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "162794383",
                        "start": 117,
                        "username": "micielitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "355507171812835329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy  @Karytapalida @micielitos"
        },
        {
            "author_id": "1158284400",
            "created_at": "2013-07-12T01:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "116272360",
                        "start": 102,
                        "username": "ParqueCaiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "355506739891810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2Da Jornada Peluditos Caiza S\u00e1bado 20/07 hora 8am Parque Nacional Parque Caiza http://t.co/RzNRXy4zhy @ParqueCaiza"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-12T01:29:08.000Z",
            "id": "355499032174526466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 (via\u00a0Greenpeace Brasil) http://t.co/yLn4ZQ9O5Y"
        },
        {
            "author_id": "142724640",
            "created_at": "2013-07-12T01:12:05.000Z",
            "id": "355494738335498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lembrete para a vida: nunca trabalhar em uma reserva extrativista e ter que decidir quantas arvres tem que rancar"
        },
        {
            "author_id": "182423429",
            "created_at": "2013-07-12T01:05:56.000Z",
            "id": "355493192361197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da CRO\u00c1CIA: http://t.co/Tn2bGjitcq"
        },
        {
            "author_id": "439169724",
            "created_at": "2013-07-12T00:52:42.000Z",
            "id": "355489863904133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi criolo eu sou super f\u00e1m seu \nvc me deu um cede aotografado no cone\u00e7\u00e3o vivo vo parque municipal em bh"
        },
        {
            "author_id": "300305324",
            "created_at": "2013-07-12T00:38:56.000Z",
            "id": "355486398863769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade: Reserva Biol\u00f3gica Matinha do Arvoredo fica como est\u00e1 http://t.co/l91OazCTfr"
        },
        {
            "author_id": "57184343",
            "created_at": "2013-07-11T23:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "355474373202808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/uljtd1opGZ"
        },
        {
            "author_id": "150826442",
            "created_at": "2013-07-11T23:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "355470608697540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run it (8 @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/6nYKMUycPX"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2013-07-11T23:33:59.000Z",
            "id": "355470050716696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino . . . . .\nPARQUE NACIONAL CORCOVADO\nDestination , , , , , \nCORCOVADO NATIONAL PARK http://t.co/fEjkojdZhR"
        },
        {
            "author_id": "200405578",
            "created_at": "2013-07-11T23:16:46.000Z",
            "id": "355465721909751810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Itapu\u00e3 - 40 anos http://t.co/MH1U5V4y5n"
        },
        {
            "author_id": "48132537",
            "created_at": "2013-07-11T22:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75579092,
                        -23.46047252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "355461213410430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vissuuu!!! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/sJP6j9id9j"
        },
        {
            "author_id": "24118321",
            "created_at": "2013-07-11T22:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "355460058655633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfrentando a natureza (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/Rw5ll8mtdM"
        },
        {
            "author_id": "126141507",
            "created_at": "2013-07-11T22:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3132211900",
                        "start": 0,
                        "username": "JhonnT3"
                    }
                ]
            },
            "id": "355455175407845376",
            "in_reply_to_user_id": "435320566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JhonnT3  sedent\u00e1ria? eu andei do parque municipal ate o belval e do belval ate aqui o Silveira, sou uma atleta mo\u00e7o uahsuahs"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-11T22:32:20.000Z",
            "id": "355454539635228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - COLE\u00c7\u00c3O JORGE NASCIMENTO FERRADEIRA http://t.co/Ax40vcyuQa"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-11T22:17:53.000Z",
            "id": "355450902712291329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DE NOSSA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE TINGU\u00c1, AMEA\u00c7ADA POR MEGAEVENTOS E POR EMPREENDIMENTOS DO GOVERNO ESTADUAL... http://t.co/gn5q4LSgkB"
        },
        {
            "author_id": "195766395",
            "created_at": "2013-07-11T21:57:09.000Z",
            "id": "355445681646878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitam Parque Nacional http://t.co/uXDX1ZVKoo"
        },
        {
            "author_id": "40535799",
            "created_at": "2013-07-11T21:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "355445033152950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go go go! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/kHMg0lcx1n"
        },
        {
            "author_id": "434644532",
            "created_at": "2013-07-11T21:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.53236437,
                        -33.97155217
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "355441486889881602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai fazer aniversario e eu ainda n\u00e3o aprendi.. \ud83c\udf82\ud83d\ude01 #sleckline #uruguay @ Parque Nacional Santa Teresa,\u2026 http://t.co/fiOVCSlB5u"
        },
        {
            "author_id": "22279837",
            "created_at": "2013-07-11T21:33:42.000Z",
            "id": "355439783608205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio, Parque Estadual de Itapu\u00e3! http://t.co/hnSfiibvhr"
        },
        {
            "author_id": "125133830",
            "created_at": "2013-07-11T21:14:21.000Z",
            "id": "355434913354350593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins autoriza monitoramento de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/bJEkj8PV6A"
        },
        {
            "author_id": "125133830",
            "created_at": "2013-07-11T21:14:16.000Z",
            "id": "355434890638004225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins autoriza monitoramento de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/RsvjHhvJSG"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-07-11T21:05:33.000Z",
            "id": "355432696287211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota Gastron\u00f4mica do Cambuci chega \u00e0 Caragu\u00e1 domingo: O Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Caraguatatuba... http://t.co/fGJmoKWaQP"
        },
        {
            "author_id": "31627834",
            "created_at": "2013-07-11T20:55:49.000Z",
            "id": "355430249783234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Vale da Morte,, nos Estados Unidos, est\u00e1 pedindo para os moradores... http://t.co/nPE2sHuupj"
        },
        {
            "author_id": "1307370594",
            "created_at": "2013-07-11T20:47:21.000Z",
            "id": "355428119840161794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O congresso dos EUA tem um projeto de lei que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional na lua  http://t.co/hdWdF2LlOx"
        },
        {
            "author_id": "59026796",
            "created_at": "2013-07-11T20:47:16.000Z",
            "id": "355428098541494273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinhos na lagoa de Frutal @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/SoCq1L81pS"
        },
        {
            "author_id": "59026796",
            "created_at": "2013-07-11T20:43:26.000Z",
            "id": "355427130848452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laninha linda!!! \ud83d\udc99 Passeio no Lago de Frutal @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/P7AnDqr9oi"
        },
        {
            "author_id": "230469248",
            "created_at": "2013-07-11T20:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "355426560200802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Eu prefiro ter paz do que ter raz\u00e3o\" @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/jpWk42rWAn"
        },
        {
            "author_id": "14925084",
            "created_at": "2013-07-11T20:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "722092565336600576",
                        "start": 26,
                        "username": "elgroucho"
                    }
                ]
            },
            "id": "355423115913867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua \u00e9 a nova Ant\u00e1rtica RT @elgroucho congresso dos EUA tem projeto de lei que prev\u00ea cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na lua http://t.co/2NSCTIkXtu"
        },
        {
            "author_id": "1270276182",
            "created_at": "2013-07-11T20:17:06.000Z",
            "id": "355420506423443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo foi gravado no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul, e registou o momento em que uma impala... http://t.co/qmrt1kCxH2"
        },
        {
            "author_id": "543868945",
            "created_at": "2013-07-11T20:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4419569128",
                        "start": 0,
                        "username": "lovatwow"
                    }
                ]
            },
            "id": "355419089889538048",
            "in_reply_to_user_id": "63949794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovatwow kra vdd kra q massa falar kra n\u00e9 kra? vc leu meu twwet falando do encontro kra? bora marcar pra o dia 21 kra? no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-07-11T20:04:45.000Z",
            "id": "355417395948564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de passeio para quem gosta de estar em contato com a natureza! Leia nosso post: http://t.co/lnEEsLPxCK"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-11T19:59:03.000Z",
            "id": "355415963723776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - COLE\u00c7\u00c3O JORGE NASCIMENTO FERRADEIRA http://t.co/Ax40vcyuQa"
        },
        {
            "author_id": "729120469",
            "created_at": "2013-07-11T19:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "355415642083573761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eucurtogyn @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZGDv85xUOe"
        },
        {
            "author_id": "1583129646",
            "created_at": "2013-07-11T19:53:20.000Z",
            "id": "355414525975076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7EmmZhGT9o"
        },
        {
            "author_id": "74055888",
            "created_at": "2013-07-11T19:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "355413630373728258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus, em Guapimirim, RJ. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/H5hkq85u0j"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-07-11T19:48:10.000Z",
            "id": "355413225170403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o... http://t.co/fXnFY6BF2r"
        },
        {
            "author_id": "1022845417",
            "created_at": "2013-07-11T19:27:15.000Z",
            "id": "355407958328356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo foi gravado no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul, e registou o momento em que um grupo de... http://t.co/EDt4kFHo2M"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-07-11T19:20:12.000Z",
            "id": "355406187702915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/lLmVteNCqx"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-07-11T19:19:22.000Z",
            "id": "355405976192552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir: O Parque Municipal de M... http://t.co/rzhC7Sbz35 #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "177569876",
            "created_at": "2013-07-11T19:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "355403456724480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati o/ #quati #rs #canela @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/boSIYCXlfP"
        },
        {
            "author_id": "54462084",
            "created_at": "2013-07-11T19:00:02.000Z",
            "id": "355401110221107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine \u00e9 um parque nacional no extremo sul do Chile. Excelente lugar para fazer trekking e aproveitar as... http://t.co/GxB9MUGk2U"
        },
        {
            "author_id": "557828514",
            "created_at": "2013-07-11T18:54:09.000Z",
            "id": "355399629304627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal #viajar para este destino incr\u00edvel !\n\nO Parque Nacional do #GrandCanyon \u00e9 um dos primeiros parques... http://t.co/Gh7YoMmeXn"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2013-07-11T18:46:14.000Z",
            "id": "355397638444691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: Parque Nacional re\u00fane atrativos http://t.co/Zao8adW03Z"
        },
        {
            "author_id": "115975812",
            "created_at": "2013-07-11T18:41:29.000Z",
            "id": "355396444234059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Terra Ronca, criado em 7 de julho de 1989, se localiza no norte de Goi\u00e1s, nas cidades de... http://t.co/PMDFSb4Qsl"
        },
        {
            "author_id": "3011101",
            "created_at": "2013-07-11T18:27:41.000Z",
            "id": "355392968288518145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas deputadas dos EUA querem criar um Parque Nacional na Lua. Logo Imagino um McDonalds Drive Thru para espa\u00e7onaves. http://t.co/srNBjeP9TP"
        },
        {
            "author_id": "313508088",
            "created_at": "2013-07-11T18:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "355392831856197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1Djfyfh1XZ"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2013-07-11T18:20:11.000Z",
            "id": "355391081774448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u. Caminha para o Senado um projeto de lei do deputado... http://t.co/NASwVZz54k"
        },
        {
            "author_id": "135518181",
            "created_at": "2013-07-11T18:12:00.000Z",
            "id": "355389022698340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/ocORcsXK0l"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2013-07-11T17:51:51.000Z",
            "id": "355383950937559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG tenta proteger \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sul http://t.co/HXW7cL9PsM"
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-11T17:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "355381798710161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-07-11T17:40:51.000Z",
            "id": "355381184987004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Glaciares (Argentina) tem montanhas, bosques, lagos e gelo (muito gelo). Foi declarado pela... http://t.co/TX1FXFS3v0"
        },
        {
            "author_id": "599586649",
            "created_at": "2013-07-11T17:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "355375829091487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha \ud83d\ude01 te amo tatiii @tatianamurta_ @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8ol89jH8rB"
        },
        {
            "author_id": "293014484",
            "created_at": "2013-07-11T17:06:06.000Z",
            "id": "355372438260948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impala fugindo de guepardos pula dentro de carro cheio de turistas: A cena foi registrada no Parque Nacional d... http://t.co/fNNlJur1hy"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-11T16:53:34.000Z",
            "id": "355369282806358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - COLE\u00c7\u00c3O JORGE NASCIMENTO FERRADEIRA http://t.co/Ax40vcyuQa"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2013-07-11T16:42:27.000Z",
            "id": "355366484962328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2714Corrida do Cristo re\u00fane 1000 participantes\n\u2714Domingo, 14 de julho\n\u2714Parque Nacional da Tijuca / Cristo Redentor\n\u2714http://t.co/rY8xlU7UqC"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-07-11T16:40:27.000Z",
            "id": "355365983826870273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPMG ingressa na Justi\u00e7a para proteger \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sul http://t.co/C4gjft3WaN"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2013-07-11T16:27:57.000Z",
            "id": "355362835817185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca planeja transporte interno para visitantes: O chefe do Parque Nacional da Tijuca, Er... http://t.co/pCvdZjjkAt"
        },
        {
            "author_id": "484680177",
            "created_at": "2013-07-11T16:21:46.000Z",
            "id": "355361283006140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem f..der tudo mesmo! http://t.co/u9Azt9TpPV"
        },
        {
            "author_id": "39431522",
            "created_at": "2013-07-11T16:11:49.000Z",
            "id": "355358778755002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em obras, Parque Municipal continua sem data de reabertura.http://t.co/Yv85edcvHz #tvalagoas"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-07-11T15:53:21.000Z",
            "id": "355354129624866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir no parque municipal comigo semana que vem ? Jogar um v\u00f4lei de 'praia'"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-07-11T15:45:53.000Z",
            "id": "355352252866756612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impala fugindo de guepardos pula dentro de carro cheio de turistas: A cena foi registrada no Parque Nacional d... http://t.co/Dizqd17l0s"
        },
        {
            "author_id": "449552040",
            "created_at": "2013-07-11T15:45:40.000Z",
            "id": "355352196767940611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova entrada em http://t.co/mryvUKjHIf: Parque Nacional (dos EUA) na Lua por Leandro Guedes - Duas deputadas Democratas nor"
        },
        {
            "author_id": "288291492",
            "created_at": "2013-07-11T15:39:10.000Z",
            "id": "355350562436423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megue! - em Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/PxiYhzRoy9"
        },
        {
            "author_id": "25301669",
            "created_at": "2013-07-11T15:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5629549,
                        -20.452106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "355349285845479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Prosa (Campo Grande, MS) http://t.co/j1lbDlh8OV"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-07-11T15:33:59.000Z",
            "id": "355349254799237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto de f\u00e9rias oferece trilhas e educa\u00e7\u00e3o ambiental em matas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/aApL160hy2"
        },
        {
            "author_id": "31220003",
            "created_at": "2013-07-11T15:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02663327,
                        -30.34164302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "355347099350614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brothers #SUP #lhesdesejosa\u00fade @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/xmrBVJJvLw"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-07-11T15:25:07.000Z",
            "id": "355347024872349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: Parque Nacional re\u00fane atrativos para aventureiros http://t.co/ExEIgoSwHu"
        },
        {
            "author_id": "1418465418",
            "created_at": "2013-07-11T15:11:32.000Z",
            "id": "355343608779505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Parque Nacional (dos EUA) na Lua (http://t.co/QBqOlzKjom)"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-11T15:11:22.000Z",
            "id": "355343565183926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "1418465418",
            "created_at": "2013-07-11T15:10:09.000Z",
            "id": "355343257007431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (dos EUA) na Lua (http://t.co/QBqOlzKjom)"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-07-11T14:54:26.000Z",
            "id": "355339302919606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: Parque Nacional re\u00fane atrativos para aventureiros http://t.co/gC5dGr2kjy"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-07-11T14:54:04.000Z",
            "id": "355339212683358210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: Parque Nacional re\u00fane atrativos para aventureiros http://t.co/MPG5calVty"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-07-11T14:51:22.000Z",
            "id": "355338530093940738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo lugar para praticar atividades f\u00edsicas, adoro caminhar qu...\" @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari: http://t.co/LJlE9ihdat #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2013-07-11T14:50:21.000Z",
            "id": "355338277420675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diminui\u00e7\u00e3o das \u00e1reas pode ocorrer se as m\u00e9dias de demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental dos gov FHC e Lula."
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-07-11T14:48:19.000Z",
            "id": "355337762213330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o celebra os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3... http://t.co/jQOrYuW2e6"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-07-11T14:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "355337139329839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de folga = caminhada no Parque Municipal! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/LyJeRppreq"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-07-11T14:39:43.000Z",
            "id": "355335601937055747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Itatiaia: Parque Nacional re\u00fane atrativos para aventureiros: Na contram\u00e3o da capital fluminense, que... http://t.co/ymch0p91y2"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-07-11T14:39:43.000Z",
            "id": "355335598220902404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Itatiaia: Parque Nacional re\u00fane atrativos para aventureiros: Na contram\u00e3o da capital flumin... http://t.co/Np7oIUNOKL"
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2013-07-11T14:35:36.000Z",
            "id": "355334562097795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Estadual de Itapu\u00e3! http://t.co/8oZ6j82PBN"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-07-11T14:28:40.000Z",
            "id": "355332819251232769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00ednima de -5,7\u00b0C na esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itaiaia/BAZ hoje, por volta das 7:11. http://t.co/GBS617gVZL"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2013-07-11T14:28:36.000Z",
            "id": "355332801127645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuga de filme: um impala salva-se de ser devorado por chitas: Isto aconteceu a um impala no Parque Nacional Kr... http://t.co/3wHVBrg6le"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2013-07-11T14:28:34.000Z",
            "id": "355332791677878273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuga de filme: um impala salva-se de ser devorado por chitas: Isto aconteceu a um impala no Parque Nacional Kr... http://t.co/aDAfffNiaH"
        },
        {
            "author_id": "409528834",
            "created_at": "2013-07-11T14:22:19.000Z",
            "id": "355331221158510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Invas\u00e3o Alto Bonito interditaram a Portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "110818880",
            "created_at": "2013-07-11T14:12:50.000Z",
            "id": "355328832418488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe de v\u00f4lei feminino em partida do JEMG 2013 saiu na imprensa da cidade sede de Arcos.... http://t.co/zmV1Bwntp3"
        },
        {
            "author_id": "76535327",
            "created_at": "2013-07-11T14:02:31.000Z",
            "id": "355326236626653186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao inv\u00e9s de criar alternativas de transporte, querem criar atalhos que amea\u00e7am o meio ambiente.... http://t.co/RQSEW43z7d"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-11T13:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "355323279168393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/2JCN5T1AKN"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-11T13:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "355321022381182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Z284E2pvZK"
        },
        {
            "author_id": "58068045",
            "created_at": "2013-07-11T13:25:34.000Z",
            "id": "355316938647416833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/E3AO1eCUYy"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-07-11T13:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "355315621858275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/VlYUH89nkP"
        },
        {
            "author_id": "374535555",
            "created_at": "2013-07-11T13:16:23.000Z",
            "id": "355314627585900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 8 dias para a nossa viagem de f\u00e9rias. O \"Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\" nos aguarda. Vamos... http://t.co/X0t4KlyyXR"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-07-11T13:16:13.000Z",
            "id": "355314587941355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/zE4BkvNKq0"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2013-07-11T13:07:12.000Z",
            "id": "355312317568786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir http://t.co/ehw0V4JWLF"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-07-11T13:04:28.000Z",
            "id": "355311629568720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL, ESP\u00cdRITO SANTO, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL. http://t.co/xwRJFAc253"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-07-11T12:56:43.000Z",
            "id": "355309677086642179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranehnses.\nPhoto by Alexandre Ugarte. http://t.co/bTlHqWJnIG"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2013-07-11T12:37:10.000Z",
            "id": "355304757902061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins autoriza monitoramento de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/KqFSpDu13r"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-07-11T12:06:02.000Z",
            "id": "355296923500036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em obras, Parque Municipal continua sem data de reabertura http://t.co/kOp8YE48hG"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2013-07-11T12:04:05.000Z",
            "id": "355296433634676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "FRIO | Frio mesmo fez hoje no Parque Nacional de Itatiaia, no RJ. Esta\u00e7\u00e3o a 2451 m de altitude no parque acusou 5,7\u00baC abaixo de zero."
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2013-07-11T11:45:26.000Z",
            "id": "355291740204302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - Viam\u00e3o - 40 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/WdchU4dkZa"
        },
        {
            "author_id": "52227968",
            "created_at": "2013-07-11T11:34:04.000Z",
            "id": "355288878715904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal!!\nO Parque Estadual de Itapu\u00e3 est\u00e1 completando 40 anos, vamos comemorar junto com uma remada at\u00e9 a ilha... http://t.co/YaYOUUzZcH"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-07-11T11:31:51.000Z",
            "id": "355288323339714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro fotogr\u00e1fico e document\u00e1rio sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas ser\u00e3o lan\u00e7ados amanh\u00e3, a partir das 20h. http://t.co/a5Sg7V6YIE"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-07-11T11:21:35.000Z",
            "id": "355285737383534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, deputadas querem criar Parque Nacional na Lua - http://t.co/wnlU9fMMTe\nPode isso, Arnaldo?"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2013-07-11T10:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "355278146754449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Em obras, Parque Municipal continua sem data de reabertura: Coordenador confirmou... http://t.co/3RtYNBXXXP via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-07-11T10:49:00.000Z",
            "id": "355277540056772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em obras, Parque Municipal continua sem data de reabertura http://t.co/pY6O3X4BAt"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2013-07-11T10:36:34.000Z",
            "id": "355274408069316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da Reserva do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2013-07-11T10:32:19.000Z",
            "id": "355273338962206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Desmatamento em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A lei manda notificar e processar os criminosos. http://t.co/RULeKhVsvg"
        },
        {
            "author_id": "210979511",
            "created_at": "2013-07-11T10:30:56.000Z",
            "id": "355272990499430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/CA4lcR4kWM"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2013-07-11T10:15:43.000Z",
            "id": "355269161896783874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/KrcXAPaMq3  -5,7\u00b0C no Rio de Janeiro/parque Nacional do Itatiaia, esta\u00e7\u00e3o do BAZ."
        },
        {
            "author_id": "128006558",
            "created_at": "2013-07-11T08:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "355246951698137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias :D @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sNEH0eebe0"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-07-11T08:27:09.000Z",
            "id": "355241841513336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro  d'Arcos. Fot. Susana Matos.\nConsulte:... http://t.co/aGmNSobRhb"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-11T08:10:21.000Z",
            "id": "355237612136570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "44215888",
            "created_at": "2013-07-11T07:47:53.000Z",
            "id": "355231956587380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA querem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: http://t.co/m9vuMFFW0p"
        },
        {
            "author_id": "51489867",
            "created_at": "2013-07-11T04:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "355184165781651457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/jQ7xc3hfTo"
        },
        {
            "author_id": "44215888",
            "created_at": "2013-07-11T03:58:04.000Z",
            "id": "355174122411671554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA querem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/ShA0Ajtbw0 #fotos #not\u00edcias #oh"
        },
        {
            "author_id": "271409556",
            "created_at": "2013-07-11T03:51:30.000Z",
            "id": "355172472183717890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Area protegida pelo Governo do estado, PMERJ\" Caralhoooo q saudade dos mlk agora. Eu sou federal ne? So andava escoltada."
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-11T03:50:49.000Z",
            "id": "355172297444818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/JrAZxea3Bv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-11T03:50:02.000Z",
            "id": "355172103093370881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/lLEzlohHm4"
        },
        {
            "author_id": "354615529",
            "created_at": "2013-07-11T03:11:07.000Z",
            "id": "355162309489991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Manejo da vegeta\u00e7\u00e3o da Estepe Gram\u00edneo-Lenhosa no Parque Estadual de Vila Velha, PR, Brasil, com fogo controlado\""
        },
        {
            "author_id": "44215888",
            "created_at": "2013-07-11T03:08:00.000Z",
            "id": "355161522986684417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA querem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/Rw0S866GtO"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-07-11T02:30:16.000Z",
            "id": "355152029494153217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem 4 milh\u00f5es de visitantes por ano. @CidadesSolucoes, no ar! #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1123503462",
            "created_at": "2013-07-11T01:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2562023222",
                        "start": 109,
                        "username": "SemaRS1"
                    }
                ]
            },
            "id": "355142570524938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 completa 40 anos com programa\u00e7\u00e3o especial. Leia mais em http://t.co/Udt1mG2ueh \u2026 \u2026 @SemaRS1"
        },
        {
            "author_id": "1089076988",
            "created_at": "2013-07-11T01:51:16.000Z",
            "id": "355142212281049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de montanhismo movimenta Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/MADVarYduv"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-07-11T01:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "355139149281497091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/msrkrh4Nou"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-11T01:21:25.000Z",
            "id": "355134703147298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/CcWkxx7tA3"
        },
        {
            "author_id": "456797882",
            "created_at": "2013-07-11T01:06:33.000Z",
            "id": "355130958665629698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua |#radioalo http://t.co/OVEnGtgfsE"
        },
        {
            "author_id": "80579710",
            "created_at": "2013-07-11T01:06:17.000Z",
            "id": "355130894043979778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os americanos agora querem fazer um parque nacional na lua! Hahaha american dream! E o brasileiro num consegue preservar o que sobrou da MT"
        },
        {
            "author_id": "297006097",
            "created_at": "2013-07-11T01:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "65473559",
                        "start": 92,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "355130750972076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados americanos querem criar parque nacional na Lua. Assista \u00e0 mat\u00e9ria do #JRNews pelo @portalr7 http://t.co/ZIOyQIXUps"
        },
        {
            "author_id": "1400042179",
            "created_at": "2013-07-11T01:05:33.000Z",
            "id": "355130706294349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir http://t.co/v1Q8HXAaTX"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-07-11T01:02:15.000Z",
            "id": "355129877650874370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre no pr\u00f3ximo dia 20: \nO retorno das atividad... http://t.co/DyYstEcA98 #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "408055738",
            "created_at": "2013-07-11T01:01:34.000Z",
            "id": "355129705868963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ibitipoca amanh\u00e3, preciso acordar 3 horas da manh\u00e3, ent\u00e3o vo dormir, at\u00e9 mais (:"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2013-07-11T00:59:25.000Z",
            "id": "355129165218971653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA \u00d3TIMA PROGRAMA\u00c7\u00c3O AMANH\u00c3 PARA VOC\u00ca E SUA FAM\u00cdLIA.... http://t.co/VJMxy171Ba"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-07-11T00:57:29.000Z",
            "id": "355128677157175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZH- Programa\u00e7\u00e3o celebra os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3: Trilha, passeio cicl\u00edstico e feira comp\u00f5em at... http://t.co/E0WDOnOwUH"
        },
        {
            "author_id": "126039281",
            "created_at": "2013-07-11T00:55:40.000Z",
            "id": "355128219260829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a janela do meu quarto \u00e9 de frente ao parque municipal, HEHUEHUEHUEHEUHE"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-11T00:50:04.000Z",
            "id": "355126809702055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professores da UNIFAP apresentam proposta para o projeto Biodiversidade nas Costas\nGestores do Parque Nacional... http://t.co/qa3vHP8po3"
        },
        {
            "author_id": "221102111",
            "created_at": "2013-07-11T00:37:35.000Z",
            "id": "355123668424200195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/F4PcLuUIfc"
        },
        {
            "author_id": "236131775",
            "created_at": "2013-07-11T00:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "355122938728558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atletas \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\ud83d\udc6f @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/zvQlp8yE2M"
        },
        {
            "author_id": "203047416",
            "created_at": "2013-07-11T00:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "355122108889694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo que somos atletas e correndo no parque. w/ Yenni @ Parque Estadual dos Ervais http://t.co/QStFhNrl0f"
        },
        {
            "author_id": "253188063",
            "created_at": "2013-07-11T00:31:06.000Z",
            "id": "355122037175484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o estrago Cl\u00f3vis Melo, Silvio Y. Sato e Marcos Pires de Moraes... http://t.co/ioXgL9anfo"
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-11T00:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "355121570097803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "106085731",
            "created_at": "2013-07-11T00:28:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "355121317621661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No aguardo do meu transporte p\u00fablico q @ Parque municipal http://t.co/v2fDFAJ0WX"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2013-07-11T00:21:29.000Z",
            "id": "355119617271803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada, \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o mais conhecida do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e fica junto \u00e0s escarpas SE do morro... http://t.co/QtDSuC3RyK"
        },
        {
            "author_id": "1324386540",
            "created_at": "2013-07-11T00:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "8802752",
                        "start": 135,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "355118797012733955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/PaHerQH0pH via @g1"
        },
        {
            "author_id": "127037804",
            "created_at": "2013-07-11T00:06:02.000Z",
            "id": "355115729177165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o celebra os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3 - Planeta Ci\u00eancia - Geral - Zero Hora http://t.co/8ZX5gxAcMA"
        },
        {
            "author_id": "49383619",
            "created_at": "2013-07-10T23:19:47.000Z",
            "id": "355104092919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n acredito que falei isso mas tb n\u00e3o acredito que dormi na grama do parque municipal hoje ent\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-07-10T23:18:53.000Z",
            "id": "355103866469105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o celebra os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3. http://t.co/IcxlqgoYCd"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2013-07-10T23:16:36.000Z",
            "id": "355103290511470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/lEwsGJ3x3s"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T23:10:10.000Z",
            "id": "355101669857566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/skkDxbP5RP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SemaRS1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SemaRS1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SemaRS1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70709874",
                "name": "Camila Castro",
                "username": "Mila__Castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137794475",
                "name": "Jhonathan Oliveira",
                "username": "Johnfey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308001",
                "name": "Fred Ravhashy",
                "username": "khythoravhashy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223078970",
                "name": "eurecomendo.pt",
                "username": "eurecomendo_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153617404",
                "name": "Tiago dos Reis",
                "username": "rotascapixabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108805858",
                "name": "Coronel Feitosa",
                "username": "coronelfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420334520",
                "name": "Lucas Aguiar",
                "username": "lucas_aguiaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115536136",
                "name": "Vinicius  Peixoto",
                "username": "ProfViniPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463460350",
                "name": "SMIG",
                "username": "SMIG_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109040917",
                "name": "Mateus Supermercados",
                "username": "mateussuper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76443587",
                "name": "Everton Barreto",
                "username": "jevertonbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218748524",
                "name": "Magna",
                "username": "magnamoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39330306",
                "name": "Caroline Lanius",
                "username": "CarolLanius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57200513",
                "name": "Renata Bacelar",
                "username": "renata_bacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351798",
                "name": "sereia rom\u00e2ntica",
                "username": "FlaFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582272628",
                "name": "Turismo Region",
                "username": "turismoregionn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375544167",
                "name": "Silvano",
                "username": "silvano_vitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131638946",
                "name": "Amanda",
                "username": "diinha021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335371653",
                "name": "OTCA / ACTO",
                "username": "OTCAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118760004",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alves",
                "username": "95hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31262630",
                "name": "GaeA Astronomia",
                "username": "GAEAastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138135319",
                "name": "@Leleh",
                "username": "lelemaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503495782",
                "name": "RN Informa",
                "username": "RNInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473124500",
                "name": "kellen \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "grandestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69411774",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO BH",
                "username": "nossaradiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22661711",
                "name": "\ua645i\u029e\u0252\u019a\u0258\u027f\u0252 \u0252\u029cq\u0252\u027f",
                "username": "aretakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135276211",
                "name": "Edson Verber",
                "username": "quilombolasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55116613",
                "name": "Bruno Alegria",
                "username": "brunoalegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826069766",
                "name": "Junior",
                "username": "xxtjauregui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282465817",
                "name": "R\u00e1dio Nova Antena",
                "username": "Radionovantena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393093315",
                "name": "Bairro do Barreto",
                "username": "bairrobarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115495218",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "bunzenlivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132961302",
                "name": "Ju",
                "username": "theliamessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222537789",
                "name": "Dracarys",
                "username": "vinnifenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126068940",
                "name": "Jose Ildefonso",
                "username": "ENEhaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52721534",
                "name": "Neto Juba",
                "username": "netojuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258163",
                "name": "wag",
                "username": "wagwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63171117",
                "name": "Giba Braga Mello",
                "username": "GibaBragaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285227308",
                "name": "enric sesplugues",
                "username": "enric_ses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148970047",
                "name": "JULIANA BORSARI",
                "username": "JUJUBORSARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035009930",
                "name": "Flavio Sampaio",
                "username": "FlavioSampaio88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293105586",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "DanielGomes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184431030",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "Joaoguitarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745889072",
                "name": "Nanda \u10e6",
                "username": "LariMyEstrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101562518",
                "name": "Corrente Cultural",
                "username": "cccultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304138466",
                "name": "Uclanos",
                "username": "Uclanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945861804",
                "name": "Priscila \u264c",
                "username": "queendodesert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044264830",
                "name": "\u53ce\u96c6\u5bb6",
                "username": "bmsno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297572100",
                "name": "Giovane Brito \ud83c\udf65",
                "username": "giibrito__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237928878",
                "name": "vida",
                "username": "luizavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361300777",
                "name": "Rentamar",
                "username": "rentamardmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98374662",
                "name": "Record FM",
                "username": "Recordfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407391105",
                "name": "rrpsuporte",
                "username": "rrpsuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20587952",
                "name": "M\u00e3e com filhos",
                "username": "maecomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346820483",
                "name": "Helo Matin \ud83c\udf80",
                "username": "heloisa_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62155008",
                "name": "L.",
                "username": "_lalaleuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42285640",
                "name": "Revista Pr\u00f3 Moto",
                "username": "revistapro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312248",
                "name": "Luis Felipe Santana",
                "username": "LFelipeSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514486166",
                "name": "Brandon Talisson",
                "username": "BrandonTalisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41637574",
                "name": "Weslleygeo",
                "username": "weslleygeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24823649",
                "name": "Andreia Gouveia",
                "username": "angouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552156564",
                "name": "Maz\u00e9\u2077\ud83c\udf77",
                "username": "mazejiminyoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14663913",
                "name": "marko mello",
                "username": "markomello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978824928",
                "name": "IBBL",
                "username": "IBBLBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589447209",
                "name": "Odonto Radio",
                "username": "OdontoRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256765468",
                "name": "\u5c3a",
                "username": "euqemando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19184891",
                "name": "Cristina",
                "username": "criscristiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106085731",
                "name": "MICARLA \ud83d\udc7e",
                "username": "clairemicarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377447175446261763",
                "name": "Ani Mahale",
                "username": "MahaleAni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184488703",
                "name": "Sander",
                "username": "arthurcam11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587787240",
                "name": "Fernanda",
                "username": "precisoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227790862",
                "name": "BF",
                "username": "bryanfagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375057427",
                "name": "Turismo em Santos",
                "username": "Santosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58113236",
                "name": "Get\u00falio Santana",
                "username": "getuliosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299572708",
                "name": "Dar\u00e9zim.C p\u00e1 Chico..",
                "username": "juniorcomdeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542022340",
                "name": "BrasilProtesto",
                "username": "portoalegrer8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93641927",
                "name": "Emilio",
                "username": "PapaNoel005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763633362",
                "name": "tatty",
                "username": "legendrylousver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69098953",
                "name": "Katiane Paulino",
                "username": "Katianepaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60785928",
                "name": "Zezinho Navarro",
                "username": "zezinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196585417",
                "name": "Lara",
                "username": "LaradeSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78890013",
                "name": "Saulo Rosado",
                "username": "SauloRosadoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1574093143",
                "name": "mauvado",
                "username": "maaulgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285783112",
                "name": "Renata Colombo",
                "username": "Renata_Colombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227751213",
                "name": " ROSA BH  NEWS",
                "username": "Rosanewsbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45403932",
                "name": "Sammis Reachers",
                "username": "SammisReachers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363793080",
                "name": "Luidi Cardoso",
                "username": "luidicp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061184",
                "name": "Daniel Filipe Lobo",
                "username": "daniel_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107827006",
                "name": "Pusheen de Asas \ud83d\ude3c\u2708\ufe0f",
                "username": "annelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18186734",
                "name": "pensatrix",
                "username": "pensatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55557121",
                "name": "Ederson \u24df \ud83e\udd18\ud83d\udc37\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "EdersonO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47755685",
                "name": "Nave Terra",
                "username": "naveterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029560",
                "name": "Brujulea",
                "username": "brujulea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446518647",
                "name": "Santos Futebol Clube",
                "username": "santosof1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103455875",
                "name": "Forum Aberto",
                "username": "forumaberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213822003",
                "name": "Claudia Looi",
                "username": "travelwritingpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172154146",
                "name": "Dona Ana Costa",
                "username": "donaanacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149932605",
                "name": "Igor Carvalhal",
                "username": "Igorcarvalhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334413957",
                "name": "Miss Nobody",
                "username": "Caroolinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339623261",
                "name": "Gabriela",
                "username": "SoGabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69643508",
                "name": "Arquivo UFO",
                "username": "ArquivoUFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32227920",
                "name": "Eduardo Orelha",
                "username": "orelhafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55381575",
                "name": "Juliana Pedroso",
                "username": "Julypedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435203265",
                "name": "MARIA CATARI ARAUJO",
                "username": "CatariAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103013846",
                "name": "Marcelo Albuquerque",
                "username": "artealbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17023976",
                "name": "PCR da ABC j\u00e1!!!",
                "username": "pcrabcja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400939119",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "Andrehombremax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106501921",
                "name": "CM Lagoa Santa",
                "username": "cmlagoasanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632184568",
                "name": "Fragmaq",
                "username": "Fragmaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571307518",
                "name": "Eu disse Pretah\u2665",
                "username": "CrlhPretinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84686356",
                "name": "\u029f \u1d1c \u1d0b \u1d07",
                "username": "lvcasbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59136588",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmosouzajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268835232",
                "name": "Kira Misa",
                "username": "maretapreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468086020",
                "name": "Julie \u2654",
                "username": "Juliieleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792634513",
                "name": "Lu \u26a1\ufe0f",
                "username": "lusouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431555530",
                "name": "Alvaro de la Ossa",
                "username": "Varodeluxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942264530",
                "name": "CHIMPO",
                "username": "ARLOCATIS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64418464",
                "name": "Ulisses Meira",
                "username": "ulissesdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173581571",
                "name": "Ver\u00f4nica Pinto",
                "username": "VBellinzaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251833374",
                "name": "Beatriz Alcantara",
                "username": "boatriza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867360047",
                "name": "lucas bruno",
                "username": "lucasbruno94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30502145",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "_Fabinhu_R_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin",
                "username": "fbotacin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446808969",
                "name": "Dxn \u0950",
                "username": "SupremeWavey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47635719",
                "name": "Cris Bueno",
                "username": "criis_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14055634",
                "name": "Renato Dias",
                "username": "renatomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102649775",
                "name": "Biomedbooks Livros",
                "username": "biomedbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112414478",
                "name": "AlexandreScaramuzzi",
                "username": "alexscaramuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129027450",
                "name": "Wagner Pereira",
                "username": "wagner16924",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261382795",
                "name": "Murilo Ruza",
                "username": "missaoconcluida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950246138",
                "name": "baladacaruaru",
                "username": "baladacaruaru_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67921151",
                "name": "Nattie",
                "username": "NattieAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150436216",
                "name": "Franciele",
                "username": "fran_locatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73221648",
                "name": "Tha\u00eds Batista  \u2606",
                "username": "thaiss_batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161300514",
                "name": "Rio eu amo eu cuido",
                "username": "Rioeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382738146",
                "name": "\u273f",
                "username": "laurinhabrait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140161876",
                "name": "Portal Itapema",
                "username": "portalitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54940435",
                "name": "Marcos Vieira",
                "username": "vieirapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55292613",
                "name": "Vanessa Rosa",
                "username": "vanessarosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501812507",
                "name": "Felipe",
                "username": "lNDlOGENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196872214",
                "name": "Canto da Lua Espa\u00e7o Cultural",
                "username": "ricardonerval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292280235",
                "name": "Vale do A\u00e7o Not\u00edcias",
                "username": "VANoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72183099",
                "name": "Ingrid Morrone",
                "username": "IngridMorrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674452",
                "name": "Barbozinha",
                "username": "Rui2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280811384",
                "name": "Elielson",
                "username": "elielsonmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497214096",
                "name": "Alana",
                "username": "Alaana_E",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226659806",
                "name": "Jean Emer Hava",
                "username": "Jean_Hava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489867",
                "name": "Banda Hava",
                "username": "bandahava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58121820",
                "name": "Isabela",
                "username": "meandai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227183932",
                "name": "1bonvivant\u2666",
                "username": "deecinho93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989909",
                "name": "laura",
                "username": "klauraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280218327",
                "name": "Beatriz Godinho \u262f\u2661\u262e",
                "username": "Biaagodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98101455",
                "name": "Melissa Barcelos",
                "username": "MelissaBarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319901870",
                "name": "Giuliana",
                "username": "GiulianaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335305839",
                "name": "stefany",
                "username": "stefasny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221149834",
                "name": "laris",
                "username": "eitalaris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323290969",
                "name": "Junior Hava",
                "username": "junior_hava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202651889",
                "name": "Luis Marcelo",
                "username": "BocaXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68237057",
                "name": "Helo",
                "username": "heloizavp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139109136",
                "name": "Danielle Xavier",
                "username": "_danixavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313280764",
                "name": "Foto Notas",
                "username": "FotoNotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39514159",
                "name": "Juraci 7 de Setembro",
                "username": "byzango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558856994",
                "name": "Canal UFO Net",
                "username": "CanalUfoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146458949",
                "name": "Ronaldo Miana",
                "username": "RonaldoMiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019773771",
                "name": "Cuidar Materno",
                "username": "CuidarMaterno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41138829",
                "name": "LulaLadraoRoubouMeuCora\u00e7\u00e3o",
                "username": "Mariakekinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327671544",
                "name": "bia",
                "username": "colacmgpedrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264320384",
                "name": "Marina Fran\u00e7a (DK) \u2764\ufe0f",
                "username": "NasNuvensCmKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31276763",
                "name": "Bruno ARruda",
                "username": "bbrunoblg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39630113",
                "name": "Matheus Briet",
                "username": "mbriet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85306377",
                "name": "Crea-DF",
                "username": "creadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351175476",
                "name": "Naara",
                "username": "josephallder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14516814",
                "name": "M\u00e1rciaMendesRibeiro",
                "username": "marciamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384298637",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Zoobot\u00e2nica",
                "username": "ZoobotanicaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364570192",
                "name": "FER XAVIER",
                "username": "felxavier1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319237239",
                "name": "julha",
                "username": "giumedeirosss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1517293404",
                "name": "Alagoas Mais",
                "username": "AlagoasMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084041000",
                "name": "Barra Do Gar\u00e7as",
                "username": "barra_do_garcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129270372",
                "name": "_dakika",
                "username": "_dakika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250863074",
                "name": "Cromatico",
                "username": "Gabriell_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80678838",
                "name": "Givaldo Vieira",
                "username": "GivaldoVieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252512276",
                "name": "MR | Midia",
                "username": "MR_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037732990",
                "name": "lice",
                "username": "gaga0rdie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268002454",
                "name": "Artscape Layouts",
                "username": "artscapelayouts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Meio vacinada",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195568698",
                "name": "Simone Pess\u00f4a",
                "username": "sipessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221941809",
                "name": "Enmanuel P\u00e9rez\u263a",
                "username": "Enmanuel18pn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631256239",
                "name": "El Mundo en Im\u00e1genes",
                "username": "NaturPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131689233",
                "name": "Almi Duarte",
                "username": "almisemr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58271118",
                "name": "leonardo baran",
                "username": "leonardobaran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192983347",
                "name": "Tribuna de Cianorte",
                "username": "tribunacianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394447893",
                "name": "Colaaki",
                "username": "colaakioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121314723",
                "name": "Renata",
                "username": "repallac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18354135",
                "name": "Ricardo Henriques",
                "username": "calhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583129646",
                "name": "Paulo Fagner Oliveir",
                "username": "paulofagner2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011067506",
                "name": "Euromaster Pt",
                "username": "euromaster_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427927",
                "name": "VIVI!",
                "username": "vivi_vivinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300305324",
                "name": "Assista na TV",
                "username": "AssistanaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88799989",
                "name": "\u2693",
                "username": "LilianLourenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156339002150203392",
                "name": "Oguh",
                "username": "huguinhodlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304180839",
                "name": "Anny \ud83d\udc8c",
                "username": "broukenbaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165628129",
                "name": "guardando",
                "username": "darlinghoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083683161",
                "name": "MG_BUSCANDO_HOGARES",
                "username": "MG_HOGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158284400",
                "name": "Peluditos Caiza",
                "username": "PeluditosCaiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170703235",
                "name": "Campo Neblina",
                "username": "CampoNeblina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572240362",
                "name": "Maricela Goncalves",
                "username": "GataMaricela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211228253",
                "name": "vecinos miravila",
                "username": "vecinosmiravila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457080639",
                "name": "vista daymar 2",
                "username": "2Daymar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46556107",
                "name": "Magr\u00e3o GCMA",
                "username": "molequeatrevido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337192304",
                "name": "Junta de Miravila",
                "username": "JPmiravila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300916051",
                "name": "Karimao Country",
                "username": "karimaocountry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158016711",
                "name": "Vista Daymar",
                "username": "VistaDaymar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492309533",
                "name": "HastaT\u00faPuerta (Donde Gaby)",
                "username": "HastaTuPuerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406415740",
                "name": "Capilla Conversi\u00f3n de San Pablo",
                "username": "CapillaCaiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188485729",
                "name": "Kaizavila Spa",
                "username": "kaizavilaspa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344449852",
                "name": "JDC Sevilla Miravila",
                "username": "TzasSevilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194226427",
                "name": "CPC Torres K y L",
                "username": "TorresKyL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374587750",
                "name": "terrazatoledo",
                "username": "TerrazaToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105455364",
                "name": "Jose R. Carvallo L",
                "username": "josercarvallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790634751",
                "name": "arisosrest",
                "username": "arisospizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211011457",
                "name": "Urb. Miravila",
                "username": "AlertaMiravila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86241210",
                "name": "ASOTEA",
                "username": "asoteainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181690023",
                "name": "Mir\u00e1vila",
                "username": "UrbMiravila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201729189",
                "name": "urbanizacion karimao",
                "username": "URB_KARIMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284901506",
                "name": "Monitor de Caiza",
                "username": "MonitorDeCaiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324945044",
                "name": "Canal Turumo",
                "username": "CanalTurumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311658710",
                "name": "Maricela L@ G@T@",
                "username": "goncalvesmarice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224372895",
                "name": "Kary Rodr\u00edguez Azaf",
                "username": "Karytapalida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162794383",
                "name": "Micielitos",
                "username": "micielitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116272360",
                "name": "Parque Caiza",
                "username": "ParqueCaiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142724640",
                "name": "Rhaiane",
                "username": "nannyxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182423429",
                "name": "MOCHILEIRO APRENDIZ",
                "username": "MMOCHILEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439169724",
                "name": "JORGE LUIZ DE CASTRO",
                "username": "TOTI1012HOTMAIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57184343",
                "name": "Marlene Lopes",
                "username": "2009marlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150826442",
                "name": "Caio Valente",
                "username": "CaioWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200405578",
                "name": "Larva Graphics\u2122",
                "username": "larvagraphics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48132537",
                "name": "Denis Canina",
                "username": "DenisCanina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24118321",
                "name": "Phelipe",
                "username": "Phlpsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126141507",
                "name": "Sei n\u00e3o.",
                "username": "oigleicy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132211900",
                "name": "Jhonn T",
                "username": "JhonnT3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195766395",
                "name": "Unifeso",
                "username": "unifeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40535799",
                "name": "Kevin, vem",
                "username": "KevinPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434644532",
                "name": "Ta\u00edssa Souza",
                "username": "taissaasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22279837",
                "name": "TaniraBL",
                "username": "TaniraBL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125133830",
                "name": "EVERARDO SILVA",
                "username": "jEVERARDOs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31627834",
                "name": "CARLOS LEONAM",
                "username": "Carleonam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307370594",
                "name": "OPlanoB",
                "username": "siteoplanob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59026796",
                "name": "Ludmille Mazzon",
                "username": "LudmilleMazzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230469248",
                "name": "Chris Baumgratz",
                "username": "chris_onze20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925084",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunotp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722092565336600576",
                "name": "elgroucho",
                "username": "elgroucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270276182",
                "name": "T\u00e1 Brutal",
                "username": "TaBrutalfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543868945",
                "name": "l. \ud83d\udc9c\ud83d\ude80",
                "username": "monicagellerkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419569128",
                "name": "inhai",
                "username": "lovatwow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729120469",
                "name": "Eu Curto Goi\u00e2nia",
                "username": "EuCurtoGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74055888",
                "name": "Pietro",
                "username": "PecoBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022845417",
                "name": "Ganda Cena",
                "username": "gandacenafas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177569876",
                "name": "Lu\u00eds Guilherme",
                "username": "Lugui__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54462084",
                "name": "Miriam Soares espa\u00f1ol/portugu\u00e9s",
                "username": "minaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557828514",
                "name": "kald",
                "username": "MoemaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115975812",
                "name": "ECOFLOR",
                "username": "ecoflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011101",
                "name": "Marinhos vacinado (2 doses) e mascarado (N95/PFF2)",
                "username": "marinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313508088",
                "name": "Renata Guilhardi",
                "username": "ReenataGuilhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135518181",
                "name": "Lav\u00ednia",
                "username": "Lavinia_Hunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599586649",
                "name": "Murta",
                "username": "Maatheusmurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293014484",
                "name": "Viana",
                "username": "JViana25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484680177",
                "name": "Rock n' Roll",
                "username": "Hiltonchristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431522",
                "name": "TV Ponta Verde",
                "username": "tvpontaverdesbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449552040",
                "name": "DivulgarCiencia.com",
                "username": "DivulgCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288291492",
                "name": "Rafaela Millnitz",
                "username": "rafaelamillnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25301669",
                "name": "cintia vasconcellos",
                "username": "ci_vasconcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31220003",
                "name": "Guilherme Avs",
                "username": "avsguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418465418",
                "name": "Astronomia.Blog.Br",
                "username": "AstronomiaBlogB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409528834",
                "name": "Bianca Linhares",
                "username": "queissomorena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110818880",
                "name": "Col\u00e9gio Novos Tempos",
                "username": "Novos_Tempos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76535327",
                "name": "Wladmir Faria Bollzh",
                "username": "wladmirfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068045",
                "name": "Paulo R A  Bezerra",
                "username": "paulorabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374535555",
                "name": "United Front",
                "username": "unitedfrontl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52227968",
                "name": "Nalu Surfboards",
                "username": "nalusurfboards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210979511",
                "name": "Daniel Arthur Santos",
                "username": "danyelarthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128006558",
                "name": "Marjorie Cardoso",
                "username": "marjorie_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44215888",
                "name": "OVNI Hoje!",
                "username": "OVNIHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271409556",
                "name": "Lila",
                "username": "larissacardosog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354615529",
                "name": "mi louise",
                "username": "andromakhe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123503462",
                "name": "Jornal ZonaLesteNews",
                "username": "JZonaLesteNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089076988",
                "name": "thais maria",
                "username": "Tatha2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456797882",
                "name": "R\u00e1dio Al\u00f4",
                "username": "radio_alo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80579710",
                "name": "Felps",
                "username": "FeripeexD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297006097",
                "name": "JR News",
                "username": "JornalRecNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1400042179",
                "name": "Maceio Em Foco",
                "username": "MaceioEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408055738",
                "name": "Bruna",
                "username": "brubshc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126039281",
                "name": "isa",
                "username": "mooraesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221102111",
                "name": "Radio Vinotur",
                "username": "radiovinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236131775",
                "name": "livia \ud83e\udd8b",
                "username": "liviaozorio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203047416",
                "name": "emanueltbarrios",
                "username": "EmanuelTBarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253188063",
                "name": "A P",
                "username": "geostudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324386540",
                "name": "Silvana Andrade",
                "username": "s_ca7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127037804",
                "name": "\u262e\ufe0fD\u00e9bora Hoff\u262e\ufe0f",
                "username": "DeboraHoffHoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "549222941",
                "name": "T\u00f4 de olho em Voc\u00ea",
                "username": "todeolhoem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61057163",
                "name": "UMBUZEIRO ONLINE",
                "username": "joaoesocorro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "356898518155280384",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx1vj7qwjhxq43crb3v9nb0oc5tp",
        "oldest_id": "355101669857566720",
        "result_count": 499
    }
}