{
    "data": [
        {
            "author_id": "53493125",
            "created_at": "2013-06-22T18:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "65479275",
                        "start": 1,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "348502449327308801",
            "in_reply_to_user_id": "65479275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@danielafilomeno N\u00e3o \u00e0 toa,considerada uma das 7 maravilhas da natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7u -Cataratas http://t.co/BpsjhGvwhk\u201dBELA!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-22T18:03:18.000Z",
            "id": "348501463296794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Ser\u00e1 amanh\u00e3, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque. http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "123067210",
            "created_at": "2013-06-22T18:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348501228453494787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":B (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/CfRI4rxuCg"
        },
        {
            "author_id": "459260867",
            "created_at": "2013-06-22T17:47:18.000Z",
            "id": "348497436265820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossaa! O parque municipal ja era =/"
        },
        {
            "author_id": "329700958",
            "created_at": "2013-06-22T17:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "19201252",
                        "start": 47,
                        "username": "kkros2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "348493218792480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \"Parque Nacional Yosemite\" by Kris Kros (@kkros2k) #500px http://t.co/G7RnEMui1o"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-06-22T17:30:03.000Z",
            "id": "348493095421218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/tMmPaOAP4H"
        },
        {
            "author_id": "703674289",
            "created_at": "2013-06-22T17:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3081856667",
                        "start": 0,
                        "username": "CaldeiraoDoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "348487201518137345",
            "in_reply_to_user_id": "31392489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaldeiraodoHuck Luciano, explica como vc teve a autoriza\u00e7\u00e3o pra desmatar aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Absurdo!!"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-06-22T17:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "52468623",
                        "start": 17,
                        "username": "afrabalazina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348486927206469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e a mosqueira @afrabalazina  trocamos o almo\u00e7o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u ! Que espet\u00e1culo da\u2026 http://t.co/fNkUquNL7o"
        },
        {
            "author_id": "144541239",
            "created_at": "2013-06-22T17:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64747338,
                        -27.21063037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "348486700575637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Fusca - Volksvalley (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/YSfSR0BjUd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-22T17:03:52.000Z",
            "id": "348486506060582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicadeDestino Conhe\u00e7a o surpreendente Parque Nacional das Sete Cidades no #PI e suas estranhas formas rochosas."
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T16:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5557306,
                        -25.5675129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348484098618187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/ZBKDZ8svc0"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2013-06-22T16:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "17871562",
                        "start": 18,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "348483877830004739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Min. Gleisi? \"@socioambiental: MMA \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/obi1E8YD4V\""
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-06-22T16:50:07.000Z",
            "id": "348483048356061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visabeira desaconselha visitas de turistas Parque Nacional da Gorongosa:  \nA Visabeira Mo\u00e7ambique est\u00e1 a desin... http://t.co/ppSR2NY2vD"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-06-22T16:43:09.000Z",
            "id": "348481294491066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Playa de As Catedrais\nMonumento Natural de #Galicia\n#GaliciaNorte #turismo \nhttp://t.co/UW0sWhSCmy"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-06-22T16:42:25.000Z",
            "id": "348481107928420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural de #Galicia\n#GaliciaNorte #turismo \nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di"
        },
        {
            "author_id": "532381796",
            "created_at": "2013-06-22T16:37:17.000Z",
            "id": "348479815462043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pnguadarrama Nota prensa FMM  http://t.co/c00xLsheUy"
        },
        {
            "author_id": "72758457",
            "created_at": "2013-06-22T16:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10941153,
                        -4.15551511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "348478079225712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/oMAGOdXjc5"
        },
        {
            "author_id": "53789842",
            "created_at": "2013-06-22T16:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348476458877976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sorvete de pequi e de caj\u00e1 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/PwtCGvvc1J"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2013-06-22T16:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.07012939,
                        -14.55833014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "348473556495110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru (Uru\u00e7uca, Bahia) http://t.co/8Czig5QFHA"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T15:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5557306,
                        -25.5675129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348470016309620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voo sobre Cataratas @santarosa_dea marciogarcia #victorfasano @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/oObqe4n2x5"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2013-06-22T15:54:36.000Z",
            "id": "348469073912406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LAGOS DE PLITVICE, CRO\u00c1CIA\n\nParque de fabulosas paisagens, que abriga no seu interior 16... http://t.co/2URG3Y392d"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T15:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5557306,
                        -25.5675129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348467043697307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que \u00e9 considerada uma das 7 maravilhas da natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/NYthUXsWio"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-06-22T15:36:32.000Z",
            "id": "348464529916694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MMA \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/0AE12sKiHC"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-06-22T15:26:36.000Z",
            "id": "348462030765817857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SUA FOTO. Filhotes de elefantes s\u00e3o protegidos pela manada no Parque Nacional Addo, na \u00c1frica do Sul.\u2026 http://t.co/QIo9r8NP3m"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-22T15:21:02.000Z",
            "id": "348460627678867459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/yhop1Yj6Ft"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-22T15:21:02.000Z",
            "id": "348460627519471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/xlLkWESQc2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-22T15:21:02.000Z",
            "id": "348460627066511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/hASrdQkjs2"
        },
        {
            "author_id": "1458690133",
            "created_at": "2013-06-22T14:50:32.000Z",
            "id": "348452953239199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Mario pela sua luta continua e \u00e1rdua a favor da nossa natureza, mas veja e o parque nacional do Juruena,... http://t.co/rSzG1MjXjV"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2013-06-22T14:49:29.000Z",
            "id": "348452688356311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal amanh\u00e3 ,"
        },
        {
            "author_id": "466708745",
            "created_at": "2013-06-22T14:40:26.000Z",
            "id": "348450411654557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Miami tem: Gostosas \nPraia \nGostosas\nParque Nacional de Everglade\nGostosas\nBaladas \nGostosas\nBarzinhos\nJ\u00e1 falei gostosas?"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2013-06-22T14:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "348444049042194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others [pic]: http://t.co/MuuxSg4dcz"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-22T14:14:02.000Z",
            "id": "348443766476140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/DLUWkbkojW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-22T14:14:02.000Z",
            "id": "348443765029076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/EyrvxikOLG"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-06-22T13:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "29074194",
                        "start": 20,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "348435109646569474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme Arantes e @mariomantovani pela defesa da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. E tamb\u00e9m\u2026 http://t.co/S8ZfhMeNOM"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-06-22T13:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "29074194",
                        "start": 20,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "348432519785500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme Arantes e @mariomantovani em defesa da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u e pela\u2026 http://t.co/0tZcJc9Er8"
        },
        {
            "author_id": "110667028",
            "created_at": "2013-06-22T13:24:36.000Z",
            "id": "348431328083058690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer a nova edi\u00e7\u00e3o digital?\nVisite-nos no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Lous\u00e3 at\u00e9 24 de Junho! http://t.co/NiR8D7Efcr"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2013-06-22T13:06:32.000Z",
            "id": "348426780681584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rola Mo\u00e7a @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/TXL8dVTLy5"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-22T13:02:27.000Z",
            "id": "348425753777553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metro - Pe\u00e7a \"F\u00e1bulas Errantes\" ser\u00e1 encenada no Parque Municipal no pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 16 horas: http://t.co/Q3FUZc5qib | #Teatro"
        },
        {
            "author_id": "548638323",
            "created_at": "2013-06-22T12:48:51.000Z",
            "id": "348422331296788481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Att ; Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2013-06-22T12:34:42.000Z",
            "id": "348418767925153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Turismo Reserva biol\u00f3gica tem trilha para deficientes visuais no Rio de Janeiro: A\u00a0... http://t.co/iJx8b52q1A #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-22T12:31:55.000Z",
            "id": "348418067996504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "133701997",
            "created_at": "2013-06-22T12:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "447503905",
                        "start": 14,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "348412153100898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza!  \u201c@PNAS_PNSG: Parque Nacional Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho - 21/06/2013. http://t.co/VlWXT9jPCW\u201d"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-06-22T11:59:06.000Z",
            "id": "348409811190296577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho - Cachoeira das Andorinhas e V\u00e9u de Noiva em 21/06/2013. http://t.co/TXwvK4vAdR"
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2013-06-22T09:37:35.000Z",
            "id": "348374196725891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 22 de Junho, a Borealis proporciona uma visita guiada \u00e0s estrelas na \u00c1rea Protegida das Lagoas de... http://t.co/p3P8Nr2K78"
        },
        {
            "author_id": "69813571",
            "created_at": "2013-06-22T05:44:26.000Z",
            "id": "348315521218920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes no Brasil\n\n S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Serra da... http://t.co/xZHTSwTBUH"
        },
        {
            "author_id": "1529382283",
            "created_at": "2013-06-22T04:42:54.000Z",
            "id": "348300037928910851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/l9SFibOF57 Parque Nacional do Catimbau em Buique Pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2013-06-22T02:48:45.000Z",
            "id": "348271309534412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz ... - CBN Foz http://t.co/ZCajXcXvzP"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-22T02:18:45.000Z",
            "id": "348263761381040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/HsBaNXepIz"
        },
        {
            "author_id": "58341103",
            "created_at": "2013-06-22T01:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "348256108995018754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/2lfv2VGJWx"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2013-06-22T01:30:18.000Z",
            "id": "348251567037755395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo s\u00edtio #PatrimonioMundial: Parque Nacional Tadjik (montanhas do Pamir)."
        },
        {
            "author_id": "122034494",
            "created_at": "2013-06-22T01:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "348250488271151105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Red Lips. \n#jcs84 #girl #pretty @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/sDtQgWWG7E"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-22T01:04:58.000Z",
            "id": "348245192157065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/DLUWkbkojW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-22T01:04:57.000Z",
            "id": "348245188080177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/EyrvxikOLG"
        },
        {
            "author_id": "124491874",
            "created_at": "2013-06-22T00:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348236584400859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3is caipira \ud83d\udc8f\u2764 mayumiandrade @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/cegJSYrgLc"
        },
        {
            "author_id": "55388595",
            "created_at": "2013-06-22T00:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348236563211243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Welcome to Lima !!    #lima #peru #weed #bless @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/FIDqmbhP2R"
        },
        {
            "author_id": "52440565",
            "created_at": "2013-06-22T00:16:02.000Z",
            "id": "348232879152697345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM acompanha e at\u00e9 fecha as ruas pro protestantes passarem. Est\u00e3o na altura do parque municipal  indo pra pra\u00e7a sete #protestoBh"
        },
        {
            "author_id": "1287491114",
            "created_at": "2013-06-22T00:12:13.000Z",
            "id": "348231916736102402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendamos entre todos el Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ZcMqA2Vebw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-21T23:49:52.000Z",
            "id": "348226294464540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana Pousada Bambu A\u00e7u + Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyin Fortaleza - Parque Nacional da... http://t.co/lfaiqojmTJ"
        },
        {
            "author_id": "107209019",
            "created_at": "2013-06-21T23:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "176421798",
                        "start": 20,
                        "username": "goexpressao"
                    }
                ]
            },
            "id": "348222482127400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a reuni\u00e3o do @goexpressao ser\u00e1 diferente! Acontecer\u00e1 no parque municipal \u00e1s 16hrs. Levar lanche comunit\u00e1rio!"
        },
        {
            "author_id": "979257762",
            "created_at": "2013-06-21T23:34:29.000Z",
            "id": "348222419024093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LugaresM\u00e1gicos Lua cheia no Parque Nacional Utah, nos Estados Unidos. http://ow.ly/mhcy1"
        },
        {
            "author_id": "851096172",
            "created_at": "2013-06-21T23:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98133185,
                        -3.11104591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "348221315834056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com meus filhos... (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) [pic]: http://4sq.com/1aAZ3U5"
        },
        {
            "author_id": "76323092",
            "created_at": "2013-06-21T23:19:36.000Z",
            "id": "348218676014620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato: estava dentro de um \u00f4nibus voltando para casa, em frente \u00e0 Prefeitura, parque Municipal. De repente fecharam a pista sentido centro&gt;"
        },
        {
            "author_id": "315366221",
            "created_at": "2013-06-21T23:13:51.000Z",
            "id": "348217227604008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando pelo Parque Municipal... http://t.co/Gpe2T1F0pu"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-06-21T23:00:08.000Z",
            "id": "348213775951867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal acordar bem cedinho e conhecer as maravilhas do Parque Estadual de Ibitipoca?\n\nSe preferir ficar no... http://t.co/txtBleFSKv"
        },
        {
            "author_id": "37894541",
            "created_at": "2013-06-21T22:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348213553137852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/XOzLC1UFJG"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-06-21T22:51:35.000Z",
            "id": "348211624261328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na tarde do dia 21/06 analistas ambientais do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL) assistiram uma... http://t.co/LYWn0AjNIb"
        },
        {
            "author_id": "67975185",
            "created_at": "2013-06-21T22:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51553852,
                        -2.79696453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "348209183281254401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/mEF1Oca88Y"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-06-21T22:31:21.000Z",
            "id": "348206533659738113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal das Mangabeiras em BH:http://t.co/X7RiCDnsGB"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-06-21T22:14:20.000Z",
            "id": "348202251665436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o massacre do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, em 1974, http://t.co/3dpbDMtQ00, um dos temas da... http://t.co/sZ2zHFnOHw"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-21T22:01:40.000Z",
            "id": "348199061226135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metro - Pe\u00e7a \"F\u00e1bulas Errantes\" ser\u00e1 encenada no Parque Municipal no pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 16 horas: http://t.co/Q3FUZc5qib | #Teatro"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2013-06-21T21:32:03.000Z",
            "id": "348191608375762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe t\u00edtulo de Posto de Reserva de Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/lmEbOxogjy"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2013-06-21T21:26:40.000Z",
            "id": "348190253108051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Governo do Estado atrav\u00e9s da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos (Semarh) ..."
        },
        {
            "author_id": "244197736",
            "created_at": "2013-06-21T21:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "551766056",
                        "start": 0,
                        "username": "ilovereed_"
                    }
                ]
            },
            "id": "348189430093316096",
            "in_reply_to_user_id": "551766056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilovereed_ e depois voc\u00ea vai pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "227056212",
            "created_at": "2013-06-21T21:07:01.000Z",
            "id": "348185309869133825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores da reserva extrativista Chico Mendes trabalhan com diversas esp\u00e9cies de abelhas - http://t.co/Ex1vgUAW1b"
        },
        {
            "author_id": "227056212",
            "created_at": "2013-06-21T21:05:28.000Z",
            "id": "348184919547199489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MELIPONICULTURA COMO UM PEQUENO NEG\u00d3CIO... http://t.co/EkCdaHGQOd"
        },
        {
            "author_id": "718656198",
            "created_at": "2013-06-21T20:57:16.000Z",
            "id": "348182857409257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiba mais sobre o massacre do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, em 1974, http://t.co/W7sJ8gKN8B, um dos temas da... http://t.co/bL3qJmuzua"
        },
        {
            "author_id": "203207833",
            "created_at": "2013-06-21T20:46:02.000Z",
            "id": "348180029739524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/8UEnY1g3dY"
        },
        {
            "author_id": "250209989",
            "created_at": "2013-06-21T20:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "883065086",
                        "start": 56,
                        "username": "DancelizAdventu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348175820805767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En lacha r\u00e1pida, el #LatTrip sigue probando transportes @dancelizAdventu @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/8iNll3Jplw"
        },
        {
            "author_id": "65227220",
            "created_at": "2013-06-21T20:15:35.000Z",
            "id": "348172365290668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/bK2XJLSLD7"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-21T19:58:36.000Z",
            "id": "348168093224280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3 os visitantes poder\u00e3o apreciar a Exposi\u00e7\u00e3o Trilhas Serra Do Cip\u00f3 na sede do Parque Nacional da... http://t.co/FpiAV9V8nO"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2013-06-21T19:39:56.000Z",
            "id": "348163396308451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 not\u00edcia hoje na regi\u00e3o de que o parque nacional da cebola vai ter que mudar de nome.\n\nSegundo decis\u00e3o do... http://t.co/WMGOKdcRgJ"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-06-21T19:37:44.000Z",
            "id": "348162839510388738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente diz que \u00e9 \"acinte abrir Estrada do Colono\" no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-06-21T19:35:13.000Z",
            "id": "348162205646204929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe t\u00edtulo de Posto de Reserva de Mata Atl\u00e2ntica: T\u00edtulo representa para o Estado de... http://t.co/eU3BwrbOaZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-21T19:35:00.000Z",
            "id": "348162153108357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] IML aguarda identifica\u00e7\u00e3o de ossada encontrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qUthgExQ74"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-06-21T19:33:12.000Z",
            "id": "348161700412928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe t\u00edtulo de Posto de Reserva de Mata Atl\u00e2ntica: T\u00edtulo representa para o Estado de... http://t.co/lUXvPZ0YQ4"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-21T19:28:51.000Z",
            "id": "348160604646830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2013-06-21T19:05:21.000Z",
            "id": "348154690816573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o estado de Sergipe recebe a condecora\u00e7\u00e3o de posto avan\u00e7ado da biosfera da mata atlantica. unidade de conserva\u00e7\u00e3o da mata do junco, Capela."
        },
        {
            "author_id": "203952425",
            "created_at": "2013-06-21T19:04:43.000Z",
            "id": "348154533421142017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui no parque municipal esperando meu irm\u00e3o sair da aula de karat\u00ea, ainda bem que descobri essa wi fi."
        },
        {
            "author_id": "1193288900",
            "created_at": "2013-06-21T19:03:16.000Z",
            "id": "348154166415351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine \u00e9 considerado um dos parques mais incr\u00edveis do sul do Chile. Fa\u00e7a j\u00e1 suas malas! http://t.co/yzHE1MI2wb"
        },
        {
            "author_id": "90711915",
            "created_at": "2013-06-21T18:55:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "348152158992089088",
            "in_reply_to_user_id": "202624561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leafarhenrique No vei sacanagem! Mais se vc for n\u00f3s vamos encontrar la no Coreto do Parque Municipal as 12h blz!"
        },
        {
            "author_id": "70450040",
            "created_at": "2013-06-21T18:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "53739667",
                        "start": 11,
                        "username": "agatacarol"
                    }
                ]
            },
            "id": "348151827084218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#modelando @agatacarol @ Parque Municipal http://t.co/jPnVrVoxut"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-06-21T18:52:10.000Z",
            "id": "348151374896308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beto Richa Governador do Paran\u00e1 embora tenha falado de desenvolvimento sustentavel e enaltecido o Parque Nacional nao se comprometeu"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-21T18:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81728745,
                        -2.74495411
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348148158330699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de voadeira pelo Rio Pregui\u00e7a @ Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RmWvDclnhg"
        },
        {
            "author_id": "44666047",
            "created_at": "2013-06-21T18:26:08.000Z",
            "id": "348144820407136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas. Guilherme Arantes estar\u00e1 presente."
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-21T18:11:35.000Z",
            "id": "348141160079953922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/bCCEhnZgMW"
        },
        {
            "author_id": "52860179",
            "created_at": "2013-06-21T18:04:20.000Z",
            "id": "348139336602091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Periyar tem um lago pitoresco, no cora\u00e7\u00e3o do santu\u00e1rio. Manadas de elefantes podem ser... http://t.co/4zXDOIWVNk"
        },
        {
            "author_id": "14846584",
            "created_at": "2013-06-21T18:01:23.000Z",
            "id": "348138593442754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na frente do Parque Municipal um carro de Cons. Lafaiete me pergunta se a rodovi\u00e1ria est\u00e1 longe. Fale sobre lugar errado, hora errada...  =|"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-21T17:31:45.000Z",
            "id": "348131136142204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "42868931",
            "created_at": "2013-06-21T17:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348126992903831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila b\u00e1sica de sexta!! @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/ZyzrlBYPIJ"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-06-21T17:11:24.000Z",
            "id": "348126013659684865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os participantes entrar\u00e3o gratuitamente no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nConfira a mat\u00e9ria: http://t.co/GiKYXSxD5w http://t.co/IX2K9wrp4n"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-06-21T17:09:43.000Z",
            "id": "348125591733669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoES Preserva\u00e7\u00e3o de animal em risco de extin\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o tema da Descida do Rio Ita\u00fanas, realizada neste domingo. http://t.co/hPpnqIgcVm"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-06-21T16:48:16.000Z",
            "id": "348120192653602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas promovem ato p\u00fablico em defesa ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/UBjgGEXyCL"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-21T16:46:33.000Z",
            "id": "348119759730118658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas\n\nNo pr\u00f3ximo domingo (23/6), \u00e0s 10h30,... http://t.co/H5fNbbEMT2"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-06-21T16:40:16.000Z",
            "id": "348118179861655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado | Blog do Alvaro Dias http://t.co/7Jeal84crv"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-06-21T16:35:56.000Z",
            "id": "348117088705064961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Bicuar na Hu\u00edla Teve Aumento Consider\u00e1vel de Animais Diversos http://t.co/VvSfkGtjAg"
        },
        {
            "author_id": "583320181",
            "created_at": "2013-06-21T15:57:11.000Z",
            "id": "348107336382025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#copahotel @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3IIWluq65A"
        },
        {
            "author_id": "606409961",
            "created_at": "2013-06-21T15:45:48.000Z",
            "id": "348104474675531778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado http://t.co/KvX61XnG7I"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-06-21T15:39:34.000Z",
            "id": "348102903497625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado http://t.co/K6MQQV6LO8"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-06-21T15:26:02.000Z",
            "id": "348099498863652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/e1VoZS3pm0 Reuni\u00e3o sobre o Parque Nacional e a APA da Escarpa Devoniana"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-21T15:21:35.000Z",
            "id": "348098378422423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/kWbTzdEZqT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-21T15:21:35.000Z",
            "id": "348098378246262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/YxRie1uuYh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-21T15:21:35.000Z",
            "id": "348098378149793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/B0wEyChcqi"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-06-21T15:17:00.000Z",
            "id": "348097225940946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado | Blog do Alvaro Dias http://t.co/FqwCJB2rRL"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2013-06-21T15:07:18.000Z",
            "id": "348094782159077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI N\u00ba 12.829, DE 20 DE JUNHO DE 2013 Cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Estado do... http://t.co/XFfD7EhiXm"
        },
        {
            "author_id": "69431424",
            "created_at": "2013-06-21T14:17:45.000Z",
            "id": "348082314842107905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pelos R$ 0,20.... Nunca foi s\u00f3 isso!\n\nAl\u00e9m da pauta extensa das manifesta\u00e7\u00f5es realizadas em todo o... http://t.co/B6bNSwi9vC"
        },
        {
            "author_id": "53789842",
            "created_at": "2013-06-21T14:17:26.000Z",
            "id": "348082235229995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhaomuseu #sentimentosdaterra @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/b28zjEOaPg"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2013-06-21T14:00:16.000Z",
            "id": "348077914065104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Canyonlands \u00e9 simplesmente magn\u00edfico. http://t.co/QtNIUADPXl"
        },
        {
            "author_id": "632337405",
            "created_at": "2013-06-21T13:38:08.000Z",
            "id": "348072344994074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n(foto: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uatum\u00e3, Amazonas, Brasil) http://t.co/kxoK8DA1qR"
        },
        {
            "author_id": "98770231",
            "created_at": "2013-06-21T13:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 11,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "348072109588762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lovely! RT @1step2theleft: Summer is the perfect season 2 visit Surreal Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/AhfZpmvPti #FriFotos #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-21T13:23:21.000Z",
            "id": "348068623232933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado pelo Projeto de Lei (PL no 7.123/2010)? Ato p\u00fablico dia 23  http://t.co/FEiXCJFEtK"
        },
        {
            "author_id": "129168104",
            "created_at": "2013-06-21T13:17:14.000Z",
            "id": "348067083231297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora nadar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/eDIhjBkRX9"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-21T13:17:01.000Z",
            "id": "348067029359656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u e das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Dia 23 #vemprarua pela UC  http://t.co/95F4GalqeO"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-06-21T13:15:54.000Z",
            "id": "348066747972210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica. \"Parque Nacional Marinho do... http://t.co/LQub906txz"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-06-21T13:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "204550479",
                        "start": 83,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "348066359470592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes\" http://t.co/C5TSx82pHM via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-21T13:03:27.000Z",
            "id": "348063615435280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Ser\u00e1 dia 23/06, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque. http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "15664824",
            "created_at": "2013-06-21T12:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.527695,
                        -23.397808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "348054147108585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira. (@ P E Cantareira) [pic]: http://t.co/WbG2ryhFgd"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-21T12:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "72171848",
                        "start": 107,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "348052012644052994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 Preso Ap\u00f3s Tentar Abusar Sexualmente De Uma Crian\u00e7a No Parque Municipal http://t.co/A5TdYPr7Ac via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2013-06-21T11:42:38.000Z",
            "id": "348043278484131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana 21/06 08:29 -  Reserva biol\u00f3gica tem trilha para deficientes visuais ... http://t.co/RpZLjSn3zs http://t.co/ks20ZxmJPR"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-06-21T11:30:33.000Z",
            "id": "348040238406459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/mTBJslyc1Q"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-21T10:40:23.000Z",
            "id": "348027612607680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina, conhecemos o Parque Lan\u00edn e fizemos um lindo passeio de barco pelos seus lagos. Confira! http://t.co/Icpv2jkLmy"
        },
        {
            "author_id": "1486511300",
            "created_at": "2013-06-21T10:28:37.000Z",
            "id": "348024650757963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 84 photos on Facebook in the album \"Passeio dos Saltos - Parque Nacional\" http://t.co/A8YjqxkKxI"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-21T10:17:45.000Z",
            "id": "348021916646395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-21T09:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "72171848",
                        "start": 92,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "348009058315411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Manifesto das Flores' distribui mudas no Parque Municipal de BH http://t.co/to6iqFBNn6 via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2013-06-21T09:21:00.000Z",
            "id": "348007634613465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida do rio movimenta o Parque Estadual de Ita\u00fanas no pr\u00f3ximo domingo (23) http://t.co/jDyY4nbWI8"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2013-06-21T08:00:12.000Z",
            "id": "347987300338245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lontras Gigantes do Amazonas  17:40 | Odisseia (574)\n\nNo Parque Nacional de Man\u00fa no Peru, podemos encontrar um... http://t.co/yC73sjh6EP"
        },
        {
            "author_id": "59891559",
            "created_at": "2013-06-21T03:44:06.000Z",
            "id": "347922853166985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma amiga me ligou me procurando falando que estava na pra\u00e7a 7 e eu ainda nem tinha chegado no parque municipal. #amanhavaisermaior"
        },
        {
            "author_id": "87280472",
            "created_at": "2013-06-21T03:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.83956504,
                        10.49404663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "347921690862436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instapaisaje #paisaje #parque #nacional #caracas #venezuela #flora #fauna #sinfiltro @ Parque\u2026 http://t.co/9oJEORlqs1"
        },
        {
            "author_id": "224342166",
            "created_at": "2013-06-21T02:34:09.000Z",
            "id": "347905248439967747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/maZSgpPpYW"
        },
        {
            "author_id": "193643332",
            "created_at": "2013-06-21T02:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "253034260",
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1478432851",
                        "start": 109,
                        "username": "Meta18Aichi"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "193643332",
                        "start": 123,
                        "username": "clalyc"
                    }
                ]
            },
            "id": "347904001397882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ETNOECOLOGIA DA PESCA NA RESERVA EXTRATIVISTA TERRA DO MEIO, AMAZ\u00d4NIA, BRASIL.http://t.co/xCydrcfx0k @ICMBio @Meta18Aichi .@clalyc"
        },
        {
            "author_id": "191557332",
            "created_at": "2013-06-21T02:20:05.000Z",
            "id": "347901706958409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dos Lencois-Maranhense - Brasil.\nLord Carls http://t.co/Fyw9g9OH1H"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2013-06-21T02:08:36.000Z",
            "id": "347898817976344577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O URA ter\u00e1 rodada dupla contra o Pasteur nesse domingo no Parque Municipal de Barueri. \n\nAs 14:00 a equipe M18... http://t.co/wh02uazqTU"
        },
        {
            "author_id": "94453320",
            "created_at": "2013-06-21T01:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "148476580",
                        "start": 0,
                        "username": "Stardav"
                    }
                ]
            },
            "id": "347886860913221633",
            "in_reply_to_user_id": "148476580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stardav Garoto, 22 (s\u00e1bado), 15h , no parque municipal em Petr\u00f3! ;)"
        },
        {
            "author_id": "89327562",
            "created_at": "2013-06-21T01:17:53.000Z",
            "id": "347886054889623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6.1 OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS DO PARQUE ESTADUAL DO TURVO"
        },
        {
            "author_id": "58341103",
            "created_at": "2013-06-21T00:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "347881442581295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/2lfv2VGJWx"
        },
        {
            "author_id": "64034518",
            "created_at": "2013-06-21T00:46:27.000Z",
            "id": "347878142179958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saimos da p7, prefeitura, passamos por liberdade, floriano peixoto, 1o batalhao, area hospitalar, andradas, boulevard, parque municipal e p7"
        },
        {
            "author_id": "375944631",
            "created_at": "2013-06-21T00:14:34.000Z",
            "id": "347870119348822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s nas Cataratas!!! Saudade!!! #fozdoiguacu #cataratas #eleeeu #nofilter @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/ilY4VsrkMZ"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2013-06-21T00:01:05.000Z",
            "id": "347866725498359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o seguindo pelo parque municipal. #ProtestoBH #Contram\u00e3onasRuas"
        },
        {
            "author_id": "537728321",
            "created_at": "2013-06-21T00:01:03.000Z",
            "id": "347866720171618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter / Turisamatours: @minturvenezuela Parque Nacional ... http://t.co/F5shd5vhiV"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-06-20T23:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "347865230317088769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha para clarea a mente (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/qzljQyC48M"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-20T23:45:57.000Z",
            "id": "347862917011607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina, conhecemos o Parque Lan\u00edn e fizemos um lindo passeio de barco pelos seus lagos. Confira! http://t.co/llYNGhODu6"
        },
        {
            "author_id": "24401408",
            "created_at": "2013-06-20T23:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "43023158",
                        "start": 90,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "347857594146254849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falado pelo cara que ganhou autoriza\u00e7\u00e3o pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... RT @LucianoHuck: apoio. #vozdobrasil #democracia"
        },
        {
            "author_id": "126477710",
            "created_at": "2013-06-20T23:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "347852430018506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraia (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/dzdjrJuEr5"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-20T23:01:29.000Z",
            "id": "347851727468392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Ser\u00e1 dia 23/06, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque. http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "59290154",
            "created_at": "2013-06-20T22:05:03.000Z",
            "id": "347837525718626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kYYeiFh20q"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T21:24:35.000Z",
            "id": "347827344414740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Verde @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/HZQFST7GPo"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T21:20:51.000Z",
            "id": "347826404588662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/X2sTPlU4p3"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T21:20:47.000Z",
            "id": "347826385819164674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde o rio encontra o mar @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/X6fQcXwQZS"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-06-20T21:14:37.000Z",
            "id": "347824836447453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Azul: Ossada encontrada no Parque Nacional era de um homem - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/sHSFtvfaK7"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2013-06-20T21:13:20.000Z",
            "id": "347824509719543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o na Prefeitura. Grupo de dissidentes preparou dois coquet\u00e9is molotov pr\u00f3ximo ao Parque Municipal. #contramaonarua #protestobh"
        },
        {
            "author_id": "237008781",
            "created_at": "2013-06-20T20:59:02.000Z",
            "id": "347820913091289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabaram de fechar a afonso pena aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-06-20T20:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "347820874524684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/OB6fT0W2Ce"
        },
        {
            "author_id": "69707533",
            "created_at": "2013-06-20T20:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93596949,
                        -19.9253589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "347817460721913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso Pena tomada at\u00e9 antes do parque municipal tamb\u00e9m! PQP! Manifestantes tomando conta da cidade! \u00d4nibus tendo que desviar! Putz!"
        },
        {
            "author_id": "1497976196",
            "created_at": "2013-06-20T20:34:35.000Z",
            "id": "347814760395440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Que chato eu naw poder participar d manisfesto qe acontecera a 25 quilometro d onde eu moro...\u00c9 tenso mora no meio da floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-06-20T19:30:05.000Z",
            "id": "347798528560594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas. http://t.co/Mkt0om9WSI"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-20T19:24:23.000Z",
            "id": "347797094528069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/06: Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 orgulho brasileiro, Patrim\u00f4ni... http://t.co/kerwoqgVhb"
        },
        {
            "author_id": "304120525",
            "created_at": "2013-06-20T18:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15336738",
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "347782352921038848",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller Na minha cidade prenderam um cara regando uns p\u00e9s de maconha num parque municipal, ele gosta dela purinha HAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2013-06-20T18:20:12.000Z",
            "id": "347780941223165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pick-upau  far\u00e1 relat\u00f3rio sobre Floresta Estadual Serra D\u00b4\u00c1gua\nhttp://t.co/CA2ZrZKRhZ"
        },
        {
            "author_id": "23360877",
            "created_at": "2013-06-20T18:20:07.000Z",
            "id": "347780919131779074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poulnabrone D\u00f3lmen, no parque nacional do Burren. O Burren \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa que cobre mais de\u2026 http://t.co/AZTmXA1JWN"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-20T18:01:59.000Z",
            "id": "347776357259939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, em Santa Teresa \u00e9 um prato cheio para pesquisadores e cientistas. Com 3.600... http://t.co/d2vkWdQN3v"
        },
        {
            "author_id": "55224218",
            "created_at": "2013-06-20T18:00:05.000Z",
            "id": "347775878756966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipas no Parque Nacional Akashi Kaikyou, na ilha de Awaji.\n\nVia Japao em foco http://t.co/otKbLiOUY7"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-20T18:00:05.000Z",
            "id": "347775877221847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, em Santa Teresa, abriga aves raras e rica flora ep\u00edfita, alvos de estudos e pesquisas.#descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "48822676",
            "created_at": "2013-06-20T17:54:57.000Z",
            "id": "347774586181541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar http://t.co/zufvq1Fyq1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-20T17:35:58.000Z",
            "id": "347769808005238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Funcion\u00e1rios encontram ossada no Parque Nacional do igua\u00e7u: http://t.co/SgspSsZZFz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-20T17:32:23.000Z",
            "id": "347768906422812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do #Capara\u00f3, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, que abriga o famoso Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-20T16:28:55.000Z",
            "id": "347752936664875009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o dos Conselhos Consultivos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira\nLocal: Sede do Parna... http://t.co/TTdrLxEspD"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2013-06-20T16:20:59.000Z",
            "id": "347750937693155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/cEm5VJpgHc"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-20T16:02:32.000Z",
            "id": "347746296322465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-06-20T15:49:15.000Z",
            "id": "347742954296848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar. \nGrupo pol\u00edtico ligado a empresas madeireiras e a produ\u00e7\u00e3o de... http://t.co/1AdnvPtBSg"
        },
        {
            "author_id": "52860179",
            "created_at": "2013-06-20T15:44:18.000Z",
            "id": "347741707426729985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de barco para o Parque Nacional de Periyar para apreciar a vida selvagem. Situados no cora\u00e7\u00e3o das Colinas... http://t.co/NKGvHOMFRx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-20T15:32:17.000Z",
            "id": "347738685032247297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino  Conhe\u00e7a Cambar\u00e1 do Sul, uma das portas de acesso ao Parque Nacional de Aparados da Serra, uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do #RS."
        },
        {
            "author_id": "143172667",
            "created_at": "2013-06-20T15:30:38.000Z",
            "id": "347738266826600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/zk2HUQNfkk"
        },
        {
            "author_id": "64727739",
            "created_at": "2013-06-20T15:27:39.000Z",
            "id": "347737517321224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetphotoperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/rGmSiWaX0N"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-06-20T15:26:19.000Z",
            "id": "347737181277790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, \u00e9 assim mesmo, deu bobeira, vira almo\u00e7o!\nNesta foto de Evando F. Lopes, o... http://t.co/ToMq7LT5pW"
        },
        {
            "author_id": "64727739",
            "created_at": "2013-06-20T15:26:08.000Z",
            "id": "347737135954149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetphotoperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/K9qdopuP8q"
        },
        {
            "author_id": "64727739",
            "created_at": "2013-06-20T15:24:20.000Z",
            "id": "347736681945915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barranco @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/ywqXEtgODw"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2013-06-20T15:23:46.000Z",
            "id": "347736542342684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina prop\u00f5e atividades a serem realizadas no Parque Natural Municipal C\u00f3rrego da Luz, em Casimiro http://t.co/SnniMBwdwO"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-20T15:21:53.000Z",
            "id": "347736064418512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/N6AyKO51Vh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-20T15:21:51.000Z",
            "id": "347736059565723649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/uZrhFgX7cE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-20T15:21:51.000Z",
            "id": "347736059293073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/FtcAPjD5tz"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-20T15:14:01.000Z",
            "id": "347734084753178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossada encontrada no Parque Nacional era de um homem - CGN A ossada recolhida ontem (19) no Parque Nacional... http://t.co/aGXRPSmSwT"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-20T15:13:51.000Z",
            "id": "347734045985214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossada encontrada no Parque Nacional era de um homem http://t.co/dMfyqoso7h"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-20T15:04:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "347731625834074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESP estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta. http://t.co/rfOBHH5VGH"
        },
        {
            "author_id": "497293887",
            "created_at": "2013-06-20T14:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "102696087",
                        "start": 3,
                        "username": "ScaramuzziAlex"
                    }
                ]
            },
            "id": "347729926742503424",
            "in_reply_to_user_id": "102696087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ScaramuzziAlex: G1 - Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES - (cont) http://t.co/pAXIRiA4VD"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-06-20T14:35:13.000Z",
            "id": "347724320941940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa linda orqu\u00eddea - bulbophyllum cribbianum - pode ser encontrada no Parque Estadual de Ibitipoca.\n\nVenha... http://t.co/SXr1ngNbBZ"
        },
        {
            "author_id": "407918303",
            "created_at": "2013-06-20T14:35:04.000Z",
            "id": "347724284657025026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/jZelaLu9PI"
        },
        {
            "author_id": "723242184",
            "created_at": "2013-06-20T14:33:09.000Z",
            "id": "347723801909395457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/GCkmdS0IHW"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-06-20T14:23:43.000Z",
            "id": "347721427543281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca foi destaque de capa do caderno Tijuca do Globo de hoje.... http://t.co/EilAquEFXx"
        },
        {
            "author_id": "553946054",
            "created_at": "2013-06-20T13:34:48.000Z",
            "id": "347709118502551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/lZMwzVU6ND"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2013-06-20T13:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "22914738",
                        "start": 55,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "347707977635098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "198825788",
            "created_at": "2013-06-20T13:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "347704563899461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/EcCPf7C0Ch via @g1"
        },
        {
            "author_id": "58773072",
            "created_at": "2013-06-20T13:09:39.000Z",
            "id": "347702789448814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Marinha! http://t.co/4koEkjFDYS"
        },
        {
            "author_id": "52474733",
            "created_at": "2013-06-20T13:09:25.000Z",
            "id": "347702730783072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar http://t.co/sMAUU43Uh8"
        },
        {
            "author_id": "43799473",
            "created_at": "2013-06-20T13:01:28.000Z",
            "id": "347700727377960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PcfTCC9mcK"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2013-06-20T12:55:24.000Z",
            "id": "347699203977383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ir\u00e1 estabelecer tra\u00e7ado para contorno norte http://t.co/AVwGsQXW9I"
        },
        {
            "author_id": "43799473",
            "created_at": "2013-06-20T12:55:05.000Z",
            "id": "347699124277243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ftqcyk95LZ"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2013-06-20T12:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "22914738",
                        "start": 55,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "347693730175799297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2013-06-20T12:32:59.000Z",
            "id": "347693561061470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo Balc\u00e3o estreia espet\u00e1culo neste domingo no Parque Municipal http://t.co/mLvwcatXfl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-06-20T12:30:25.000Z",
            "id": "347692914543058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar http://t.co/2KLxzRDOGG"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-06-20T12:30:09.000Z",
            "id": "347692848918982659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nNeste fim de semana tem Passeio do lua cheia no Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/eHdUo8BJWK"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2013-06-20T12:30:07.000Z",
            "id": "347692840194801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/v7EmY6pJ8A"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2013-06-20T12:24:37.000Z",
            "id": "347691455063658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES: Edi\u00e7\u00e3o conta com fotos de animais amea\u00e7ados... http://t.co/humB2ATQqi"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-20T12:19:28.000Z",
            "id": "347690158600093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes- http://t.co/rayHmSjwMq"
        },
        {
            "author_id": "1431558738",
            "created_at": "2013-06-20T12:15:19.000Z",
            "id": "347689113320841218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piso Desportivo Amov\u00edvel - Parque Municipal http://t.co/tuBFAjG3wP"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-06-20T12:10:35.000Z",
            "id": "347687924508266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES: Edi\u00e7\u00e3o conta com fotos de animais amea\u00e7ados... http://t.co/581iu0z8SO"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-06-20T12:10:35.000Z",
            "id": "347687922465644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES: Edi\u00e7\u00e3o conta com fotos d... http://t.co/j6M5FuCfZR"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2013-06-20T12:06:21.000Z",
            "id": "347686859008270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/2Lb47GcD33"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2013-06-20T12:02:25.000Z",
            "id": "347685868938608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/IFMQqI59yf"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-06-20T12:02:05.000Z",
            "id": "347685785367109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/tX2wgV0DxA"
        },
        {
            "author_id": "89468184",
            "created_at": "2013-06-20T11:59:18.000Z",
            "id": "347685082280103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro Preto, Minas Gerais, Brasil http://t.co/hjvvOAHOZX"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-06-20T11:40:56.000Z",
            "id": "347680464263327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ywCMVQS5Fx"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-06-20T11:31:06.000Z",
            "id": "347677985752637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Gobust\u00e3o, Azerbaij\u00e3o http://t.co/hIFwmOJZIR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-20T11:20:53.000Z",
            "id": "347675417936805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/nB5tRwyATC"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-20T11:20:52.000Z",
            "id": "347675411980898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/dFZIXQh7ep"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-20T11:20:52.000Z",
            "id": "347675411670507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/Mo5fblahDE"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2013-06-20T10:47:50.000Z",
            "id": "347667097364602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9ria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em http://t.co/wtaxYPUjg7"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T10:39:00.000Z",
            "id": "347664874559635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/qTAJ05NhUi"
        },
        {
            "author_id": "276631716",
            "created_at": "2013-06-20T10:29:10.000Z",
            "id": "347662402344611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual - Horto Florestal - Rio Claro/SP http://t.co/D5zT47LgP9"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T10:26:37.000Z",
            "id": "347661760230219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/6vUUQKtT5z"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T10:21:43.000Z",
            "id": "347660526077243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SWI9bwKaQs"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-06-20T08:28:42.000Z",
            "id": "347632084501815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar: Grupo pol\u00edtico ligado a empresas\u2026 http://t.co/Y8YYvgocoa"
        },
        {
            "author_id": "330909615",
            "created_at": "2013-06-20T06:37:32.000Z",
            "id": "347604107915309056",
            "in_reply_to_user_id": "317266418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PertuzFabian  Parque nacional natural Tayrona B) vamoss"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-20T06:04:30.000Z",
            "id": "347595797786935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2013-06-20T06:01:35.000Z",
            "id": "347595062760325121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais essa...: Terra retirada da Arena Pantanal jogada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em V\u00e1rzea Grande, alerta... http://t.co/7G89XlKzPW"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-06-20T05:07:00.000Z",
            "id": "347581326100135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar: Grupo pol\u00edtico ligado a empresas madeireiras e a produ\u00e7\u00e3o ... http://t.co/t4svrYVsUD"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-06-20T04:58:49.000Z",
            "id": "347579265493110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar: Grupo pol\u00edtico ligado a empresas madeireiras e a produ\u00e7\u00e3o ... http://t.co/oYr0kx7shS"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2013-06-20T04:40:41.000Z",
            "id": "347574703621275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas que conhecem o Amap\u00e1, como q eh isso? Oo http://t.co/J3HR2BkSbY"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-06-20T04:33:37.000Z",
            "id": "347572923067949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar: Grupo pol\u00edtico ligado a empresas madeireiras e a produ\u00e7\u00e3o ... http://t.co/eDPneXKsfL"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-06-20T04:33:36.000Z",
            "id": "347572920891097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar: Grupo pol\u00edtico ligado a empresas madeireiras e a produ\u00e7\u00e3o ... http://t.co/5J5Kx8IQXa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-06-20T04:18:11.000Z",
            "id": "347569040434266113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar http://t.co/b7RD15P7pB"
        },
        {
            "author_id": "1070044034",
            "created_at": "2013-06-20T04:04:57.000Z",
            "id": "347565712438591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gabriel assim \"ai uce nao sabe\" ai eu assim \"amorzinho uc e unidade de conserva\u00e7ao o certo e vc\" kkkkkkkkkkkkkkkk ai rachei"
        },
        {
            "author_id": "843796573",
            "created_at": "2013-06-20T04:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25539309,
                        -16.62783146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "347565701290151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/3xz6umT3Hp"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-06-20T04:03:07.000Z",
            "id": "347565247361581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar http://t.co/qCuWHGXUBE"
        },
        {
            "author_id": "334104582",
            "created_at": "2013-06-20T03:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2291459377",
                        "start": 0,
                        "username": "itpridebieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "347563037470912512",
            "in_reply_to_user_id": "243501475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itpridebieber nao sei chegar no parque municipal :c"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2013-06-20T03:53:29.000Z",
            "id": "347562825847296000",
            "in_reply_to_user_id": "334104582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forprincejdb parque municipal, talvez"
        },
        {
            "author_id": "286951978",
            "created_at": "2013-06-20T03:41:52.000Z",
            "id": "347559903394672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou dar uma chegada no parque municipal pra um rolezex de bmx antes do protesto, aproveitar que \u00e9 pertinho de casa"
        },
        {
            "author_id": "224342166",
            "created_at": "2013-06-20T02:46:40.000Z",
            "id": "347546008147861505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/xUB5Nlgy3i"
        },
        {
            "author_id": "226935479",
            "created_at": "2013-06-20T02:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "9557662",
                        "start": 0,
                        "username": "juglardelzipa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.05133775,
                        4.71772117
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "347537401280860162",
            "in_reply_to_user_id": "9557662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juglardelzipa parque nacional? 10 am 11?"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2013-06-20T01:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "99557328",
                        "start": 82,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "347533564868427777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/O8zAeEc4rA via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "58341103",
            "created_at": "2013-06-20T01:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "347520367579000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/2lfv2VGJWx"
        },
        {
            "author_id": "495378539",
            "created_at": "2013-06-20T00:23:19.000Z",
            "id": "347509933677346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 173 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"\"Excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3!...\" http://t.co/LH9ntwe94p"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-19T23:31:13.000Z",
            "id": "347496821792325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti recebe \"F\u00e1bulas Errantes\", do Grupo Galp\u00e3o: http://t.co/igAhU464WB  | Domingo, dia 23, \u00e0s 16 horas"
        },
        {
            "author_id": "122119421",
            "created_at": "2013-06-19T23:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "347494573821546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Flavia (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/li3nxuO3IA"
        },
        {
            "author_id": "15842473",
            "created_at": "2013-06-19T22:50:44.000Z",
            "id": "347486635560140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HEHEHEHE vou tacar molotov no Parque Municipal e ocasionar o maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria de Belo Horizonte S\u00d3 PELA ZUERA MSM"
        },
        {
            "author_id": "128386994",
            "created_at": "2013-06-19T22:49:10.000Z",
            "id": "347486240905510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espelho D' \u00e1gua - Rio Perdido no Parque Nacional da Serra da Bodoquena - Bonito MS. Qual \u00e9 o lado seco ? Qual... http://t.co/pFewYzhOXp"
        },
        {
            "author_id": "128386994",
            "created_at": "2013-06-19T22:45:52.000Z",
            "id": "347485409426685954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho D' \u00e1gua - Rio Perdido No Parque Nacional da Serra da Bodoquena - Bonito MS. Qual \u00e9 o lado seco ? Qual lado... http://t.co/6NMIBgmqdo"
        },
        {
            "author_id": "144184545",
            "created_at": "2013-06-19T22:40:45.000Z",
            "id": "347484121133641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente em casa depois de um dia na FLONA (Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s)!"
        },
        {
            "author_id": "53049578",
            "created_at": "2013-06-19T22:39:25.000Z",
            "id": "347483785715134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica funciona todos os dias a partir das 14h para a crian\u00e7ada se divertir e aprender a preservar a natureza.Evento gratuito."
        },
        {
            "author_id": "171297643",
            "created_at": "2013-06-19T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "347479444094599168",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@TransitoBH Afonso Pena liberada em ambos sentidos at\u00e9 no parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "224793546",
            "created_at": "2013-06-19T22:12:15.000Z",
            "id": "347476952074047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda pra completar eu fui escolhida entre os melhores pra ir pro Parque estadual da serra, iuupi k"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-06-19T22:05:51.000Z",
            "id": "347475337967460354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1reas abrangem as cidades de Po\u00e7o Redondo e Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco.\nMonumento natural Grota... http://t.co/pAL5in8rg2"
        },
        {
            "author_id": "407918303",
            "created_at": "2013-06-19T21:43:55.000Z",
            "id": "347469821883060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/jZelaLu9PI"
        },
        {
            "author_id": "723242184",
            "created_at": "2013-06-19T21:40:13.000Z",
            "id": "347468887941595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/GCkmdS0IHW"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-19T21:14:32.000Z",
            "id": "347462427413209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional que ainda n\u00e3o conhecemos mas parece lindo! http://t.co/IutNk2hnlk"
        },
        {
            "author_id": "208171513",
            "created_at": "2013-06-19T21:09:51.000Z",
            "id": "347461247576449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta vista desde arriba. #nature#costarica #color#shape @ parque nacional volcan poas http://t.co/QvCd6xN4lD"
        },
        {
            "author_id": "49086481",
            "created_at": "2013-06-19T21:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "63459107",
                        "start": 113,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "347459788453601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av dos Andradas agarrado no Parque Municipal, fecharam os acessos pra Rua da Bahia depois da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o... @TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-19T20:55:56.000Z",
            "id": "347457745076768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/oq2g4fT84S"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-19T20:55:56.000Z",
            "id": "347457743319351297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/7mbBjG009e"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-19T20:55:56.000Z",
            "id": "347457743088672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/aKlnYSx29a"
        },
        {
            "author_id": "102153021",
            "created_at": "2013-06-19T20:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "347456672584851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/hkdPIKydUQ"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2013-06-19T20:50:58.000Z",
            "id": "347456496390533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina prop\u00f5e atividades a serem realizadas no Parque Natural Municipal C\u00f3rrego da Luz\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/udeU4cBGpR"
        },
        {
            "author_id": "68482190",
            "created_at": "2013-06-19T19:46:32.000Z",
            "id": "347440280292712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s \u00e9 mais! Viagem top \u2600\u2764 @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/WjDpSBFBCJ"
        },
        {
            "author_id": "623601371",
            "created_at": "2013-06-19T19:40:06.000Z",
            "id": "347438661144571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje partilho com todos uma imagem que tem alguns anos e foi tirada no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/gIsgAqWTpr"
        },
        {
            "author_id": "259968948",
            "created_at": "2013-06-19T19:34:00.000Z",
            "id": "347437126977216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou baderna demais... Tem manifestos espalhados... Uma parte ta aqui entre a pra\u00e7a sete e o parque municipal e a outra foi para a +"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-19T19:30:45.000Z",
            "id": "347436309155020803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo alerta para a import\u00e2ncia das on\u00e7as no equil\u00edbrio da floresta, no Acre: O Parque Estadual do Chandless... http://t.co/oGxdUObw70"
        },
        {
            "author_id": "182477598",
            "created_at": "2013-06-19T19:09:54.000Z",
            "id": "347431060264607746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva florestal em \u00e1rea urbana do mundo fica mais perto do que voc\u00ea imagina, \u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nExistem tr\u00eas..."
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2013-06-19T18:41:12.000Z",
            "id": "347423836494524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado pelo Incra em \u00e1rea de Floresta Nacional tem direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais http://t.co/shG3o8aFaj"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-19T18:29:46.000Z",
            "id": "347420959944355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Volunt\u00e1rios trabalharam no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 durante feriado de Corpus Christi'\n\nOs volunt\u00e1rios,... http://t.co/h1Esc1jWMR"
        },
        {
            "author_id": "14009652",
            "created_at": "2013-06-19T18:28:52.000Z",
            "id": "347420732428541953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/xlkKXDq2QK"
        },
        {
            "author_id": "81773051",
            "created_at": "2013-06-19T18:28:29.000Z",
            "id": "347420637943443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio maravilhoso... http://t.co/afVdgXnrSY"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-19T18:10:45.000Z",
            "id": "347416176982372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeTurismo A Cachoeira da Velha, no parque estadual do Jalap\u00e3o #TO, \u00e9 um dos atrativos mais visitados da regi\u00e3o. Conhe\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-06-19T17:43:41.000Z",
            "id": "347409363201310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A camunho do c\u00e9u...\nParque Nacional de Banff, Canad\u00e1\n\nVolta ao Mundo / Fascinating Places http://t.co/LLh3Dp37WJ"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2013-06-19T17:42:07.000Z",
            "id": "347408968836055042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/VK1JaHuCWJ"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-19T17:36:17.000Z",
            "id": "347407499651084289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Azul: guardas do Parque Nacional do Igua\u00e7u encontram ossada - CGN Uma ossada, possivelmente humana, foi... http://t.co/7w46JmGA2p"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-19T17:36:06.000Z",
            "id": "347407454377742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Azul: guardas do Parque Nacional do Igua\u00e7u encontram ossada http://t.co/qZoFpiUzWF"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2013-06-19T17:31:15.000Z",
            "id": "347406235810791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Folclorico Parque na Ro\u00e7a. Local: Parque Municipal do Idoso. Das 15h as 21:00 http://t.co/G9vmxTqaBk"
        },
        {
            "author_id": "298676644",
            "created_at": "2013-06-19T16:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59260256",
                        "start": 0,
                        "username": "familiaderua"
                    }
                ]
            },
            "id": "347389338667065344",
            "in_reply_to_user_id": "59260256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@familiaderua Familia tentem postar a eliminatoria do parque municipal tem muita gente doida pra ver. Obrigado familia"
        },
        {
            "author_id": "43029379",
            "created_at": "2013-06-19T16:22:19.000Z",
            "id": "347388887544496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o - Parque Estadual Serra de Caldas, super recomendo' http://t.co/RETSkWgPfN"
        },
        {
            "author_id": "79185054",
            "created_at": "2013-06-19T16:18:23.000Z",
            "id": "347387896413691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HvBWrwpgzr"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2013-06-19T16:09:58.000Z",
            "id": "347385780391530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u. Por isso, suas praias s\u00e3o t\u00e3o lindas e toda sua paisagem... http://t.co/fmRIMfxvdS"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-06-19T16:02:37.000Z",
            "id": "347383927448686596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional #Marinho de #Abrolhos um da #natureza na #Bahia .  #Turismo #Brasil #alegria e #ma http://t.co/3hNHCLc9Sw"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-06-19T15:57:11.000Z",
            "id": "347382560306905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos (BA) - Parque Nacional Marinho de Abrolhos\nhttp://t.co/qafmNHxZyR... http://t.co/LOTu514PrI"
        },
        {
            "author_id": "847473960",
            "created_at": "2013-06-19T15:53:33.000Z",
            "id": "347381645747306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/KbkuyvDMO9"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-06-19T15:35:17.000Z",
            "id": "347377052296544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon entrega abaixo-assinados ao secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente e prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de... http://t.co/iEV9ZGpRNV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-19T15:21:22.000Z",
            "id": "347373547133485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/JLQH8XEGVA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-19T15:21:21.000Z",
            "id": "347373545170542594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/zLbNwPGukm"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-19T15:21:21.000Z",
            "id": "347373544986009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/b298YaAJ7D"
        },
        {
            "author_id": "407918303",
            "created_at": "2013-06-19T15:02:41.000Z",
            "id": "347368848397320194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/jZelaLu9PI"
        },
        {
            "author_id": "723242184",
            "created_at": "2013-06-19T14:59:41.000Z",
            "id": "347368091656810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/GCkmdS0IHW"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2013-06-19T14:45:16.000Z",
            "id": "347364464540151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Folclorico Parque na Ro\u00e7a. Local: Parque Municipal do Idoso. Das 15h as 21:00 http://t.co/caHvphqRQB"
        },
        {
            "author_id": "224342166",
            "created_at": "2013-06-19T14:34:53.000Z",
            "id": "347361851006386177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neem Sempree quee taa doo seeu lado e seeu amigo -* \nBooom Diaaaaa #Partiu Parque Municipal  :D"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-19T14:31:54.000Z",
            "id": "347361099143843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti recebe \"F\u00e1bulas Errantes\", do Grupo Galp\u00e3o: http://t.co/gNwNo4u8rS | Domingo, dia 23, \u00e0s 16 horas"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2013-06-19T14:17:22.000Z",
            "id": "347357443610791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA defende cria\u00e7\u00e3o de parque Nacional que est\u00e1 em discuss\u00e3o na C\u00e2mara http://t.co/qTAXfRBdnt"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2013-06-19T14:00:47.000Z",
            "id": "347353269577859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossada \u00e9 achada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/64NvQke9wV #aaNet"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-06-19T13:55:34.000Z",
            "id": "347351955741474817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 vai ordenar as atividades de explora\u00e7\u00e3o de garimpos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s. #reporter70"
        },
        {
            "author_id": "189177710",
            "created_at": "2013-06-19T13:42:52.000Z",
            "id": "347348759933493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Ara\u00e7agi : Apresentador Richard Rasmussen visita parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna http://t.co/0PwibWpcZh"
        },
        {
            "author_id": "189177710",
            "created_at": "2013-06-19T13:42:50.000Z",
            "id": "347348749661655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador Richard Rasmussen visita parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna: O apresentador do programa ... http://t.co/7WT7fBT704"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2013-06-19T13:40:51.000Z",
            "id": "347348254402412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia\nhttp://t.co/85QeDUBeI3 http://t.co/9lb7vswCuW"
        },
        {
            "author_id": "163150421",
            "created_at": "2013-06-19T13:33:44.000Z",
            "id": "347346461761097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador Richard Rasmussen visita parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna. http://t.co/iQfLXzasVQ"
        },
        {
            "author_id": "29534543",
            "created_at": "2013-06-19T13:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "347343574381244417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Bruno - (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/nRXpzKqqWi"
        },
        {
            "author_id": "40384436",
            "created_at": "2013-06-19T13:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1371226380894150657",
                        "start": 33,
                        "username": "FabiolaMedeiros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "347340397116284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fotografando na terrinha da @fabiolamedeiros .... @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/PeR0VVtHFl"
        },
        {
            "author_id": "765684787",
            "created_at": "2013-06-19T12:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "347331002634498048",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ICMBio: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura travessia das Sete Quedas. http://t.co/ctzWX0x71r\u201d BOA ALTERNATIVA !! :-)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-19T12:24:22.000Z",
            "id": "347329005508239362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura travessia das Sete Quedas. http://t.co/EZvUfW0LAw"
        },
        {
            "author_id": "231760623",
            "created_at": "2013-06-19T11:49:05.000Z",
            "id": "347320126141526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; e ainda acabar com o parque nacional do xingu. \u00e9 esse o p\u00e1\u00eds que vc quer para os seus filhos?? x.x &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-06-19T09:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "347281421838213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/IylVEsSZMK"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-06-19T08:07:42.000Z",
            "id": "347264413667041281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pormenor da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes.\nConsulte:... http://t.co/xhxbE5HnUb"
        },
        {
            "author_id": "106192861",
            "created_at": "2013-06-19T04:52:16.000Z",
            "id": "347215230843105282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado, parque nacional do tijuca. #ConfeCup2013 #riodejaneiro http://t.co/zSuajH5I13"
        },
        {
            "author_id": "379947539",
            "created_at": "2013-06-19T04:35:21.000Z",
            "id": "347210972110417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas viaturas da #PMMG em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "379947539",
            "created_at": "2013-06-19T04:34:07.000Z",
            "id": "347210663246053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pra\u00e7a 7 continua com clima tenso. Lotado de #PMMG, e um grupo ocupando uma das faixas sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "60167887",
            "created_at": "2013-06-19T03:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "466779164",
                        "start": 1,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "347196229668700160",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Transito98FM: A Pra\u00e7a 7 continua com clima tenso. Lotado de #PMMG, e um grupo ocupando uma das faixas sentido Parque Municipal.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-06-19T03:34:04.000Z",
            "id": "347195550648643585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Pra\u00e7a 7 continua com clima tenso. Lotado de #PMMG, e um grupo ocupando uma das faixas sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-06-19T03:17:34.000Z",
            "id": "347191398581276675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muitas viaturas da #PMMG em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "189748342",
            "created_at": "2013-06-19T03:01:56.000Z",
            "id": "347187464106045442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes pode virar parque nacional http://t.co/B2ILOnVfsD"
        },
        {
            "author_id": "158046491",
            "created_at": "2013-06-19T02:18:23.000Z",
            "id": "347176504297402369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \"Parque Nacional Arenal\" by Nicolas Reusens #500px ewwwww http://t.co/B4SMLPPxzG"
        },
        {
            "author_id": "367803489",
            "created_at": "2013-06-19T02:05:55.000Z",
            "id": "347173368342118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara l\u00e1 no parque municipal kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "407298007",
            "created_at": "2013-06-19T01:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3000024446",
                        "start": 0,
                        "username": "cartasparadulce"
                    }
                ]
            },
            "id": "347168683434590209",
            "in_reply_to_user_id": "568874684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartasparadulce vai que ele t\u00e1 afim de fumar maconha, pra\u00e7a do papa e parque municipal \u00e9 onde mais tem"
        },
        {
            "author_id": "407298007",
            "created_at": "2013-06-19T01:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3000024446",
                        "start": 0,
                        "username": "cartasparadulce"
                    }
                ]
            },
            "id": "347167011807301633",
            "in_reply_to_user_id": "568874684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartasparadulce vai que ele quer dar um rol\u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "379424988",
            "created_at": "2013-06-19T01:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "347166617546932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um otimo lugar para distra\u00e7ao.... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/II5k6ht1py"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-19T00:36:55.000Z",
            "id": "347150969601150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: Circuito das Brom\u00e9lias \u2013 po\u00e7os do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nEm um fim de semana de... http://t.co/gDhDvGILfF"
        },
        {
            "author_id": "59787224",
            "created_at": "2013-06-19T00:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "46463258",
                        "start": 0,
                        "username": "priv8l"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "63459107",
                        "start": 8,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "76713550",
                        "start": 20,
                        "username": "transito_bh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "347147564279296000",
            "in_reply_to_user_id": "46463258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priv8l @TransitoBH @transito_bh sim! Galera saindo de l\u00e1 pro parque municipal agora. Mas ainda tem."
        },
        {
            "author_id": "387074901",
            "created_at": "2013-06-19T00:14:15.000Z",
            "id": "347145263569334273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda ganhei um caderninho falando sobre tudo do Parque Municipal do Mind\u00fa. Pois teremos que divulg\u00e1-lo no nosso trabalho '-'"
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-06-19T00:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "961366094",
                        "start": 13,
                        "username": "wishingbigtime"
                    }
                ]
            },
            "id": "347144894143397888",
            "in_reply_to_user_id": "962757878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaykendsBTR @wishingbigtime @LostInBTRLove @1RusherBR eu so posso nas ferias e mesmo assim n\u00e3o sei,o parque municipal tamb\u00e9m d\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61036201",
            "created_at": "2013-06-19T00:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9345782,
                        -19.9198546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "347143234251788290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem carros de pol\u00edcia contornando a AV dos Andradas sentido parque municipal #protestobh"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-19T00:01:43.000Z",
            "id": "347142111604391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti recebe \"F\u00e1bulas Errantes\", do Grupo Galp\u00e3o: http://t.co/TLj3DhKnxE | Domingo, dia 23, \u00e0s 16 horas"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-06-18T23:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57592225,
                        -23.03257982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "347140090478358530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/cLfl6EUXux"
        },
        {
            "author_id": "39392424",
            "created_at": "2013-06-18T23:42:12.000Z",
            "id": "347137201026523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias Assentado pelo Incra em \u00e1rea de Floresta Nacional tem direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais http://t.co/68flKoOkkE"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2013-06-18T22:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "39394082",
                        "start": 120,
                        "username": "Juristas"
                    }
                ]
            },
            "id": "347118512503934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado pelo Incra em \u00e1rea de Floresta Nacional tem direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais http://t.co/gybcINxCFk via @juristas"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2013-06-18T22:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.8001268,
                        -6.627803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "805f26e29e110539"
            },
            "id": "347117678483353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OVS &lt;3 @ Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/rBqdVxgJMI"
        },
        {
            "author_id": "551766056",
            "created_at": "2013-06-18T22:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5146149,
                        -9.38847582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "347114120241348613",
            "in_reply_to_user_id": "244197736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MilenaMeedeiros ai eu j\u00e1 n sei, amanha eu vou l\u00e1, as meninas tavam hj no parque municipal fazendo cartazes"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-18T22:07:12.000Z",
            "id": "347113292893925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "407918303",
            "created_at": "2013-06-18T21:56:42.000Z",
            "id": "347110647923879937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/jZelaLu9PI"
        },
        {
            "author_id": "723242184",
            "created_at": "2013-06-18T21:54:55.000Z",
            "id": "347110198856527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/GCkmdS0IHW"
        },
        {
            "author_id": "167125059",
            "created_at": "2013-06-18T21:11:19.000Z",
            "id": "347099227807158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Eco Solid\u00e1ria 2013 \n\nFeira Eco Solid\u00e1ria 2013 - Dia 29 de Junho (s\u00e1bado) \u00e0s 09h no Parque Municipal Dom Jos\u00e9... http://t.co/mQGI8Wg6zu"
        },
        {
            "author_id": "139325883",
            "created_at": "2013-06-18T20:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "347095180278640641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/pzRdWf0b6I"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-18T20:41:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "347091837653241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes #EquipeTripoli http://t.co/PKgbXMvmb5"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2013-06-18T20:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.8001268,
                        -6.627803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "805f26e29e110539"
            },
            "id": "347087207934328833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de turmas do #OVS :) #Araruna #PedraDaBoca #Fant\u00e1stico @ Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/dxSMqkRUva"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2013-06-18T20:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.8001268,
                        -6.627803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "805f26e29e110539"
            },
            "id": "347085513594912769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Caveira :) @ Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/GCvRPRhQ8O"
        },
        {
            "author_id": "283605267",
            "created_at": "2013-06-18T20:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.336334,
                        41.946166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "347084278338822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) por TeresalaLoba http://t.co/O2KuBhZfmN"
        },
        {
            "author_id": "490674222",
            "created_at": "2013-06-18T20:11:42.000Z",
            "id": "347084224106467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profeta Ezequiel - Parque Municipal de Belo Horizonte. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/LT3JB7uDX9"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2013-06-18T20:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.8001268,
                        -6.627803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "805f26e29e110539"
            },
            "id": "347083293109403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da trilha hoje pela manh\u00e3 :) @ Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/LzUUPYJUKi"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2013-06-18T19:59:33.000Z",
            "id": "347081167301918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/ZVqoGL5kF3"
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-06-18T19:52:53.000Z",
            "id": "347079489139900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou as Cataratas com lua cheia? No pr\u00f3ximo s\u00e1bado tem luau novamente. http://t.co/1KqgXT3KOm http://t.co/eVFKZrE3S8"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2013-06-18T19:51:21.000Z",
            "id": "347079105730199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliseu Frechou, atleta SOLO, no Parque Nacional de Itatiaia (RJ), no \u00faltimo final de semana. Eliseu usa blusa 4... http://t.co/Fb9E07upJ8"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-06-18T19:41:27.000Z",
            "id": "347076613994844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a cria\u00e7\u00e3o e a regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes! http://t.co/NgTkWu72ZA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-06-18T19:33:15.000Z",
            "id": "347074549805899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jequitib\u00e1 do Parque Nacional da Tijuca, de mais de 500 anos, foi destaque hoje na coluna Gente Boa, do \nJornal... http://t.co/SaY0uEBxYu"
        },
        {
            "author_id": "62291870",
            "created_at": "2013-06-18T19:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "9317502",
                        "start": 125,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "347068600860934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/hW6amRYvY4 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "15310313",
            "created_at": "2013-06-18T19:07:31.000Z",
            "id": "347068072382840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E destruir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para construir Resort. http://t.co/BhZacvd3Kg"
        },
        {
            "author_id": "203114445",
            "created_at": "2013-06-18T19:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "347067817306243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/A7MvsPfO83"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2013-06-18T19:00:04.000Z",
            "id": "347066198292320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de Ushuaia. L\u00e1 se tem um contato direto com a... http://t.co/wGSr3ArRhT"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2013-06-18T18:52:50.000Z",
            "id": "347064377117138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jdeMvseCD2  Fim de dia no NCS Tumbira, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro! Foto de Paula Carramaschi."
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2013-06-18T18:50:07.000Z",
            "id": "347063695974735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas: op\u00e7\u00e3o perfeita para quem adora a natureza e a vida-selvagem.... http://t.co/popzYzqAMm"
        },
        {
            "author_id": "125213248",
            "created_at": "2013-06-18T18:49:51.000Z",
            "id": "347063626940686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza passeio da lua cheia no s\u00e1bado:  &amp;nbsp; A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do passeio da lua chei... http://t.co/h5G6ZfIKB9"
        },
        {
            "author_id": "494045768",
            "created_at": "2013-06-18T18:40:51.000Z",
            "id": "347061364273070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/loP1kmjZ9I"
        },
        {
            "author_id": "1413180680",
            "created_at": "2013-06-18T18:31:36.000Z",
            "id": "347059033817092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes: Herton Esco... http://t.co/ZeHXOCa7er"
        },
        {
            "author_id": "79296647",
            "created_at": "2013-06-18T18:30:02.000Z",
            "id": "347058641976832001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aaaamo esse lugar *---* #parquemunicipal #lindo #sussego #paz #amo #descanso @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/UwJF7ynKH1"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2013-06-18T18:21:24.000Z",
            "id": "347056466391359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes - \nhttp://t.co/6e2mXBlBPM"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2013-06-18T18:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "9317502",
                        "start": 125,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "347054047326502913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/xMTjk94kXu via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-06-18T17:59:48.000Z",
            "id": "347051033660366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquila movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos na avenida dos Andradas, nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Municipal, em ambos os sentidos."
        },
        {
            "author_id": "52901112",
            "created_at": "2013-06-18T17:56:48.000Z",
            "id": "347050278266236930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes:  Herton E... http://t.co/kVgMlRc9rz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-18T17:50:55.000Z",
            "id": "347048797005815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicadeDestino Sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, #RJ, \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds p/ a pr\u00e1tica de esportes de montanha?"
        },
        {
            "author_id": "1309599829",
            "created_at": "2013-06-18T17:37:28.000Z",
            "id": "347045411141328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio Big Meadows reducido 95%; 600 acres quemados #BigMeadows http://t.co/l5gVkdIwBK"
        },
        {
            "author_id": "391729826",
            "created_at": "2013-06-18T17:28:18.000Z",
            "id": "347043102508347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evelyn veio aqui em casa pra chamar pra ir no parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-18T17:21:28.000Z",
            "id": "347041384630468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/yvuGLbtkeX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-18T17:21:28.000Z",
            "id": "347041384538193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/GuWXkW55fS"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-18T17:21:28.000Z",
            "id": "347041384353652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/oTwc35os8q"
        },
        {
            "author_id": "24876034",
            "created_at": "2013-06-18T17:11:36.000Z",
            "id": "347038902558793731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Al... http://t.co/ChLjpliW6S #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "1283594018",
            "created_at": "2013-06-18T16:52:01.000Z",
            "id": "347033973907660801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paola novoa, reina nacional del bambuco @ Parque Nacional http://t.co/CthiN71TLj"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-18T16:47:22.000Z",
            "id": "347032801691959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herton Escobar / O Estado de S. Paulo Cientistas, ambientalistas e militares parecem ter chegado a um acordo de... http://t.co/JKdQAG2VRv"
        },
        {
            "author_id": "15447164",
            "created_at": "2013-06-18T16:40:58.000Z",
            "id": "347031191444131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck,aquela marionete -a pior delas- da grande m\u00eddia,Aquele que tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 'apoiando' protestos?!"
        },
        {
            "author_id": "138827721",
            "created_at": "2013-06-18T16:35:33.000Z",
            "id": "347029828836397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei do parque estadual da serra do rola moca.....muito b0m"
        },
        {
            "author_id": "69431424",
            "created_at": "2013-06-18T16:14:47.000Z",
            "id": "347024604226797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas novas!!!... http://t.co/qNaeJzabg6"
        },
        {
            "author_id": "26520759",
            "created_at": "2013-06-18T16:12:07.000Z",
            "id": "347023932827787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Lorena. http://t.co/hH8DDyIrbt"
        },
        {
            "author_id": "1353002250",
            "created_at": "2013-06-18T16:07:21.000Z",
            "id": "347022733764341763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Chandless: http://t.co/ojC82pFHum"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2013-06-18T15:38:28.000Z",
            "id": "347015465685622785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Chandless cumpriu com a fase estruturante, envolvendo a constru\u00e7\u00e3o de uma sede para abrigar pesquisadores e visitantes."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-18T15:21:16.000Z",
            "id": "347011133774905346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/E6ld2Ys8mk"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-18T15:21:16.000Z",
            "id": "347011133665865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/cQBbMcvtQ1"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-18T15:21:16.000Z",
            "id": "347011133636501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/jhEztsOR18"
        },
        {
            "author_id": "36352201",
            "created_at": "2013-06-18T15:19:43.000Z",
            "id": "347010742387621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada al Parque Municipal de #Elche http://t.co/cLjtVu7Syx"
        },
        {
            "author_id": "92324677",
            "created_at": "2013-06-18T14:50:51.000Z",
            "id": "347003478767448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Chandless: o desafio de se manter uma floresta em p\u00e9 http://t.co/rDBYXgIJ2t"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-06-18T14:39:19.000Z",
            "id": "347000579836497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias! Apoiamos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes! http://t.co/ks1XKmv6X1"
        },
        {
            "author_id": "1287877662",
            "created_at": "2013-06-18T14:35:24.000Z",
            "id": "346999594175049729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Nova\nFoto: http://t.co/vDiLlPi9nh... http://t.co/3012adBhPg"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2013-06-18T14:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "346991769306689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1ssica. Bom dia #bh! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/lL2CbfhKPS"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2013-06-18T14:00:51.000Z",
            "id": "346990896367140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia deslumbrante pra fazer tour pelo Parque Nacional da Tijuca...#nofilter @ Pedra Bonita http://t.co/cnfNplVRzY"
        },
        {
            "author_id": "35981575",
            "created_at": "2013-06-18T14:00:10.000Z",
            "id": "346990726292312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. http://t.co/gZco7Tkv8s http://t.co/LwH3YALumw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-06-18T13:44:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "346986792974688259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra com c\u00e9u azul e sol nessa manh\u00e3. #Sol #Itaimbezinho"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-06-18T13:34:06.000Z",
            "id": "346984165310332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do Brasil comem http://t.co/BGCy8BCFdk"
        },
        {
            "author_id": "485006274",
            "created_at": "2013-06-18T13:30:44.000Z",
            "id": "346983319046594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es. http://t.co/kUSlrdhjxk"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-06-18T13:30:34.000Z",
            "id": "346983276323422209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para quem vem a Petr\u00f3polis e gosta de natureza. Circuito das Brom\u00e9lias: po\u00e7os do PN da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SZZJySblIr"
        },
        {
            "author_id": "930003858",
            "created_at": "2013-06-18T13:27:46.000Z",
            "id": "346982570694676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJANDO POR SERGIPE\n\nDestino de hoje: Serra de Itabaiana\n\nImportante esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sob prote\u00e7\u00e3o do... http://t.co/7eMRDFplt3"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-18T13:15:28.000Z",
            "id": "346979476099452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque para Alcatrazes\n\nMMA defende cria\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no litoral paulista, que est\u00e1 em discuss\u00e3o na C\u00e2mara."
        },
        {
            "author_id": "266153625",
            "created_at": "2013-06-18T12:49:37.000Z",
            "id": "346972972143239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O apresentador Richard Rasmussen (SBT) visita parque Estadual da Pedra da boca em Araruna. http://t.co/fPjw4jNKby"
        },
        {
            "author_id": "349237474",
            "created_at": "2013-06-18T12:04:28.000Z",
            "id": "346961607773011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/z8f4sBae61"
        },
        {
            "author_id": "119220743",
            "created_at": "2013-06-18T11:49:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86376388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "346957807687450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 faixas ficou showwww @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/SQmLLhx3LE"
        },
        {
            "author_id": "54708221",
            "created_at": "2013-06-18T10:40:09.000Z",
            "id": "346940391209201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lento processo de consolida\u00e7\u00e3o\n Publica\u00e7\u00e3o: segunda-feira, 17 de junho de 2013\n\nPrimeiro parque nacional do pa\u00eds,... http://t.co/EX35crwNAi"
        },
        {
            "author_id": "143792765",
            "created_at": "2013-06-18T09:53:51.000Z",
            "id": "346928739088756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nice video from Adere-pg about Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/k6J1Bm9DXE"
        },
        {
            "author_id": "569890714",
            "created_at": "2013-06-18T09:51:46.000Z",
            "id": "346928212225454081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de monfrag\u00fce http://t.co/EI8WhAX4jG"
        },
        {
            "author_id": "20339300",
            "created_at": "2013-06-18T09:44:20.000Z",
            "id": "346926341456818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/5L9Tt6zDDd"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-18T09:22:47.000Z",
            "id": "346920918402084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "1425288889",
            "created_at": "2013-06-18T07:28:49.000Z",
            "id": "346892240066592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase oito d\u00e9cadas depois da cria\u00e7\u00e3o da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o h\u00e1 ainda falta de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria... http://t.co/7pE2o2ierM"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-18T06:20:01.000Z",
            "id": "346874925275045891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Incr\u00edveis: Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1\n#Curta Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/ns0Do1qkjY"
        },
        {
            "author_id": "396320440",
            "created_at": "2013-06-18T03:49:33.000Z",
            "id": "346837057643094017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram passeio de on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/i6cBddD21H"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2013-06-18T03:48:34.000Z",
            "id": "346836812360204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque para Alcatrazes: MMA defende cria\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no litoral paulista, que est\u00e1 em ... http://t.co/cSZo5CqkrN"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2013-06-18T03:48:33.000Z",
            "id": "346836808006516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque para Alcatrazes: MMA defende cria\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no litoral paulista, que est\u00e1 em ... http://t.co/ypKOPxM3UC"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-06-18T03:48:33.000Z",
            "id": "346836805888380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque para Alcatrazes: MMA defende cria\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no litoral paulista, que est\u00e1 em ... http://t.co/RpkZM0C64Z"
        },
        {
            "author_id": "20345917",
            "created_at": "2013-06-18T02:11:06.000Z",
            "id": "346812283797774338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/IxvvGtAief"
        },
        {
            "author_id": "1184381808",
            "created_at": "2013-06-18T01:33:22.000Z",
            "id": "346802788874985474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/ciQT278dIe"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2013-06-18T01:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "99557328",
                        "start": 82,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "346800054499151874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/O8zAeEc4rA via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "218494884",
            "created_at": "2013-06-18T01:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "114824084",
                        "start": 113,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "346800009175515138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itiquira um lugar pra fazer trilha e rapel  e acampar  (@ Parque Municipal do Itiquira) http://t.co/OzsZBvDI4C - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "444658458",
            "created_at": "2013-06-18T01:12:18.000Z",
            "id": "346797485269868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decidi!  Vou me mudar pro parque nacional do Tumucumaque. L\u00e1 n\u00e3o terei problemas com os sistemas de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, tr\u00e2nsito, seguran\u00e7a...!"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2013-06-18T01:10:05.000Z",
            "id": "346796926391422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorte aos que v\u00e3o passar a noite no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-18T00:35:15.000Z",
            "id": "346788163437600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Conhe\u00e7a o surpreendente Parque Nacional das Sete Cidades no #PI e suas estranhas formas rochosas."
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2013-06-17T23:50:53.000Z",
            "id": "346776995088175105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peninsula de Osa\nPARQUE NACIONAL CORCOVADO\nCORCOVADO NATIONAL PARK http://t.co/zdhGtvfE6u"
        },
        {
            "author_id": "61370749",
            "created_at": "2013-06-17T23:31:28.000Z",
            "id": "346772110909247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/1qkmfEJcy3"
        },
        {
            "author_id": "61370749",
            "created_at": "2013-06-17T23:29:17.000Z",
            "id": "346771562491412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/vj5VE0O6ys"
        },
        {
            "author_id": "61370749",
            "created_at": "2013-06-17T23:29:12.000Z",
            "id": "346771538726494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/8M5xivZNyn"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-06-17T23:25:31.000Z",
            "id": "346770614209622017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post de hoje: dica para quem vem a Petr\u00f3polis e gosta de natureza. Circuito das Brom\u00e9lias: po\u00e7os do PARNASO http://t.co/SZZJySblIr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-17T22:20:59.000Z",
            "id": "346754373856145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/aqB7swCKMi"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-17T22:20:59.000Z",
            "id": "346754373361205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/OCDtaQRmMF"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-17T22:20:59.000Z",
            "id": "346754373201838082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/uIJFMW5hbo"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2013-06-17T21:52:14.000Z",
            "id": "346747138463645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 18 novos produtores da reserva extrativista Chico Mendes trabalhando com diversas esp\u00e9cies de abelhas sem ferr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2013-06-17T21:48:10.000Z",
            "id": "346746116043317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Chandless \u00e9 uma grande \u00e1rea de florestas preservadas que possui restri\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o ao seu uso"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2013-06-17T21:47:52.000Z",
            "id": "346746037333020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Chandless: o desafio de se manter uma floresta em p\u00e9\nhttp://t.co/xa1Ix1V6Ti"
        },
        {
            "author_id": "72189004",
            "created_at": "2013-06-17T21:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "346745978696634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogando bola com a molecada no parque!!!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NdooxEHdA4"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-06-17T21:13:54.000Z",
            "id": "346737492139077633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque para Alcatrazes: MMA defende cria\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no litoral paulista, que est\u00e1 em ... http://t.co/otxQ8cATgH"
        },
        {
            "author_id": "32455234",
            "created_at": "2013-06-17T20:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "54034654",
                        "start": 0,
                        "username": "ogalber"
                    }
                ]
            },
            "id": "346729541894557696",
            "in_reply_to_user_id": "54034654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ogalber vc ta hospedado no Centro? Vai no parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "1154516136",
            "created_at": "2013-06-17T20:38:57.000Z",
            "id": "346728693864996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USHUAIA - 7 dias - NOVEMBRO/2013 - Passeio ao Parque Nacional do Fim do Mundo + Trem, Passeio \u00e0 Col\u00f4nia de... http://t.co/1f69bZMZqc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-06-17T20:32:12.000Z",
            "id": "346726996476321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem passeio da lua cheia nas Cataratas: 17/06/2013 - A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do passeio da ... http://t.co/NyHG3MpJBO"
        },
        {
            "author_id": "260300803",
            "created_at": "2013-06-17T20:23:04.000Z",
            "id": "346724699549614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #municipal Final de semana \u00f3timo! http://t.co/7n2A5fGVDi"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-17T19:47:52.000Z",
            "id": "346715840730767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2013-06-17T19:45:10.000Z",
            "id": "346715159223480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Biologia da Uniara visitam Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus\n\nhttp://t.co/7kF9LyZYTK"
        },
        {
            "author_id": "68998386",
            "created_at": "2013-06-17T19:25:00.000Z",
            "id": "346710083910123521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 uma grande necessidade de implanta\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o nessa \u00e1rea. Isso se faz com quem conhece do assunto."
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-06-17T18:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "346702751910203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Booooa taaaarde :) @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/WdmhET5XQO"
        },
        {
            "author_id": "789843889",
            "created_at": "2013-06-17T18:38:41.000Z",
            "id": "346698429373763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "McWay Falls, Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, Big Sur, Calif\u00f3rnia, EUA.\n\nMcWay Falls \u00e9 uma cachoeira de 25... http://t.co/LMxld3bSrm"
        },
        {
            "author_id": "59523912",
            "created_at": "2013-06-17T18:20:51.000Z",
            "id": "346693940218560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a decreta caducidade de ato de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Abelardo Luz :: Guia TEM Abelardo Luz http://t.co/L6jn1AEjhJ"
        },
        {
            "author_id": "117019264",
            "created_at": "2013-06-17T18:19:07.000Z",
            "id": "346693505025982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas do mundo moderno. Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/mpBEwgJ2RQ"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-06-17T17:48:41.000Z",
            "id": "346685847057362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @integracao_ne: Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga ser\u00e1 implantada por Codevasf e governo alagoano http://t.co/xATv7nmorK"
        },
        {
            "author_id": "1126736352",
            "created_at": "2013-06-17T17:42:47.000Z",
            "id": "346684363133550594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje faz um mes que achei minha alian\u00e7a no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-17T17:21:27.000Z",
            "id": "346678992146948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/P7FszXrBvt"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-17T17:21:27.000Z",
            "id": "346678992016924673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/Psljdhw0BW"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-17T17:21:27.000Z",
            "id": "346678991689773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/3MN5LiZVfR"
        },
        {
            "author_id": "148452252",
            "created_at": "2013-06-17T16:53:03.000Z",
            "id": "346671847594659841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada no parque estadual da Serra Negra no mirante da torre a 1581m de altitude.\n\nGrande abra\u00e7o Henrique... http://t.co/O9Izr1lPnL"
        },
        {
            "author_id": "1309599829",
            "created_at": "2013-06-17T16:40:00.000Z",
            "id": "346668559461662722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio Big Meadows reducido 75%; 600 acres quemados http://t.co/kjc7HCYQOJ"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-06-17T16:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "346668105667338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/pBkGwFlOIO"
        },
        {
            "author_id": "1425931596",
            "created_at": "2013-06-17T16:16:52.000Z",
            "id": "346662738384285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leme, Rio de Janeiro. Suas montanhas agora fazem parte do Parque Natural Municipal Paisagem Carioca. Imaginem a... http://t.co/vayQQh41Re"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-06-17T15:43:20.000Z",
            "id": "346654301101379585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa bela orqu\u00eddea (aspidogyne bidentifera) pode ser encontrada no Parque Estadual de Ibitipoca. \nCome\u00e7ando a... http://t.co/UUPPP60mxT"
        },
        {
            "author_id": "14205357",
            "created_at": "2013-06-17T15:09:08.000Z",
            "id": "346645693877858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo 6 soldados armados contornando o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2013-06-17T14:59:12.000Z",
            "id": "346643196194988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Borealis proporciona no pr\u00f3ximo dia 22 de junho uma visita guiada \u00e0s estrelas na \u00c1rea Protegida das Lagoas de... http://t.co/wVCQWdAvD6"
        },
        {
            "author_id": "407203059",
            "created_at": "2013-06-17T14:48:15.000Z",
            "id": "346640437454438402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Paisagem Carioca criado em 5/06. Acesso pelo Forte Duque de Caxias (Forte do Leme) e re\u00fane \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "374487649",
            "created_at": "2013-06-17T14:42:59.000Z",
            "id": "346639114239610882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Steve &amp; Band\nFestival: N\u00f4made\n Evento realizado no Parque Municipal em Belo Horizonte - MG\nNo dia 16 de junho... http://t.co/0Bzy8oJi7E"
        },
        {
            "author_id": "374487649",
            "created_at": "2013-06-17T14:38:19.000Z",
            "id": "346637939935170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZAL IDRISSA SISSOKHO\nFestival: N\u00f4made\nEvento realizado no Parque Municipal em Belo Horizonte - MG\nNo dia 16 de... http://t.co/qEbKbkxOgr"
        },
        {
            "author_id": "193953537",
            "created_at": "2013-06-17T14:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6239687,
                        -17.7430706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "346636190696497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha :3 @ Parque Estadual Serra de Caldas Novas. http://t.co/UcUEOKLiHR"
        },
        {
            "author_id": "231034379",
            "created_at": "2013-06-17T14:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.204558,
                        -22.985914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "346634603047579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de\u2026 http://t.co/XcUdhN46II"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2013-06-17T14:23:58.000Z",
            "id": "346634328282894338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA\n\nPARNA da Chapada Diamantina desapropria mais uma... http://t.co/cwXjFsVrhR"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-06-17T14:19:48.000Z",
            "id": "346633278406660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a cria\u00e7\u00e3o e a regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes! http://t.co/adtL3tb9yi"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2013-06-17T14:02:59.000Z",
            "id": "346629046974676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui almo\u00e7a,e fui l\u00e1 no parque municipal andar de long!"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-06-17T14:02:43.000Z",
            "id": "346628979014377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil participou do Programa Meu Paran\u00e1, da RPC TV, exibido no \u00faltimo s\u00e1bado (15/06). Se voc\u00ea... http://t.co/gFvloNOYLR"
        },
        {
            "author_id": "135935947",
            "created_at": "2013-06-17T14:02:00.000Z",
            "id": "346628797174525953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da FG toma posse como conselheiro gestor d Parque Estadual da Serra dos Montes Altos\nhttp://t.co/kM2pGIwCqk http://t.co/Bguqha8OTu"
        },
        {
            "author_id": "1431558738",
            "created_at": "2013-06-17T13:54:45.000Z",
            "id": "346626973306609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piso Desportivo Amov\u00edvel - Parque Municipal\" http://t.co/VMWNtphxFO"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2013-06-17T13:51:27.000Z",
            "id": "346626146483441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Iridescentes S\u00e3o Registradas Sobre o Parque Nacional de Canyonlands em Utah http://t.co/LzcNMZgYkZ via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "1076977093",
            "created_at": "2013-06-17T13:48:43.000Z",
            "id": "346625457669685249",
            "in_reply_to_user_id": "345022394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wftdrauhl eu tbm haha \u00e9 no encontro do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "625948813",
            "created_at": "2013-06-17T13:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3292179119",
                        "start": 14,
                        "username": "pqpbis"
                    }
                ]
            },
            "id": "346622175563874305",
            "in_reply_to_user_id": "394409276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_itsmichelli @pqpbis nossa eu quero aquele video do parque municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-17T13:16:30.000Z",
            "id": "346617349601910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Estadual do Itacolomi e planeje sua visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/BzM9WYlRy1"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-06-17T13:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.10799196,
                        4.60303203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcfd7d224dcf9668"
            },
            "id": "346617064892530689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima, onde est\u00e1 a maior cachoeira do mundo, o Salto Angel com 1000 metros de\u2026 http://t.co/scG9ic8ZrY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-17T13:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "346615222292865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/Staamx8OXN"
        },
        {
            "author_id": "583336522",
            "created_at": "2013-06-17T12:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.44424556,
                        -22.46440023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "346610933923196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise !! \ud83c\udfca\u2600\ud83c\udf0a @ Cachoeira do Maromba - Parque Nacional Itatiaia http://t.co/LGzQW46W3D"
        },
        {
            "author_id": "122123728",
            "created_at": "2013-06-17T12:30:03.000Z",
            "id": "346605659195838465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Papagaio ser\u00e1 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na ter\u00e7a, 25/6, na Comiss\u00e3o de Meio... http://t.co/dc7urmbGi7"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-06-17T12:28:17.000Z",
            "id": "346605214675116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tsavo East National Park \u00e9 um dos parques maiores e mais antigos no Qu\u00eania com 11.747 quil\u00f3metros quadrados.... http://t.co/MVfvBDcLK2"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2013-06-17T11:41:37.000Z",
            "id": "346593469675995139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alevinos s\u00e3o entregues a piscicultores salvadorenses:\nNa manh\u00e3 da \u00faltima quarta-feira, no Parque Municipal... http://t.co/NzdIulPfw2"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-06-17T11:26:58.000Z",
            "id": "346589783444815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Iridescentes S\u00e3o Registradas Sobre o Parque Nacional de Canyonlands em Utah  -  http://t.co/sKnWQyvv2Y http://t.co/2DPlylYqrv"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-06-17T11:25:25.000Z",
            "id": "346589394637049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Iridescentes S\u00e3o Registradas Sobre o Parque Nacional de Canyonlands em Utah   -  http://t.co/D6UhyKvw1H"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-06-17T11:25:16.000Z",
            "id": "346589357429387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Iridescentes S\u00e3o Registradas Sobre o Parque Nacional de Canyonlands em Utah  -  http://t.co/D6UhyKvw1H"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-06-17T11:24:36.000Z",
            "id": "346589190433153026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Iridescentes S\u00e3o Registradas Sobre o Parque Nacional de Canyonlands em Utah http://t.co/UU8vweS7BF via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-06-17T11:23:28.000Z",
            "id": "346588905174347777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Iridescentes S\u00e3o Registradas Sobre o Parque Nacional de Canyonlands em\u00a0Utah http://t.co/8zhhMsV4ex"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-06-17T11:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "99557328",
                        "start": 82,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "346585197078278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/NN82Bhn1gl via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "850099220",
            "created_at": "2013-06-17T10:41:39.000Z",
            "id": "346578381367816193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 5,5 mil pessoas de comunidades tradicionais vivem no territ\u00f3rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/YDZK0WxqJW"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-17T10:02:51.000Z",
            "id": "346568616965206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2013-06-17T09:00:03.000Z",
            "id": "346552812152446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/06 6:00 Parque Nacional Chapada Diamantina desapropria mais uma \u00e1rea H\u00e1 pouco mais de\u2026 http://t.co/b2bAi4EWvS"
        },
        {
            "author_id": "967178545",
            "created_at": "2013-06-17T05:44:44.000Z",
            "id": "346503657988169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar doidera! Passaria a tarde toda olhando pro nada sem me cansar... @ Parque Estadual - Serra do\u2026 http://t.co/pvcRPf50E4"
        },
        {
            "author_id": "967178545",
            "created_at": "2013-06-17T05:42:09.000Z",
            "id": "346503007032193025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros desovados na Serra, acabou virando ponto tur\u00edstico... @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/NWIjkHCkVW"
        },
        {
            "author_id": "967178545",
            "created_at": "2013-06-17T05:39:47.000Z",
            "id": "346502412359573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/AabUzrcEFM"
        },
        {
            "author_id": "967178545",
            "created_at": "2013-06-17T05:38:21.000Z",
            "id": "346502050441469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista linda... @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/3gQHdRQLqn"
        },
        {
            "author_id": "456983637",
            "created_at": "2013-06-17T03:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "346473510773858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada em troca dessa uni\u00e3o &lt;3. #LittleMonster #PawsUpMonster #FamilaMonstersAM @ Parque Municipal Ponte\u2026 http://t.co/3jMx730jk8"
        },
        {
            "author_id": "94106864",
            "created_at": "2013-06-17T03:36:45.000Z",
            "id": "346471450074550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana - Noticias Tur\u00edsticas http://t.co/O1UXfk4n7M"
        },
        {
            "author_id": "33384430",
            "created_at": "2013-06-17T03:18:25.000Z",
            "id": "346466838412161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made 2013 - Parque Municipal - BH http://t.co/0LxYHJaTjc"
        },
        {
            "author_id": "471348943",
            "created_at": "2013-06-17T03:15:15.000Z",
            "id": "346466040835878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas @ Po\u00e7os de Caldas http://t.co/B8e0ydEEB2"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-17T03:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "346463186196774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5WqMJx4TUr"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-17T02:56:32.000Z",
            "id": "346461328787005441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "71830061",
            "created_at": "2013-06-17T02:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.865,
                        -2.65783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "346457257485144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lol (at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) [pic] \u2014 https://t.co/fqYcs7T844"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-06-17T02:08:45.000Z",
            "id": "346449305219002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo da Michelle Toste e Ozzy Seashepherd\n\nAmigos,\nUm amigo nosso da prote\u00e7\u00e3o esteve na Reserva Biol\u00f3gica de... http://t.co/Wk6A5PWgCo"
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2013-06-17T01:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "346437511742119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Para\u00edba @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/J2Po2CAjj7"
        },
        {
            "author_id": "47622513",
            "created_at": "2013-06-17T00:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "346425200105095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/ZjMqxqqynT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [cartasparadulce].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cartasparadulce",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cartasparadulce"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cartasparadulce].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cartasparadulce",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cartasparadulce"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cacimba de Dentro, Brasil",
                "id": "805f26e29e110539",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Roraima, Brasil",
                "id": "dcfd7d224dcf9668",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53493125",
                "name": "Arnaldo Jardim",
                "username": "ArnaldoJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123067210",
                "name": "Diego",
                "username": "diegochi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459260867",
                "name": "Guido Pereira",
                "username": "guido_pn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329700958",
                "name": "papoya100",
                "username": "papoya100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19201252",
                "name": "Kris Kros",
                "username": "kkros2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703674289",
                "name": "Diego Medella",
                "username": "medella_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081856667",
                "name": "Caldeir\u00e3o",
                "username": "CaldeiraoDoHuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144541239",
                "name": "Luis Frederico",
                "username": "LuisFredericoMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532381796",
                "name": "PACO PIEDRA",
                "username": "pacopiedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72758457",
                "name": "Delanne Alves",
                "username": "delannealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789842",
                "name": "Josu\u00e9.",
                "username": "ViniciuzBZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458690133",
                "name": "Portal JogandoGolfe",
                "username": "jogandogolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575494031",
                "name": "Anacr\u00f4nica .",
                "username": "isadoramarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466708745",
                "name": "Gabriel Silvano",
                "username": "GabrielSilvanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110667028",
                "name": "Jornal Trevim",
                "username": "jornaltrevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548638323",
                "name": "~              Yenn.",
                "username": "_Yenny24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133701997",
                "name": "BarrigaVerde",
                "username": "obarrigaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69813571",
                "name": "\u2655 TheBredeShow \u2655",
                "username": "bredesfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529382283",
                "name": "Jorge Magnos CDs",
                "username": "jorge_magnos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58341103",
                "name": "Marcelo",
                "username": "oliveirabidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122034494",
                "name": "Jo\u00e3oCarlos84",
                "username": "jcquicko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124491874",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "drehhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55388595",
                "name": "MATZ",
                "username": "mataskaupas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52440565",
                "name": "Felipinho da Pisadinha",
                "username": "LipeAlves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287491114",
                "name": "Proyecto Yaguaret\u00e9",
                "username": "proyaguarete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209019",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Santos",
                "username": "AnahRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176421798",
                "name": "Express\u00e3o de Louvor",
                "username": "goexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979257762",
                "name": "Dudexp",
                "username": "Dude_xp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851096172",
                "name": "Am\u00f3s J\u00fanior",
                "username": "amoscruz2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76323092",
                "name": "Fl\u00e1vio Dom\u00eanico",
                "username": "flaviodomenico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315366221",
                "name": "Ludmila Souza",
                "username": "ludcsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37894541",
                "name": "Gean Quint\u00e3o",
                "username": "Gean_Quintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67975185",
                "name": "\u00cdvyna Gaspar.",
                "username": "ivynagasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244197736",
                "name": "millena.",
                "username": "millenxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551766056",
                "name": "jufe",
                "username": "ilovereed_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227056212",
                "name": "Sol de Pando",
                "username": "SoldePando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718656198",
                "name": "Comiss\u00e3o da Verdade",
                "username": "CNV_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203207833",
                "name": "Kleyton Sena",
                "username": "fariaskleyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209989",
                "name": "SaltaConmigo",
                "username": "SltCnmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883065086",
                "name": "Danceliz Adventure",
                "username": "DancelizAdventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65227220",
                "name": "Expedicao",
                "username": "expedicaoviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203952425",
                "name": "jacar\u00e9 do rio caet\u00e9",
                "username": "Fzanellatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193288900",
                "name": "ProChile Brasil",
                "username": "prochile_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90711915",
                "name": "Vertelo \uf8ff",
                "username": "m_vertelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70450040",
                "name": "J\u00fa Berlini",
                "username": "juberlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53739667",
                "name": "\u00c1gata Caroline",
                "username": "agatacarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891058039",
                "name": "Do Lugar Viagem",
                "username": "DoLugarViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44666047",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetaaguanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52860179",
                "name": "Casa Moksha",
                "username": "CasaMoksha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14846584",
                "name": "Marcos 'Jana\u00faba'",
                "username": "janauba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868931",
                "name": "Rafael Ricott",
                "username": "Ricott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583320181",
                "name": "flavio borges",
                "username": "flavioborges78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606409961",
                "name": "EDIMAR DEPINHO ZANCA",
                "username": "EDIMARDEPINHOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69431424",
                "name": "Aquadive (BR)",
                "username": "AquadiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "632337405",
                "name": "Amaz\u00f4nia Gest\u00e3o Amb.",
                "username": "AmazoniaGestAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98770231",
                "name": "Erin Halvey",
                "username": "ehalvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129168104",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "iamdaniel84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664824",
                "name": "Pitelli",
                "username": "Pitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486511300",
                "name": "ChapadaVeadeirosTur",
                "username": "cvtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399682421",
                "name": "Paix\u00e3o Capixaba",
                "username": "Paixao_Capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59891559",
                "name": "L\u00e9o Lucas\u2122",
                "username": "_leolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87280472",
                "name": "George M.",
                "username": "GeorgeHungry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224342166",
                "name": "D\u00e9bora Michaele",
                "username": "Debora_Cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193643332",
                "name": "comunidades locales",
                "username": "clalyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478432851",
                "name": "Meta 18 de Aichi",
                "username": "Meta18Aichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191557332",
                "name": "Orgullo Latino",
                "username": "orgullodelatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94453320",
                "name": "Jussara Barbosa",
                "username": "Jussara_BP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148476580",
                "name": "David Nobre",
                "username": "Stardav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89327562",
                "name": "Ramon Felipe",
                "username": "o_rfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64034518",
                "name": "biodesagrad\u00e1vel",
                "username": "frrustracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375944631",
                "name": "Keila Cris",
                "username": "Cris_Keila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41858009",
                "name": "Contram\u00e3o Online",
                "username": "jornalcontramao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537728321",
                "name": "GuiaDestinovenezuela",
                "username": "GUIADESTINOVZLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24401408",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhabp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126477710",
                "name": "Luiz Filipe\u265b",
                "username": "100sentidocanau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59290154",
                "name": ".",
                "username": "hugohsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237008781",
                "name": "Lucas Fernando Lelis",
                "username": "lucasleliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69707533",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analutolentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497976196",
                "name": "Flaviih_Moreno",
                "username": "pbsbalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304120525",
                "name": "Luana \ud83c\udf1f Falando de S\u00e9ries \ud83c\udf1f",
                "username": "mendesluanac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23360877",
                "name": "Gazarini, L. \ud83d\udc89\ud83e\uddec\ud83d\udc0a",
                "username": "Lgazarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55224218",
                "name": "limao Ceronte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "limao_ceronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48822676",
                "name": "Glauco Pessoa",
                "username": "glaucopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143172667",
                "name": "Marina Hespanhol",
                "username": "marinahespanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64727739",
                "name": "Bethsy Atoche",
                "username": "beshibell1307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497293887",
                "name": "2013 FOI O PR\u00c9-GOLPE",
                "username": "ISBIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102696087",
                "name": "Alexandre Miguel",
                "username": "ScaramuzziAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407918303",
                "name": "Arteeblog2",
                "username": "arteeblog2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723242184",
                "name": "Arteeblog3",
                "username": "arteeblog3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "553946054",
                "name": "Julio C Zimmer",
                "username": "JulioDive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198825788",
                "name": "DEUS VIVE EM N\u00d3S",
                "username": "Deus_vive_emNos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58773072",
                "name": "Acquanauta Floripa",
                "username": "Acquanauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52474733",
                "name": "Gl\u00e1ucia Andare",
                "username": "gandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43799473",
                "name": "J\u00e9ssica Mendon\u00e7a",
                "username": "Jesscmendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431558738",
                "name": "Munic\u00edpio Chamusca",
                "username": "munChamusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89468184",
                "name": "Chico Trekking",
                "username": "ChicoTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276631716",
                "name": "Gustavo",
                "username": "sigagus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330909615",
                "name": "Paola Murillo Garc\u00eda",
                "username": "PaolaMurilloGar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Val\u00e9ria del Cueto",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070044034",
                "name": "gabriel",
                "username": "sincedrauhwz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843796573",
                "name": "Th",
                "username": "Eojeitone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334104582",
                "name": "nat",
                "username": "0h56w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291459377",
                "name": "marisinha",
                "username": "itpridebieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286951978",
                "name": "Charizard Shiny do gueto \ud83d\udca7",
                "username": "weallhavedemonx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226935479",
                "name": "Juli\u00e1n L\u00f3pez de Mesa",
                "username": "JLodemesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9557662",
                "name": "miguel olaya",
                "username": "juglardelzipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495378539",
                "name": "E. E. Renato Gusman",
                "username": "EERenatoGusman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122119421",
                "name": "Fabio Kuninari",
                "username": "FabioKuninari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15842473",
                "name": "Bernardo Frossard Papini",
                "username": "bernardopapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128386994",
                "name": "Bonito Hi! Hostel",
                "username": "BonitoHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144184545",
                "name": "Filipe Andr\u00e9 (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "filipeandre9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53049578",
                "name": "Avenida Center",
                "username": "shoppingavenida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171297643",
                "name": "Bruno Medina",
                "username": "_3dimensional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224793546",
                "name": "Isabela",
                "username": "belaalvesb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208171513",
                "name": "viktor miranda",
                "username": "viktormirandalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086481",
                "name": "Naty Pataro",
                "username": "NatyPataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102153021",
                "name": "Amanda",
                "username": "amaandapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68482190",
                "name": "Fernanda Diniz",
                "username": "femdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623601371",
                "name": "nuno luis",
                "username": "nunoluisphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259968948",
                "name": "\u30aa\u30bf\u30f4\u30a3\u30aa (Sr.Ot\u00e1vio)",
                "username": "Tavim_Lacapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477598",
                "name": "Const Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SantaCecilia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14009652",
                "name": "Bella ciao, vivi la rivoluzione",
                "username": "LaurenH_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81773051",
                "name": "Jairo",
                "username": "Jairosantos09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298676644",
                "name": "mauricio sousa",
                "username": "affs_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43029379",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "raih2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79185054",
                "name": "Ren\u00ea Sales",
                "username": "reneinformatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847473960",
                "name": "Uai Diving Mergulho",
                "username": "uaidiving",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189177710",
                "name": "M\u00e1rcio Vandeilson",
                "username": "marciovand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163150421",
                "name": "Portal Ara\u00e7agi",
                "username": "PortalAracagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29534543",
                "name": "britney spears",
                "username": "dioguinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384436",
                "name": "Junior Campos",
                "username": "juniorcampostds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371226380894150657",
                "name": "Bibiula",
                "username": "FabiolaMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765684787",
                "name": "Felipe Brito",
                "username": "FelipeTraducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231760623",
                "name": "Blog Coisinhas Minha",
                "username": "coisinhasminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106192861",
                "name": "Vicente Sotillo L.",
                "username": "vicentesotillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379947539",
                "name": "\u2736Edson Patrick \u30c4",
                "username": "OEdsonPatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60167887",
                "name": "Brena Braz",
                "username": "brenabraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189748342",
                "name": "2/1",
                "username": "doisporum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158046491",
                "name": "Junior",
                "username": "juniorjoose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367803489",
                "name": "Lulu",
                "username": "luisakarinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407298007",
                "name": "mari",
                "username": "jonatollg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379424988",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "ronaldo_als",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59787224",
                "name": "lugal do irguero",
                "username": "lucaslinharesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46463258",
                "name": "Pri",
                "username": "priv8l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387074901",
                "name": "variante",
                "username": "asgardianob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335305839",
                "name": "stefany",
                "username": "stefasny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961366094",
                "name": "Carol ",
                "username": "wishingbigtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61036201",
                "name": "Rafael Frozen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "RafaelFrozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63573665",
                "name": "Will -",
                "username": "willsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39392424",
                "name": "Denuncio",
                "username": "Denuncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218907115",
                "name": "Sr Lucas",
                "username": "EsseBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167125059",
                "name": "Fatec - Barueri",
                "username": "fatecbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139325883",
                "name": "David A. Urquhart",
                "username": "UrquhartDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283605267",
                "name": "El Blog de La Tabla",
                "username": "latabla_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490674222",
                "name": "Marcus De Moro",
                "username": "MarcusDeMoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81474218",
                "name": "Hotel Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "hotelfoziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62291870",
                "name": "Walther\u1d9c\u02b3\u1da0 D'Almeyda\u2122\u00a9",
                "username": "WaltherDAlmeyda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15310313",
                "name": "bilion\u00e1ria de esquerda",
                "username": "letuche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203114445",
                "name": "Wellington Mota",
                "username": "welmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125213248",
                "name": "Iza zilli",
                "username": "izazilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494045768",
                "name": "AlFran Tecnologia",
                "username": "AlFranTecnologi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413180680",
                "name": "Boreste N\u00e1utica",
                "username": "BoresteNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79296647",
                "name": "Nicoly B.",
                "username": "ni_coly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52901112",
                "name": "Poder Naval",
                "username": "podernaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309599829",
                "name": "AztecaColorado",
                "username": "Azteca_Colorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391729826",
                "name": "Thauane \u2728",
                "username": "_thatagmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24876034",
                "name": "ScienceBlogs Brasil",
                "username": "scienceblogsbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283594018",
                "name": "Maria Jose Ocampo",
                "username": "JoseMajocampo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360069653",
                "name": "Gazeta da Semana",
                "username": "gazetadasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447164",
                "name": "biAhweRTher",
                "username": "biAhweRTher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138827721",
                "name": "Evellyn \ud83c\udf3a",
                "username": "evellyn_cat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26520759",
                "name": "F\u00e1bio Roniel",
                "username": "fabioroniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353002250",
                "name": "Agaprint",
                "username": "AgaprintOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36352201",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel",
                "username": "jmpandreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92324677",
                "name": "Rosa Barros",
                "username": "RosangelBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287877662",
                "name": "Norte de Minas",
                "username": "ndeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35981575",
                "name": "Jornal SP Zona Sul",
                "username": "spzonasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485006274",
                "name": "ABRA",
                "username": "abra_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930003858",
                "name": "Tropical FM",
                "username": "Tropical104fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266153625",
                "name": "Araruna1",
                "username": "araruna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349237474",
                "name": "Raul Viller",
                "username": "RaulViller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119220743",
                "name": "SATOAK",
                "username": "sato0ak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54708221",
                "name": "Adriano Martins",
                "username": "adriano_atm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143792765",
                "name": "Zoltan Kun",
                "username": "zkun1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569890714",
                "name": "Javier Mac\u00edas",
                "username": "Javier_Macias96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20339300",
                "name": "ldm",
                "username": "ldmal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425288889",
                "name": "O Bi\u00f3logo",
                "username": "O_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396320440",
                "name": "Patrimonio Natural",
                "username": "PatrimonioN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20345917",
                "name": "larameeee",
                "username": "larameeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184381808",
                "name": "lamawa1201@gmail.com",
                "username": "lamawa1201gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218494884",
                "name": "FERNANDO(AXE)",
                "username": "alidanias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444658458",
                "name": "Paulo Jorge Mel\u00e9m",
                "username": "PauloJorge56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61370749",
                "name": "Newton",
                "username": "newtonmg18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72189004",
                "name": "h\u00eanio_a_saraiva",
                "username": "henioas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32455234",
                "name": "rita ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "username": "stupidmop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54034654",
                "name": "reblaG ao contr\u00e1rio",
                "username": "ogalber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154516136",
                "name": "Juliana de Andrade",
                "username": "juvivaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260300803",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessfritaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68998386",
                "name": "F\u00e1bio Agra Medeiros",
                "username": "fabioamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78683950",
                "name": "Miriam Botelho",
                "username": "Mihriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789843889",
                "name": "FIRST VIAGENS",
                "username": "FirstViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59523912",
                "name": "Beda Ribas",
                "username": "bedaribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117019264",
                "name": "rotas.tur.br",
                "username": "rotas_tur_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126736352",
                "name": "Juliana APR \ud83e\udd8a",
                "username": "juliana_apr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148452252",
                "name": "Revista Bicicleta",
                "username": "revibicicleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425931596",
                "name": "No rumo",
                "username": "no_rumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14205357",
                "name": "Batista",
                "username": "baxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407203059",
                "name": "HotelReginaRio",
                "username": "HotelReginaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374487649",
                "name": "Blog'anndu",
                "username": "Bloganndu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193953537",
                "name": "Kaka com K",
                "username": "_kakacv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231034379",
                "name": "Saul Morais \u303d",
                "username": "saulmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135935947",
                "name": "Jornal Trib. Popular",
                "username": "tpgbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076977093",
                "name": "maria",
                "username": "sfmariaclara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625948813",
                "name": "Mariana",
                "username": "_maariff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292179119",
                "name": "Bis",
                "username": "pqpbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583336522",
                "name": "ISA  BELLA",
                "username": "Lara_proencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122123728",
                "name": "Ulysses Gomes",
                "username": "depulyssesgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850099220",
                "name": "ANOVA Vigo",
                "username": "AnovaVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967178545",
                "name": "BrenoDesignerBH",
                "username": "BrenoBDesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456983637",
                "name": "diego",
                "username": "dieg0zei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94106864",
                "name": "V\u039e\u041b\u039eZU\u039e\u0141\u039b+ Plus",
                "username": "AlbedrioRadical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33384430",
                "name": "Leandro Ferrari",
                "username": "leandroferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471348943",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "Evans_Park",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71830061",
                "name": "Paulo Bedran",
                "username": "PauloBedran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33533131",
                "name": "Rodrigo G. Moreira",
                "username": "RodrigoForasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47622513",
                "name": "victor matsuoka",
                "username": "victormatsuoka",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "348502449327308801",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku2iz79y9xep04qecqkbw2qa07lp",
        "oldest_id": "346425200105095168",
        "result_count": 500
    }
}