{
    "data": [
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2013-05-25T11:00:03.000Z",
            "id": "338248089108365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rochas deslizante s\u00e3o seguramente um dos mist\u00e9rios mais interessantes que ocorrem no Parque Nacional de Death... http://t.co/wuuX1DwF1G"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-05-25T10:56:34.000Z",
            "id": "338247210879832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/DaDyycs1eY"
        },
        {
            "author_id": "928278594",
            "created_at": "2013-05-25T10:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "14116807",
                        "start": 95,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "338246793324265473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/SQ1sVxmwKU via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-05-25T10:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "203270928",
                        "start": 102,
                        "username": "rodandoomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338244026589380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata! http://t.co/FNEANYspMW - por @Rodandoomundo"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-05-25T10:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "203270928",
                        "start": 117,
                        "username": "rodandoomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338241254989111297",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata! http://t.co/5NI2uQS5XG | @rodandoomundo"
        },
        {
            "author_id": "203270928",
            "created_at": "2013-05-25T10:32:42.000Z",
            "id": "338241208553967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata! http://t.co/pRBg7Az6vH #novopost"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2013-05-25T08:00:09.000Z",
            "id": "338202817623904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \u00c1frica - Especial 15:30 | National Geographic (181)\n\n(Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Gorongosa -... http://t.co/Yec21Xq7l1"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2013-05-25T07:50:33.000Z",
            "id": "338200397451784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PVumYPpjtz"
        },
        {
            "author_id": "53080392",
            "created_at": "2013-05-25T04:44:21.000Z",
            "id": "338153542273613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros,em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto p/ receber turistas de todo o mundo http://t.co/2T5KwDpLiT"
        },
        {
            "author_id": "181067628",
            "created_at": "2013-05-25T04:01:04.000Z",
            "id": "338142648697229312",
            "in_reply_to_user_id": "1009401440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizinhoGarcez8 No site \u00f3 &gt; virada cultural Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini 25/5 | 22h00 [M\u00fasica] Pocket Show \u2013 Aliados"
        },
        {
            "author_id": "45640366",
            "created_at": "2013-05-25T02:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "338126282124562434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino a casa. (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/2qdc7HEztH"
        },
        {
            "author_id": "121280545",
            "created_at": "2013-05-25T02:08:56.000Z",
            "id": "338114428841115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aula pr\u00e1tica na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG...animada? n\u00e3aaaooo. Se n\u00e3o chover \u00e9 melhor e se Deus quiser vai ser LECAL! #espero"
        },
        {
            "author_id": "59120440",
            "created_at": "2013-05-25T01:58:09.000Z",
            "id": "338111715839442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas. http://t.co/4gkJg4GbHc"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2013-05-25T01:26:46.000Z",
            "id": "338103817881133056",
            "in_reply_to_user_id": "17711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonh\u00e1tico X Pragm\u00e1tico RT @ReutersBrazil: ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/ZST7s1Lout\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-25T01:23:58.000Z",
            "id": "338103111996547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale das Flores \u00e9 um parque nacional em Uttaranchal, na \u00cdndia. Declarado parque nacional em 1982, estende-se por... http://t.co/BHrSmgEuHy"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-05-25T00:59:56.000Z",
            "id": "338097063877296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado: Iniciativa faz parte de projeto que vai reflorestar out... http://t.co/BOvTRQi7oA"
        },
        {
            "author_id": "1370785010",
            "created_at": "2013-05-25T00:59:31.000Z",
            "id": "338096961125224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/bJVmwJ4llK"
        },
        {
            "author_id": "940091280",
            "created_at": "2013-05-25T00:57:02.000Z",
            "id": "338096336006172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Amor em Teres\u00f3polis no Parque Nacional, eu estarei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "537646770",
            "created_at": "2013-05-25T00:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "537646770",
                        "start": 104,
                        "username": "PortalPB10"
                    }
                ]
            },
            "id": "338091226828001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/0sI7BqgWQj via @portalpb10"
        },
        {
            "author_id": "103723639",
            "created_at": "2013-05-25T00:33:01.000Z",
            "id": "338090292647456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado hoje o Vale dos Dinossauros, em Souza, equipamento tur\u00edstico importante que foi revitalizado!   http://t.co/28Q6K3q5Pm"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94223557",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianogomespb"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089718082322432",
            "in_reply_to_user_id": "94223557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianogomespb  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "93416047",
                        "start": 0,
                        "username": "GiovanniMeirele"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089637765578752",
            "in_reply_to_user_id": "93416047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@giovannimeirele  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "515791456",
                        "start": 0,
                        "username": "heroncid"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53119364",
                        "start": 10,
                        "username": "W_Farias"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089595474436096",
            "in_reply_to_user_id": "515791456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heroncid @W_Farias O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "175835681",
                        "start": 0,
                        "username": "DrValterPaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089510715932673",
            "in_reply_to_user_id": "175835681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrValterPaiva  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "132907466",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiocbernardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089472602292226",
            "in_reply_to_user_id": "132907466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiocbernardo O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58947249",
                        "start": 0,
                        "username": "edmilsonpereira"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "33938941",
                        "start": 17,
                        "username": "hermesdeluna"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089401282351104",
            "in_reply_to_user_id": "58947249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edmilsonpereira @hermesdeluna O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "510368693",
                        "start": 0,
                        "username": "blogheldermoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089298840649730",
            "in_reply_to_user_id": "510368693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogheldermoura  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53078986",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensnobrega"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089207639703553",
            "in_reply_to_user_id": "53078986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensnobrega O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4"
        },
        {
            "author_id": "178928235",
            "created_at": "2013-05-25T00:21:52.000Z",
            "id": "338087485232013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado http://t.co/a2nBjHRwRq\""
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-05-25T00:21:30.000Z",
            "id": "338087394437894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrandeRio: Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado http://t.co/JMiFPp5c3s"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-05-25T00:21:29.000Z",
            "id": "338087386716192769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado: Iniciativa faz parte de projeto que vai reflorestar out... http://t.co/vRrYk9lzw2"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2013-05-25T00:21:27.000Z",
            "id": "338087381808857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado http://t.co/ORZfsJbDHU"
        },
        {
            "author_id": "261861383",
            "created_at": "2013-05-25T00:18:43.000Z",
            "id": "338086693490028544",
            "in_reply_to_user_id": "139177425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_alwaysbru. Eu vo la no parque municipal,la na pqp u.u kk"
        },
        {
            "author_id": "139177425",
            "created_at": "2013-05-25T00:17:28.000Z",
            "id": "338086378585849856",
            "in_reply_to_user_id": "261861383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vsfgih sopakspoas' vou gigizona ! ce vai no parque municipal ou l\u00e1 na frente do eeca?"
        },
        {
            "author_id": "292616809",
            "created_at": "2013-05-25T00:13:15.000Z",
            "id": "338085317468901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, Aquele lugar vai ser a lembran\u00e7a mais linda da nossa grande e inda amizade: Amo voc\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-05-25T00:12:27.000Z",
            "id": "338085115634786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado http://t.co/JMiFPp5c3s"
        },
        {
            "author_id": "41728692",
            "created_at": "2013-05-25T00:07:57.000Z",
            "id": "338083982082199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, parte 2. http://t.co/jfAUiOEkbA"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-05-24T23:57:03.000Z",
            "id": "338081238181093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado http://t.co/mVRLinRcdo"
        },
        {
            "author_id": "39347705",
            "created_at": "2013-05-24T23:55:41.000Z",
            "id": "338080897976893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa faz parte de projeto que vai reflorestar outras \u00e1reas da cidade. 400 mudas de plantas nativas da Mata... http://t.co/ApefDbS2uA"
        },
        {
            "author_id": "41728692",
            "created_at": "2013-05-24T23:51:38.000Z",
            "id": "338079875971833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de mais cedo: Parque Nacional do Itatiaia. E bora subir... http://t.co/9v47XUpLD6"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-05-24T23:51:31.000Z",
            "id": "338079847219859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado: Iniciativa faz parte de projeto que vai refloresta... http://t.co/MOV3tooVfs"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-05-24T23:48:53.000Z",
            "id": "338079186411462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/Ym6n96PEZK"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-05-24T23:47:18.000Z",
            "id": "338078785758965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Friburgo, RJ, \u00e9 reflorestado http://t.co/4fI1M6m4bN"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-05-24T23:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57570096,
                        -23.0324827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "338078354630668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/IF6YahmTJN"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-24T23:45:24.000Z",
            "id": "338078306085773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "772606674",
            "created_at": "2013-05-24T23:39:06.000Z",
            "id": "338076721192517634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas de todo o... http://t.co/1c3M36t8LZ"
        },
        {
            "author_id": "17711232",
            "created_at": "2013-05-24T23:36:04.000Z",
            "id": "338075959146192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/MzTJ2Arrzx"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-05-24T23:27:54.000Z",
            "id": "338073903375216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/gSIR2BHsxc"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2013-05-24T23:27:38.000Z",
            "id": "338073836874518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/EOz4NxR0QK"
        },
        {
            "author_id": "1226430078",
            "created_at": "2013-05-24T23:26:41.000Z",
            "id": "338073598780653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/HM5D92jueR"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:28.000Z",
            "id": "338073038711033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/pizKcKjAJf"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:27.000Z",
            "id": "338073034709663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/UtTDfH1W2Q #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:26.000Z",
            "id": "338073032654471169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/zG9sGXL3Ti #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:26.000Z",
            "id": "338073030502805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/ludW05l6VI"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:25.000Z",
            "id": "338073028476952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/8cYlSAFhch"
        },
        {
            "author_id": "61103820",
            "created_at": "2013-05-24T23:19:03.000Z",
            "id": "338071676963127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 13 de julho Moe &amp; Banda no Julho Fest Parque Municipal  \nhttp://t.co/KKppFbLIZe"
        },
        {
            "author_id": "462130777",
            "created_at": "2013-05-24T23:16:49.000Z",
            "id": "338071115454889985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sousa sorri com mais vigor: Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/KS10PVzkLC"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T23:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "224661399",
                        "start": 112,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "338067795994607618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ODEstadual Foi investido, na revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, R$ 1,2 milh\u00e3o oriundo do @govparaiba e da Petrobras."
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T23:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "86065271",
                        "start": 36,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "338066900326174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ODEstadual Hoje (24), o governador @realrcoutinho entregou o Monumento Natural Vale dos Dinossauros, totalmente revitalizado."
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2013-05-24T22:51:15.000Z",
            "id": "338064679538655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa: Agora teremos um novo panorama para o tur... http://t.co/IHw0YdZo8w"
        },
        {
            "author_id": "1080205916",
            "created_at": "2013-05-24T22:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8110402",
                        "start": 111,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338064488123203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG - Meio Ambiente - iG http://t.co/UnUc31gGNy via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "188937623",
            "created_at": "2013-05-24T22:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5181498,
                        -9.39163089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "338064350319374338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/JzgpUlP2Mo"
        },
        {
            "author_id": "92632363",
            "created_at": "2013-05-24T22:49:35.000Z",
            "id": "338064261156851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus faz grandes coisas! #cataratas #falls #fozdoiguacu #2011 @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/uuGVP89Mrx"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2013-05-24T22:49:22.000Z",
            "id": "338064205028683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/VbdLhtb9Cs"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:06.000Z",
            "id": "338063382936694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o gove... http://t.co/l83JqUou4L"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:05.000Z",
            "id": "338063378679480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00daltimo Segundo] C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/tsbCwbHNAh"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:04.000Z",
            "id": "338063376112566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/GsOxXOI3Sb"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:03.000Z",
            "id": "338063374044778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/URD3rLlZf9"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:03.000Z",
            "id": "338063371633057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/3GoEeKcJDm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:02.000Z",
            "id": "338063369347153921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/UgIsKJThIs"
        },
        {
            "author_id": "59246038",
            "created_at": "2013-05-24T22:45:08.000Z",
            "id": "338063140338143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales \u2013 PEI: Priorizando o \u201caprender a fazer\u201d, realizamos uma atividade interdisciplinar,... http://t.co/YNSXbqSadv"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:32.000Z",
            "id": "338060723592777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG  http://t.co/J5xexDXUe0"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060710242287617",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/KGfDCoT9Kz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060707805405184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/4rPSOrOOSI #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060702327648257",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/w8CNKVF6yp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060699383255040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/WCYggqCU3N #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:25.000Z",
            "id": "338060696426250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/55aKAyDpxB"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:24.000Z",
            "id": "338060690025771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/K57qUJ61Kk"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:20.000Z",
            "id": "338060673990930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/tJufcEUqk6"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:19.000Z",
            "id": "338060669498839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/v29xT22FwT"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-05-24T22:34:57.000Z",
            "id": "338060578071404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Verde: O deputado federal Jair Bolsonaro (PP-RJ), flagrado pelo Ibama pescando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/UJBMkXGs6F"
        },
        {
            "author_id": "512427665",
            "created_at": "2013-05-24T22:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338057465805565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazer da vida o que melhor possa ser\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AXTskwMESL"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-24T22:15:24.000Z",
            "id": "338055658458976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Ricardo Coutinho  entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/ILQOgRpVso"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2013-05-24T22:09:12.000Z",
            "id": "338054097485852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC: Por Gustavo Bonato S\u00c3O PAULO, 24 Mai (R... http://t.co/BOKtsUnwrm"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-05-24T22:07:30.000Z",
            "id": "338053669629071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa . Veja Imagens.... http://t.co/ReDaDilmvh"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-05-24T22:06:56.000Z",
            "id": "338053528230690817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os PLs 4119/12 e 4196/12 da C\u00e2mara dos Deputados visam a permitir pesca na Esec Tamoios, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-05-24T22:00:48.000Z",
            "id": "338051985297252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para os bot\u00e2nicos de plant\u00e3o...\n\nFlor do maracuj\u00e1 da amaz\u00f4nia.\n\nPassiflora glandulosa\n\nna Floresta Nacional de... http://t.co/2wWFdJbqjy"
        },
        {
            "author_id": "47475462",
            "created_at": "2013-05-24T21:56:27.000Z",
            "id": "338050890999140355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, no... http://t.co/gP0vbY4YD4"
        },
        {
            "author_id": "353378965",
            "created_at": "2013-05-24T21:53:59.000Z",
            "id": "338050269428457473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transito parado na andradas sentido bairro dps do parque municipal. Ta osso"
        },
        {
            "author_id": "35770831",
            "created_at": "2013-05-24T21:53:56.000Z",
            "id": "338050256065404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas degradadas do Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 s\u00e3o reflorestadas http://t.co/ixd9t0LVWP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-24T21:43:51.000Z",
            "id": "338047718473756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GBjVDrTg5g"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-24T21:43:40.000Z",
            "id": "338047672311242753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M2ESlbPVXA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-24T21:43:05.000Z",
            "id": "338047524134871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fld0OeJASb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-24T21:42:40.000Z",
            "id": "338047422427172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tGwCewZc20"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86065271",
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046678558982144",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@realrcoutinho : Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/KSzvZXb1JE"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86065271",
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046673907490816",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho : Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/DHq9p11s2p"
        },
        {
            "author_id": "233736688",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "165390440",
                        "start": 0,
                        "username": "Estelizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046594949730304",
            "in_reply_to_user_id": "165390440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estelizabel _ Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/0Ig39d66YK"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "165390440",
                        "start": 0,
                        "username": "Estelizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046590747033602",
            "in_reply_to_user_id": "165390440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estelizabel _ Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/KSzvZXb1JE"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "165390440",
                        "start": 0,
                        "username": "Estelizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046585357336576",
            "in_reply_to_user_id": "165390440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estelizabel _ Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/DHq9p11s2p"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:02.000Z",
            "id": "338046507502686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colega Jaqueline Oliveira nos manda essa bela foto de esp\u00e9cime de aracn\u00eddeo, tirada em trilha no Parque Estadual... http://t.co/ad2T8pcFBT"
        },
        {
            "author_id": "551953561",
            "created_at": "2013-05-24T21:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "58947249",
                        "start": 3,
                        "username": "edmilsonpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046288224477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @edmilsonpereira: Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa  http://t.co/O5CszDER5L"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2013-05-24T21:37:25.000Z",
            "id": "338046099690491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa \nhttp://t.co/ojYAMuY0wr"
        },
        {
            "author_id": "149118845",
            "created_at": "2013-05-24T21:22:39.000Z",
            "id": "338042383532953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no http://t.co/Cc9UlKwZ6a : \nRicardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa"
        },
        {
            "author_id": "1066810158",
            "created_at": "2013-05-24T21:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98459720",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoGraffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "338041922834792451",
            "in_reply_to_user_id": "98459720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoGraffite transito parado na Andradas perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2013-05-24T21:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "204997346",
                        "start": 100,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "338038351493996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganha balan\u00e7o adaptado para deficientes f\u00edsicos - Minas http://t.co/3Ip2GsuZqX via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2013-05-24T21:00:40.000Z",
            "id": "338036852114223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/CNYrFW8n5p"
        },
        {
            "author_id": "86061742",
            "created_at": "2013-05-24T20:57:53.000Z",
            "id": "338036149136273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/IFGiFi9epo #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-05-24T20:57:51.000Z",
            "id": "338036144338006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/XjSmZNO1wb"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2013-05-24T20:54:04.000Z",
            "id": "338035192520380418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Proidoso - Parque Municipal do Idoso. Est\u00e1 bem animado aqui. :) http://t.co/tuX753ujxO"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-24T20:47:11.000Z",
            "id": "338033459111018498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, esta semana foi muito movimentada e proveitosa. Al\u00e9m da Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e da... http://t.co/VWk3ZmXCnA"
        },
        {
            "author_id": "64488775",
            "created_at": "2013-05-24T20:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2987824174",
                        "start": 0,
                        "username": "woeisgabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338032167219257344",
            "in_reply_to_user_id": "82649381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@woeisgabs @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/EiJnXsGKLc"
        },
        {
            "author_id": "32472445",
            "created_at": "2013-05-24T20:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50002647,
                        -9.38761347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "338031864050765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos recuperar o dia perdido! (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/KcU6kWNXQf"
        },
        {
            "author_id": "180840251",
            "created_at": "2013-05-24T20:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "338027971132678145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 7 others http://t.co/Ml3ePJDEX2"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2013-05-24T20:20:32.000Z",
            "id": "338026750623768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta na Para\u00edba\nhttp://t.co/0bZtCrPSu1"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2013-05-24T20:09:39.000Z",
            "id": "338024011713875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, deveria ser votado uma das 7 maravilhas do mundo atual. Lugar singular. Vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "115802900",
            "created_at": "2013-05-24T20:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338022396143468546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o feriado goiano. \ud83c\udf34\u26c5 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jOBlQS6ojr"
        },
        {
            "author_id": "233504163",
            "created_at": "2013-05-24T19:58:14.000Z",
            "id": "338021139639054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH http://t.co/JO11s7sCB1"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2013-05-24T19:38:59.000Z",
            "id": "338016295511543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7\u00aa Meia Maratona das Cataratas, neste domingo (26), no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/taIpLUIaA9"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-24T19:29:22.000Z",
            "id": "338013876169891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil referente a aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais... http://t.co/YFqGnB2lwn"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-05-24T19:18:16.000Z",
            "id": "338011082960535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque re\u00fane esp\u00e9cies raras de plantas e animais em Barra do Quara\u00ed: Parque Estadual do Espinilho, criado em 1... http://t.co/gTXaqqtXM0"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-05-24T19:18:13.000Z",
            "id": "338011068792197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque re\u00fane esp\u00e9cies raras de plantas e animais em Barra do Quara\u00ed: Parque Estadual do Espin... http://t.co/0Xpc4MJFaa #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-24T19:14:17.000Z",
            "id": "338010080752578561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona Nice \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\n Foto: Marcus Cabaleiro\n Blog:... http://t.co/hItMdFjMpk"
        },
        {
            "author_id": "909368994",
            "created_at": "2013-05-24T19:11:36.000Z",
            "id": "338009404010029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha correr e levar o cachorro pra passear no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2013-05-24T18:56:34.000Z",
            "id": "338005622819799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 27, sera realizada a 1\u00b0 OFICINA para ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE CAJAMAR.\nhttps://t.co/YbEm6CFylo"
        },
        {
            "author_id": "64756028",
            "created_at": "2013-05-24T18:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "64756028",
                        "start": 10,
                        "username": "DivinaSupernova"
                    }
                ]
            },
            "id": "338004958593036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show do @DivinaSupernova no Parque Municipal em Macei\u00f3 domingo, ser\u00e1 14h!!"
        },
        {
            "author_id": "1454380705",
            "created_at": "2013-05-24T18:52:24.000Z",
            "id": "338004573367173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL MAX FEFFER EM SUZANO \nhttp://t.co/uc51reySjB"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2013-05-24T18:29:50.000Z",
            "id": "337998891846873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que massa, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para esse final de semana! http://t.co/NT516Knesu"
        },
        {
            "author_id": "125724326",
            "created_at": "2013-05-24T18:14:24.000Z",
            "id": "337995008051408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta, 29/5, v\u00e9spera de feriado! \n\nBora l\u00e1 no \"Parque Municipal de BH\". http://t.co/G8lvwmw6cJ"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-05-24T18:12:29.000Z",
            "id": "337994528592101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da face Sul do Parque Estadual da Mata Seca, novo retrato de seu crep\u00fasculo, esse instante de magia em que a noite... http://t.co/DwYNP9lyyY"
        },
        {
            "author_id": "333003496",
            "created_at": "2013-05-24T18:11:30.000Z",
            "id": "337994278120857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aventura na sua pr\u00f3xima viagem? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Laguna San Rafael, na Patag\u00f4nia http://t.co/GQR55ldh8P http://t.co/2SGBWD6y7p"
        },
        {
            "author_id": "14817808",
            "created_at": "2013-05-24T18:09:59.000Z",
            "id": "337993897328398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Terciopelo Parque Nacional Barra Honda  http://t.co/xuZwqIVwMK"
        },
        {
            "author_id": "75848149",
            "created_at": "2013-05-24T18:08:46.000Z",
            "id": "337993592167616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me informan que acabo de ser declarada: MONUMENTO NATURAL... #GraciasMil"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-05-24T18:04:25.000Z",
            "id": "337992495193530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Municipal de Macei\u00f3 \u2014 Meio Ambiente http://t.co/eMKajCtlTL"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-05-24T17:58:20.000Z",
            "id": "337990964285161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Portaria do ICMBio aprova o Plano de Manejo Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural- Serra das Almas. http://t.co/IeonvGTZ3i"
        },
        {
            "author_id": "388562190",
            "created_at": "2013-05-24T17:45:56.000Z",
            "id": "337987846193418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia\n7 noites\n Sa\u00eddas: 6, 27|Jul\nApto duplo\nInclui: passeio ao Parque Nacional\n\nA partir de R$ 3.330\n\u00e0... http://t.co/1V77zgwG1e"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-24T17:30:10.000Z",
            "id": "337983876205006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia - Chile! http://t.co/1nUEGKaVTI"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-24T17:28:18.000Z",
            "id": "337983409009856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Torres Del Paine\" http://t.co/KOpSL0Fff0"
        },
        {
            "author_id": "1330059480",
            "created_at": "2013-05-24T17:27:02.000Z",
            "id": "337983088762163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente APA. (@ Parque Estadual da Serra do Conduru) http://t.co/e5GM2LOWk7"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-24T17:25:57.000Z",
            "id": "337982816522498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia - Chile! http://t.co/oApas4IsnD"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-05-24T17:10:25.000Z",
            "id": "337978908421009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1 pode ganhar em breve a sua 10\u00aa reserva extrativista. http://t.co/j6qnEJO9B7 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "175585035",
            "created_at": "2013-05-24T17:02:12.000Z",
            "id": "337976839182114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais est\u00e1 a um passo de se tornar parque nacional http://t.co/ywbh5iqkal"
        },
        {
            "author_id": "204965571",
            "created_at": "2013-05-24T16:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1008895547070132225",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunaAngelino"
                    }
                ]
            },
            "id": "337976042071420928",
            "in_reply_to_user_id": "184497953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunaangelino minha filha, eu to no parque municipal agora"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T16:56:16.000Z",
            "id": "337975344906772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento Natural \"Vale Dos Dinossauros\" em Sousa. #valedosdinossaurospb http://t.co/anESAlO8SH"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-05-24T16:52:00.000Z",
            "id": "337974274281320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Piu,Parque Estadual Serra do Brigadeiro Araponga MG\n___________________ http://t.co/4I6eo44Lbr"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T16:26:50.000Z",
            "id": "337967937900138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov. realrcoutinho entregou as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos\u2026 http://t.co/7lxP5Rk3CL"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T16:24:47.000Z",
            "id": "337967423275814913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. realrcoutinho assina o Livro de Visitas como visitante No 1 do Monumento Natural \"Vale dos\u2026 http://t.co/YZ6aYjtAIk"
        },
        {
            "author_id": "149664846",
            "created_at": "2013-05-24T16:20:01.000Z",
            "id": "337966221691584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim...\n\nShow Car Brasil Etapa EXTREMA - MG\ndias 06 e 07 de Julho\nno Parque Municipal de Eventos!!... http://t.co/HYmzxTyrHs"
        },
        {
            "author_id": "806948929",
            "created_at": "2013-05-24T16:16:25.000Z",
            "id": "337965318691508225",
            "in_reply_to_user_id": "1015012963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarisaChuva eu sou uma \u00e1rea protegida porque YOU CAN'T TOUCH THIS"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2013-05-24T16:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "3293109394",
                        "start": 127,
                        "username": "FalaParaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337965107399258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 reaberto pelo Governador RC - http://t.co/xs6nQ4Ausp ( via @falaparaiba)"
        },
        {
            "author_id": "57778300",
            "created_at": "2013-05-24T16:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "38976407",
                        "start": 51,
                        "username": "NoGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337965082405380096",
            "in_reply_to_user_id": "38976407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo est\u00e1 fazendo visita guiada! Kkkkkkkkk \u201c@NoGomes: Nota: visitar o Parque Municipal de Macei\u00f3 no segundo semestre.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-24T16:15:17.000Z",
            "id": "337965032782569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN..."
        },
        {
            "author_id": "38976407",
            "created_at": "2013-05-24T16:14:51.000Z",
            "id": "337964924754083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota: visitar o Parque Municipal de Macei\u00f3 no segundo semestre."
        },
        {
            "author_id": "238718334",
            "created_at": "2013-05-24T16:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "337964237555134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem beijo, pai!\" Te amo! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/N9oqP2YEEu"
        },
        {
            "author_id": "129297111",
            "created_at": "2013-05-24T16:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1266161605898887174",
                        "start": 18,
                        "username": "abc900"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "337963691167338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem para a @abc900 (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/h2wRPGZ5Vo"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2013-05-24T16:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 91,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337963196411416577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial neste final de semana http://t.co/91NeXn0XmQ via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T15:56:37.000Z",
            "id": "337960333324976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gov. realrcoutinho inaugura a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa.\u2026 http://t.co/dhUdGos8Qi"
        },
        {
            "author_id": "111722380",
            "created_at": "2013-05-24T15:54:00.000Z",
            "id": "337959677600092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal escapou de parque nacional nas redondezas da cidade americana. http://t.co/6a1QUVKbY7"
        },
        {
            "author_id": "279028406",
            "created_at": "2013-05-24T15:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "86065271",
                        "start": 4,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337957845054140417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov.@realrcoutinho realiza reabertura do Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros - http://t.co/tyHGYCzPkt"
        },
        {
            "author_id": "57336067",
            "created_at": "2013-05-24T15:45:27.000Z",
            "id": "337957525955698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/s3D1wd5YeZ #misrincones"
        },
        {
            "author_id": "287744843",
            "created_at": "2013-05-24T15:44:55.000Z",
            "id": "337957390177685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAMPA GA\u00daCHO: Neste momento, o Jornal do Almo\u00e7o mostra o Parque Estadual do Espinilho, em Barra do Quara\u00ed (+)"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-24T15:26:27.000Z",
            "id": "337952744025505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque nacional montanhas do tumucumaque (foto tirada de cima da pedra do abacaxi) http://t.co/vzEvGiBIKn"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951431132864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/KLyYSxVKKa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951431061553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/xIqcb7fEEO"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951431036395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/89nZFSjoM0"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951430927331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/amTWR3BfGo"
        },
        {
            "author_id": "21098134",
            "created_at": "2013-05-24T15:20:08.000Z",
            "id": "337951153633505281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nNo dia 1 de junho de 21013 entra em... http://t.co/Ms34bznt9X"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-05-24T15:11:12.000Z",
            "id": "337948905994072066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Pol\u00edcia captura urso \u00e0 solta em bairro de Los Angeles: Animal escapou de parque nacional na... http://t.co/346X5jGdPl"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-05-24T15:08:48.000Z",
            "id": "337948303494885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia captura urso \u00e0 solta em bairro de Los Angeles: Animal escapou de parque nacional nas redondezas da cid... http://t.co/upRUifFaLh"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2013-05-24T14:47:24.000Z",
            "id": "337942917727531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... http://t.co/Fj4JUOpJt0"
        },
        {
            "author_id": "39567621",
            "created_at": "2013-05-24T14:41:36.000Z",
            "id": "337941456683683843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia captura urso \u00e0 solta em bairro de Los Angeles: Animal escapou de parque nacional nas redondezas da cid... http://t.co/QQ1Yo8cQ87"
        },
        {
            "author_id": "1004785674",
            "created_at": "2013-05-24T14:39:47.000Z",
            "id": "337940998275604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Baixa Limia. http://t.co/JHvKfy3O6r"
        },
        {
            "author_id": "323766933",
            "created_at": "2013-05-24T14:15:16.000Z",
            "id": "337934830404763650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena Corneira ...... http://t.co/DYmiZTsxDw"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2013-05-24T14:14:15.000Z",
            "id": "337934574858424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadar nas \u00e1guas do #Po\u00e7oAzul, no Parque Nacional da #ChapadaDiamantina,  Bahia, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica! http://t.co/k2BX6Mfs5d"
        },
        {
            "author_id": "321479634",
            "created_at": "2013-05-24T14:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "337934341051138053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/aU0uVG16e4"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2013-05-24T13:50:12.000Z",
            "id": "337928520988758018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 pode ter nova reserva extrativista http://t.co/Kf1ADH4Jrs"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-24T13:49:45.000Z",
            "id": "337928409260896257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "71067227",
            "created_at": "2013-05-24T13:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "71067227",
                        "start": 115,
                        "username": "marcospennha"
                    }
                ]
            },
            "id": "337923463153061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Agora, voc\u00ea j\u00e1 pode conhecer o Parque Estadual Serra do Conduru (PESC). Saiba mais, aqui:\nhttp://t.co/xhGufp65Ey @marcospennha"
        },
        {
            "author_id": "69629725",
            "created_at": "2013-05-24T13:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "15947602",
                        "start": 69,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "337920191587561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/m2MsF4FaZS via @change"
        },
        {
            "author_id": "77799338",
            "created_at": "2013-05-24T13:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "472453288",
                        "start": 3,
                        "username": "MulherdeFato"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "224661399",
                        "start": 124,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337919847910477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mulherdefato: Monumento Natural Vale dos Dinossauros, na PB, \u00e9 reabertodia 24/05. Detalhes: http://t.co/9BGTR4aIYo (via @govparaiba)"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2013-05-24T13:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "224661399",
                        "start": 12,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337918733660090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e1s 10h @govparaiba entrega a reforma e reabertura do Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-05-24T13:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "86065271",
                        "start": 7,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337917490023788547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 10h @realrcoutinho entrega a reforma e reabertura do Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros.."
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-05-24T13:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "86065271",
                        "start": 7,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337916571001438210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O gov. @realrcoutinho entrega nesta sexta-feira (24), a partir das 10h, a reforma do Parque Estadual Vale dos Dinossauros.."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-05-24T12:55:02.000Z",
            "id": "337914638400364545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 comemora no domingo os 25 anos do Instituto do Meio Ambiente de Alagoas. #MACEI\u00d3 #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "221394844",
            "created_at": "2013-05-24T12:54:08.000Z",
            "id": "337914410456719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos na audiencia publica sobre a criacao do Parque Natural Municipal Paisagem Carioca em Copacabana e Leme."
        },
        {
            "author_id": "1410841609",
            "created_at": "2013-05-24T12:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138172915",
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "721830495026339840",
                        "start": 40,
                        "username": "Balanco_GeralSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "337913836650766336",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis bom dia\nvxs do balan\u00e7o @Balanco_GeralSP  poderiam fazr uma materia no Parque Nacional Serra Da Capivara PI.adoro"
        },
        {
            "author_id": "274127310",
            "created_at": "2013-05-24T12:27:52.000Z",
            "id": "337907802267852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas do Igua\u00e7u 2013!!! A corrida acontece no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!\nhttp://t.co/YEQJiXoVDA"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-05-24T12:27:31.000Z",
            "id": "337907712820137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial neste final de semana http://t.co/x3lf1CSkrh"
        },
        {
            "author_id": "526352502",
            "created_at": "2013-05-24T12:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15850306",
                        "start": 102,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337905542653685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iBahia -\u00a0Parque do Pitua\u00e7u tem \u00e1rea protegida ampliada e ser\u00e1 revitalizado http://t.co/C7sESajWbe via @ibahia"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2013-05-24T12:14:14.000Z",
            "id": "337904368584101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim das queimadas no entorno do Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/UyYDHnAYRq"
        },
        {
            "author_id": "70680857",
            "created_at": "2013-05-24T12:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "337902261340614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/oQDDo5NAnY"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2013-05-24T11:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "337900189832581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de #fotografia com o sr. Takashi.\nAprender sempre \u00e9 bom!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/WT0IveIgFs"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2013-05-24T11:44:46.000Z",
            "id": "337896953264361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PB - Petrobras patrocina revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/xet0GJTDKL"
        },
        {
            "author_id": "53716903",
            "created_at": "2013-05-24T11:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "15850306",
                        "start": 102,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337886703027093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iBahia -\u00a0Parque do Pitua\u00e7u tem \u00e1rea protegida ampliada e ser\u00e1 revitalizado http://t.co/yO5QtYcIoe via @ibahia"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-05-24T10:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "337884702641881089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/bD3ug4Xley"
        },
        {
            "author_id": "1337792167",
            "created_at": "2013-05-24T10:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1945156,
                        -19.956322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "337882110675271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pa amanha vou pro parque municipal sdds de la"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-05-24T10:34:02.000Z",
            "id": "337879153602875393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/Xk6Hklet73"
        },
        {
            "author_id": "973572624",
            "created_at": "2013-05-24T09:31:14.000Z",
            "id": "337863351604486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Europeu dos Parques Naturais! \u00c9 hoje!\nVai, descobre os sabores e aromas dos nossos parques!\nSente a Natureza!... http://t.co/kLMbOVdBGF"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-05-24T09:30:50.000Z",
            "id": "337863251016708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone - lagos, g\u00e9isers e animais selvagens em Montana http://t.co/zvswT0mw2X"
        },
        {
            "author_id": "281153291",
            "created_at": "2013-05-24T09:19:17.000Z",
            "id": "337860342409461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje e acaba no pr\u00f3ximo domingo:\n\nCONCENTRA\u00c7\u00c3O MOTARD @ Pinhel\nParque Municipal \"A Trincheira\"\n\n-... http://t.co/31ZB16C7wn"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-05-24T06:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "72171848",
                        "start": 107,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "337812055258189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil Interdita 21 Brinquedos Do Parque Municipal Por Falta De Seguran\u00e7a http://t.co/hWwQOMOl9N via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "1264615831",
            "created_at": "2013-05-24T03:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "337778631046733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/1be6a4JqLF"
        },
        {
            "author_id": "461330572",
            "created_at": "2013-05-24T03:53:31.000Z",
            "id": "337778358752538625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 30 tem Peu Meurray no Conex\u00e3o BH 2013 - Parque Municipal 20:30h. Cria Cultura, Od\u00f3 Produ\u00e7\u00f5es, Gil &amp; Canella,... http://t.co/wR4Blv2B66"
        },
        {
            "author_id": "382742792",
            "created_at": "2013-05-24T03:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "337778265831903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/IJkpqaORjX"
        },
        {
            "author_id": "27954564",
            "created_at": "2013-05-24T02:19:43.000Z",
            "id": "337754757382942722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUP na Amaz\u00f4nia? Carlos Burle e Alessandro Matero fazem acontecer http://t.co/qRRzfyxQ0X"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-05-24T02:03:19.000Z",
            "id": "337750629369917442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melastomataceae no Parque Nacional do Itatiaia, Sudeste do Brasil: Tribos Bertolonieae e Merianieae... http://t.co/sbLpeb9YHg"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2013-05-24T01:40:04.000Z",
            "id": "337744777346949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Pitua\u00e7u tem \u00e1rea protegida ampliada e ser\u00e1 revitalizado http://t.co/wLv4jwwJS5 http://t.co/2CFf4iwgDz"
        },
        {
            "author_id": "807648608",
            "created_at": "2013-05-24T01:35:17.000Z",
            "id": "337743574160535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maraj\u00f3 maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado e do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "807648608",
            "created_at": "2013-05-24T01:33:07.000Z",
            "id": "337743028699660290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 \u00e9 estabelecido por lei estadual como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2013-05-24T01:09:04.000Z",
            "id": "337736975467544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana do Meio Ambiente est\u00e1 chegando e, como a\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 lan\u00e7ado no Parque Nacional das Emas o Projeto de... http://t.co/5aC5ijLycy"
        },
        {
            "author_id": "356505587",
            "created_at": "2013-05-24T01:07:56.000Z",
            "id": "337736692385603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o muitas as atra\u00e7\u00f5es reservadas aos participantes do 13\u00ba Encontro de Motociclistas no Parque Municipal. Na... http://t.co/tDW4hFcv2t"
        },
        {
            "author_id": "46577773",
            "created_at": "2013-05-24T01:02:20.000Z",
            "id": "337735279622381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini? esse lugar deveria se chamar Leticia Baeta"
        },
        {
            "author_id": "55474679",
            "created_at": "2013-05-24T00:49:28.000Z",
            "id": "337732044928991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/7Hex5xJn4O"
        },
        {
            "author_id": "393979891",
            "created_at": "2013-05-24T00:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "972780815309594624",
                        "start": 0,
                        "username": "Lia_Leone"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3006785956",
                        "start": 11,
                        "username": "bia_york"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.935922,
                        -19.9034705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "337722066151292929",
            "in_reply_to_user_id": "457010480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Lia_Leone @Bia_york Fomos fazer trabalho de ingles, no parque municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-05-23T23:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "50723136",
                        "start": 96,
                        "username": "ambientebrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "337707962745372673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ilha dos Currais, no Paran\u00e1 http://t.co/a5X1SQO8q1 via @ambientebrasil"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-05-23T23:02:52.000Z",
            "id": "337705218315804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja BH - Parque Municipal volta a abrigar um dos mais f\u00e9rteis movimentos musicais da cena mineira: http://t.co/3xRdfXGTfZ"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2013-05-23T23:02:29.000Z",
            "id": "337705119363764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 um destino perfeito! Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1142565727",
            "created_at": "2013-05-23T22:45:45.000Z",
            "id": "337700908228030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QQgukbUNK6"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-05-23T22:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1321663994",
                        "start": 31,
                        "username": "TARLEYPERSAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "337696854244458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tarleypersan http://t.co/P3zrGP22pn PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY-FRANCO DA ROCHA-SP"
        },
        {
            "author_id": "87686908",
            "created_at": "2013-05-23T22:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2530943899",
                        "start": 0,
                        "username": "Edu_S_C"
                    }
                ]
            },
            "id": "337695517695946754",
            "in_reply_to_user_id": "27551778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edu_S_C (...) com a empresa para Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de buffet destinado a atender a sec na Recep\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-05-23T21:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "337689245009453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY-FRANCO DA ROCHA-SP: http://t.co/P3zrGP22pn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64755147",
            "created_at": "2013-05-23T21:46:11.000Z",
            "id": "337685918104301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #brasil #brazil #cataratas #igua\u00e7u #iguazu http://t.co/jHhOmYFwr8"
        },
        {
            "author_id": "1436329554",
            "created_at": "2013-05-23T21:40:45.000Z",
            "id": "337684549666476033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1 http://t.co/GJoYmt8aCn"
        },
        {
            "author_id": "201380999",
            "created_at": "2013-05-23T21:38:12.000Z",
            "id": "337683908520992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhuul, parque nacional do capara\u00f3, ai vamos n\u00f3s ! &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "113419000",
            "created_at": "2013-05-23T21:28:20.000Z",
            "id": "337681427418210305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma reuni\u00e3o do Or\u00e7amento Participativo no Bairro S\u00e3o Pedro no Parque Municipal  Pietro Vota (Salto), hoje \u00e0s hs. B\u00f3ra.."
        },
        {
            "author_id": "243165480",
            "created_at": "2013-05-23T21:17:09.000Z",
            "id": "337678613174435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai Ai acabeii de chegar do passeio ao parque estadual Carlos Botelho nossa' Fizemos trilha na mata, vimos especies de animais' Muito Legal ."
        },
        {
            "author_id": "382398425",
            "created_at": "2013-05-23T21:07:57.000Z",
            "id": "337676298283544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipangua\u00e7u discute junto ao IDEMA cria\u00e7\u00e3o da APA das Carna\u00fabas: Em busca de criar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/v6l3OEBBx9"
        },
        {
            "author_id": "65508803",
            "created_at": "2013-05-23T20:43:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "829d0876ef05891e"
            },
            "id": "337670167628746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\nVEM QUE VEM COM TUDO &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "905885388",
            "created_at": "2013-05-23T20:37:38.000Z",
            "id": "337668667003244546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As terras brasileiras demarcadas para sobreviv\u00eancia das etnias ind\u00edgenas s\u00e3o protegidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal... http://t.co/hoj5yJW1P5"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-05-23T20:31:35.000Z",
            "id": "337667142830923777",
            "in_reply_to_user_id": "167932369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaah, quero cooolar @vaiprabosta &gt;&lt; esse ae que \u00e9 no parque municipal \u00e9 sabado, dmr colar la cmg ? =3 uahsuha :$$"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-05-23T20:26:22.000Z",
            "id": "337665833172086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/VcbNa0WIIi"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-05-23T20:23:54.000Z",
            "id": "337665209877553152",
            "in_reply_to_user_id": "167932369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu  nem tava sabendo, eu vou colar no parque municipal de noite.. vai toca banda de rock tbm @vaiprabosta suhsauha a banda Xingu, ja ouviu?"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-05-23T20:03:15.000Z",
            "id": "337660012614778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s \u00b2 http://t.co/zhrJ8EYcD7"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-05-23T20:02:13.000Z",
            "id": "337659755633967106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s http://t.co/Q0TT45wJUk"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2013-05-23T19:58:19.000Z",
            "id": "337658773940350979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Atalaia, em Maca\u00e9, \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem quer fugir da agita\u00e7\u00e3o urbana http://t.co/siqL2oYcdG"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-23T19:50:16.000Z",
            "id": "337656747621773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional Talampaya? http://t.co/j1vcKWhmFH"
        },
        {
            "author_id": "295259820",
            "created_at": "2013-05-23T19:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94904709,
                        -8.00998592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "337655260812304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa de tiiiia ^_^ @ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/UavDp57APf"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2013-05-23T19:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "224661399",
                        "start": 9,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337652533906522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o @govparaiba entrega as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros &gt; http://t.co/ri7N1J61uP"
        },
        {
            "author_id": "1373371962",
            "created_at": "2013-05-23T19:23:27.000Z",
            "id": "337649996717510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qnd acabou a aula nos fomos la no parque municipal fazer a caracterizacao de Alice no pais das maravilhas com a professora de ingles"
        },
        {
            "author_id": "65229691",
            "created_at": "2013-05-23T19:16:26.000Z",
            "id": "337648231716646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e Alessandro Matero vamos levar o SUP aos nativos da Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s. No local est\u00e1 sendo... http://t.co/72RhmN1AoG"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-05-23T19:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "337645752035713024",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj http://t.co/czb5qITW8k :Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/H2HCEyD0Gt"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-23T18:44:32.000Z",
            "id": "337640205936893953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista de Foz do Igua\u00e7u fala sobre trabalho no Parque Nacional: http://t.co/rL4OVbCAgz"
        },
        {
            "author_id": "184106766",
            "created_at": "2013-05-23T18:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "322093607",
                        "start": 70,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "337638636000534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindooooo esse lugar com a minha linda (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) [pic]: http://t.co/neQlIZ9PEa"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-23T18:30:30.000Z",
            "id": "337636674899148803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um conjunto de bosques e lagos com cascatas, muita vegeta\u00e7\u00e3o, aves e... http://t.co/9Jz6vlybSp"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-23T18:28:56.000Z",
            "id": "337636279028170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um conjunto de bosques e lagos com cascatas, muita vegeta\u00e7\u00e3o, aves e... http://t.co/6hTBG5P35z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T18:14:08.000Z",
            "id": "337632553420861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fvReTdXwft"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-05-23T18:12:38.000Z",
            "id": "337632176059318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/vPCivhumy9 \nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo #BananaNews #Econanas"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-23T18:10:45.000Z",
            "id": "337631701050200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Artista de Foz do Igua\u00e7u fala sobre trabalho no Parque Nacional: http://t.co/MRbCvHsQqe"
        },
        {
            "author_id": "1287877662",
            "created_at": "2013-05-23T17:59:18.000Z",
            "id": "337628820905525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece esse bichinho a\u00ed? \u00c9 o Cachorro Vinagre! Muito raro, foi achado ano passado no Parque Estadual... http://t.co/Nnc1lVJvuP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T17:49:34.000Z",
            "id": "337626373294284801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/naKrUvsVFk"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2013-05-23T17:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "337626284773494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Peneda G\u00eares: http://t.co/sqiTQxpnl4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T17:48:56.000Z",
            "id": "337626214258851842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kkJUq2KIW8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T17:47:15.000Z",
            "id": "337625789354872833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aRXwTwCBRt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T17:47:01.000Z",
            "id": "337625729749618690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zhn6M3pOrJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T17:46:48.000Z",
            "id": "337625676402270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lgylfbcrPB"
        },
        {
            "author_id": "231532181",
            "created_at": "2013-05-23T17:37:23.000Z",
            "id": "337623304397549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetshots17CIF #Santos. Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. Mural na Torre - Shesko, Thago, Nando, Beto, Dub http://t.co/pkuAVVTQrR"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2013-05-23T17:13:33.000Z",
            "id": "337617306656051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante esculpido em rocha no Parque Nacional Pilanesberg, na \u00c1frica do Sul. http://t.co/idTtWnEVmK"
        },
        {
            "author_id": "231532181",
            "created_at": "2013-05-23T16:57:33.000Z",
            "id": "337613278954000386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetshots17CIF #Santos. Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. Mural na Torre - Shesko, Thago, Nando, Beto, Dub http://t.co/TolUXsdAQu"
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2013-05-23T16:53:26.000Z",
            "id": "337612247117488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ValedosDinossauros -&gt; Na recupera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros, foram aplicados cerca de R$ 653 mil."
        },
        {
            "author_id": "231532181",
            "created_at": "2013-05-23T16:48:47.000Z",
            "id": "337611073832235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#streetshots17CIF #Santos. Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. Mural na Torre - Shesko, Thago, Nando, Beto, Dub http://t.co/YIQDqFcuD9"
        },
        {
            "author_id": "231532181",
            "created_at": "2013-05-23T16:41:51.000Z",
            "id": "337609328657829889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetshots17CIF #Santos. Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. Projeto Mural na Torre - Beto Crash e cia ltda. http://t.co/AC9dW5VBzY"
        },
        {
            "author_id": "175799203",
            "created_at": "2013-05-23T16:27:05.000Z",
            "id": "337605612722610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virada cultural : 25/05 parque municipal roberto marini - aliados 22hrs"
        },
        {
            "author_id": "231532181",
            "created_at": "2013-05-23T16:24:47.000Z",
            "id": "337605032755224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetshots17CIF #Santos. Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. \"\u00c2ncora\", Shesko. Obra localizada no melhor point! http://t.co/rYdyBrzUFU"
        },
        {
            "author_id": "89196168",
            "created_at": "2013-05-23T16:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "337603095771086849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Ig1Lr7cBsR"
        },
        {
            "author_id": "489852539",
            "created_at": "2013-05-23T16:13:07.000Z",
            "id": "337602097640005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vo arrumar aqui pra ir la no parque municipal com o povo da escola, pra ver meu prof de artes em um teatro l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2013-05-23T15:58:45.000Z",
            "id": "337598482091220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O fim de semana est\u00e1 chegando. Que tal conhecer um parque estadual? | http://t.co/97l0mvhcaO #ambienteSP #turismoSP"
        },
        {
            "author_id": "239487123",
            "created_at": "2013-05-23T15:54:56.000Z",
            "id": "337597523164295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (RBP) do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), com... http://t.co/Fd7nGuE9cP"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-23T15:43:32.000Z",
            "id": "337594655480889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/IfGvZs63Ob"
        },
        {
            "author_id": "1358452736",
            "created_at": "2013-05-23T15:43:31.000Z",
            "id": "337594650439323650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque municipal ,nada pra fazer aqui r\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-23T15:30:21.000Z",
            "id": "337591338906308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/igK3qOTE9x"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2013-05-23T15:29:46.000Z",
            "id": "337591190977392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DncS2dXIp5 - Estudo Identifica Novos Morcegos no Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/Low1GJM0Qk"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589086183366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/wPncokr0Iq"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589086070128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/0qtlbhrW0t"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589085856227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ynKfeHhh4q"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589085747179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/HC0T4CnZeY"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-05-23T15:14:29.000Z",
            "id": "337587344020480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tradicional passeio da lua cheia, realizado uma vez por m\u00eas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, vai acontecer nesta... http://t.co/IVNuZuA70y"
        },
        {
            "author_id": "52722488",
            "created_at": "2013-05-23T15:14:10.000Z",
            "id": "337587263657627650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, caro espectador! A apresenta\u00e7\u00e3o de hoje \u00e0s 15h de \"Acontecimento em Vila Feliz\" no Parque Municipal foi... http://t.co/5KU1uhjt68"
        },
        {
            "author_id": "472453288",
            "created_at": "2013-05-23T15:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "224661399",
                        "start": 123,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337586331888803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros, na Para\u00edba, \u00e9 reaberto ao p\u00fablico dia 24/05. Detalhes: http://t.co/SxmnAGKypo (via @govparaiba)"
        },
        {
            "author_id": "576334203",
            "created_at": "2013-05-23T15:00:04.000Z",
            "id": "337583717621051394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. A beleza e import\u00e2ncia geol\u00f3gica do local fazem dele Patrim\u00f4nio... http://t.co/20h9tWRs0c"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-23T14:57:30.000Z",
            "id": "337583070087626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2013-05-23T14:56:42.000Z",
            "id": "337582867355942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Julinho Lopes visita \u00e1rea para estudos de um Parque Municipal\" http://t.co/ULZljJIl7N"
        },
        {
            "author_id": "382742792",
            "created_at": "2013-05-23T14:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "337581542618587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eugao0kq0G"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-23T14:47:28.000Z",
            "id": "337580545506672642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Governo do Estado entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24),as obras   conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "325011931",
            "created_at": "2013-05-23T14:41:14.000Z",
            "id": "337578974706274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Batalh\u00e3 http://t.co/1lDGvE6DbK"
        },
        {
            "author_id": "265968019",
            "created_at": "2013-05-23T14:33:44.000Z",
            "id": "337577089530208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST: Parque Municipal de BH http://t.co/DOfySIQCO4"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2013-05-23T14:15:19.000Z",
            "id": "337572454018977793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU pede declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos t\u00edtulos de \u00e1rea ocupada indevidamente no Parque Nacional do http://t.co/zvVVXbkRMf via @PortalJusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "609677747",
            "created_at": "2013-05-23T14:12:31.000Z",
            "id": "337571750898434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os motiva empreendedorismo com sustentabilidade. http://t.co/MBcSbqdjna"
        },
        {
            "author_id": "595588581",
            "created_at": "2013-05-23T14:09:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "337571080778690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia \u00e1rea protegida do parque do Pitua\u00e7u http://t.co/UY6Oo8EbNZ"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-05-23T14:05:24.000Z",
            "id": "337569957053349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 visitou a nossa p\u00e1gina no Tumblr hoje? Postamos fotos do Parque Nacional de Sete Cidades. Confira! http://t.co/l9KpkOBETO"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2013-05-23T13:59:26.000Z",
            "id": "337568455907749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposi\u00e7\u00e3o exclui parte de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/MbqW8KeCBa"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2013-05-23T13:36:20.000Z",
            "id": "337562644150112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU pede declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos t\u00edtulos de \u00e1rea ocupada indevidamente no Parque Nacional do Xingu http://t.co/sJ2WHRDAZR"
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2013-05-23T13:19:35.000Z",
            "id": "337558429696663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto Poder: Projeto altera limites da reserva extrativista Ren... http://t.co/iy32w41aD5"
        },
        {
            "author_id": "463203838",
            "created_at": "2013-05-23T13:19:08.000Z",
            "id": "337558315909398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Guarita \u00e9 cen\u00e1rio geol\u00f3gico de grande valor ambiental e paisag\u00edstico. Este local tamb\u00e9m... http://t.co/pxnrntZy8M"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-05-23T13:10:39.000Z",
            "id": "337556177703550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento sobre unidades de conservac\u00e3o do Instituto Semeia com apresenta\u00e7\u00e3o Parque Nacional Igua\u00e7u e Oliver Hillel http://t.co/thxojshM0s"
        },
        {
            "author_id": "90746299",
            "created_at": "2013-05-23T12:51:47.000Z",
            "id": "337551431966027777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 sendo monitorada via sat\u00e9lite http://t.co/I11uhx9EiE"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-23T12:51:20.000Z",
            "id": "337551320254906369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como a cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL DAS ILHAS DOS CURRAIS pode influenciar na conserva\u00e7\u00e3o e na rela\u00e7\u00e3o com... http://t.co/yYcNQazPNi"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-23T12:49:05.000Z",
            "id": "337550752241307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Talampaya, la Rioja, \u00e9 uma reserva natural e um dos sete \"Patrim\u00f4nios da Humanidade\" declarados pela UNESCO na Argentina"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-05-23T12:47:02.000Z",
            "id": "337550238481018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMP descarta projeto esportivo no Parque Municipal http://t.co/NaD6uh6xUZ"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-23T12:45:46.000Z",
            "id": "337549917436403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como a cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL DAS ILHAS DOS CURRAIS pode influenciar na conserva\u00e7\u00e3o e na rela\u00e7\u00e3o com... http://t.co/wO2zJbx7x2"
        },
        {
            "author_id": "346696672",
            "created_at": "2013-05-23T12:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9334325,
                        -19.9138974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "337548867333652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa chuva e a gnt indo pro parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "99343268",
            "created_at": "2013-05-23T12:40:29.000Z",
            "id": "337548586734731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional hj... consulta clinica com os funcionarios! hhehe"
        },
        {
            "author_id": "70680857",
            "created_at": "2013-05-23T12:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "337548247650430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/RyL0MYeL7d"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-05-23T12:38:58.000Z",
            "id": "337548208035229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta Monumento natural en #Viveiro\nv\u00eda @GaliciaNorte http://t.co/ZKQ6FOM5di\n#Galicianorte #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62192626",
            "created_at": "2013-05-23T12:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "110147687",
                        "start": 70,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82718086,
                        -2.74669828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "337541546331226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inte logo rss @ilfonseca (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/yYjkWvv9BS"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-05-23T12:11:59.000Z",
            "id": "337541417394118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a nossa Reserva Biol&amp;#xf3;gica de Tingu&amp;#xe1;, faz 24 anos! Parab&amp;#xe9;ns a todos que\u2026 http://t.co/VssNG9Nqwl"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2013-05-23T12:11:51.000Z",
            "id": "337541382031949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei na Terra FM, que o mato tomou conta de um trecho da pista de caminhadas do Parque Municipal, entre: O... http://t.co/1XmghB4hDi"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-05-23T12:06:11.000Z",
            "id": "337539957516271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(09h04) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano:  Tomamos caf\u00e9 da manh\u00e3 e estamos chegando ao Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "224399808",
            "created_at": "2013-05-23T11:57:58.000Z",
            "id": "337537890848481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RJ116 Caminh\u00e3o de madeira ilegal \u00e9 apreendido no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/LQ7E19noWc"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-05-23T11:09:21.000Z",
            "id": "337525655069659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Municipal de Vinhedo fecha durante o Encontro de Motociclistas http://t.co/nRlixs87ZS"
        },
        {
            "author_id": "56425174",
            "created_at": "2013-05-23T10:48:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b9ebe65dbf6f1b8"
            },
            "id": "337520386889641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barcelos http://t.co/PCNhEdRpu9"
        },
        {
            "author_id": "56425174",
            "created_at": "2013-05-23T10:42:17.000Z",
            "id": "337518843696128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percebi agora que isto se chama Parque Municipal de Barcelos e n\u00e3o Parque da Cidade."
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-23T10:37:17.000Z",
            "id": "337517586134757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) estreia sistema de vigil\u00e2ncia com sensores \u00f3pticos que distinguem fumo... http://t.co/gBUFPNdi5v"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-23T10:35:04.000Z",
            "id": "337517026434248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) estreia sistema de vigil\u00e2ncia com sensores \u00f3pticos que distinguem fumo... http://t.co/7qlgrbM8S3"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-05-23T10:29:23.000Z",
            "id": "337515595337715713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(05h20) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Ontem, ap\u00f3s visita ao Parque Nacional os alunos participaram da reuni\u00e3o pedag\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T10:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842747958",
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilRetwittes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337509450309070849",
            "in_reply_to_user_id": "842747958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilRetwittes Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl  Bela PB/Brazil!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T10:03:45.000Z",
            "id": "337509144925974531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Nossa bela Para\u00edba tem de tudo!"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2013-05-23T10:02:52.000Z",
            "id": "337508920975314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os nossos programas que visitam o Parque Nacional Arches - http://t.co/rnQA8tfrAx http://t.co/2z5M4ztC2T"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-23T09:48:55.000Z",
            "id": "337505413224333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/jcd7piPyBI"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-05-23T09:40:06.000Z",
            "id": "337503195238649857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, faz 24 anos! Parab\u00e9ns a todos que lutam pela sua integridade. http://t.co/Ck4CAM86Oa"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-05-23T09:35:51.000Z",
            "id": "337502122541187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, faz 24 anos! Parab\u00e9ns a todos que lutam pela sua integridade. http://t.co/Yc2JuRJa2u"
        },
        {
            "author_id": "282611259",
            "created_at": "2013-05-23T05:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "337446552480133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra com casco de tartaruga. Muito interessante a forma\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/QLQCVXyVrS"
        },
        {
            "author_id": "282611259",
            "created_at": "2013-05-23T05:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "337444496700760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. Vale muito conhecer. @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/V8xwT7uvpL"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-23T05:04:54.000Z",
            "id": "337433939180417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos\nGRANDE REPERCUSS\u00c3O DO NOSSO TRABALHO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, DO TURISMO E DA... http://t.co/zCfiTQMcL8"
        },
        {
            "author_id": "153808572",
            "created_at": "2013-05-23T05:01:57.000Z",
            "id": "337433196226547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/xw5q2QzQyC"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-23T04:00:15.000Z",
            "id": "337417666958614529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/hvBxOeefEB"
        },
        {
            "author_id": "1302049824",
            "created_at": "2013-05-23T03:08:11.000Z",
            "id": "337404566301732864",
            "in_reply_to_user_id": "71392955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TonyRamosBrasil ME RECORDO QUANDO VOC\u00ca MIRIAM RIOS E PAULO GRACINDO FORAM A BH FAZER INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL E EU PUDE DE VER"
        },
        {
            "author_id": "345590596",
            "created_at": "2013-05-23T03:08:05.000Z",
            "id": "337404538044702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vip no Diamond @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rqLyJcBdpi"
        },
        {
            "author_id": "345590596",
            "created_at": "2013-05-23T03:05:47.000Z",
            "id": "337403962242248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega Diamond @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/5u23PAAjuC"
        },
        {
            "author_id": "288537216",
            "created_at": "2013-05-23T02:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337398871506423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/8ip9GDQC8m via @g1"
        },
        {
            "author_id": "78476402",
            "created_at": "2013-05-23T02:35:56.000Z",
            "id": "337396449342025729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/QZ1yc29wit"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-23T02:32:11.000Z",
            "id": "337395504835088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/rQsmTs0YAl"
        },
        {
            "author_id": "312089921",
            "created_at": "2013-05-23T02:20:43.000Z",
            "id": "337392620328345601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24), as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento... http://t.co/IYAnUzu8Zh"
        },
        {
            "author_id": "52722488",
            "created_at": "2013-05-23T02:09:00.000Z",
            "id": "337389672508579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem sess\u00e3o dupla do Acontecimento em Vila Feliz - Parque Municipal, 9h e 15h., em frente ao Teatro... http://t.co/QqgZ71FRBA"
        },
        {
            "author_id": "74610818",
            "created_at": "2013-05-23T01:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2526361506",
                        "start": 19,
                        "username": "diegotumbao"
                    }
                ]
            },
            "id": "337386145031794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cc @Damn_Vandal RT @diegotumbao: #nofilter #losroques #sunset #relax #atardecer @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/MeKCjwKRek"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:31:48.000Z",
            "id": "337380310415208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XtW7Rmj03V"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:31:35.000Z",
            "id": "337380253028720641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/w43o33NtCz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:31:07.000Z",
            "id": "337380136108306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/eHsYkw9ovG"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:30:56.000Z",
            "id": "337380091002757121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/edkHkVrh3G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:30:43.000Z",
            "id": "337380036300656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XDD0VUiftv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:30:36.000Z",
            "id": "337380005678026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SYPcHftqnR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:28:43.000Z",
            "id": "337379534502502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pu15bFZEgv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:28:12.000Z",
            "id": "337379403942203394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lhOsi9zyFc"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:28:05.000Z",
            "id": "337379374863118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/r79qbFYRQR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:27:50.000Z",
            "id": "337379308551143425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SPp8JKDNFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:27:33.000Z",
            "id": "337379239248678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QzTrTxbQvp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:27:17.000Z",
            "id": "337379171607134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SbopXNVkNn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:27:01.000Z",
            "id": "337379106930954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/LxZvbShqsu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:26:37.000Z",
            "id": "337379005923733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/eeqUwoApub"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:25:50.000Z",
            "id": "337378806027386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VXwOyJcL60"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:25:09.000Z",
            "id": "337378634488762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Mam7DOd7y5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:24:56.000Z",
            "id": "337378581644718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6H0vsVYO9I"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:24:27.000Z",
            "id": "337378460848766978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0yrlI4QJ4G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:24:05.000Z",
            "id": "337378368137883650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/narVYChCXC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:23:07.000Z",
            "id": "337378123568005121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aRXwTwCBRt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:22:57.000Z",
            "id": "337378082044403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zhn6M3pOrJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:22:11.000Z",
            "id": "337377887424483330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tqkPgZDfD1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:21:54.000Z",
            "id": "337377815936790530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pm1zhMT5xO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:21:46.000Z",
            "id": "337377782432677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/embrP3aNMu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:21:29.000Z",
            "id": "337377712387805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SPp8JKDNFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:21:07.000Z",
            "id": "337377621283323905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wP6VpM3zbo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:20:52.000Z",
            "id": "337377555663421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XCy9RzX7CM"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2013-05-23T01:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8802752",
                        "start": 122,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337376008447619073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em trecho da RJ-116 - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/i0KU53g57V via @g1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-23T01:10:49.000Z",
            "id": "337375027030786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "220789693",
            "created_at": "2013-05-23T01:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "109363466",
                        "start": 1,
                        "username": "EliabeCastor"
                    }
                ]
            },
            "id": "337374869404667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@EliabeCastor:  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/nxBD9sexN5\""
        },
        {
            "author_id": "976417302",
            "created_at": "2013-05-23T00:54:06.000Z",
            "id": "337370820408143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo http://t.co/PajjC5wW6J"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-05-23T00:51:39.000Z",
            "id": "337370205229576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem de Evando F Lopes, fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas ao Dia Internacional da Biodiversidade. http://t.co/r7g6Gof6Qs"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "157697862",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosSMaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "337368691601727488",
            "in_reply_to_user_id": "157697862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarcosSMaior \nMonumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-05-23T00:39:20.000Z",
            "id": "337367104225439745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em parque estadual no Rio: Acusado foi encaminhado para a 151\u00aa DP de ... http://t.co/JTFOOHpDqK"
        },
        {
            "author_id": "942715542",
            "created_at": "2013-05-23T00:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 17,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "337366830563864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belleza ... \"@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Sumava, Republica Checa. http://t.co/HysliALVjQ\""
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-05-23T00:33:40.000Z",
            "id": "337365678237564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em parque estadual no Rio http://t.co/9qiRMI4yvZ"
        },
        {
            "author_id": "371894893",
            "created_at": "2013-05-23T00:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3396041649",
                        "start": 0,
                        "username": "PabloPhilipy"
                    }
                ]
            },
            "id": "337365109921964033",
            "in_reply_to_user_id": "98986200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablophilipy Shopping's, Parque Municipal e pistas."
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2013-05-23T00:23:41.000Z",
            "id": "337363168236027905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA ATL\u00c2NTICA\nParque tem fauna rica, mas pouco conhecida\n\nEstima-se que a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do... http://t.co/f2803yZ92j"
        },
        {
            "author_id": "52884917",
            "created_at": "2013-05-23T00:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "337362010058665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others https://t.co/lL42J3MYlp"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "85944867",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiocl"
                    }
                ]
            },
            "id": "337361750204768256",
            "in_reply_to_user_id": "85944867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiocl  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842747958",
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilRetwittes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337358556531679234",
            "in_reply_to_user_id": "842747958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BrasilRetwittes  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:04:59.000Z",
            "id": "337358459773280256",
            "in_reply_to_user_id": "279162587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gaabi_Loiraa  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "337358156021784576",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86065271",
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337358121880129537",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "38335260",
                        "start": 0,
                        "username": "SaoBlack"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357676545712128",
            "in_reply_to_user_id": "38335260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaoBlack @ Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19411920",
                        "start": 0,
                        "username": "malfredoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357602340093952",
            "in_reply_to_user_id": "19411920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malfredoalves  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176562575",
                        "start": 0,
                        "username": "hervaziobezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357234340237312",
            "in_reply_to_user_id": "176562575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hervaziobezerra  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "515791456",
                        "start": 0,
                        "username": "heroncid"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357182297329664",
            "in_reply_to_user_id": "515791456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heroncid  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37631086",
                        "start": 0,
                        "username": "waltergalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357135681843200",
            "in_reply_to_user_id": "37631086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@waltergalvao  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:58:27.000Z",
            "id": "337356816314929152",
            "in_reply_to_user_id": "1249341602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorBusao  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:58.000Z",
            "id": "337356696517230592",
            "in_reply_to_user_id": "46099108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vezon_  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:36.000Z",
            "id": "337356600778047489",
            "in_reply_to_user_id": "470612050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naRedeComAlex  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155292516",
                        "start": 0,
                        "username": "lenarguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356544054288384",
            "in_reply_to_user_id": "155292516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LenaRGuimaraes  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:12.000Z",
            "id": "337356503138844672",
            "in_reply_to_user_id": "1418868186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OxeanneMeira  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "187218938",
                        "start": 0,
                        "username": "dayannamylenna"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356440819867648",
            "in_reply_to_user_id": "187218938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayannamylenna  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46670514",
                        "start": 0,
                        "username": "RangelJuniorJP"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356398163808256",
            "in_reply_to_user_id": "46670514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RangelJuniorJP  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "54169884",
                        "start": 0,
                        "username": "Jojojoia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356366219988993",
            "in_reply_to_user_id": "54169884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jojojoia  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "291888072",
                        "start": 0,
                        "username": "valeriaqibrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356310502834176",
            "in_reply_to_user_id": "291888072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valeriaqibrasil Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16468727",
                        "start": 0,
                        "username": "xhicoraimerson"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356183805509632",
            "in_reply_to_user_id": "16468727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xhicoraimerson Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "220789693",
                        "start": 0,
                        "username": "PhelipeCordeir0"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356152880893952",
            "in_reply_to_user_id": "220789693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PhelipeCordeir0 Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "39347705",
            "created_at": "2013-05-22T23:55:44.000Z",
            "id": "337356133050224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado foi encaminhado para a 151\u00aa DP de Nova Friburgo. Flagrante aconteceu na tarde desta quarta-feira (22). http://t.co/jJjVDjJdps"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-05-22T23:53:15.000Z",
            "id": "337355507503349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Viajar \u00e9 tudo de bom te leva ao Parque Nacional Torres del Paine....\n\rhttp://t.co/N32ucDha8U"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2013-05-22T23:52:18.000Z",
            "id": "337355270600663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hFe7JgOk32 \u00e9 o parque municipal em bh, eu que tirei a foto e sou igual fotografa sqn"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33938941",
                        "start": 0,
                        "username": "hermesdeluna"
                    }
                ]
            },
            "id": "337355163150983169",
            "in_reply_to_user_id": "33938941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hermesdeluna Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:51:42.000Z",
            "id": "337355118561349632",
            "in_reply_to_user_id": "94428241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depruycarneiro Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62044926",
                        "start": 0,
                        "username": "major_fabio"
                    }
                ]
            },
            "id": "337355079361388545",
            "in_reply_to_user_id": "62044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@major_fabio Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354910037331968",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:44.000Z",
            "id": "337354873425260544",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_com Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "154336315",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354825715044352",
            "in_reply_to_user_id": "154336315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogOlhoNaMira Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "167759002",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandosouza44"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354765992357889",
            "in_reply_to_user_id": "167759002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandosouza44 Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "326437181",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseRaimundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354726645592064",
            "in_reply_to_user_id": "326437181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseRaimundos Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "147343635",
                        "start": 0,
                        "username": "9soro"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14116807",
                        "start": 7,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354671737950208",
            "in_reply_to_user_id": "147343635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@9soro @ShareThis Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:49:13.000Z",
            "id": "337354494054645760",
            "in_reply_to_user_id": "163060933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depmanoeljunior Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52171097",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoCLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354263355346944",
            "in_reply_to_user_id": "52171097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoCLima Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73157790",
                        "start": 0,
                        "username": "marconiferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354230715269121",
            "in_reply_to_user_id": "73157790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiferreira Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "291888072",
                        "start": 0,
                        "username": "valeriaqibrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354186553434112",
            "in_reply_to_user_id": "291888072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valeriaqibrasil Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "68512588",
                        "start": 0,
                        "username": "roneymau"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354111097925633",
            "in_reply_to_user_id": "68512588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@roneymau Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "189138402",
                        "start": 0,
                        "username": "SouzaNetoTC"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "18048260",
                        "start": 13,
                        "username": "portalcorreio"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354063123476480",
            "in_reply_to_user_id": "189138402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouzaNetoTC @portalcorreio Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2343898736",
                        "start": 0,
                        "username": "JovankaBaracuhy"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354023919300608",
            "in_reply_to_user_id": "475784290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovankaBaracuhy Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35905993",
                        "start": 0,
                        "username": "AparecidoSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353961919098881",
            "in_reply_to_user_id": "35905993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AparecidoSilva Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86020474",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaloKubitschek"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353903802834944",
            "in_reply_to_user_id": "86020474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaloKubitschek Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "84418720",
                        "start": 0,
                        "username": "PablloFernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353868331585536",
            "in_reply_to_user_id": "84418720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PablloFernandes @depnildagondim Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:46:17.000Z",
            "id": "337353754988916736",
            "in_reply_to_user_id": "973731980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaurodrigues23 Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "264325533",
                        "start": 0,
                        "username": "Aluska_Lacerda"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "80710203",
                        "start": 16,
                        "username": "Policenia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353618942484481",
            "in_reply_to_user_id": "264325533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aluska_Lacerda @Policenia Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "70977928",
                        "start": 0,
                        "username": "pollysorrentino"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "295623951",
                        "start": 17,
                        "username": "VozDaParaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353464692756480",
            "in_reply_to_user_id": "70977928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pollysorrentino @VozDaParaiba Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353355204624385",
            "in_reply_to_user_id": "470612050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naRedeComAlex @JornalOGlobo Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-22T23:44:40.000Z",
            "id": "337353348955127810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em parque estadual no Rio http://t.co/nvxY2EcGrT"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2013-05-22T23:44:37.000Z",
            "id": "337353334233124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em parque estadual no Rio: Acusado foi encaminhado... http://t.co/zbzQzwtmwy"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "54169884",
                        "start": 0,
                        "username": "Jojojoia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353263559086080",
            "in_reply_to_user_id": "54169884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jojojoia Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2874489621",
                        "start": 0,
                        "username": "amandafq_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353219829276672",
            "in_reply_to_user_id": "432515847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amandafq_13 Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224661399",
                        "start": 0,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353185884778496",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govparaiba Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "349084165",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgeRibeiroSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "337353111553335296",
            "in_reply_to_user_id": "349084165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgeRibeiroSE Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71699343",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgePontual"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352989071269890",
            "in_reply_to_user_id": "71699343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgePontual Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:42:38.000Z",
            "id": "337352835048013825",
            "in_reply_to_user_id": "334256674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liane_LC Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18048260",
                        "start": 0,
                        "username": "portalcorreio"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352602037649408",
            "in_reply_to_user_id": "18048260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalcorreio Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2293546141",
                        "start": 0,
                        "username": "dan_theonlyone"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352516062806017",
            "in_reply_to_user_id": "161869921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dan_theonlyone Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76016537",
                        "start": 0,
                        "username": "tavinhosantosjp"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352452141633536",
            "in_reply_to_user_id": "76016537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavinhosantosjp Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72936035",
                        "start": 0,
                        "username": "ruthavelino"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352414967513089",
            "in_reply_to_user_id": "72936035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ruthavelino Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "136275616",
                        "start": 0,
                        "username": "zinaldocg"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352361209126912",
            "in_reply_to_user_id": "136275616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zinaldocg Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58947249",
                        "start": 0,
                        "username": "edmilsonpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "337352294620336128",
            "in_reply_to_user_id": "58947249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edmilsonpereira Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:40:10.000Z",
            "id": "337352215482224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-05-22T23:35:04.000Z",
            "id": "337350929911255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em parque estadual no Rio http://t.co/TmUEDfZz85"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-05-22T23:31:19.000Z",
            "id": "337349986658447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o com madeira ilegal \u00e9 apreendido em parque estadual no Rio http://t.co/6hhzkH0QDi"
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2013-05-22T23:22:29.000Z",
            "id": "337347764138672130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR\n\nTexto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a... http://t.co/wUEq7QK4iK"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-22T23:21:28.000Z",
            "id": "337347509947097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0i4chY6fqP"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2013-05-22T22:53:44.000Z",
            "id": "337340531166298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta que vem seremos eu tulipinha drogas e parque municipal (nao"
        },
        {
            "author_id": "273562263",
            "created_at": "2013-05-22T22:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3452477,
                        -31.7815949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "337338362195230721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "concentra\u00e7\u00e3o de sitios arquelogicos no Brasil, Parque nacional da serra da capivara : Piaui"
        },
        {
            "author_id": "332875200",
            "created_at": "2013-05-22T22:32:08.000Z",
            "id": "337335095822278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta agora revitalizar o Monumento Natural das Itacoatiaras do Ing\u00e1.\nPerguntar n\u00e3o faz mal: O Lajedo de Pai... http://t.co/TWxw42jbbi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-22T22:26:58.000Z",
            "id": "337333793931264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GfxvikdkVf"
        },
        {
            "author_id": "49084498",
            "created_at": "2013-05-22T22:22:15.000Z",
            "id": "337332605148090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renegado e Rog\u00e9rio Flausino nos ensaios...\n\nDia 2 de junho tem Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico no Parque Municipal! http://t.co/0zI7ek2fn1"
        },
        {
            "author_id": "26273788",
            "created_at": "2013-05-22T22:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2263836786",
                        "start": 13,
                        "username": "ZazyH"
                    }
                ]
            },
            "id": "337332323219537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BICHA M\u00c1! RT @zazyh: gente o primeiro parque nacional marinho do Paran\u00e1 ano que vem j\u00e1 sei onde as minha inimiga tudo v\u00e3o ta"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2013-05-22T22:11:02.000Z",
            "id": "337329786198315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural de Tayrona, um dos locais mais visitados da Col\u00f4mbia http://t.co/MKk7SzQYcY via @dentromochilao"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-22T22:07:04.000Z",
            "id": "337328785894563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/K7uDn80Okj"
        },
        {
            "author_id": "63304997",
            "created_at": "2013-05-22T22:00:46.000Z",
            "id": "337327201097756675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 segunda, mas eu vou come\u00e7ar... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/D8KZ7lJr5B"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-22T21:50:58.000Z",
            "id": "337324734360473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN...."
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-22T21:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.284358,
                        -18.928806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "337324590596493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia\" #evelynornelas http://t.co/H6cYKXuJqk"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-05-22T21:44:17.000Z",
            "id": "337323052289359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show de rock sabado la no parque municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-22T21:33:19.000Z",
            "id": "337320293620137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/naKrUvsVFk"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-05-22T21:33:03.000Z",
            "id": "337320224334413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasca destaca na Assembleia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais http://t.co/14yjSxgctj"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-05-22T21:31:28.000Z",
            "id": "337319825112195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada proibi\u00e7\u00e3o de vans e t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WmLPcxYMv2"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-05-22T21:12:06.000Z",
            "id": "337314952505339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h24) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Fizemos as atividades no Parque Nacional de Itatiaia. Retornamos ao hotel para o lanche."
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-05-22T21:11:00.000Z",
            "id": "337314678336270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais virar\u00e1 Parque Nacional Marinho http://t.co/jOgOMGg6eO"
        },
        {
            "author_id": "231174195",
            "created_at": "2013-05-22T21:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "337313444929867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/XixqC0egKD"
        },
        {
            "author_id": "474333030",
            "created_at": "2013-05-22T21:04:23.000Z",
            "id": "337313011754737665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Uma viagem \u2014 Parque Estadual Serra do Mar- N\u00facleo Pincinguaba ..\nPraia, divers\u00e3o, natureza, e outras Fitas qu... http://t.co/StsP6l4kdH"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-22T21:04:03.000Z",
            "id": "337312929223426049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "55716271",
            "created_at": "2013-05-22T20:55:47.000Z",
            "id": "337310848546648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ss0KTE0CpE"
        },
        {
            "author_id": "332224043",
            "created_at": "2013-05-22T20:55:23.000Z",
            "id": "337310744574050306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto sexta | Blog Jornalista WRB http://t.co/H7OytRyQUW"
        },
        {
            "author_id": "55716271",
            "created_at": "2013-05-22T20:54:12.000Z",
            "id": "337310447147548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo da minha tarde @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/KpcbLTYGoz"
        },
        {
            "author_id": "632939848",
            "created_at": "2013-05-22T20:42:12.000Z",
            "id": "337307429459095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas acontece dia 26 de maio, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Confira: http://t.co/eUZ1CXt5Qq"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-05-22T20:27:48.000Z",
            "id": "337303806452834306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo da Para\u00edba entrega, \u00e0s 10h, de sexta-feira, revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros.O lugar ficou bacana.Bora cuidar"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-05-22T20:26:20.000Z",
            "id": "337303434128683009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta feira as 14hs nova reuni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u X Estrada http://t.co/sT0IRp4ETn"
        },
        {
            "author_id": "147723947",
            "created_at": "2013-05-22T20:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337302924290035713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/fIfcS7ocQE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "580197649",
            "created_at": "2013-05-22T20:15:29.000Z",
            "id": "337300703267672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura discutir\u00e1 amanh\u00e3(23) cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Carna\u00fabas http://t.co/s6PbCTB4e6"
        },
        {
            "author_id": "160715993",
            "created_at": "2013-05-22T20:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91082109,
                        -23.1004087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "337299004285140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/OZAi7p3u0l"
        },
        {
            "author_id": "45263366",
            "created_at": "2013-05-22T20:00:32.000Z",
            "id": "337296942868602882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas acontece dia 26 de maio, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Confira: http://t.co/UWZnuDtbyf"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-05-22T19:52:37.000Z",
            "id": "337294949584347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute entrada de t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no #Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-22T19:51:03.000Z",
            "id": "337294556565479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edciasdoturismo Audi\u00eancia discute entrada de t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no #Paran\u00e1. http://t.co/jDY6XwWHY9"
        },
        {
            "author_id": "162202247",
            "created_at": "2013-05-22T19:25:57.000Z",
            "id": "337288238106570754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feras dos esportes radicais levam SUP \u00e0 Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s - noticia - surfguru http://t.co/rCI8AgE5D4"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2013-05-22T19:20:42.000Z",
            "id": "337286916598820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional x Minera\u00e7\u00e3o http://t.co/OkByuQO4Ob"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-05-22T19:16:21.000Z",
            "id": "337285824339116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova pedido para sustar proibi\u00e7\u00e3o de vans e t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u - A... http://t.co/5InfnOPec6"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-05-22T19:16:13.000Z",
            "id": "337285788758847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova pedido para sustar proibi\u00e7\u00e3o de vans e t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ucoQ7n3J6v"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-05-22T19:06:07.000Z",
            "id": "337283250202492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, em Pontal do Paran\u00e1, j\u00e1 \u00e9 realidade! Senado aprovou projeto. #vidanews"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-05-22T19:05:21.000Z",
            "id": "337283056157220865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais. N\u00e3o veta Dilma!\nhttp://t.co/InfvOk9kGE"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-05-22T18:59:18.000Z",
            "id": "337281531720630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Pedal da Lua Cheia acontece dia 25 de maio, no Parque Estadual do Biribiri, a 8 km de #Diamantina: http://t.co/lWTqN5E5wy"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-05-22T18:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "65463003",
                        "start": 0,
                        "username": "lucianapombo"
                    }
                ]
            },
            "id": "337281405824421890",
            "in_reply_to_user_id": "65463003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucianapombo Luciana, veja essa novidade para Pontal...http://t.co/wCeAJwLNwc"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2013-05-22T18:55:26.000Z",
            "id": "337280561028677634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALEPA faz amanh\u00e3 Sess\u00e3o especial sobre a Reserva Extrativista Viriandeua, que abranger\u00e1 Salin\u00f3polis, Primavera,S. J. de Pirabas e Quatipuru."
        },
        {
            "author_id": "60319610",
            "created_at": "2013-05-22T18:48:22.000Z",
            "id": "337278782073356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE! galera ! Terminei agora apouco de Ler o Artigo sobre a CRIACAO do PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA PICO DO JABRE PB"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-05-22T18:48:01.000Z",
            "id": "337278695343525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova pedido para sustar proibi\u00e7\u00e3o de vans e t\u00e1xis no Parque Nacional | Foz... http://t.co/ol8HlpvpyS"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-22T18:47:15.000Z",
            "id": "337278500077715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Para\u00edba conclui revitaliza\u00e7\u00e3o e Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico... http://t.co/mBDuJgWYpb"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2013-05-22T18:40:50.000Z",
            "id": "337276885937573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mato tomou o lugar da  pista de caminhadas no Parque Municipal, entre: O Jardim Fonte Nova e o Setor Alto Vale... http://t.co/pQSAqWTBdb"
        },
        {
            "author_id": "60690326",
            "created_at": "2013-05-22T18:38:23.000Z",
            "id": "337276269198729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 31 no Parque Municipal! :D http://t.co/FVVHwVpd5b"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-05-22T18:36:38.000Z",
            "id": "337275830650695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes #ICMBio publicou a norma que \"Cria o Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi\". http://t.co/r441tym3XR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-22T18:31:01.000Z",
            "id": "337274415261827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kkJUq2KIW8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-22T18:20:22.000Z",
            "id": "337271733860061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IMPASSE] Deputados criam grupo para analisar ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: http://t.co/uO1DPOKlsK"
        },
        {
            "author_id": "211950973",
            "created_at": "2013-05-22T18:19:13.000Z",
            "id": "337271445682008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mo cota que n\u00e3o vo no parque municipal ...."
        },
        {
            "author_id": "1413180680",
            "created_at": "2013-05-22T18:18:21.000Z",
            "id": "337271227154579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais est\u00e1 a um passo de se tornar parque nacional:  http://t.co/urZM74XOS9"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2013-05-22T18:18:20.000Z",
            "id": "337271225070002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais est\u00e1 a um passo de se tornar parque nacional http://t.co/kb9VLzDHlf"
        },
        {
            "author_id": "276077416",
            "created_at": "2013-05-22T18:15:19.000Z",
            "id": "337270463799623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, possui 16 lagos espalhados em 296 mil km2 de \u00e1rea: http://t.co/Z9HejowEGx"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2013-05-22T18:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "166313310",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoRasca"
                    }
                ]
            },
            "id": "337269447754661889",
            "in_reply_to_user_id": "166313310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoRasca Rodrigues (PV) destaca na Assembleia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais http://t.co/zYu4qDpmvG #ECOLOGIA"
        },
        {
            "author_id": "496282222",
            "created_at": "2013-05-22T18:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337269368994004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/2HwMjI0Rsd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2013-05-22T18:02:47.000Z",
            "id": "337267311360753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas levam SUP \u00e0 Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s http://t.co/mRAoBb9ty8"
        },
        {
            "author_id": "239678012",
            "created_at": "2013-05-22T18:02:10.000Z",
            "id": "337267154049183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri/SP - Parque Municipal ter\u00e1 \"Choronas\" neste domingo 26/05 http://t.co/SpknNC1bCj"
        },
        {
            "author_id": "105692021",
            "created_at": "2013-05-22T17:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "337264995610001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/CRMuM9D2Wa"
        },
        {
            "author_id": "189751349",
            "created_at": "2013-05-22T17:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "337264602737938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ByJ7t4A0gP"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2013-05-22T17:50:18.000Z",
            "id": "337264168241623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Senado aprovou ontem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinha da Ilha dos Currais. \u00c9 o terceiro parque nacional marinho do Brasil."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [woeisgabs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "woeisgabs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "woeisgabs"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Edu_S_C].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Edu_S_C",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Edu_S_C"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [diegotumbao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "diegotumbao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "diegotumbao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SaoBlack].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SaoBlack",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SaoBlack"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [amandafq_13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "amandafq_13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "amandafq_13"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zinaldocg].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zinaldocg",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zinaldocg"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alpin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "829d0876ef05891e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barcelos, Portugal",
                "id": "3b9ebe65dbf6f1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928278594",
                "name": "PBvanguarda",
                "username": "PBvanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203270928",
                "name": "rodandopelomundo.com",
                "username": "rodandoomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080392",
                "name": "Anderson Silva",
                "username": "anders_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181067628",
                "name": "Romero le",
                "username": "lehromeroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45640366",
                "name": "F1 and Rock and Roll",
                "username": "yvancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121280545",
                "name": "Luciana Caroline",
                "username": "Lucianas2s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59120440",
                "name": "Iallys Diniz",
                "username": "Iallys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370785010",
                "name": "Lucia Oliveira",
                "username": "LuciaTIMBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940091280",
                "name": "Vanessa Maia",
                "username": "VanessaMaiadeAz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537646770",
                "name": "Portal PB10",
                "username": "PortalPB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103723639",
                "name": "Fl\u00e1vio Tavares",
                "username": "flaviotavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93416047",
                "name": "Giovanni Meireles",
                "username": "GiovanniMeirele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515791456",
                "name": "Heron Cid",
                "username": "heroncid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53119364",
                "name": "Wellington Farias",
                "username": "W_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175835681",
                "name": "Valter Paiva",
                "username": "DrValterPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132907466",
                "name": "F\u00e1bio C. Bernardo",
                "username": "fabiocbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58947249",
                "name": "Edmilson Pereira",
                "username": "edmilsonpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33938941",
                "name": "Hermes de Luna",
                "username": "hermesdeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510368693",
                "name": "Blog Helder Moura",
                "username": "blogheldermoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53078986",
                "name": "Rubens N\u00f3brega",
                "username": "rubensnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178928235",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261861383",
                "name": "Giovanna Rossi",
                "username": "gihtrossi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139177425",
                "name": "bruna",
                "username": "brunnagatani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292616809",
                "name": "Franci",
                "username": "franciele_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41728692",
                "name": "Leticia.",
                "username": "leticiaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39347705",
                "name": "Johnny",
                "username": "jrcporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63573665",
                "name": "Will -",
                "username": "willsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772606674",
                "name": "FaceNews Joao pessoa",
                "username": "FaceNewsJp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17711232",
                "name": "Reuters Brasil",
                "username": "ReutersBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226430078",
                "name": "Radio Cidade FM",
                "username": "RadioCidadeFM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61103820",
                "name": "Moe Chic",
                "username": "moe_chic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462130777",
                "name": "Rita Bizerra Neta",
                "username": "vcconsigomesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080205916",
                "name": "Rubens Zaidan",
                "username": "RubensZaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188937623",
                "name": "Danilo \u270c\ufe0f",
                "username": "danilofuentess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92632363",
                "name": "Juliana Bezko",
                "username": "julianabezko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59246038",
                "name": "Santa Teresinha",
                "username": "salesianoST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512427665",
                "name": "Gabriella Moreira \u264b\ufe0f",
                "username": "moreiragaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353378965",
                "name": "bruno papatella",
                "username": "brunopapatella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35770831",
                "name": "Guianovafriburgo",
                "username": "guianovafriburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233736688",
                "name": "PARAIBA_NOTICIA",
                "username": "Paraiba_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165390440",
                "name": "Estelizabel",
                "username": "Estelizabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551953561",
                "name": "adriano junio pb",
                "username": "adrianojunio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149118845",
                "name": "PBNews.com.br",
                "username": "pbnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066810158",
                "name": "Mari Silva",
                "username": "Mari2013_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98459720",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350431738",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotaemocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061742",
                "name": "Juan Cibalde",
                "username": "Juan_Cibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64488775",
                "name": "anna carolina arag\u00e3o",
                "username": "_carolinafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472445",
                "name": "nanda manu",
                "username": "fe___fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180840251",
                "name": "Zorge Ben Jorge",
                "username": "zorgiito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115802900",
                "name": "DM \ud83c\udfad",
                "username": "diogoomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233504163",
                "name": "Marco Tulio Santiago",
                "username": "MTulioSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909368994",
                "name": "Andre Lobato",
                "username": "Andregomest7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51112234",
                "name": "M. Ambiente Cajamar",
                "username": "ambientecajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64756028",
                "name": "Divina Supernova",
                "username": "DivinaSupernova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454380705",
                "name": "LOBOSOLITARIO421",
                "username": "LOBOMOTFILMADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107401654",
                "name": "uma pessoa aleat\u00f3ria",
                "username": "vazquiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125724326",
                "name": "Bloco do Fusile!",
                "username": "fusile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333003496",
                "name": "TaCerto.com",
                "username": "tacertocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14817808",
                "name": "Sannder",
                "username": "sannder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75848149",
                "name": "Miss. Huevos",
                "username": "Squivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162976",
                "name": "Portal RC Ambiental",
                "username": "rcambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388562190",
                "name": "luciana salvato",
                "username": "SalvatoLuciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330059480",
                "name": "MULLER BORGES BARBOS",
                "username": "MULLERBBARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175585035",
                "name": "Sergipe N\u00e1utica",
                "username": "SergipeNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204965571",
                "name": "Leal",
                "username": "porraKkx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008895547070132225",
                "name": "Bruna Gabrieli",
                "username": "BrunaAngelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149664846",
                "name": "Igor Biondi",
                "username": "IgorBiondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806948929",
                "name": "maria in\u00eas",
                "username": "cleh0epatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293109394",
                "name": "Fala Para\u00edba",
                "username": "FalaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57778300",
                "name": "Candice Almeida",
                "username": "CanAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976407",
                "name": "N\u00f4 Gomes",
                "username": "NoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238718334",
                "name": "Lav\u00ednia",
                "username": "laviniarauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129297111",
                "name": "Bruna Klassmann",
                "username": "brunaklassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266161605898887174",
                "name": "ABC900",
                "username": "abc900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111722380",
                "name": "projeto ybura",
                "username": "ybura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279028406",
                "name": "HospClementinoFraga",
                "username": "Hosp_ClemtFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57336067",
                "name": "David G\u00e1mez \ud83d\udcf7",
                "username": "davidgamez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287744843",
                "name": "Panorama Lavrense",
                "username": "panoramalavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21098134",
                "name": "Autoridade Nacional de Emerg\u00eancia e Prote\u00e7\u00e3o Civil",
                "username": "ProteccaoCivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39567621",
                "name": "Mari",
                "username": "Mari_Azvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004785674",
                "name": "Maria",
                "username": "Goretti22Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323766933",
                "name": "Casa da Solaina",
                "username": "CasadaSolaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321479634",
                "name": "tha\u00eds nunes",
                "username": "thaisgnunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71067227",
                "name": "Marcos Pennha",
                "username": "marcospennha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69629725",
                "name": "Jorge Silva",
                "username": "katafrakta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77799338",
                "name": "Denise Lemos",
                "username": "DDenilemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472453288",
                "name": "Mulher de Fato",
                "username": "MulherdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221394844",
                "name": "AMIGOS DE COPACABANA",
                "username": "SACamigosdecopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410841609",
                "name": "mikelle amorim",
                "username": "mikelle_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721830495026339840",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "Balanco_GeralSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274127310",
                "name": "Dra Sonia Inglat",
                "username": "soniainglat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526352502",
                "name": "Renan Moradillo",
                "username": "Renan_Moradillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70680857",
                "name": "Diego Lima",
                "username": "ddiego_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225225734",
                "name": "PROF. MINEIRO",
                "username": "mineiro_jiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716903",
                "name": "Kris Karneiro",
                "username": "kriskarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337792167",
                "name": "Puts N\u00e9ssi",
                "username": "larissanessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973572624",
                "name": "myrestaurant.pt",
                "username": "Myrestaurantpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281153291",
                "name": "nOites da.guarda",
                "username": "noitesdaguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264615831",
                "name": "John Michael",
                "username": "JMdrumms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461330572",
                "name": "Gil & Canella Prod",
                "username": "GilCanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382742792",
                "name": "Phellipe Rabonii !",
                "username": "boni_lipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27954564",
                "name": "SurfinSantos",
                "username": "SurfinSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807648608",
                "name": "Lu\u00eds Dantas",
                "username": "LuisDanttas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356505587",
                "name": "Alexandra luiza",
                "username": "luiza_alexandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46577773",
                "name": "xavas",
                "username": "jonatanteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55474679",
                "name": "GuilhermeLima",
                "username": "182guilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393979891",
                "name": "Lucas Pinho",
                "username": "lucaspinnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972780815309594624",
                "name": "Lia Leone",
                "username": "Lia_Leone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3006785956",
                "name": "Beatriz Gomes",
                "username": "bia_york",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142565727",
                "name": "Bruno Silva",
                "username": "bruwnos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87686908",
                "name": "Willyma de Jesus",
                "username": "Willymaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64755147",
                "name": "Euge R \ud83d\udcab",
                "username": "eugerodz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436329554",
                "name": "\ud83c\udf35 Web Paraguan\u00e1",
                "username": "WebParaguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201380999",
                "name": "C a r l a \u2654",
                "username": "carlllinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113419000",
                "name": "Airton Souza",
                "username": "AirtonJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243165480",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "czgrover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382398425",
                "name": "Ipangua\u00e7u do Bem",
                "username": "IpanguacudoBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65508803",
                "name": "Mareana",
                "username": "anna_maarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905885388",
                "name": "1\u00b0 Of\u00edcio de Poxor\u00e9u",
                "username": "CartorioPoxoreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318684701",
                "name": "anormal",
                "username": "BeaChavari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295259820",
                "name": "JONATAN",
                "username": "BrunnaRCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373371962",
                "name": "BETA LAB",
                "username": "missaobetabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65229691",
                "name": "Carlos Burle",
                "username": "carlosburle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184106766",
                "name": "Alexandre Espartano \ud83e\udd85\ud83d\ude94\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "alexandretcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287877662",
                "name": "Norte de Minas",
                "username": "ndeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452702",
                "name": "Helder Rebolo",
                "username": "hfcrebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231532181",
                "name": "Shesko LA \ud83d\udc51",
                "username": "sheskoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249825275",
                "name": "Casa Civil PB",
                "username": "casacivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175799203",
                "name": "Loiraa",
                "username": "GiiAndraade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89196168",
                "name": "Araides",
                "username": "aridesquechama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489852539",
                "name": "Nassar",
                "username": "_stephanynassar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239487123",
                "name": "PROFESSORA VILMA",
                "username": "profess_vilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358452736",
                "name": "\u0295\u2022\u0361\u1d25\u2022\u0294Chris",
                "username": "pqp_erick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417120829",
                "name": "tudosobremanhuacu",
                "username": "tudosobremanhua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722488",
                "name": "Cia Pierrot Lunar",
                "username": "CiaPierrotLunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576334203",
                "name": "iBacana",
                "username": "iBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325011931",
                "name": "Travel Adv Brazil",
                "username": "TravelAdBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265968019",
                "name": "Viagem pelo Mundo",
                "username": "viagem_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609677747",
                "name": "SerraMob RJ",
                "username": "SerraMobRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595588581",
                "name": "Monique Freitas",
                "username": "silvammonique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463203838",
                "name": "Dioni Nunes Marcal",
                "username": "DioniNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90746299",
                "name": "Fl\u00e1via Vianna",
                "username": "flaviaviannaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346696672",
                "name": "Luiza",
                "username": "Luluh_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99343268",
                "name": "Michelle Sykes",
                "username": "JuniorTonegatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62192626",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "renatof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56425174",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00f5es",
                "username": "jouz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109363466",
                "name": "Eliabe Castor",
                "username": "EliabeCastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842747958",
                "name": "Brasil / Brazil",
                "username": "BrasilRetwittes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282611259",
                "name": "Mardem Vitor",
                "username": "mardemvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153808572",
                "name": "Wes",
                "username": "Pacotes_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302049824",
                "name": "kely alexandra da si",
                "username": "kelysam2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345590596",
                "name": "Maria Paula Imoveis",
                "username": "MPimoveis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288537216",
                "name": "gil cordeiro",
                "username": "cordeirogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78476402",
                "name": "Tapero\u00e1 Para\u00edba",
                "username": "taperoaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312089921",
                "name": "paraibainforma",
                "username": "paraibainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74610818",
                "name": "Luisa Barrios",
                "username": "luisabarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220789693",
                "name": "Phelipe Cordeiro",
                "username": "PhelipeCordeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976417302",
                "name": "Flash Viagens",
                "username": "Flashviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157697862",
                "name": "Marcos Souto Maior",
                "username": "MarcosSMaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942715542",
                "name": "Carol Rodriguez",
                "username": "Carola2518",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371894893",
                "name": "Tati",
                "username": "Tatiludindo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396041649",
                "name": "pablo philipy",
                "username": "PabloPhilipy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52884917",
                "name": "Dani",
                "username": "eudaniabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85944867",
                "name": "C\u00e1ssio Cunha Lima",
                "username": "cassiocl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19411920",
                "name": "Marcos Alfredo",
                "username": "malfredoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176562575",
                "name": "Herv\u00e1zio Bezerra",
                "username": "hervaziobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37631086",
                "name": "Walter Galvao",
                "username": "waltergalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155292516",
                "name": "Lena Guimaraes",
                "username": "lenarguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187218938",
                "name": "Dayana Trigueiro",
                "username": "dayannamylenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46670514",
                "name": "Rangel Jr",
                "username": "RangelJuniorJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54169884",
                "name": "JOJOJOIA - JOELMA",
                "username": "Jojojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16468727",
                "name": "Xhico Raimerson",
                "username": "xhicoraimerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62044926",
                "name": "Major F\u00e1bio 90",
                "username": "major_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167759002",
                "name": "Fernando de Souza -",
                "username": "fernandosouza44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326437181",
                "name": "Jos\u00e9 Raimundo de S.",
                "username": "JoseRaimundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147343635",
                "name": "Maria Sorocaima #QAnonOVNI Caracas - Venezuela",
                "username": "9soro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52171097",
                "name": "Renato",
                "username": "RenatoCLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73157790",
                "name": "Marcone Ferreira",
                "username": "marconiferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68512588",
                "name": "Roney Maur\u00edcio",
                "username": "roneymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189138402",
                "name": "Souza Neto",
                "username": "SouzaNetoTC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343898736",
                "name": "Jovanka Baracuhy",
                "username": "JovankaBaracuhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35905993",
                "name": "ParisCidoOficial",
                "username": "AparecidoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86020474",
                "name": "Ytalo",
                "username": "YtaloKubitschek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418720",
                "name": "Pablo Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PablloFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264325533",
                "name": "Aluska Lacerda",
                "username": "Aluska_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80710203",
                "name": "Polic\u00eania",
                "username": "Policenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70977928",
                "name": "Polly Sorrentino",
                "username": "pollysorrentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349084165",
                "name": "JorgeRibeiroSE",
                "username": "JorgeRibeiroSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71699343",
                "name": "Jorge Pontual",
                "username": "JorgePontual",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2293546141",
                "name": "Tadaka Freckingham",
                "username": "dan_theonlyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76016537",
                "name": "Aristavora Santos",
                "username": "tavinhosantosjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75414882",
                "name": "wen zhe juliette chinesa",
                "username": "talkinshard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273562263",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd90\ud835\udd8a",
                "username": "masteuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332875200",
                "name": "Tambatur",
                "username": "tambatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084498",
                "name": "Felipe Reis",
                "username": "felipereismusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26273788",
                "name": "Nanne \ud83c\udf38",
                "username": "Nann_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263836786",
                "name": "zazy hernandez",
                "username": "ZazyH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63304997",
                "name": "Bruna Oliveira",
                "username": "brunagdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231174195",
                "name": "Ivynha \ud83c\udf3c",
                "username": "beibedoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474333030",
                "name": "\u0e04\u0e2b\u0e04 P\u0e04u\u0142\u0e04 \u0e4f\u0e4f\u043a ??",
                "username": "AnaPaula_Ninah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55716271",
                "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "naotenhouserbjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332224043",
                "name": "Blog Jornalista WRB",
                "username": "blogwrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632939848",
                "name": "Pacefit",
                "username": "_pacefit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147723947",
                "name": "P\u00e9ricles de Souza",
                "username": "pszaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580197649",
                "name": "Prefeitura Ipangua\u00e7u",
                "username": "Pref_Ipanguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160715993",
                "name": "jojo",
                "username": "asmelchert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263366",
                "name": "ativo.com",
                "username": "ativocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162202247",
                "name": "Surfguru",
                "username": "Surfguru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota - vota minha foto do concurso hoje pls",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60319610",
                "name": "Dhyego Cabral",
                "username": "dyegopb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60690326",
                "name": "Pequena Morte",
                "username": "pequenamorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211950973",
                "name": "Mandinha",
                "username": "_mandiitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413180680",
                "name": "Boreste N\u00e1utica",
                "username": "BoresteNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276077416",
                "name": "Mapa do Mundo",
                "username": "mapa_do_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496282222",
                "name": "isaque pereira",
                "username": "pereiraisaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239678012",
                "name": "GranjaNews Newspaper",
                "username": "granjanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105692021",
                "name": "Gabriel Serveira",
                "username": "GabrielServeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189751349",
                "name": "Matheus De S\u00e1",
                "username": "Matheusde_Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "338248089108365312",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr364jrmmu8uixc4clsza0zmeni5",
        "oldest_id": "337264168241623040",
        "result_count": 498
    }
}