{
    "data": [
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-05-22T17:48:28.000Z",
            "id": "337263708734636033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Viajar \u00e9 tudo de bom te leva ao Parque Nacional Torres del Paine....\n\n.... na Patag\u00f4nia Chilena, um dos... http://t.co/ZUoco5dT47"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2013-05-22T17:47:03.000Z",
            "id": "337263350490750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liliane de O. Santos, ocean\u00f3grafa e pesquisadora, fala sobre a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1, na Ilha dos Currais."
        },
        {
            "author_id": "188079159",
            "created_at": "2013-05-22T17:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "337262851955781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/P081PTC0c8"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-05-22T17:43:01.000Z",
            "id": "337262337201410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil e o Paran\u00e1 ganharam ontem, v\u00e9spera do Dia Internacional da Biodiversidade, mais um parque nacional!\n\nhttp://t.co/HuOHYB5r5X"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2013-05-22T17:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "337258269728964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/gWNMlA6dTe"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-05-22T17:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "8802752",
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337254502325424129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hxu4LwCg4D via @g1"
        },
        {
            "author_id": "80115675",
            "created_at": "2013-05-22T16:50:54.000Z",
            "id": "337249221323407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COM A MAR A MAR E CONHE\u00c7A KRUGER NATIONAL PARK!\n\nKruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com... http://t.co/L8AhGeF8G6"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-22T16:25:59.000Z",
            "id": "337242948515282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/dYd9qo1T7N"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-22T16:25:30.000Z",
            "id": "337242829602553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "248672718",
            "created_at": "2013-05-22T16:22:46.000Z",
            "id": "337242138838450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira EcoSolid\u00e1ria no Parque Municipal de Barueri: http://t.co/1OEqiltrXh"
        },
        {
            "author_id": "1296764058",
            "created_at": "2013-05-22T16:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "103596921",
                        "start": 3,
                        "username": "bioparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "337240741736767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bioparques: #SomosBiodiversidad Monumento Natural Morros de Macaira protege biodiversidad Edo Gu\u00e1rico #Venezuela http://t.co/onTr1UAZEB"
        },
        {
            "author_id": "637198677",
            "created_at": "2013-05-22T16:05:18.000Z",
            "id": "337237744197726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas do Canad\u00e1, na prov\u00edncia de Alberta. Veja que lindo: http://t.co/AptXjisn82"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-05-22T16:00:42.000Z",
            "id": "337236585164718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gigante desconhecido. Parque Nacional do Igua\u00e7u tem fauna rica, mas sem estimativa precisa de esp\u00e9cies http://t.co/oEsHlqEhli"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2013-05-22T16:00:42.000Z",
            "id": "337236585059852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gigante desconhecido. Parque Nacional do Igua\u00e7u tem fauna rica, mas sem estimativa precisa de esp\u00e9cies http://t.co/YnodwqyqNG"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-22T15:59:35.000Z",
            "id": "337236304431554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 4 http://t.co/NYMtQKonQr"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-22T15:59:33.000Z",
            "id": "337236298790227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 4 http://t.co/W1B0HDCkCV"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-22T15:59:30.000Z",
            "id": "337236285888544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 4 http://t.co/UwfNsYRnqK"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2013-05-22T15:58:36.000Z",
            "id": "337236056242024449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas do Canad\u00e1, na prov\u00edncia de Alberta. N\u00e3o \u00e9 lindo?... http://t.co/gD5JfcqwFY"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-05-22T15:30:10.000Z",
            "id": "337228902021877763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes! http://t.co/PZCtlcQv5k"
        },
        {
            "author_id": "295259820",
            "created_at": "2013-05-22T15:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94904709,
                        -8.00998592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "337228814604177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja feliz, o resto n\u00e3o importa. @ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/pt9QY283CL"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-22T15:25:38.000Z",
            "id": "337227760680452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hot\u00e9is do Parque nacional montanhas do tumucumaque (Ainda est\u00e3o em obra...) http://t.co/rTHHOH4sA8"
        },
        {
            "author_id": "239678012",
            "created_at": "2013-05-22T15:23:02.000Z",
            "id": "337227106952036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri realiza primeira feira EcoSolid\u00e1ria no Parque Municipal http://t.co/FMZqFFUbtZ"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-22T15:21:30.000Z",
            "id": "337226721529044995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/aIirtQvUNw"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-22T15:21:27.000Z",
            "id": "337226709675933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/LDo0EHKy3Z"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-22T15:21:27.000Z",
            "id": "337226709453635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/o7gPIjAa9u"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-22T15:21:27.000Z",
            "id": "337226709378142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/EWo1Azxmbv"
        },
        {
            "author_id": "153554711",
            "created_at": "2013-05-22T15:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321776,
                        -23.49682871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "337225860002242562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treininho pika hj! Rodagem pra baga\u00e7ar o neguinho hahaha @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/WlzxQRQEKE"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2013-05-22T15:14:03.000Z",
            "id": "337224848021532674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/2WGohTGv21"
        },
        {
            "author_id": "76212068",
            "created_at": "2013-05-22T14:58:14.000Z",
            "id": "337220867933208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do conselho gestor da APAJ. (@ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu) http://t.co/GYcVIwpOTB"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2013-05-22T14:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "337213221264060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do abra\u00e7o!! haliamoreira anne_alves #PMI @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/babM009TfF"
        },
        {
            "author_id": "187218938",
            "created_at": "2013-05-22T14:21:06.000Z",
            "id": "337211520532484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira\nhttp://t.co/vdpzcIYhPd"
        },
        {
            "author_id": "96135279",
            "created_at": "2013-05-22T14:18:41.000Z",
            "id": "337210913532813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/yhRh3ecTIL"
        },
        {
            "author_id": "450516125",
            "created_at": "2013-05-22T14:16:25.000Z",
            "id": "337210344227352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto na sexta-feira. http://t.co/F0n1L4SGfY"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2013-05-22T14:15:41.000Z",
            "id": "337210160353251330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garanta a sua vaga\nTrekking noturno em plena lua cheia\nParque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira 2892m de... http://t.co/fKrAfo4sKe"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-22T14:15:24.000Z",
            "id": "337210086499950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do parque Nacional das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovado!... http://t.co/8FAW2D5KEp"
        },
        {
            "author_id": "411015330",
            "created_at": "2013-05-22T14:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "95958399",
                        "start": 1,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "337210072868470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnbhz: Vinte e um brinquedos do Parque Municipal est\u00e3o interditados por tempo indeterminado.\""
        },
        {
            "author_id": "80115675",
            "created_at": "2013-05-22T14:00:04.000Z",
            "id": "337206226582642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGE COM A MAR A MAR E CONHE\u00c7A KRUGER NATIONAL PARK\nKruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19... http://t.co/kUlueS3CEv"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2013-05-22T13:48:23.000Z",
            "id": "337203289072476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova parque nacional marinho no PR http://t.co/bXCrI4qBv0"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-05-22T13:36:46.000Z",
            "id": "337200363033739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: AGU pede declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos t\u00edtulos de \u00e1rea ocupada indevidamente no Parque Nacional do Xingu: A... http://t.co/d3auRQO1cP"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2013-05-22T13:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "224661399",
                        "start": 2,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337199993821745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @govparaiba  entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24), as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-05-22T13:34:15.000Z",
            "id": "337199731040198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Federal discute proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/7u4hxp6iZu"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2013-05-22T13:30:44.000Z",
            "id": "337198846838972418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira... http://t.co/oTAj0ou4GE"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-05-22T13:30:44.000Z",
            "id": "337198845308063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira...... http://t.co/mThGMNzSXg"
        },
        {
            "author_id": "317973567",
            "created_at": "2013-05-22T13:29:09.000Z",
            "id": "337198449248325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque nacional no Paran\u00e1 vai preservar aves e esp\u00e9cies marinhas http://t.co/lCI3WHHq83"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-05-22T13:26:57.000Z",
            "id": "337197892248952834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Reni Pereira participa de discuss\u00e3o em Bras\u00edlia sobre o Parque Nacional http://t.co/6qkgUasLhX"
        },
        {
            "author_id": "59598518",
            "created_at": "2013-05-22T13:24:38.000Z",
            "id": "337197311367213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brinquedos do parque municipal s\u00e3o interditados"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-22T13:22:53.000Z",
            "id": "337196870940114946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de 40 hectares, o local \u00e9 categorizado como Monumento Natural pela singularidade do patrim\u00f4nio paleontol\u00f3gico que conserva"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-22T13:19:09.000Z",
            "id": "337195930153525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a\u00e7\u00f5es socioecon\u00f4micas voltadas para gera\u00e7\u00e3o de renda na regi\u00e3o e para a sustentabilidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-22T13:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "224661399",
                        "start": 2,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337194370602258433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @govparaiba entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24), as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-05-22T13:06:13.000Z",
            "id": "337192676069871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria e veja os desdobramentos sobre o assunto: http://t.co/Xu5S7jdtE2 http://t.co/He7HYthVY5"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-05-22T12:58:30.000Z",
            "id": "337190732878188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira... http://t.co/mThGMNzSXg"
        },
        {
            "author_id": "164895030",
            "created_at": "2013-05-22T12:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "164895030",
                        "start": 3,
                        "username": "lcmasutti"
                    }
                ]
            },
            "id": "337189780334997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lcmasutti: Artista se especializa na natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MFWkeDPAkD http://t.co/JlldW6dGCr"
        },
        {
            "author_id": "164895030",
            "created_at": "2013-05-22T12:53:44.000Z",
            "id": "337189537052778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista se especializa na natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MFWkeDPAkD"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-22T12:44:38.000Z",
            "id": "337187246081982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Para\u00edba conclui revitaliza\u00e7\u00e3o e Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico... http://t.co/Sayr0DVxPF"
        },
        {
            "author_id": "234727526",
            "created_at": "2013-05-22T12:37:57.000Z",
            "id": "337185564715540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros surgiu da desapropria\u00e7\u00e3o do S\u00edtio Paleontol\u00f3gico Passagem de Pedras &gt;&gt; http://t.co/9yvFvcmAEX"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2013-05-22T12:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1289721708539191298",
                        "start": 0,
                        "username": "tabomcaio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1346926847364386824",
                        "start": 11,
                        "username": "hrafaelrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "337185375447568384",
            "in_reply_to_user_id": "22138791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabomcaio @hrafaelrocha Velho... a Marisa Monte toda coxinha n\u00e3o vai tocar no Parque Municipal n\u00e9? rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "234727526",
            "created_at": "2013-05-22T12:36:04.000Z",
            "id": "337185088250974210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24), as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-22T12:34:53.000Z",
            "id": "337184790325366785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados criou grupo de trabalho para analisar entrada de ve\u00edculos de turismo no Parque."
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2013-05-22T12:27:39.000Z",
            "id": "337182969729015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira... http://t.co/oTAj0ou4GE"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-05-22T12:15:24.000Z",
            "id": "337179886756192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte e um brinquedos do Parque Municipal est\u00e3o interditados por tempo indeterminado."
        },
        {
            "author_id": "14685356",
            "created_at": "2013-05-22T12:08:35.000Z",
            "id": "337178172464443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado! N\u00e3o confundir PARQUE NACIONAL DAS ILHAS DOS CURRAIS, com reserva t\u00e9cnica dos pol\u00edticos, que \u00e9 o CURRAL... http://t.co/QTILODH3nk"
        },
        {
            "author_id": "382742792",
            "created_at": "2013-05-22T12:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "337177840715956226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DGIZDShLpy"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2013-05-22T12:06:26.000Z",
            "id": "337177629813768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/BqTY8B4NaR"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2013-05-22T12:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "64276984",
                        "start": 3,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "337177326238457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correiolitoral: Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/Qb5tJg9KYJ"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2013-05-22T12:03:43.000Z",
            "id": "337176947115307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/wiZOmrveoP"
        },
        {
            "author_id": "1010900280",
            "created_at": "2013-05-22T12:00:09.000Z",
            "id": "337176047546150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de Corpus Christi  no Petar \u2013 Parque Estadual tur\u00edstico do Alto Ribeira. http://t.co/0UB4o30365"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-22T11:57:43.000Z",
            "id": "337175436125687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Governo do Estado entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24), as obras  conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2013-05-22T11:55:35.000Z",
            "id": "337174901561643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto nesta sexta-feira - http://t.co/gnHY9LIrkF"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-05-22T11:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "48322770",
                        "start": 3,
                        "username": "NarleyResende"
                    }
                ]
            },
            "id": "337173298599297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NarleyResende: Novo parque nacional das Ilhas dos Currais no Paran\u00e1 vai preservar aves e esp\u00e9cies marinhas http://t.co/BZ3SJ86KzC"
        },
        {
            "author_id": "48322770",
            "created_at": "2013-05-22T11:48:57.000Z",
            "id": "337173232958464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque nacional das Ilhas dos Currais no Paran\u00e1 vai preservar aves e esp\u00e9cies marinhas http://t.co/8oHP6hiiuS"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-22T11:40:00.000Z",
            "id": "337170979061104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Para\u00edba conclui revitaliza\u00e7\u00e3o e Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico  http://t.co/6ybs8L0tYP"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2013-05-22T11:27:08.000Z",
            "id": "337167742820040707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico na sexta-feira \nhttp://t.co/u8UnctXxnn"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2013-05-22T11:24:28.000Z",
            "id": "337167070817030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00f3tima reuni\u00e3o no Ministerio do Meio Ambiente, com a ministra Izabella e com o prefeito Leo Costa, sobre o Parque Nacional dos Lencois."
        },
        {
            "author_id": "1175463902",
            "created_at": "2013-05-22T11:14:52.000Z",
            "id": "337164653102776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/6pBk36lMvj"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-22T10:52:19.000Z",
            "id": "337158979295793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Express\u00e3o impressionante de Dona Nice \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto: Marcus Cabaleiro\nBlog:... http://t.co/D7B6Y0ryKR"
        },
        {
            "author_id": "350243510",
            "created_at": "2013-05-22T10:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 118,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "337154751236022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, brinquedos em \"f\u00e9rias\" for\u00e7adas por at\u00e9 45 dias - Minas - Hoje Em Dia http://t.co/Z84bHU2dEp via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-05-22T10:25:41.000Z",
            "id": "337152277175472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, brinquedos em \"f\u00e9rias\" for\u00e7adas por at\u00e9 45 dias http://t.co/h7Tmcp8Mef"
        },
        {
            "author_id": "82903327",
            "created_at": "2013-05-22T09:41:58.000Z",
            "id": "337141274983407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\n[ Nascer do sol no Parque Nacional Jasper, Alberta, Canad\u00e1 ] http://t.co/F6N2gA4aSa"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-05-22T07:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "46499804",
                        "start": 102,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "337114473418588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plen\u00e1rio Aprova Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/oRBy3KS5XM via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-22T05:04:14.000Z",
            "id": "337071382456307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA QUE TRATOU DA ENTRADA DE VE\u00cdCULOS DE PROFISSIONAIS DO TURISMO NO PARQUE NACIONAL DO... http://t.co/vhZ1bNinAO"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-05-22T04:58:49.000Z",
            "id": "337070016845463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito de portar arma no Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/hueqRCTCCO"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-05-22T04:58:47.000Z",
            "id": "337070009027293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito de portar arma no Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/GmGvn0EHDs"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2013-05-22T04:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337063028208066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/vcwU5NpdaE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-05-22T04:08:13.000Z",
            "id": "337057286004543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/bygoyV0IhH"
        },
        {
            "author_id": "535613614",
            "created_at": "2013-05-22T03:47:47.000Z",
            "id": "337052142110138369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ramo de Sumapaz @ Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/HMDzb0jSsc"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-05-22T03:37:37.000Z",
            "id": "337049585597952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plen\u00e1rio Aprova Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/Ji3hyt8zT9"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-05-22T03:37:37.000Z",
            "id": "337049582867451905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plen\u00e1rio Aprova Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/dYihcSM494"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-05-22T03:37:31.000Z",
            "id": "337049559245144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plen\u00e1rio Aprova Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/OUnFTCQO2q"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-05-22T03:37:27.000Z",
            "id": "337049540098129922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plen\u00e1rio Aprova Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/YOo2x63zXY"
        },
        {
            "author_id": "1316783912",
            "created_at": "2013-05-22T03:18:37.000Z",
            "id": "337044802090704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais https://t.co/naXrWWOs51"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-05-22T03:13:32.000Z",
            "id": "337043524564443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plen\u00e1rio Aprova Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/vCxnAVbpuC"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-05-22T03:03:53.000Z",
            "id": "337041096318275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR - http://t.co/EZ42KG0muv"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-22T02:52:49.000Z",
            "id": "337038308674772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00d5ES SOBRE A AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DE HOJE (REVIS\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U):... http://t.co/I0HnFC7hV8"
        },
        {
            "author_id": "53164873",
            "created_at": "2013-05-22T02:52:28.000Z",
            "id": "337038220804096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu. Um bom filme sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Acabei de ver e recomendo."
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2013-05-22T02:49:57.000Z",
            "id": "337037586642132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1:  http://t.co/yD0ybwp01S"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2013-05-22T02:36:54.000Z",
            "id": "337034302451761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/9LcVXBCQ33"
        },
        {
            "author_id": "1447673947",
            "created_at": "2013-05-22T02:31:13.000Z",
            "id": "337032875293679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Municipal da Lagoa do Peri - Florian\u00f3polis - Guia da Semana http://t.co/8yA6qAhoxp"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-05-22T02:27:38.000Z",
            "id": "337031972369072129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/NPeKe0jsEi"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-05-22T02:27:37.000Z",
            "id": "337031965779832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/l75QXO42DP"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-05-22T02:27:28.000Z",
            "id": "337031929234849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/Z2NHCOwPlf"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031768999858178",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/MQE1kFVPLV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031760309272577",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/fAuR53xh5H #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031751639633920",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/bXKSLUdbHt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031743120998401",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/chYg3SB25y #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031715828662273",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/aeHZVCU6su #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031705842036737",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/yxKOb3GmY8 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031688834121729",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/FEJ7e6M7K9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031679833161729",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/d5qqkvsS1t #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031673386504192",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/ewXey6ETLe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031632135524353",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/3V2MPDMA50 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031623637880833",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/RDJOYgYY0v #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031614267809792",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/q960vq7ihN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031605073874945",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/bx3pdm5hCE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031573457223680",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/TQorlp4PpP #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-05-22T02:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031564795998208",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/p2qi0Ymc6J #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031530960527360",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/578FlFojxk #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031522735505410",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/iJXQQJ5OAe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031513726140417",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/qDOSrnh2De #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031505631125506",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/wk0Z8KTahr #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031496688885760",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/DVeIHBHf76 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031432704774145",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/cCEc0akkkU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031415457796096",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/Zsb8eCnTXX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031406809128960",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/wpqdqkqoy3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031398064025600",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/m1qdetNej6 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031389125963776",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/PGvQjofAQG #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031380703780864",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/3QTtJ0lYyl #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:16.000Z",
            "id": "337031376341721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/3GCYKMjpWr"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031372113850368",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/gQhQSYaseU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031363557482497",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/PSVYwuZXtT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031354464235520",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/l608ubWwcE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031344402083840",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/FPVloLzXin #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031336177053696",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/PEBxWvlAkM #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031327184470016",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/LjM13ChWtF #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031317277523969",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/6J1uAhwleE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-05-22T02:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031308242980864",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/YfQ3DssSso #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031299111989249",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/mBgoPHoB4T #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031281542037504",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/2Yyoi4CDTm #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031275540000771",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/ayTCYUy6kp #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031240018436100",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/RDLkrbVNpL #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031221882265600",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/untXyruuqu #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031212952600576",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/eS3Ikuq1QC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031195076472832",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/gQAoIJZsku #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031186440404994",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/XptIRSWmfN #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031177124868096",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/GmJZhPLeS0 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031148377100288",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/vrZkCg7JJV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031139497766914",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/HF7jMAP8b3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031130500980736",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/iBpS3Kc220 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031121835528193",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/ZcXxKZjQHl #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031104315932672",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/zmA7vttpdi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031095751159808",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/9Ep2vcLxQs #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-05-22T02:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031087249301504",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/7h9UehBWe7 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031055213223937",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/i862cTKGBw #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031037639090176",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/HyYr0w0mFh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337031028269006848",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/UFR5ahWAdl #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030964003864576",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/qu8fPokwTV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030946987589632",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/VWVKUGXxGF #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030938208919552",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/59KTwIerrY #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030884152721408",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/JRvVMXigTr #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030875327897602",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/oEK1mKnd86 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030866427580416",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/UzbRz7hr0U #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030858244517890",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/xNBMTrpv1k #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030825155653632",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/IWtPcaxv4E #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030816423112704",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/Oh3Ka64MuQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-05-22T02:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030808021901312",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/H0KMrAhUro #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030764774432770",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/k8oy6dNqqq #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030756499083264",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/TrTcc3RHPe #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030724177764352",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/FBgd3hOrUw #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030714124017664",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/vqZVbKIMtW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030653512130561",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/DmEjMfUCUZ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030643751985152",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/wa8TwTmnSX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030635090751488",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/6JAj9aGVZD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030617860546561",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/r7zgPW1Qq0 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030608880562176",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/qx6MmyFNkp #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030600408059904",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/IASHEWBL0s #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030591197368321",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/mHYWFs4En1 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030582590644224",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/GEBWT1MZe2 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030573988134912",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/YzyPbZus24 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030564811005954",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/KvDPbrtNSU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-05-22T02:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030556187516928",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/4WZmX7tqvm #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-05-22T02:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030547438190592",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/Ge7h5XgOfI #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-05-22T02:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030538814685185",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/LuGUiJ0SVT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-05-22T02:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030530145071105",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/vWs5vLfXoq #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-05-22T02:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030500046741505",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/KkM4wtvZgF #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-05-22T02:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337030491356143616",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/aMzhfXz8Uq #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-05-22T02:21:41.000Z",
            "id": "337030475774316546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/GQXyNeV95s"
        },
        {
            "author_id": "1360397556",
            "created_at": "2013-05-22T02:15:23.000Z",
            "id": "337028889161396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/J29wd6wfQP"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-05-22T02:15:13.000Z",
            "id": "337028846274617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a (21) e segue para ser sancionado.\nAo virar lei, pesca ... http://t.co/bk9pCzL1Nd"
        },
        {
            "author_id": "147746629",
            "created_at": "2013-05-22T02:14:12.000Z",
            "id": "337028592783458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a (21) e segue para ser sancionado. Ao virar lei, pesca na regi\u00e3o do novo... http://t.co/HoPKNs0HBx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-22T02:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "337028387765895169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/H4wkUMkE3j"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-05-22T02:11:55.000Z",
            "id": "337028015726948356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta t... http://t.co/hpS0kIP4Ix"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-05-22T02:10:02.000Z",
            "id": "337027541728624641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/wewb1Gv6lP"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-05-22T02:09:59.000Z",
            "id": "337027529640669187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen... http://t.co/VQ1kHm3DGS #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-22T02:09:49.000Z",
            "id": "337027487739543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/vSG9uIEQgK"
        },
        {
            "author_id": "1413534050",
            "created_at": "2013-05-22T02:08:39.000Z",
            "id": "337027193039380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/MF88CnCLMV"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-05-22T02:05:35.000Z",
            "id": "337026424013737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR -... http://t.co/Oniw2YKVmF"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-05-22T01:58:12.000Z",
            "id": "337024566520074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/N8oVsUp277"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-05-22T01:58:10.000Z",
            "id": "337024556160147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/1KqShu7QxP"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-05-22T01:58:05.000Z",
            "id": "337024534161010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/AcYFwC15Vt"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-05-22T01:58:04.000Z",
            "id": "337024530096730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR: Texto passou pelo Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a ... http://t.co/qH8Gkt3by2"
        },
        {
            "author_id": "77903849",
            "created_at": "2013-05-22T01:54:11.000Z",
            "id": "337023555810246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: ICMBio - Pato Mergulh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/gLjf792mUJ via http://t.co/dbBUf6FFF9"
        },
        {
            "author_id": "77903849",
            "created_at": "2013-05-22T01:52:47.000Z",
            "id": "337023200141668353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Belezas do Cerrado - Parque Nacional das Emas http://t.co/p4stuEBex0 via http://t.co/dbBUf6FFF9"
        },
        {
            "author_id": "77903849",
            "created_at": "2013-05-22T01:51:53.000Z",
            "id": "337022974102224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm watching Belezas do Cerrado - Parque Nacional das Emas http://t.co/p4stuEBex0 on http://t.co/dbBUf6FFF9"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-05-22T01:42:06.000Z",
            "id": "337020511139811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/YjwCaKkfwk"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-05-22T01:40:14.000Z",
            "id": "337020043470708737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR http://t.co/pjMCR8CDw4"
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2013-05-22T01:39:02.000Z",
            "id": "337019739278831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais no Paran\u00e1 http://t.co/SIyOR6hDQX"
        },
        {
            "author_id": "117152296",
            "created_at": "2013-05-22T01:32:37.000Z",
            "id": "337018124853473281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dez anos depois, o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovado pelo Senado. \u00c9 o 3\u00ba do pa\u00eds. http://t.co/Y1hlVPBq6M"
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2013-05-22T01:31:11.000Z",
            "id": "337017767838502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1 http://t.co/7hqqrdYnap"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-22T01:01:51.000Z",
            "id": "337010385347555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Expedi\u00e7\u00e3o mapeia atrativos tur\u00edsticos no Parque... http://t.co/2AJEluYQU6"
        },
        {
            "author_id": "367819386",
            "created_at": "2013-05-22T00:58:24.000Z",
            "id": "337009516031930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partilhando http://t.co/6YMipvdhUw"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-05-22T00:52:35.000Z",
            "id": "337008053230637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/vKNHjNg1S8"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-22T00:49:20.000Z",
            "id": "337007235320410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00d5ES SOBRE A AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DE HOJE (REVIS\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U):... http://t.co/UyWfwzz5DN"
        },
        {
            "author_id": "1416312438",
            "created_at": "2013-05-22T00:39:18.000Z",
            "id": "337004709808336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata da Albergaria (Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas) http://t.co/x8qATKv5af"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-05-22T00:38:52.000Z",
            "id": "337004597891702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de ... - Aqui Acontece: Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta ... http://t.co/KCC0rjWk3v"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-22T00:30:42.000Z",
            "id": "337002543622279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00d5ES SOBRE A AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DE HOJE (PLANO DE MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U):\n\"PROFESSOR... http://t.co/rA6rVPUZrU"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2013-05-22T00:23:15.000Z",
            "id": "337000671243034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado o relat\u00f3rio final do projeto de lei que quer abrir a Estrada Caminhos do Colono, que corta o Parque... http://t.co/FWVhFeXDFg"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-05-22T00:18:12.000Z",
            "id": "336999398376611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAN\u00c1 GANHA SEU PRIMEIRO PARQUE NACIONAL MARINHO\n\n\u201cTemos que comemorar. O primeiro parque nacional marinho do... http://t.co/HdJvaxSciI"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-05-22T00:13:50.000Z",
            "id": "336998301331255297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAN\u00c1 GANHA SEU PRIMEIRO PARQUE NACIONAL MARINHO\n\n\u201cTemos que comemorar. O primeiro parque nacional marinho do... http://t.co/45djizKgYu"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-05-22T00:13:26.000Z",
            "id": "336998199925551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ) teve m\u00e1xima de 12 graus a 2457 metros de altitude. E vem mais frio pra l\u00e1! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-22T00:10:45.000Z",
            "id": "336997522285404161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA QUE TRATOU DA REVIS\u00c3O DO PLANO MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. A VIT\u00d3RIA AINDA... http://t.co/0TXwI1sELE"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T23:34:42.000Z",
            "id": "336988453780746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal \u2013 Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/NUlvn6090k"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T23:34:42.000Z",
            "id": "336988449787764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal \u2013 Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/TzdiOAKZxp"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-05-21T23:30:52.000Z",
            "id": "336987485391425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal voltar\u00e1 a receber as melhorias que iniciaram no ano passado. Uma verba estadual permitir\u00e1 a troca do alambrado externo..."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-05-21T23:29:55.000Z",
            "id": "336987249805774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das lhas Currais no litoral http://t.co/8xglh5VzKT"
        },
        {
            "author_id": "284147954",
            "created_at": "2013-05-21T23:26:39.000Z",
            "id": "336986425646002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Comiss\u00e3o de Turismo e Desporto tivemos audi\u00eancia p\u00fablica para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "447581579",
            "created_at": "2013-05-21T23:26:03.000Z",
            "id": "336986275544461313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e poderia deixar eu ir domingo no parque municipal co mor , pra ele me ensina a joga voltei u-u"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-05-21T23:22:28.000Z",
            "id": "336985371927789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, tudo bem ? curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u... http://t.co/TEHPVi5d5l"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-05-21T23:09:19.000Z",
            "id": "336982064534519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 21/05/2013 08:00: CB Ponta Grossa || Atividade educacional - Palestras -&gt; Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T22:59:52.000Z",
            "id": "336979687261732866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal \u2013 Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/vNUsl65pjW"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T22:59:21.000Z",
            "id": "336979554281345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal - Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/WxxTHNo5fz"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2013-05-21T22:31:47.000Z",
            "id": "336972617196113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otima reuni\u00e3o no Ministerio do Meio Ambiente, com a ministra Izabella e com o prefeito Leo Costa, sobre o Parque Nacional dos Lencois."
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2013-05-21T22:30:45.000Z",
            "id": "336972357505802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/Jvacsw9KQ7"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-05-21T22:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "336972233568317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/Ql95sGfMSy"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2013-05-21T22:25:06.000Z",
            "id": "336970937398345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/0gbF9FlzOX"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-05-21T22:20:46.000Z",
            "id": "336969845100933122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais no litoral do PR: O Senado aprovou hoj... http://t.co/8YYoe5Rksi #espiala"
        },
        {
            "author_id": "874255586",
            "created_at": "2013-05-21T22:20:21.000Z",
            "id": "336969741614870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gy que q eu vo po parque municipal sabado com ela , mando eu chama o povo , mas nem sie se vo se pa eu vo"
        },
        {
            "author_id": "69288265",
            "created_at": "2013-05-21T22:11:38.000Z",
            "id": "336967545909284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STUDIO PEGASUS - Tecnologia de Multim\u00eddia Digital (T.I./I.T.): Parque Estadual do Espinilho, Barra do Quara\u00ed/RS: ... http://t.co/MkstiurfQ5"
        },
        {
            "author_id": "279204392",
            "created_at": "2013-05-21T21:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336963537182285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/c6qE1jccMo via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31285139",
            "created_at": "2013-05-21T21:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336963068464615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/LOntULWSzC v\u00eda @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-21T21:46:40.000Z",
            "id": "336961262628003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia debateu, nesta ter\u00e7a, o ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: https://t.co/Zt9iE9o2q7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-21T21:46:38.000Z",
            "id": "336961256068104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia debateu, nesta ter\u00e7a, o ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: https://t.co/wywjQ9xDo4"
        },
        {
            "author_id": "32472445",
            "created_at": "2013-05-21T21:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50002647,
                        -9.38761347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "336960550732972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansei :p #NikeRunning @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/Pk0GjwdWDu"
        },
        {
            "author_id": "60452589",
            "created_at": "2013-05-21T21:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "317973567",
                        "start": 25,
                        "username": "_sergiosouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25010035,
                        -25.4201725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "336958981241180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ uma \u00f3tima iniciativa: \"@_sergiosouza: Manifestei apoio ao PL 60/03, que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR),....\""
        },
        {
            "author_id": "46755532",
            "created_at": "2013-05-21T21:28:13.000Z",
            "id": "336956619428601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso tem que ser revisto .. Pesca esportiva \u00e9 muito diferente se pesca predat\u00f3ria e de subsist\u00eancia !!! http://t.co/SQ1FILH439"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-05-21T21:26:29.000Z",
            "id": "336956184240214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE assina TAC com motoristas que dirigiam sem autoriza\u00e7\u00e3o em reserva: A Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabe... http://t.co/JZJIv3rgbz #MPF"
        },
        {
            "author_id": "317973567",
            "created_at": "2013-05-21T21:17:27.000Z",
            "id": "336953913171378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestei apoio ao PL 60/03, que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR), aprovado pelo plen\u00e1rio do SF e vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-05-21T21:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "317973567",
                        "start": 10,
                        "username": "_sergiosouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "336953374236893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Senador @_sergiosouza tambem defendeu a aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei que cria o Parque Nacional Ilhas dos Currais no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "948291576",
            "created_at": "2013-05-21T21:15:05.000Z",
            "id": "336953314673582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plenario aprova criacao do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/v1pvGUVkxw"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2013-05-21T21:09:06.000Z",
            "id": "336951811837681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/LrnX3WVF89"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2013-05-21T21:07:46.000Z",
            "id": "336951474670166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas Currais, no Paran\u00e1. http://t.co/ijEWpdOimI"
        },
        {
            "author_id": "66016182",
            "created_at": "2013-05-21T20:45:16.000Z",
            "id": "336945813571899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal acata liminar pedindo derrubada do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque http://t.co/2hknfZU1Yr"
        },
        {
            "author_id": "1345737138",
            "created_at": "2013-05-21T20:45:05.000Z",
            "id": "336945766063022082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desierto que se Inunda, en el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/5Y8Dt7NHMj"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-05-21T20:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48871421,
                        -16.6630325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "336945638380011522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e e suas crias: Jo\u00e3o, Ian e Jhuly @ Parque Municipal de Trindade http://t.co/ZZchTJl2mc"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-05-21T20:44:05.000Z",
            "id": "336945513310072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El estado de S\u00e3o Paulo  tiene ciudades y parques encantadores!\nEste es el Parque Estadual Horto Florestal... http://t.co/aB8idskStl"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-05-21T20:42:08.000Z",
            "id": "336945024170336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1 | Blog do Alvaro Dias http://t.co/ezumUvnTMt"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2013-05-21T20:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "183398510",
                        "start": 96,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "336941449637687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos e barcos do Parque Municipal de BH http://t.co/uaFlmHorrB via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2013-05-21T20:27:45.000Z",
            "id": "336941403865227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7a:Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/inYHGI3Yu5"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T20:23:52.000Z",
            "id": "336940427179593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1 | Blog do Alvaro Dias http://t.co/fafvLuH7U4"
        },
        {
            "author_id": "1243890200",
            "created_at": "2013-05-21T20:22:13.000Z",
            "id": "336940012690083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenisinho... (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/CtOqlXt4Wi"
        },
        {
            "author_id": "231174195",
            "created_at": "2013-05-21T20:21:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "336939726076522498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UzoLZ7aaxs"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2013-05-21T20:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "268257192",
                        "start": 116,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336938661457326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar anula decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque detalhes em http://t.co/TgDTG4b4Y5 via @cafecomnoticia_"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-05-21T20:13:10.000Z",
            "id": "336937735854096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto\u2026 http://t.co/hjRPZSNVoj"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2013-05-21T20:06:34.000Z",
            "id": "336936072296673281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, boa tarde!\nHoje o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destaques do ESTV Segunda Edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o percam.... http://t.co/eIAwrGr7xl"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2013-05-21T20:02:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "336934980343177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/YT5iRqbfyS"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-05-21T19:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "317973567",
                        "start": 126,
                        "username": "_sergiosouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "336934001547825154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto do Luciano Pizatto que cria o Parque Nacional dos Currais no PR Requeri preferencia e tive tambem o apoio de @_sergiosouza"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2013-05-21T19:55:08.000Z",
            "id": "336933195310301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Forno Grande esta de porteiras abertas aguardando sua visita! Ele fica em Castelo e funciona de... http://t.co/IVx65gPppr"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T19:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "73745956",
                        "start": 91,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336932676277788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, defendido por @alvarodias_ foi aprovado e ir\u00e1 \u00e0 san\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T19:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "73745956",
                        "start": 127,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336932217714524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, foi inclu\u00eddo na pauta de hoje a pedido do senador @alvarodias_"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T19:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "73745956",
                        "start": 12,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336931867339145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Plen\u00e1rio @alvarodias_ pede ao presidente do Senado vota\u00e7\u00e3o do projeto que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "105769920",
            "created_at": "2013-05-21T19:47:50.000Z",
            "id": "336931360910503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil de BH interdita brinquedos do Parque Municipal. #Gra\u00e7asaDeus Os parques de BH n\u00e3o t\u00eam estrutura pra popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2013-05-21T19:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "65357555",
                        "start": 96,
                        "username": "JocyelmaSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "336931036674002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JA2 tb\u00e9m mostra Parque Estadual do Lajeado. Unidade ainda n\u00e3o \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Com @jocyelmasantana."
        },
        {
            "author_id": "1413534050",
            "created_at": "2013-05-21T19:45:01.000Z",
            "id": "336930650714152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos do Parque Municipal, no Centro de BH http://t.co/IIsnHClaAA"
        },
        {
            "author_id": "319812108",
            "created_at": "2013-05-21T19:34:57.000Z",
            "id": "336928115756511232",
            "in_reply_to_user_id": "788113866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SwaggDoDrew hj eu fui fazer um passeio na escola no parque nacional da barra da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-05-21T19:34:11.000Z",
            "id": "336927922906615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores de inc\u00eandios come\u00e7am a funcionar na Peneda-Ger\u00eas a 01 de junho: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)... http://t.co/bcYDqHVpEW"
        },
        {
            "author_id": "325011931",
            "created_at": "2013-05-21T19:28:51.000Z",
            "id": "336926579663970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Batalh\u00e3 http://t.co/peFJKpWKlh"
        },
        {
            "author_id": "439153565",
            "created_at": "2013-05-21T19:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "439153565",
                        "start": 126,
                        "username": "SerraItaqueri"
                    }
                ]
            },
            "id": "336926545811734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Bata\u2026 http://t.co/sS8bnqpkoA via @SerraItaqueri"
        },
        {
            "author_id": "1264615831",
            "created_at": "2013-05-21T19:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88208416,
                        -16.75470271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "336926513540771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hem (@ Ginasio Ana Lopes- Parque Municipal.) http://t.co/BYQLIO0sPK"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-05-21T19:28:33.000Z",
            "id": "336926505600954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores de inc\u00eandios come\u00e7am a funcionar na Peneda-Ger\u00eas a 01 de junho: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)... http://t.co/WNKHJrV6pr"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2013-05-21T19:28:14.000Z",
            "id": "336926425779167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos do Parque Municipal, no Centro de BH http://t.co/4RSYqA6mVE"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-05-21T19:23:18.000Z",
            "id": "336925185041125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h23 Tr\u00e2nsito bom na Andradas alt. do Parque Municipal nos 2 sentidos #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2013-05-21T19:22:10.000Z",
            "id": "336924898809221123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL tem brinquedos interditados pela defesa civil! http://t.co/3XssJ4ciQ7"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-21T19:15:00.000Z",
            "id": "336923094230908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As reformas do Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e3o or\u00e7adas em R$ 1,2 milh\u00e3o, com verbas do Gov do Estado e patroc\u00ednio da Petrobras."
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-21T19:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "235778607",
                        "start": 16,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "336922680731267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenada pela @sudemagovpb, a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e1 conclu\u00edda. #Sousa #Para\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "65357555",
            "created_at": "2013-05-21T19:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "128970217",
                        "start": 75,
                        "username": "rachel_lemoss"
                    }
                ]
            },
            "id": "336922049874378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JA2 traz reportagem especial sobre o Parque EStadual do Lajeado..feita por @rachel_lemoss e Evandro Mendes! Acompanhe daqui a pouco."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-05-21T19:05:39.000Z",
            "id": "336920741683556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita 21 brinquedos do Parque Municipal por falta de seguran\u00e7a http://t.co/NfUixyMfK5"
        },
        {
            "author_id": "55220912",
            "created_at": "2013-05-21T18:48:32.000Z",
            "id": "336916435752349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai eu passeei no parque municipal e tirei foto no lambe lambe e assisti pe\u00e7a de teatro *-*"
        },
        {
            "author_id": "27384171",
            "created_at": "2013-05-21T18:48:03.000Z",
            "id": "336916313358344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da  \u00e1rea de turismo est\u00e1 rolando nesse momento audi\u00eancia publica sobre o parque nacional...\nInteressante... http://t.co/mFHCL5ZJEx"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2013-05-21T18:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "336912088129744897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/M0vHm9EC0L"
        },
        {
            "author_id": "83144930",
            "created_at": "2013-05-21T18:24:03.000Z",
            "id": "336910275057963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fotografia tirada no Parque nacional da Peneda Ger\u00eas, mas em melhor qualidade. http://t.co/41QjwaV60I"
        },
        {
            "author_id": "8205912",
            "created_at": "2013-05-21T18:11:19.000Z",
            "id": "336907070106390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de gorila se divertem em parque nacional em Ruanda http://t.co/xeJGZGaKfw"
        },
        {
            "author_id": "82904074",
            "created_at": "2013-05-21T18:03:23.000Z",
            "id": "336905074901139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH! Entre os dias 29/maio e 2/junho no parque municipal.\n\nGaranta seu ingresso:... http://t.co/nVJrAi7lbK"
        },
        {
            "author_id": "460330619",
            "created_at": "2013-05-21T18:00:41.000Z",
            "id": "336904395524567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17) Dois melhores lugares da sua cidade? \u2014 Parque Estadual de Vila Velha e Shopping Palladium :) http://t.co/tA1JXomvPc"
        },
        {
            "author_id": "68954997",
            "created_at": "2013-05-21T17:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "336903462027677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/F4tR7jAduc"
        },
        {
            "author_id": "22924079",
            "created_at": "2013-05-21T17:50:27.000Z",
            "id": "336901819932499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar no domingo. 100km de pedal at\u00e9 a praia. A vista compensa cada\u2026 http://t.co/zKwMH3XYLF"
        },
        {
            "author_id": "95477367",
            "created_at": "2013-05-21T17:42:11.000Z",
            "id": "336899737565401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos e barcos do Parque Municipal de BH http://t.co/3ULcpJkrDy"
        },
        {
            "author_id": "382926714",
            "created_at": "2013-05-21T17:41:57.000Z",
            "id": "336899677599453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA REF\u00daGIO NA SERRA - CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA - Mucug\u00ea: PROJETO SEMPRE VIVA http://t.co/jCx7PwuN7a"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2013-05-21T17:39:28.000Z",
            "id": "336899056179752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos do Parque Municipal: http://t.co/m3wfcDwW6r"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-21T17:36:28.000Z",
            "id": "336898301376995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado do Parque Nacional da Tijuca aos visitantes do Cristo Redentor:\n\n\"Devido ao decreto da prefeitura,... http://t.co/8NCCywqzJc"
        },
        {
            "author_id": "396827424",
            "created_at": "2013-05-21T17:24:33.000Z",
            "id": "336895300201492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de belo horizonte interditado!! Que absurdo!!"
        },
        {
            "author_id": "281278819",
            "created_at": "2013-05-21T17:20:57.000Z",
            "id": "336894395771133954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades http://t.co/q4msBaKBdH"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2013-05-21T17:20:13.000Z",
            "id": "336894208596119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/GaFGwEOS5z"
        },
        {
            "author_id": "281278819",
            "created_at": "2013-05-21T17:19:21.000Z",
            "id": "336893991004024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 cidades http://t.co/puGq4HL10V"
        },
        {
            "author_id": "281278819",
            "created_at": "2013-05-21T17:17:27.000Z",
            "id": "336893513306341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 cidades. Lugar perfeito. http://t.co/R6qFIHarzc"
        },
        {
            "author_id": "137472693",
            "created_at": "2013-05-21T17:13:51.000Z",
            "id": "336892606854344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/GREkED7W28"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-21T16:55:51.000Z",
            "id": "336888078541127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia neste momento a entrevista com Thiago Silva, coordenador do Monumento Natural Vale do Dinossauros. http://t.co/ywahBM369z"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-05-21T16:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71609977,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "336886249098981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/uoU1mJ6EBL"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-21T16:48:12.000Z",
            "id": "336886152441237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na entrevista,  Thiago Silva falar\u00e1 sobre a reinaugura\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros. Acompanhe pelo http://t.co/ywahBM369z"
        },
        {
            "author_id": "60581143",
            "created_at": "2013-05-21T16:30:00.000Z",
            "id": "336881574001922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala serio http://t.co/3vJOgSMSAg"
        },
        {
            "author_id": "51835338",
            "created_at": "2013-05-21T16:19:13.000Z",
            "id": "336878858508849153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo c\u00e3o. Ele nos seguiu do hotel at\u00e9 o Parque Nacional. http://t.co/QvRpbFRgkw"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-05-21T16:02:16.000Z",
            "id": "336874593782489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saidas para Parque Estadual de Ibitipoca Vip!!!! Quer conhecer? Saidas as quintas, em datas fora de feriado, e... http://t.co/jIR20rwSf0"
        },
        {
            "author_id": "1283915204",
            "created_at": "2013-05-21T15:55:34.000Z",
            "id": "336872905986150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Aldeia Ambiental 2013 discute a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/U6tPXCkd7r"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-05-21T15:43:53.000Z",
            "id": "336869967142219777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta feira, 23 de maio!!! http://t.co/o44yddTGKi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-21T15:40:23.000Z",
            "id": "336869085885378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8hzhyAx8v9"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-05-21T15:38:54.000Z",
            "id": "336868711975759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista se especializa na natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u: 21/05/2013 - http://t.co/XJtM77DqBT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-21T15:38:06.000Z",
            "id": "336868512234602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pxm7AiiTS2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-21T15:34:46.000Z",
            "id": "336867674313326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oeRSsYXKv1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-21T15:34:30.000Z",
            "id": "336867603446378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZdRZJ8pIjs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-21T15:33:59.000Z",
            "id": "336867476971335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cmn697Ifty"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-21T15:33:39.000Z",
            "id": "336867390291865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JpzLbVcp1e"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:42.000Z",
            "id": "336864383378530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/NzUClGNyvT #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:41.000Z",
            "id": "336864381176524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/uMJhcfnneZ #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:41.000Z",
            "id": "336864379251339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/TJXNW8atLJ #fb"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:34.000Z",
            "id": "336864349962518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/peruRkNudW"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:33.000Z",
            "id": "336864347315904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/mQG2uygFaO"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:33.000Z",
            "id": "336864346766450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/MQ2Ab85MeF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:33.000Z",
            "id": "336864346749677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/e1g7598lOw"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-21T15:17:41.000Z",
            "id": "336863372983287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hot\u00e9is do Parque nacional montanhas do tumucumaque (Ainda est\u00e3o em obra...) http://t.co/r2Yny4iQEv"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-21T15:09:41.000Z",
            "id": "336861360233267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia: http://t.co/vQAw1xwmwn\u201d #evelynornelas #Noticia1"
        },
        {
            "author_id": "210065803",
            "created_at": "2013-05-21T14:57:52.000Z",
            "id": "336858384420700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 com a EncantaTur!!!\nLevamos os alunos do Santa Catarina para O Parque Estadual do Utinga! http://t.co/tXUjx6wxK5"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2013-05-21T14:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "204997346",
                        "start": 89,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "336853958163304449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos no Parque Municipal - Minas http://t.co/wteqwdOI0u via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "390167471",
            "created_at": "2013-05-21T14:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "260300803",
                        "start": 0,
                        "username": "jessfritaas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0302682,
                        -20.0151781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "336851826647371776",
            "in_reply_to_user_id": "260300803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessfritaas beber cacha\u00e7a no parque municipal  kk"
        },
        {
            "author_id": "1428101930",
            "created_at": "2013-05-21T14:22:03.000Z",
            "id": "336849370882379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo da C\u00e2mara ouve hj autoridades na \u00e1rea de meio ambiente sobre a revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do  Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "97919847",
            "created_at": "2013-05-21T14:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "97919847",
                        "start": 119,
                        "username": "bemnanetcombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "336848410789425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no parque municipal vai trocar sucatas eletr\u00f4nicas por descontos em passagens a\u00e9reas http://t.co/MLplcJohNJ via @bemnanetcombr"
        },
        {
            "author_id": "439153565",
            "created_at": "2013-05-21T14:17:36.000Z",
            "id": "336848251489775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Batalh\u00e3 http://t.co/Tdzs9tEGLJ"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-05-21T14:14:13.000Z",
            "id": "336847403598630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema no interior de S\u00e3o Paulo... venha conhecer o lugar onde a hist\u00f3ria e natureza se... http://t.co/FYtzAviu9w"
        },
        {
            "author_id": "27893778",
            "created_at": "2013-05-21T14:06:55.000Z",
            "id": "336845564765421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista em biodiversidade marinha recomenda mais \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o como Reserva Biol\u00f3gica Marin http://t.co/v4f7BmPJW2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-21T14:01:29.000Z",
            "id": "336844196382130177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nNossos passeios s\u00e3o realmente deslumbrantes.\nVenha se divertir com... http://t.co/MzIqkBCiBJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-21T14:00:03.000Z",
            "id": "336843835785236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Corpus Christi Pousada Bambu A\u00e7u - Jacinto Machado/SC - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra Geral -... http://t.co/xfwjS6qaik"
        },
        {
            "author_id": "526427675",
            "created_at": "2013-05-21T13:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "183398510",
                        "start": 96,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "336842927915532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos e barcos do Parque Municipal de BH http://t.co/Q3sRidHGg6 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-05-21T13:53:27.000Z",
            "id": "336842176212385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 \u2014 Meio Ambiente http://t.co/ivWLK6A4rV"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-05-21T13:52:13.000Z",
            "id": "336841866861490179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Somente com a regulamenta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Coc\u00f3 daremos um passo decisivo para proteger definitivamente o parque."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-05-21T13:47:40.000Z",
            "id": "336840719039864833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos e barcos do Parque Municipal de BH:  http://t.co/KVDW8t7TgI"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-05-21T13:47:39.000Z",
            "id": "336840717068541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos e barcos do Parque Municipal de BH:  http://t.co/uUTu8Mpbai"
        },
        {
            "author_id": "205176029",
            "created_at": "2013-05-21T13:47:17.000Z",
            "id": "336840624395407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Dia 25/05, s\u00e1bado, \u00e0s 9h, faremos mais uma Caminhada Marillac no parque estadual do Horto Florestal."
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:42:00.000Z",
            "id": "336839294918459392",
            "in_reply_to_user_id": "46703487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarapoa_rs Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2013-05-21T13:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "183398510",
                        "start": 96,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "336838991045345281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos e barcos do Parque Municipal de BH http://t.co/Lp8dOoqa5T via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "55891668",
            "created_at": "2013-05-21T13:26:00.000Z",
            "id": "336835268353077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 (J\u00e1 visitei este local algumas vezes quando estava na ativa: No Batalh\u00e3o Ambiental e... http://t.co/6VFQ4gvmWW"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:23:06.000Z",
            "id": "336834537113911297",
            "in_reply_to_user_id": "200072035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AstrosLuminosos Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "557961528",
            "created_at": "2013-05-21T13:19:23.000Z",
            "id": "336833600873967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** DICA POUSADA HOSPEDABIA ***\n\nO Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um lugar maravilhoso, com diversas op\u00e7\u00f5es... http://t.co/T2NN4ri56y"
        },
        {
            "author_id": "30639426",
            "created_at": "2013-05-21T13:18:54.000Z",
            "id": "336833481076269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "captured a panorama at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa with #Photosynth http://t.co/H5Wvs4gyqb"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-05-21T13:18:35.000Z",
            "id": "336833401040551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto: Mike Fay http://t.co/uH4bVW0SsV"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-05-21T13:18:35.000Z",
            "id": "336833399257985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto: Mike Fay http://t.co/GIBmw9HyTG"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-05-21T13:17:14.000Z",
            "id": "336833060546940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto: Mike Fay http://t.co/kHHuVOgFsh"
        },
        {
            "author_id": "162918006",
            "created_at": "2013-05-21T13:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31778153,
                        -16.70941249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "336832235883868161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job do dia! #goi\u00e1s #goi\u00e2nia #robsonmendes #model #modeling #formosamixpara @ Parque Municipal Bernardo\u2026 http://t.co/xTjcdAYIEC"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "404759149",
                        "start": 0,
                        "username": "RubensConcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "336831233164185600",
            "in_reply_to_user_id": "404759149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RubensConcursos Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:09:47.000Z",
            "id": "336831184787099648",
            "in_reply_to_user_id": "36603836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PIQUETOPOLIS Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-05-21T13:00:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "336828883632545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para o Parque Nacional da Serra Geral que ontem completou 21 anos. Na foto C\u00e2nion Fortaleza. http://t.co/apQ6kldVDr"
        },
        {
            "author_id": "80413253",
            "created_at": "2013-05-21T12:57:28.000Z",
            "id": "336828085905272833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri realiza primeira feira EcoSolid\u00e1ria no Parque Municipal http://t.co/JEryJCRL6p"
        },
        {
            "author_id": "518072431",
            "created_at": "2013-05-21T12:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2350277786",
                        "start": 0,
                        "username": "agpetrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "336827558337314816",
            "in_reply_to_user_id": "225143738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agpetrobras patrocina revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/751tP61e6p"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-05-21T12:47:25.000Z",
            "id": "336825556354101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob o risco de choques el\u00e9tricos, brinquedos do Parque Municipal de Belo Horizonte s\u00e3o interditados pela Defesa Civil."
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T12:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1302277381",
                        "start": 0,
                        "username": "Biofinissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336824335681589248",
            "in_reply_to_user_id": "1302277381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biofinissimo Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "30639426",
            "created_at": "2013-05-21T12:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "336823088085889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/L0jLTSwX5y"
        },
        {
            "author_id": "46417417",
            "created_at": "2013-05-21T12:21:23.000Z",
            "id": "336819004633133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no blog! - Turistando por a\u00ed...: Trilha da Pirapitinga \u2013 PE da Serra do Mar. http://t.co/TvM5iMgcNU"
        },
        {
            "author_id": "62192626",
            "created_at": "2013-05-21T12:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "110147687",
                        "start": 60,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82718086,
                        -2.74669828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "336818512494473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @ilfonseca (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/tBknqM2q3N"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-05-21T12:03:28.000Z",
            "id": "336814498793025538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental movimenta Domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/3GVlSKWeeB"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2013-05-21T12:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 81,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "336814258409046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos no Parque Municipal http://t.co/AwAz91I6eQ via @Portal_HD ::::::: #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "224705750",
            "created_at": "2013-05-21T12:02:29.000Z",
            "id": "336814250997719043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teixeira pide derogar ley de \u00e1rea protegida http://t.co/T9E1y9aZUQ"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-05-21T12:01:28.000Z",
            "id": "336813992884441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira, dia 23, o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange completar\u00e1 12 anos de cria\u00e7\u00e3o e, para... http://t.co/k51S4ZPQD3"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-05-21T11:29:42.000Z",
            "id": "336805999698640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas Sibillini, It\u00e1lia http://t.co/TkCByAvylW"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-05-21T11:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "72171848",
                        "start": 81,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "336801208008318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos no Parque Municipal http://t.co/FKicQsNmTH via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-05-21T11:10:04.000Z",
            "id": "336801059676766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito de portar arma no Parque Nacional Serra de Itabaiana.... http://t.co/6GItbpeNYm"
        },
        {
            "author_id": "259609276",
            "created_at": "2013-05-21T11:05:47.000Z",
            "id": "336799978968190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\O/ NOSSA DEMORO D MAIS.Defesa Civil interdita brinquedos no Parque Municipal http://t.co/EBAqYEuA1U #GALO"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2013-05-21T10:56:27.000Z",
            "id": "336797630707400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia: http://t.co/2cFhaucuQK"
        },
        {
            "author_id": "273538564",
            "created_at": "2013-05-21T10:50:44.000Z",
            "id": "336796193046814720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/PKmaKrk67c decis\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional (liminar)"
        },
        {
            "author_id": "914574734",
            "created_at": "2013-05-21T10:43:22.000Z",
            "id": "336794339231543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo - Defesa Civil interdita brinquedos no Parque Municipal http://t.co/xVNovzKGjp \n\nFoto: Frederico Haikal/H... http://t.co/UzfrLNk7dy"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:37:37.000Z",
            "id": "336792891009679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/lfwooS1GWM"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:31:38.000Z",
            "id": "336791386542186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/GmsNb2dAUC"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:28:27.000Z",
            "id": "336790584788402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/hZ0U7AOuTH"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:28:22.000Z",
            "id": "336790566589325313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/umLOL4vaN7"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:28:19.000Z",
            "id": "336790551825350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/ARbi4zBkI3"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-05-21T10:15:11.000Z",
            "id": "336787247301025793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil interdita brinquedos no Parque Municipal http://t.co/eaY10Z4AUv #BH #MG #Minas"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-21T10:03:28.000Z",
            "id": "336784297413451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abInstala\u00e7\u00e3o de sensores \u00f3pticos para detec\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u00bb http://t.co/wTqvTKOB5x"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-21T10:03:22.000Z",
            "id": "336784272016941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abInstala\u00e7\u00e3o de sensores \u00f3pticos para detec\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u00bb http://t.co/kBHneKAlUn"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T09:33:05.000Z",
            "id": "336776650714914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/gUcY4gLZH4"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-05-21T09:26:11.000Z",
            "id": "336774915984338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "21 brinquedos do Parque Municipal s\u00e3o interditados. Segundo a Defesa Civil, n\u00e3o h\u00e1 laudo atestando boas condi\u00e7\u00f5es das instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas"
        },
        {
            "author_id": "1440081942",
            "created_at": "2013-05-21T08:10:54.000Z",
            "id": "336755970636148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica dica: A Trilha do Pai Z\u00e9 \u00e9 ideal para quem gosta de caminhadas com maior grau de dificuldade. (Parque Estadual do Jaragu\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "123412795",
            "created_at": "2013-05-21T07:38:36.000Z",
            "id": "336747843131953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista em biodiversidade marinha recomenda mais \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o como Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/9wA2N2Kvns"
        },
        {
            "author_id": "108388253",
            "created_at": "2013-05-21T06:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.47169988,
                        -25.35449987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "336732602981576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/kt2UJWvtZX"
        },
        {
            "author_id": "73095037",
            "created_at": "2013-05-21T04:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35917179,
                        -23.81511042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "336700188288745474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio noturno em Ilhabela *-* @ Parque Estadual Ilhabela http://t.co/YJiThoRW7u"
        },
        {
            "author_id": "408777666",
            "created_at": "2013-05-21T04:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336694000985702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/7cAWfiG96w via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "63639202",
            "created_at": "2013-05-21T02:54:18.000Z",
            "id": "336676294592978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho @ Parque Nacional Aparados da Serra - ICMBio http://t.co/Dg3KxFzNNY"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-05-21T02:30:05.000Z",
            "id": "336670199350706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista em biodiversidade marinha recomenda mais \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o como Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvo... http://t.co/Hfww2PY32o"
        },
        {
            "author_id": "42490563",
            "created_at": "2013-05-21T01:53:50.000Z",
            "id": "336661078161358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 DE MAIO \u2013 SEXTA \u2013 PARQUE MUNICIPAL \u2013 3\u00ba DIA https://t.co/wCAp0lXZkX UHUUU Tulipa + Julieta = &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1186015166",
            "created_at": "2013-05-21T01:40:07.000Z",
            "id": "336657625615826945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por: Mateus Cota.\n\nChristopher Georgia tirou essa estonteante foto da via-lactea no Parque nacional Acadia em... http://t.co/QQevXfbJjq"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2013-05-21T01:07:03.000Z",
            "id": "336649305106571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA DO ARVOREDO EM FOCO!!! http://t.co/wkV8MYxVa1"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2013-05-21T01:02:13.000Z",
            "id": "336648087827279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF - MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia - http://t.co/kgzlfIBqUg"
        },
        {
            "author_id": "21867288",
            "created_at": "2013-05-21T00:28:26.000Z",
            "id": "336639588179275779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Campanha pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes*  http://t.co/kzcELMfLlA"
        },
        {
            "author_id": "152767901",
            "created_at": "2013-05-21T00:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1338291806446956545",
                        "start": 0,
                        "username": "NightyBloody"
                    }
                ]
            },
            "id": "336634790671441920",
            "in_reply_to_user_id": "555617292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nightybloody umas 5h de viagem, o parque estadual de Intervales fica perto da fronteira Sul do estado"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-05-21T00:01:03.000Z",
            "id": "336632694022733826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja BH - Parque Municipal volta a abrigar um dos mais f\u00e9rteis movimentos musicais da cena mineira:  http://t.co/3xRdfXGTfZ"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-05-20T23:57:56.000Z",
            "id": "336631911562764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/920eGdGptA"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-20T23:49:50.000Z",
            "id": "336629871084191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o no Programa Contraponto da R\u00e1dio Cultura tendo assuntos variados desde o Parque Nacional at\u00e9 a... http://t.co/eHeQTUc4pD"
        },
        {
            "author_id": "325011931",
            "created_at": "2013-05-20T23:46:04.000Z",
            "id": "336628924345892865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Batalh\u00e3 http://t.co/eRe209EXLI"
        },
        {
            "author_id": "129505759",
            "created_at": "2013-05-20T23:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "336626962523103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/8IZmY9xt6o"
        },
        {
            "author_id": "473124500",
            "created_at": "2013-05-20T23:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1514530938",
                        "start": 15,
                        "username": "sucksbds"
                    }
                ]
            },
            "id": "336626417653645313",
            "in_reply_to_user_id": "840020852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyNuggetsPelu @sucksbds prefiro no Parque Municipal \u00e9 mais divertido,galero sai rolando na grama,faz mo bagun\u00e7a rs"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-20T23:25:55.000Z",
            "id": "336623852736094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens pelo Mundo: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia.\nTrata-se de um parque nacional que se... http://t.co/EmYshHAvMV"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2013-05-20T23:19:51.000Z",
            "id": "336622325011202049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza do Parque Municipal de Macei\u00f3! Vale a pena visitar... http://t.co/N3GbSz7iWY"
        },
        {
            "author_id": "32472445",
            "created_at": "2013-05-20T23:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50002647,
                        -9.38761347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "336619774287179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem... #rumoaos20km #geracaopugliesi #tips4life #nikerunning @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/ack3J9pEap"
        },
        {
            "author_id": "83720911",
            "created_at": "2013-05-20T23:07:50.000Z",
            "id": "336619303992434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui no parque estadual de vila velha (paran\u00e1).. Muuuito lindo. Um quati nos seguiu por todo o caminho, um animal mto d\u00f3cil e fofo!"
        },
        {
            "author_id": "197296266",
            "created_at": "2013-05-20T22:57:13.000Z",
            "id": "336616629079269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Cabaleiro: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/B8ONUFiZUe"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:56:33.000Z",
            "id": "336616464477999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 1 http://t.co/E747LUVFB6"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:54:07.000Z",
            "id": "336615848783532034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/rgkeXabWcu"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:54:03.000Z",
            "id": "336615833059065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/CzIYKJY2YM"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:53:59.000Z",
            "id": "336615818232221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/LueHd1zeGo"
        },
        {
            "author_id": "505134570",
            "created_at": "2013-05-20T22:53:20.000Z",
            "id": "336615651907088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes \u00e9 um para\u00edso na Terra! Este parque nacional \u00e9 um dos locais mais visitados na Cro\u00e1cia, possui 16... http://t.co/3yggAfOjNp"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-20T22:51:34.000Z",
            "id": "336615208061636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\nMUDAN\u00c7A DE... http://t.co/1MBVf0Uo04"
        },
        {
            "author_id": "221009158",
            "created_at": "2013-05-20T22:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182925237",
                        "start": 0,
                        "username": "patyoliveiraa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336614904037523457",
            "in_reply_to_user_id": "182925237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@patyoliveiraa_ Voc\u00ea no parque municipal. https://t.co/6NXWGn7c2A KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK."
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2013-05-20T22:48:58.000Z",
            "id": "336614555637673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discovery Brasil\n#CURIOSIDADE: O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo dos Estados Unidos e possui uma... http://t.co/qKYlALge3M"
        },
        {
            "author_id": "77853675",
            "created_at": "2013-05-20T22:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "12488442",
                        "start": 51,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "336605847897640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o meu novo site http://t.co/OZBzANicdW via @Webnode"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:13:25.000Z",
            "id": "336605609963167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Cabaleiro: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/aSOnDzkfZD"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2013-05-20T21:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44837114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "336599142237343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE EM KSA !!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/dFocpg9HEh"
        },
        {
            "author_id": "180846944",
            "created_at": "2013-05-20T21:46:58.000Z",
            "id": "336598951954370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Parada Sonora. Conex\u00e3o BH _ 30/05 Feriado_ Parque Municipal.\n\nGaranta seu ingresso:... http://t.co/3ElxYuzo28"
        },
        {
            "author_id": "54572172",
            "created_at": "2013-05-20T21:44:39.000Z",
            "id": "336598370649006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Macei\u00f3/AL http://t.co/RcFyAruKKS"
        },
        {
            "author_id": "180846944",
            "created_at": "2013-05-20T21:43:33.000Z",
            "id": "336598093350961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Parada Dia 30 no Conex\u00e3o 2013. Feriado _ Parque Municipal. \n\nGaranta seu ingresso:... http://t.co/lgiWNsukFH"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-20T21:42:26.000Z",
            "id": "336597812097716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\nMUDAN\u00c7A DE... http://t.co/hL0ON0oKFj"
        },
        {
            "author_id": "49084498",
            "created_at": "2013-05-20T21:36:33.000Z",
            "id": "336596330094948353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2 de Junho tem Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico no Parque Municipal, bora?\n\nQuarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico no Parque Municipal... http://t.co/ge6jWcnESx"
        },
        {
            "author_id": "332875200",
            "created_at": "2013-05-20T21:23:49.000Z",
            "id": "336593127064346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/1XffOFfjte"
        },
        {
            "author_id": "49084498",
            "created_at": "2013-05-20T21:09:51.000Z",
            "id": "336589611235164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O FESTIVAL CONEX\u00c3O!\n\nQuarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico no Parque Municipal convida DJ A COISA + ZUBREU + ROBINHO +... http://t.co/ce690syO3b"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-05-20T21:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "389236994",
                        "start": 51,
                        "username": "trip2gether"
                    }
                ]
            },
            "id": "336587735009742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer #viajar? Conhe\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u no @trip2gether http://t.co/dMauDQ2EDK"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T21:01:28.000Z",
            "id": "336587501110165505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais em nosso site: http://t.co/H1DaJEFYEH"
        },
        {
            "author_id": "1218856238",
            "created_at": "2013-05-20T20:50:36.000Z",
            "id": "336584767908757505",
            "in_reply_to_user_id": "79723387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@h4irfl1p_ c ja foi no parque municipal ??"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2013-05-20T20:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1cfa9ac27a1e93bd"
            },
            "id": "336584100347531264",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ Este projeto UPAm - Unidades de Policiamento Ambiental poderia ser estendido para o Parque Estadual da Costa do Sol e APA Cabo Frio?"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T20:46:43.000Z",
            "id": "336583787985113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor do requerimento para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica, deputado Prof. S\u00e9rgio de Oliveira, lembra que o... http://t.co/BhRCDGcmkD"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T20:46:02.000Z",
            "id": "336583616408715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/czJi7lejoi"
        },
        {
            "author_id": "1218856238",
            "created_at": "2013-05-20T20:44:36.000Z",
            "id": "336583257896386560",
            "in_reply_to_user_id": "79723387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@h4irfl1p_ EHHHHHHH ou eu vo ai em BH p a gente ir no parque municipal anda de barco disaudisah"
        },
        {
            "author_id": "374712259",
            "created_at": "2013-05-20T20:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37152998,
                        -22.99953183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "336582139334238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3ia lua!! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/Ro6XIQZQCm"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T20:29:00.000Z",
            "id": "336579332745089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor do requerimento para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica, deputado Prof. S\u00e9rgio de Oliveira, lembra que o... http://t.co/NtJHVu8aWN"
        },
        {
            "author_id": "1290388489",
            "created_at": "2013-05-20T20:23:33.000Z",
            "id": "336577960888909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos de Anal\u00e2ndia e Regi\u00e3o da Serra do Itaqueri n\u00e3o podemos deixar que destruam nossos Parques, Rios,... http://t.co/HlAvVUT4Ug"
        },
        {
            "author_id": "1290388489",
            "created_at": "2013-05-20T20:10:32.000Z",
            "id": "336574684797739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos de Anal\u00e2ndia e Regi\u00e3o da Serra do Itaqueri n\u00e3o podemos deixar que destruam nossos Parques, Rios,... http://t.co/Z7GQpVns2W"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T20:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "31411588",
                        "start": 0,
                        "username": "passenaufrgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "336574087772114944",
            "in_reply_to_user_id": "31411588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passenaufrgs Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "524689639",
            "created_at": "2013-05-20T19:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "974250890",
                        "start": 50,
                        "username": "fragatacultural"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1058348298279546881",
                        "start": 68,
                        "username": "misaelonelove"
                    }
                ]
            },
            "id": "336571709811470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Sarigua, fot\u00f3grafo Osvado Urriola @fragatacultural  @MisaelOnelove http://t.co/KF9KdhTrIY"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-05-20T19:51:15.000Z",
            "id": "336569832667500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu em \nPlaca das Sete Maravilhas da Natureza atrai turistas nas Cataratas\n.Confira http://t.co/IJoh2DJfiR"
        },
        {
            "author_id": "50045948",
            "created_at": "2013-05-20T19:44:22.000Z",
            "id": "336568098113069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, audi\u00eancia p\u00fablica sobre o turismo de Foz e o Parque Nacional, em Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T19:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259823635",
                        "start": 0,
                        "username": "diario_ecologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "336567566346616832",
            "in_reply_to_user_id": "259823635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diario_ecologia Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-05-20T19:40:05.000Z",
            "id": "336567018906066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u - http://t.co/BnWvJmrIqw"
        },
        {
            "author_id": "335313276",
            "created_at": "2013-05-20T19:36:38.000Z",
            "id": "336566152065060866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O r\u00e9ptil assustou banhistas no Parque Estadual da Serra Azul, confira em nosso blog:... http://t.co/fBQkPm7z1a"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T19:26:45.000Z",
            "id": "336563666575048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/RCeClFLIvJ"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-05-20T19:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "136873724",
                        "start": 3,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "336563139078406145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @guilherme_sopa: Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a em Bras\u00edlia: http://t.co/Qf4EkGTkdX"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-20T19:24:25.000Z",
            "id": "336563076780412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a em Bras\u00edlia: http://t.co/2lEte7dmpZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-20T19:13:46.000Z",
            "id": "336560396695646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pxm7AiiTS2"
        },
        {
            "author_id": "103429241",
            "created_at": "2013-05-20T19:10:17.000Z",
            "id": "336559522892107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia http://t.co/fU83YJ7GiA"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T19:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "529788639",
                        "start": 0,
                        "username": "DemilsonFortes"
                    }
                ]
            },
            "id": "336559039980916736",
            "in_reply_to_user_id": "529788639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DemilsonFortes Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "153554711",
            "created_at": "2013-05-20T18:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89566803,
                        -23.5123291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "336556924579504130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instragado depois do 2\u00ba per\u00edodo! Kkkkk rodagem** @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/PhilcvWIdX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-20T18:59:38.000Z",
            "id": "336556839514820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5M0xyJAKAr"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1201657711",
                        "start": 0,
                        "username": "Lagoa_AzulResd"
                    }
                ]
            },
            "id": "336555524663435264",
            "in_reply_to_user_id": "1201657711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lagoa_AzulResd Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T18:46:17.000Z",
            "id": "336553481949306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/jVxhLysHf3"
        },
        {
            "author_id": "23204571",
            "created_at": "2013-05-20T18:44:10.000Z",
            "id": "336552949201395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela volta do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque extinto por uma decis\u00e3o judicial. http://t.co/A1qa0Bqc4x"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "218976539",
                        "start": 0,
                        "username": "politicatrends"
                    }
                ]
            },
            "id": "336551616121536512",
            "in_reply_to_user_id": "218976539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@politicatrends Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "1290388489",
            "created_at": "2013-05-20T18:25:32.000Z",
            "id": "336548260288270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Batalh\u00e3... http://t.co/kxrUbIA2ei"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56936477",
                        "start": 0,
                        "username": "PoliticaNaWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "336547889125916672",
            "in_reply_to_user_id": "56936477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoliticaNaWeb Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-20T18:18:17.000Z",
            "id": "336546434449043457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Brasil \u00e9 a RPPN SESC Pantanal, que possui 106.644 hectares e... http://t.co/bCDNffELYN"
        },
        {
            "author_id": "189351551",
            "created_at": "2013-05-20T18:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36732593,
                        -20.25054532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "336544954430140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/AgFoJ6xnwM"
        },
        {
            "author_id": "1290388489",
            "created_at": "2013-05-20T18:12:00.000Z",
            "id": "336544852336590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano Ambiental em Parque Municipal de Anal\u00e2ndia SP - ADTURSI protocola requerimento ao M.P e Batalh\u00e3... http://t.co/SE5fSOj3Qd"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82158240",
                        "start": 0,
                        "username": "edemocracia"
                    }
                ]
            },
            "id": "336542729964253184",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edemocracia Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-20T18:00:24.000Z",
            "id": "336541934803898370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a em Bras\u00edlia: http://t.co/ssLBEzZGiO"
        },
        {
            "author_id": "189579191",
            "created_at": "2013-05-20T17:52:49.000Z",
            "id": "336540026395570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos lindando q @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4SlniaGCgT"
        },
        {
            "author_id": "1083754722",
            "created_at": "2013-05-20T17:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336539850138320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/txOFVcP58F via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1198354530",
            "created_at": "2013-05-20T17:51:05.000Z",
            "id": "336539588443119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades. http://t.co/wRODyn4l3k"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-05-20T17:50:32.000Z",
            "id": "336539453520756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FMA/RJ abre sele\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada visando \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo Parque... http://t.co/WBeefb20jj"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-20T17:49:15.000Z",
            "id": "336539127770148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia Franca, SC. http://t.co/0dOAsv0QdA"
        },
        {
            "author_id": "618795154",
            "created_at": "2013-05-20T17:27:28.000Z",
            "id": "336533646620114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 DE MAIO - QUARTA \u00e2\u0080\u0093 PARQUE MUNICIPAL \u00e2\u0080\u0093 1\u00c2\u00ba DIA - E no primeiro dia do Conex\u00e3o 2013 tive a honra de ser... http://t.co/ORAzcMQGwS"
        },
        {
            "author_id": "75107458",
            "created_at": "2013-05-20T17:10:50.000Z",
            "id": "336529459702288385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galeria de fotos: Atividades topogr\u00e1ficas no Parque Estadual Intervales \u2013 De 02 a 04.11.2012. Dispon\u00edvel em: http://t.co/TUD3mU9Lsd"
        },
        {
            "author_id": "173126883",
            "created_at": "2013-05-20T17:07:52.000Z",
            "id": "336528716173811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Homem que aplaudia os le\u00f5es, no parque nacional da gorongosa, ranger mitico, uma vida dedicada, uma hist\u00f3ria... http://t.co/IBlyoykXvB"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-05-20T17:07:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "336528524808683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional mais antigo do Brasil neste \u00faltimo fim de semana. Voc\u00ea sabe qual \u00e9? Veja ---&gt; http://t.co/29Kiqjg51C"
        },
        {
            "author_id": "390480336",
            "created_at": "2013-05-20T16:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "243413215",
                        "start": 0,
                        "username": "maiputelevision"
                    }
                ]
            },
            "id": "336525675198554112",
            "in_reply_to_user_id": "243413215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maiputelevision te invitamos a conocer #Jamsol este marte 21 en parque municipal de maipu asistiram mas de 2.000 scout"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-20T16:52:44.000Z",
            "id": "336524907389280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fant\u00e1stico Mundo Animal: Uma bela fam\u00edlia de Le\u00f5es\nParque Nacional Anuysky, R\u00fassia.\nCr\u00e9dito da imagem: Alex... http://t.co/UprpRamE3o"
        },
        {
            "author_id": "587167839",
            "created_at": "2013-05-20T16:48:18.000Z",
            "id": "336523790379003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de portar arma de fogo no Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/59fjfCbBmI via @JSergipe"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T16:45:54.000Z",
            "id": "336523185568751618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/TFelltLL2s"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-05-20T16:45:13.000Z",
            "id": "336523014873165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Depois de passar por completa reforma e revitaliza\u00e7\u00e3o, Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima sexta, \u00e0s 10h. BOMD+"
        },
        {
            "author_id": "185750978",
            "created_at": "2013-05-20T16:43:48.000Z",
            "id": "336522657866584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia\nhttp://t.co/n25tES6g8U #fiscaliza\u00e7\u00e3o #meioambiente #Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "336947413",
            "created_at": "2013-05-20T16:43:35.000Z",
            "id": "336522602296246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe do Parque Estadual da Serra Azul capturou por volta das 16 horas de s\u00e1bado (18) uma sucuri de 6 metros... http://t.co/oOasm1OGq3"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-20T16:32:57.000Z",
            "id": "336519927848648705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia\" #evelynornelas #noticia1 http://t.co/sNBIu6iDW9"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-20T16:29:31.000Z",
            "id": "336519062676963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia\" #evelynornelas #noticia1 http://t.co/So2O4wvy0n"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2013-05-20T16:11:56.000Z",
            "id": "336514636943855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM prende suspeito de portar arma nas proximidades do Parque Nacional Serra de Itabaiana: A\u2026 http://t.co/RK4sd9wkj9"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-20T16:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "336514265345298433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/b7ChB3J4wV"
        },
        {
            "author_id": "429839779",
            "created_at": "2013-05-20T16:06:02.000Z",
            "id": "336513154475511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/jgUMEBa5GJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-20T15:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "336511514313912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/ooTTR2Nn5d"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-20T15:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "336511329626099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UuBW2LhC1V"
        },
        {
            "author_id": "836956274",
            "created_at": "2013-05-20T15:58:03.000Z",
            "id": "336511144053334017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: C\u00e2mara Not\u00edcias - C\u00e2mara dos Deputados \u00daltimas... http://t.co/1zKSz6PMfD"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-20T15:41:35.000Z",
            "id": "336507000903041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Amapari (foto tirada pr\u00f3ximo a entrada do Parque nacional montanhas do tumucumaque) http://t.co/0u7yjAN2PH"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-20T15:40:43.000Z",
            "id": "336506780395896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagens pelo Mundo: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia. #Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/VhScW34LQ5"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-05-20T15:34:44.000Z",
            "id": "336505276352057345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lOXO1BrNmT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:24.000Z",
            "id": "336501920774619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/sIHQ2Q2ay5"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:23.000Z",
            "id": "336501915242360834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ZilqJIumFq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:23.000Z",
            "id": "336501914999070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/Vac2LOUCTU"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:23.000Z",
            "id": "336501914801942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ULMFbj3aZG"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-05-20T15:19:42.000Z",
            "id": "336501491273719809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara 0800 619 619 Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D4zTnyQUHJ #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-05-20T15:19:41.000Z",
            "id": "336501489260429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: A Comiss\u00e3o de Turismo e Desport... http://t.co/6LVwXABZdG - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-05-20T15:19:41.000Z",
            "id": "336501488052486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: A Comiss\u00e3o de Turismo e Desporto ouve nesta te... http://t.co/de8o4wW5P9"
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2013-05-20T15:17:05.000Z",
            "id": "336500835611734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Municipal marcou o Dia Internacional do Cel\u00edaco. http://t.co/xbVyX2cLeu"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-05-20T15:14:22.000Z",
            "id": "336500152124731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas tentam sair do Parque Nacional do Capara\u00f3 levando plantas. \n\nNo in\u00edcio da noite deste domingo, 19,... http://t.co/H4YN2257WJ"
        },
        {
            "author_id": "120639811",
            "created_at": "2013-05-20T15:10:23.000Z",
            "id": "336499148176097282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/gRg4tNTwnL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NightyBloody].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NightyBloody",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NightyBloody"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Norwalk, CT",
                "id": "1cfa9ac27a1e93bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188079159",
                "name": "nat",
                "username": "_natylucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80115675",
                "name": "Mar A Mar",
                "username": "maramarmergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248672718",
                "name": "Alpha Cidade",
                "username": "alphacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296764058",
                "name": "Religiones Unidas",
                "username": "urialc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103596921",
                "name": "BioParques",
                "username": "bioparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637198677",
                "name": "Viagem com Estilo",
                "username": "ViagemComEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295259820",
                "name": "JONATAN",
                "username": "BrunnaRCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239678012",
                "name": "GranjaNews Newspaper",
                "username": "granjanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153554711",
                "name": "Mario Matheus",
                "username": "mariorootz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76212068",
                "name": "Mauricio Cavalcante",
                "username": "soudoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187218938",
                "name": "Dayana Trigueiro",
                "username": "dayannamylenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96135279",
                "name": "Jackson Souza",
                "username": "Jacksonsouza_ft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450516125",
                "name": "Paraiba Em Foco",
                "username": "paraibaemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411015330",
                "name": "Ricardo Martins",
                "username": "Rick_Martins_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317973567",
                "name": "S\u00e9rgio Souza",
                "username": "_sergiosouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59598518",
                "name": "Leandro",
                "username": "legamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164895030",
                "name": "BLOG DO MASUTTI",
                "username": "lcmasutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234727526",
                "name": "DER - PB",
                "username": "dergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289721708539191298",
                "name": "aperta o cinto modo surto",
                "username": "tabomcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346926847364386824",
                "name": "Baby Yoda",
                "username": "hrafaelrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14685356",
                "name": "Osni Gomes",
                "username": "osnijor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382742792",
                "name": "Phellipe Rabonii !",
                "username": "boni_lipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010900280",
                "name": "Paradigma Viagens e ",
                "username": "ParadigmaVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48322770",
                "name": "Narley Resende",
                "username": "NarleyResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175463902",
                "name": "Bruno Canaf\u00edstula ",
                "username": "CanafistulaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350243510",
                "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "digaormf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82903327",
                "name": "metaphor",
                "username": "MetaphorBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535613614",
                "name": "Andres Felipe Rios",
                "username": "AndresPIPErios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316783912",
                "name": "PTN Buerarema",
                "username": "PTNBuerarema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53164873",
                "name": "Ivan de Sampaio",
                "username": "IvandeSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447673947",
                "name": "Pousada Saul Eliane",
                "username": "SaulPousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360397556",
                "name": "Victor Designer",
                "username": "VDesigner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147746629",
                "name": "ARILDOLEONE.COM",
                "username": "arildoleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413534050",
                "name": "Juntos por VR",
                "username": "juntosporVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903849",
                "name": "givaldo belem",
                "username": "montalgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35799475",
                "name": "carlos kaspchak",
                "username": "carloskaspchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117152296",
                "name": "C\u00edcero Cattani",
                "username": "cicerocattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367819386",
                "name": "consult ambiente",
                "username": "ConsultAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416312438",
                "name": "Portugueses America",
                "username": "Portugemameric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284147954",
                "name": "Jos\u00e9 St\u00e9dile",
                "username": "josestedile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447581579",
                "name": "Hellen Oliveira",
                "username": "apenas_hellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874255586",
                "name": "marina",
                "username": "mariinaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69288265",
                "name": "CESAR BORGES",
                "username": "cesarborges2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279204392",
                "name": "Z\u00e9 Fernandes Barros - VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "zefernandesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31285139",
                "name": "Beto Bertagna",
                "username": "betobertagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472445",
                "name": "nanda manu",
                "username": "fe___fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60452589",
                "name": "Paulo Nauiack",
                "username": "pcnauiack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46755532",
                "name": "Rafael Pimp\u00e3o",
                "username": "rafapimpao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948291576",
                "name": "Deaq Web",
                "username": "DeaqWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404325613",
                "name": "Folha Maranh\u00e3o",
                "username": "FolhaMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66016182",
                "name": "Kenzo",
                "username": "KenzoJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345737138",
                "name": "Infinitas im\u00e1genes \u221e",
                "username": "TweetConFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243890200",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Romeiro",
                "username": "jparomeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231174195",
                "name": "Ivynha \ud83c\udf3c",
                "username": "beibedoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Peaky Blinder do Cerrado",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105769920",
                "name": "Maicon Mendes",
                "username": "Oficialmmendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65357555",
                "name": "Jocyelma Santana",
                "username": "JocyelmaSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319812108",
                "name": "Matheus",
                "username": "menezessmath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325011931",
                "name": "Travel Adv Brazil",
                "username": "TravelAdBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439153565",
                "name": "Serra do Itaqueri",
                "username": "SerraItaqueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264615831",
                "name": "John Michael",
                "username": "JMdrumms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128970217",
                "name": "Rachel Lemos",
                "username": "rachel_lemoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55220912",
                "name": "g\u03b1briel\u03b1",
                "username": "gabrilacosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27384171",
                "name": "Cesar de Foz",
                "username": "cesarfozpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83144930",
                "name": "Luis Melo",
                "username": "luisfbmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82904074",
                "name": "Indie_BH",
                "username": "Indie_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460330619",
                "name": "Delirious?",
                "username": "milaineds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68954997",
                "name": "Klaudyo Bertolino",
                "username": "KlaudyoTixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22924079",
                "name": "escobs",
                "username": "escobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95477367",
                "name": "Renato Gomes",
                "username": "renatogjornalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382926714",
                "name": "Refugio Serra",
                "username": "RefugioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396827424",
                "name": "Raquel soares",
                "username": "raquelss34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281278819",
                "name": "Jo\u00e3o Bruno",
                "username": "jbsobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137472693",
                "name": "Tiago Viza de Souzis",
                "username": "Said_241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60581143",
                "name": "Valter J\u00fanior",
                "username": "valter_tinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51835338",
                "name": "Vin\u00edcius Augusto Marchezi de Oliveira Neves",
                "username": "viniciusmneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283915204",
                "name": "Baixada em Alerta",
                "username": "BaixadaemAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210065803",
                "name": "Encantatur",
                "username": "encantatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390167471",
                "name": "\ud83c\udf5f",
                "username": "renatadias_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260300803",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessfritaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428101930",
                "name": "M\u00eddia Parlamento ",
                "username": "MidiaParlamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97919847",
                "name": "Bem na Net",
                "username": "bemnanetcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27893778",
                "name": "\u00c2ngela M\u00e1rcia Santos",
                "username": "angelamarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526427675",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carlos_kng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63219583",
                "name": "Eliane Novais",
                "username": "ElianeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205176029",
                "name": "Col\u00e9gio Marillac",
                "username": "colegiomarillac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55891668",
                "name": "charles",
                "username": "charlesnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557961528",
                "name": "Pousada HospedaBia",
                "username": "hospedabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30639426",
                "name": "MAEDA Yojiro",
                "username": "maedayojiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162918006",
                "name": "robsonmendes",
                "username": "RobsonMendesD1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404759149",
                "name": "Rubens Souza",
                "username": "RubensConcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80413253",
                "name": "Barueri - Jr Holanda",
                "username": "barueri_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518072431",
                "name": "ParaibaTotal",
                "username": "paraiba_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350277786",
                "name": "-",
                "username": "agpetrobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1302277381",
                "name": "Prof. Fininho ",
                "username": "Biofinissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46417417",
                "name": "Bruna Cazzolato",
                "username": "brunacazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62192626",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "renatof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224705750",
                "name": "Bienes Ra\u00edces en PY",
                "username": "RealEstatePY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259609276",
                "name": "DOUGLAS DMX",
                "username": "DMXBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273538564",
                "name": "Paulo de Bessa Antun",
                "username": "paulodebessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914574734",
                "name": "Jornal Hoje em Dia ",
                "username": "hoje_em_dia_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440081942",
                "name": "Jurandi Augusto",
                "username": "JurandiAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123412795",
                "name": "Pilar Palacios",
                "username": "Pilonpala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108388253",
                "name": "Giovaneli Araujo",
                "username": "javafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73095037",
                "name": "Alisson Silveira",
                "username": "silveiraalisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408777666",
                "name": "Manoel Alves da Cunh",
                "username": "TCBMALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63639202",
                "name": "Mariana Deud",
                "username": "marianadeud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42490563",
                "name": "bola \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "bola_bordel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186015166",
                "name": "Astronomiaqui",
                "username": "Astronomiaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21867288",
                "name": "Murilo Maluf",
                "username": "murilomaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152767901",
                "name": "chibi Mari-chan",
                "username": "chibi_Mari_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129505759",
                "name": "Tales Renan",
                "username": "oTalesRenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473124500",
                "name": "kellen \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "grandestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514530938",
                "name": "isa",
                "username": "sucksbds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75363464",
                "name": "Luis Vilar",
                "username": "luisvilar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83720911",
                "name": "Nicole Ara\u00fajo",
                "username": "nicolinha14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197296266",
                "name": "jessikaets",
                "username": "jessikaets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505134570",
                "name": "STB Guarulhos",
                "username": "stbgru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009158",
                "name": "L \ud83d\udc7a",
                "username": "lurixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182925237",
                "name": "Paty Oliveira",
                "username": "patyoliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77853675",
                "name": "Calderini",
                "username": "calderini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577308605",
                "name": "Tere Taxi Turismo",
                "username": "TereTaxiTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180846944",
                "name": "Zimun",
                "username": "zimunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54572172",
                "name": "Marcio Raimundo",
                "username": "marcioraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084498",
                "name": "Felipe Reis",
                "username": "felipereismusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332875200",
                "name": "Tambatur",
                "username": "tambatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218856238",
                "name": "",
                "username": "swagporra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30078977",
                "name": "Caf\u00e9Point (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "cafepoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374712259",
                "name": "Patrick Cruz",
                "username": "link94_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290388489",
                "name": "tstafanpage",
                "username": "tstafanpage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31411588",
                "name": "Universit\u00e1rio",
                "username": "passenaufrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524689639",
                "name": "Herrera la Provincia m\u00e1s educada \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Herreranos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974250890",
                "name": "Fragata Cultural",
                "username": "fragatacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058348298279546881",
                "name": "\u267b\ufe0fRECICLAR\u267b\ufe0f",
                "username": "misaelonelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50045948",
                "name": "Jackson  Lima",
                "username": "limajac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259823635",
                "name": "Diario Ecologia",
                "username": "diario_ecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335313276",
                "name": "Forest Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "SigaForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429241",
                "name": "Guimaroto\u2122\ufe0f",
                "username": "LucasGuimaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201657711",
                "name": "Lagoa Azul Residence",
                "username": "Lagoa_AzulResd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23204571",
                "name": "Walter Jr Carmo",
                "username": "WalterJrCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189351551",
                "name": "viiiiiiic",
                "username": "_vicrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189579191",
                "name": "J\u00falia Morais",
                "username": "juliamoraisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083754722",
                "name": "Jos\u00e9 Oliveira",
                "username": "Josecarlos1268",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198354530",
                "name": "National Graphic",
                "username": "NationalGraphi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618795154",
                "name": "K\u00edcila S\u00e1",
                "username": "kicilasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75107458",
                "name": "GPME",
                "username": "GPME_Espeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173126883",
                "name": "maria oliveira",
                "username": "virlaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390480336",
                "name": "Grupo Scout Antinao",
                "username": "GrupoAntinao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243413215",
                "name": "Maip\u00fa TV",
                "username": "maiputelevision",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587167839",
                "name": "Jornal de Sergipe",
                "username": "jornaldsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185750978",
                "name": "Observat\u00f3rio Social",
                "username": "obs_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336947413",
                "name": "Di\u00e1rio do Interior",
                "username": "diario_interior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429839779",
                "name": "FDC_DemocraciaNaComunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "forum_fdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836956274",
                "name": "Assessor Parlamentar",
                "username": "ass_parlamentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120639811",
                "name": "Luana Souza",
                "username": "luulusouz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "337263708734636033",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr2r386l3zxuruimazsl9r34uni5",
        "oldest_id": "336499148176097282",
        "result_count": 500
    }
}