{
    "data": [
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2013-05-01T12:57:59.000Z",
            "id": "329580457740099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Ba https://t.co/nYQv0TpSk1"
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2013-05-01T12:57:51.000Z",
            "id": "329580427524333571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preparando para ir ao Parque Municipal, Adora\u00e7\u00e3o 16:00h DJ Alex Couto e Pastora Fernanda Brum. 12:00h Torneio de Futebol entre as Igrejas"
        },
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2013-05-01T12:47:20.000Z",
            "id": "329577780658466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/0Dd8nEiyAK"
        },
        {
            "author_id": "58067268",
            "created_at": "2013-05-01T12:23:57.000Z",
            "id": "329571896729403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/2wOpB2Y4Cl"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2013-05-01T12:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329570125009285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/wMt9CCy58b"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2013-05-01T11:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329564969706348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/vxbQSKOWzr"
        },
        {
            "author_id": "201003855",
            "created_at": "2013-05-01T11:48:08.000Z",
            "id": "329562881291059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, Banda Aviso Pr\u00e9vio, no Evento do Dia do Trabalhador, no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2013-05-01T10:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42557403,
                        -20.60005249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "329536825410584577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/F74cB0jd05"
        },
        {
            "author_id": "31926785",
            "created_at": "2013-05-01T09:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "329533979575349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanheceu!!!! Vamos emendando. Segunda fase da comemora\u00e7\u00e3o do niver da Samara!! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/iyi1jsxTOJ"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2013-05-01T09:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "329522922442063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) [pic]: http://t.co/R8HD99ki5R"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-05-01T08:47:59.000Z",
            "id": "329517545839288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia: S\u00e3o 184,3 km protegidos desde 1987, mais 12,9 km... http://t.co/5hzrQsz2g6"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-05-01T07:53:59.000Z",
            "id": "329503957166731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutiu implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a... http://t.co/EulxfSA6PB"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-05-01T07:53:03.000Z",
            "id": "329503720750596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a http://t.co/JLI0HpqRFW"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2013-05-01T06:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8246832",
                        "start": 0,
                        "username": "mau10"
                    }
                ]
            },
            "id": "329483871236259840",
            "in_reply_to_user_id": "8246832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mau10 \u00c9 o Parque Municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "1099122428",
            "created_at": "2013-05-01T05:57:25.000Z",
            "id": "329474620346482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 to at\u00e9 vendo o inferno que Petr\u00f3polis vai t\u00e1 \"amanha\" show de gra\u00e7a do parque municipal e passagem a 1 real, n\u00e3o tem como ser diferente"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:56:42.000Z",
            "id": "329474441350352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino http://t.co/PqY8GA2ALf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:56:34.000Z",
            "id": "329474404520181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Luva http://t.co/WWs1Eet9Cb"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:56:05.000Z",
            "id": "329474285037056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea http://t.co/SUTnE5JIvf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:55:12.000Z",
            "id": "329474060507553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/DF9AHoA5IB"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:54:54.000Z",
            "id": "329473987002376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Paineiras x Mesa do Imperador http://t.co/frQQL05qkD"
        },
        {
            "author_id": "121835330",
            "created_at": "2013-05-01T04:39:20.000Z",
            "id": "329454971949043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Y) @ Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as http://t.co/BK3Cgx21xp"
        },
        {
            "author_id": "106534720",
            "created_at": "2013-05-01T04:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "329452976349532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#divando #caminhada #magsul #divas #seduzindo #instaseduzi #diva leticiacunha07 @ Parque Estadual dos\u2026 http://t.co/kMhVyPeOZH"
        },
        {
            "author_id": "392955921",
            "created_at": "2013-05-01T04:30:59.000Z",
            "id": "329452867205349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais o que vai rola mesmo \u00e9 parque municipal depois por do sol na rampa"
        },
        {
            "author_id": "392955921",
            "created_at": "2013-05-01T04:21:23.000Z",
            "id": "329450452586491905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera vai tudo pro cristo , ningu\u00e9m vai pro parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "388136430",
            "created_at": "2013-05-01T04:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "329447480200663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/3tpVJkLOBn"
        },
        {
            "author_id": "289153001",
            "created_at": "2013-05-01T03:33:57.000Z",
            "id": "329438513856655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta do qe fazer!? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LBdgOehWav"
        },
        {
            "author_id": "49986473",
            "created_at": "2013-05-01T02:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "93517783",
                        "start": 0,
                        "username": "d_nasser"
                    }
                ]
            },
            "id": "329426553316446209",
            "in_reply_to_user_id": "93517783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@d_nasser Parque Estadual do Jaragu\u00e1.. Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, com acesso pelo km 18 da Rod. Anhanguera+"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:30:04.000Z",
            "id": "329422438200901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTO  CULMINANTE  DA  SERRA  DOS  \u00d3RG\u00c3OS  EM TERES\u00d3POLIS  2390  METROS  DE  ALTURA,  QUINTO PONTO MAIS  ALTO  DO... http://t.co/zc8BiZnuvS"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:27:08.000Z",
            "id": "329421699491700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linda, morei a\u00ed toda minha inf\u00e2ncia e juventude, e meu primeiro livro se chama \"A VERDADEIRA HIST\u00d3RIA DA PEDRA DA... http://t.co/sSksDkq8FF"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:06:37.000Z",
            "id": "329416536576126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca http://t.co/6QHbd5OzAj"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:06:24.000Z",
            "id": "329416484331851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Paineiras x Mesa do Imperador http://t.co/5HiWTkvskR"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:05:44.000Z",
            "id": "329416315519520769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/YA9mjsVU0p"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:03:32.000Z",
            "id": "329415761196101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez mil pessoas podem ter contra\u00eddo v\u00edrus mortal no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/bow1yaCjqr"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:02:54.000Z",
            "id": "329415602601082881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea http://t.co/6B0pXM1oDr"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:01:48.000Z",
            "id": "329415327349874690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Luva http://t.co/fswFSQxHlP"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:00:30.000Z",
            "id": "329414996788408321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino http://t.co/oQsnFp8ptC"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:00:17.000Z",
            "id": "329414944644820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falso A\u00e7u (Pedra do Bal\u00e3o) http://t.co/nljrY821uH"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:59:58.000Z",
            "id": "329414864604901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papudo http://t.co/oesZmAfoiR"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:59:10.000Z",
            "id": "329414664855359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentis http://t.co/aTyjUxQCL0"
        },
        {
            "author_id": "316245978",
            "created_at": "2013-05-01T01:57:16.000Z",
            "id": "329414186696310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba o que funciona em Bras\u00edlia no Dia do Trabalho. O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o zool\u00f3gico estar\u00e3o abertos. http://t.co/6stPTibak7"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:56:33.000Z",
            "id": "329414003094855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis http://t.co/E4qvn9CvBp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:53:20.000Z",
            "id": "329413195854917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca foi ampliado em mais 4.000 campos de futebol http://t.co/CHBoOyPWXk"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-05-01T01:50:23.000Z",
            "id": "329412452221599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba o que funciona em Bras\u00edlia no Dia do Trabalho. O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o zool\u00f3gico estar\u00e3o abertos. http://t.co/R7Wm1WBFV1"
        },
        {
            "author_id": "280251897",
            "created_at": "2013-05-01T01:39:46.000Z",
            "id": "329409782349979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara, eu preciso muito ir na travessia do parque estadual cunhambebe, \u00e9 maravilhoso, to encantada, \u00e9 perfeito, lindo deemaais"
        },
        {
            "author_id": "1375530366",
            "created_at": "2013-05-01T01:36:01.000Z",
            "id": "329408836005949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu parque nacional amanha pegar leptospirose,febre amarela,dengue e etc..."
        },
        {
            "author_id": "173603764",
            "created_at": "2013-05-01T01:32:32.000Z",
            "id": "329407959358656514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia no Parque Municipal amanh\u00e3, por\u00e9m n\u00e3o irei mais :c"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-05-01T01:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2171564014",
                        "start": 28,
                        "username": "jordi_luque"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "73670369",
                        "start": 71,
                        "username": "Taarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "329407270632947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal amanh\u00e3 com @Jordi_Luque @slaider_redials @xoxotawoman @Taarez e companhia vai ser daora (yn'"
        },
        {
            "author_id": "107699491",
            "created_at": "2013-05-01T01:26:26.000Z",
            "id": "329406426055340033",
            "in_reply_to_user_id": "306482968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AliceeTeodoro kkk parque municipal \u00e9 minusculo precisa nem andar pra achar gente la O.O"
        },
        {
            "author_id": "446518647",
            "created_at": "2013-05-01T01:12:13.000Z",
            "id": "329402848775401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando do parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "58543642",
            "created_at": "2013-05-01T01:07:48.000Z",
            "id": "329401736257212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que qualquer dia vou passar a tarde sozinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2013-05-01T01:06:58.000Z",
            "id": "329401527087292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-01T00:49:32.000Z",
            "id": "329397137269985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeira da Fuma\u00e7a - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral, Tocantins (by\u00a0Z\u00e9 Paiva) http://t.co/1E6eQVPFBG"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2013-05-01T00:44:25.000Z",
            "id": "329395850105192450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu[]: A proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativis... http://t.co/gdsl1d4y1J"
        },
        {
            "author_id": "225784235",
            "created_at": "2013-05-01T00:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1955331163",
                        "start": 0,
                        "username": "brubsbadgirl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "329390654197231616",
            "in_reply_to_user_id": "121908837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brubsbadgirl parque municipal, bora bora bora!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1314162038",
            "created_at": "2013-05-01T00:20:20.000Z",
            "id": "329389788740325378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/vF1U6EmDhQ"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-05-01T00:11:45.000Z",
            "id": "329387630666055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica (8 fotografias verticais obtidas manualmente) do Vale Teixeira no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/i3BD8VyR6J"
        },
        {
            "author_id": "68544316",
            "created_at": "2013-05-01T00:09:35.000Z",
            "id": "329387085641433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou come\u00e7ar a correr todo fds no parque municipal , foda que esse tem aula e projeto social :c"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2013-05-01T00:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329386887737397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Happy . Depois de um dia de trabalho, temos que relaxar. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/u247Eg8G3S"
        },
        {
            "author_id": "96219696",
            "created_at": "2013-04-30T23:10:33.000Z",
            "id": "329372227608932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que preguiss do povo do meu curso querendo ir se encontrar amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "326190008",
            "created_at": "2013-04-30T23:04:59.000Z",
            "id": "329370826883354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu: A proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista... http://t.co/5Z9hQYsJjE"
        },
        {
            "author_id": "419540419",
            "created_at": "2013-04-30T23:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 93,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "329370588898537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANHA TEM UFC COMBATE, LOCAL: PARQUE MUNICIPAL DE ITAIPAVA, NARRA\u00c7\u00c3O DO NOSSO QUERIDO AMIGO @galvaobueno, CONTO COM VCS APOIANDO OS TNP'S."
        },
        {
            "author_id": "283400676",
            "created_at": "2013-04-30T23:01:50.000Z",
            "id": "329370037288837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica) http://t.co/E69PolJU2E"
        },
        {
            "author_id": "77109059",
            "created_at": "2013-04-30T22:57:51.000Z",
            "id": "329369034577551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9spera de feriado Rednecks. ulisseschaul #gorednecks @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZgyEVLhG9B"
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2013-04-30T22:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "8802752",
                        "start": 131,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "329367093000683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um peda\u00e7o isolado da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque e sua biodiversidade. http://t.co/tr4ESVxw8T via @g1"
        },
        {
            "author_id": "755457769",
            "created_at": "2013-04-30T22:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.2509021,
                        -10.7294823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d553ee5c879607e"
            },
            "id": "329365586951954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Chico Mendes em Ouro Preto do Oeste - Ro http://t.co/e8IiGbwj4x"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2013-04-30T22:42:46.000Z",
            "id": "329365236060672002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir campo de golfe em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Zona de Preserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre....\n\nFoi com a\u00e7\u00f5es... http://t.co/yxj2rESLGm"
        },
        {
            "author_id": "178201352",
            "created_at": "2013-04-30T22:31:16.000Z",
            "id": "329362343396007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai me poupe com festa do dia do trabalho no parque municipal \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-04-30T22:31:03.000Z",
            "id": "329362286496075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar toda a fam\u00edlia para conhecer o Parque Nacional de Bras\u00edlia? http://t.co/qbipE0HPqI"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-04-30T22:11:45.000Z",
            "id": "329357431123636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/IbhT4BTC3h"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-30T22:11:33.000Z",
            "id": "329357381014269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/bqfYel9myj"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-30T22:11:03.000Z",
            "id": "329357256472801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/UjFXfefLcA"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:49.000Z",
            "id": "329357198465564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/mKWWW4T7Ao"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:46.000Z",
            "id": "329357185916207106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/c4UoLf57Ya"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:30.000Z",
            "id": "329357114936020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/Vwo6aD2Blt"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:16.000Z",
            "id": "329357058564571138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/X4KPa1aZRj"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:13.000Z",
            "id": "329357046279454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/zdK5qWXeB8"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:10.000Z",
            "id": "329357033054801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/uHQ33Rh8bQ"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-04-30T22:10:07.000Z",
            "id": "329357020887130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/ttNyfvJqp4"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-04-30T22:09:59.000Z",
            "id": "329356984933552129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/YtewOpw2KL"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-04-30T22:09:50.000Z",
            "id": "329356947902054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/QcEFjFkU3H"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-04-30T22:09:44.000Z",
            "id": "329356925542215681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/PG0nJUzWZ6"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:41.000Z",
            "id": "329356406769717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/TEoP6mzlgI"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:38.000Z",
            "id": "329356397378678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/LEk4343o9I"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:36.000Z",
            "id": "329356388256071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/GuQtccMJJW"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:34.000Z",
            "id": "329356378453979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/7neb93AUwF"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:32.000Z",
            "id": "329356368664461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/PeaUJosAGR"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:29.000Z",
            "id": "329356359592198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/r2dnGWwGIX"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:27.000Z",
            "id": "329356351493009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/82kBYhUHRu"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:25.000Z",
            "id": "329356341300842497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/crXnaGwWru"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:23.000Z",
            "id": "329356332916428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/Bqeld9pGtU"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:21.000Z",
            "id": "329356322556502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/RXIhVIovAE"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:12.000Z",
            "id": "329356287374663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/MUyFTMbP76"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:09.000Z",
            "id": "329356273420210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/QAQxHgFXxx"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:06.000Z",
            "id": "329356262003326977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/HJljLNqetC"
        },
        {
            "author_id": "888544970",
            "created_at": "2013-04-30T22:07:00.000Z",
            "id": "329356234891354113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/C5o6Rbj4EL"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-30T22:06:52.000Z",
            "id": "329356202511314945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/Ks3VxArha4"
        },
        {
            "author_id": "1390749019",
            "created_at": "2013-04-30T22:06:24.000Z",
            "id": "329356087146975234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/dGLU3b022B"
        },
        {
            "author_id": "1365019692",
            "created_at": "2013-04-30T22:06:17.000Z",
            "id": "329356057396801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/Oivvjv9KgC"
        },
        {
            "author_id": "1360516556",
            "created_at": "2013-04-30T22:06:11.000Z",
            "id": "329356028586115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/zqW1mBu8Nu"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-30T22:05:55.000Z",
            "id": "329355962605522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/c0tYrEtUvB"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-30T22:05:39.000Z",
            "id": "329355897795125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/NYCmB27rav"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-04-30T22:05:28.000Z",
            "id": "329355849602568194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/Dc4nsWhqXC"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2013-04-30T22:05:23.000Z",
            "id": "329355830438817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/nLcgdgHlPu"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-30T22:05:23.000Z",
            "id": "329355829570596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/lmL6lzsyvN"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-04-30T22:05:03.000Z",
            "id": "329355745416077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/YBBQWKXoVE"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-04-30T22:04:59.000Z",
            "id": "329355727498014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/B2XzrjGmRR"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2013-04-30T22:04:54.000Z",
            "id": "329355709378613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/8RJL9BDx1I"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-04-30T22:01:54.000Z",
            "id": "329354950910042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/hI7w4GThy7"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2013-04-30T22:01:53.000Z",
            "id": "329354947059666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/9qzGiLC6lj"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-04-30T22:01:49.000Z",
            "id": "329354931872100354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/YjQWcRm91a"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-04-30T22:01:32.000Z",
            "id": "329354858786332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/EGUYS1OEVb"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-04-30T22:01:27.000Z",
            "id": "329354838674657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/jTlA4CkWW9"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-04-30T22:01:25.000Z",
            "id": "329354830235725825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'SOS Crian\u00e7as Desaparecidas\u00b4 na festa do trabalhador em Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7as que foram ao Parque Municipal... http://t.co/LOlonn3Q6N"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-04-30T21:54:52.000Z",
            "id": "329353182377570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/cGSVLFiiZf"
        },
        {
            "author_id": "149122845",
            "created_at": "2013-04-30T21:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "329351311713783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With Fl\u00e1vio and Michel at Parque Estadual dos Ervais \u2014 http://t.co/Rzs4xjXivp"
        },
        {
            "author_id": "102154499",
            "created_at": "2013-04-30T21:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "35693211",
                        "start": 11,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "222591989",
                        "start": 27,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "329347899064471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @pretagil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!!! http://t.co/VuGfKs7ALh"
        },
        {
            "author_id": "58231141",
            "created_at": "2013-04-30T21:25:46.000Z",
            "id": "329345858581721090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria MGTV 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o 30/04/13: http://t.co/aNuIH0WDQR"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-04-30T21:18:23.000Z",
            "id": "329344002732204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu http://t.co/5fWKQFTi85 #BrasilNovidades"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-04-30T21:06:32.000Z",
            "id": "329341018350698498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de viveiro visa reposi\u00e7\u00e3o florestal de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/Vy5hOaD7wt http://t.co/K0PXSMDhIt"
        },
        {
            "author_id": "67962553",
            "created_at": "2013-04-30T21:01:31.000Z",
            "id": "329339756712439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha - Parque Estadual da Pedra Azul por Leandro_Marcos no Garmin Connect - Detalhes http://t.co/yQ8YMsMd0s"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2013-04-30T21:00:14.000Z",
            "id": "329339435072237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu: A proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista... http://t.co/aUQH99t3qk"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-30T21:00:11.000Z",
            "id": "329339421495271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu http://t.co/SfUH4A5t9O"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2013-04-30T20:59:52.000Z",
            "id": "329339342344552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas: Recifes de Coral: Recife das Gal\u00e9s de Maragogi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... http://t.co/0iAJ0kN2Us"
        },
        {
            "author_id": "22094974",
            "created_at": "2013-04-30T20:52:21.000Z",
            "id": "329337450164019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o ganha da mulher que tava fazendo cooper no Parque Municipal e uma \u00e1rvore caiu em cima dela. Vida saud\u00e1vel MATA."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-04-30T20:49:01.000Z",
            "id": "329336613010296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um viveiro com capacidade de produzir 150 mil mudas j\u00e1 est\u00e1 em processo de constru\u00e7\u00e3o no PEL. Veja: http://t.co/AxsWJrsno2"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-04-30T20:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "54341363",
                        "start": 87,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "329336219119013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu http://t.co/LUm1NNd8fU @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-04-30T20:47:10.000Z",
            "id": "329336146142318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a escolher o mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas! \u00c9 s\u00f3 votar na enquete dispon\u00edvel na p\u00e1gina do... http://t.co/LPtP3jyRDS"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-04-30T20:19:17.000Z",
            "id": "329329127091998722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas: Recifes de Coral: Recife das Gal\u00e9s de Maragogi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... http://t.co/38XbDMv1ma"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2013-04-30T20:19:14.000Z",
            "id": "329329115461197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas: Recifes de Coral: Recife das Gal\u00e9s de Maragogi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... http://t.co/8sOXOBQsLJ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-30T20:19:13.000Z",
            "id": "329329112554541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas: Recifes de Coral: Recife das Gal\u00e9s de Maragogi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... http://t.co/rNozPnDWF7"
        },
        {
            "author_id": "391492217",
            "created_at": "2013-04-30T20:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "329328397803200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/SbVlU7nu8x"
        },
        {
            "author_id": "211930776",
            "created_at": "2013-04-30T20:07:17.000Z",
            "id": "329326107952312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito afim de ir a um clube amanh\u00e3!!!\nOu Sesc Ceil\u00e2ndia ou Parque Nacional de Bras\u00edlia Vulgo \u00c1gua Mineral...\nAlgu\u00e9m se habilita ir comigo???"
        },
        {
            "author_id": "29760739",
            "created_at": "2013-04-30T19:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3576326,
                        -21.2989637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a22f5fd91d2ea55"
            },
            "id": "329319240366710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cl\u00e1ssica foto do morro! hahaha *-* @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/Gx8cMrJNYO"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2013-04-30T19:36:52.000Z",
            "id": "329318454442221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a o barulhinho da \u00e1gua e relaxe por um instante! Bom, n\u00e9? :) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/dNQCNDPaft"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-30T19:18:53.000Z",
            "id": "329313930226839554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) em P... http://t.co/XWZtAuJe8v"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-30T19:08:39.000Z",
            "id": "329311353007382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/TnMk9db3cg"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-04-30T18:44:20.000Z",
            "id": "329305235015233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho... http://t.co/qCldsBLjzl"
        },
        {
            "author_id": "77332298",
            "created_at": "2013-04-30T18:37:16.000Z",
            "id": "329303455929884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo direto anoite no parque municipal correr com o ping\u00e3o rs . E dps no complexo jogar bola, quero entrar em forma, estou precisando."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-04-30T18:37:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "329303400686702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem energia el\u00e9trica na sede administrativa do Parque Nacional de Aparados da Serra. Previs\u00e3o de retorno para as 17hs. Sem net, sem fone!"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-04-30T18:36:37.000Z",
            "id": "329303291177607172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho... http://t.co/ASCBSmSwz5"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-04-30T18:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "329302619568893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/2dwtNgY7Ws"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-30T18:29:03.000Z",
            "id": "329301388054102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pre-Delta, em Entre R\u00edos. Percorra-o atrav\u00e9s de suas trilhas!"
        },
        {
            "author_id": "4418531",
            "created_at": "2013-04-30T18:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "28062038",
                        "start": 35,
                        "username": "A_temmeunome"
                    }
                ]
            },
            "id": "329300483447603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ta\u00ed um lugar que quero visitar! rt @A_temmeunome maravilhas Parque Nacional de Aparados da Serra (entre RS e SC) http://t.co/HkQJZeAWi8"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2013-04-30T18:21:26.000Z",
            "id": "329299470753857537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "maravilhas do Brasil: Parque Nacional de Aparados da Serra (entre Rio Grande do Sul e Santa Catarina) http://t.co/I5Yzzyk0UF"
        },
        {
            "author_id": "277733574",
            "created_at": "2013-04-30T18:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "329298803066810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil com o @BlocodaPreta na Festa do Trabalhador no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!! http://t.co/pbcS8PwLr5"
        },
        {
            "author_id": "247441383",
            "created_at": "2013-04-30T17:54:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "329292582951718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Avelino deveria comungar com a id\u00e9ia :AFONSO BEZERRA - Proposta da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/qRtUnUVKAZ"
        },
        {
            "author_id": "83685580",
            "created_at": "2013-04-30T17:45:45.000Z",
            "id": "329290488836415490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus de gra\u00e7a pra levar a galera nos shows do parque municipal, quem t\u00e1 por tr\u00e1s disso????"
        },
        {
            "author_id": "294224630",
            "created_at": "2013-04-30T17:40:57.000Z",
            "id": "329289283401818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas organiza o vindeiro 15 de maio unha xornada de iniciaci\u00f3n ao estudo de... http://t.co/B56IwfFE6Q"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-04-30T17:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "329288015623102465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff como fazer dieta??? @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/3QgNHKNI6M"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-04-30T17:35:54.000Z",
            "id": "329288012225720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral, Tocantins\n\n(Foto: Z\u00e9 Paiva) http://t.co/QzPLlV9nOw"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-04-30T17:24:47.000Z",
            "id": "329285215233142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blue Hole de Belize: Estivemos l\u00e1 conferindo esse lugar espetacular, mais um monumento natural imperd\u00edvel! Confira... http://t.co/fjiG3wQGS6"
        },
        {
            "author_id": "362991229",
            "created_at": "2013-04-30T17:00:30.000Z",
            "id": "329279101233938436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Coc\u00f3 - Ce\nO Parque Ecol\u00f3gico do Rio Coc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, um parque estadual da vida natural..... http://t.co/ahPV9S9PCe"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2013-04-30T16:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "8802752",
                        "start": 103,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "329277391652405249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/6jexdAHnVS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "537525876",
            "created_at": "2013-04-30T16:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35693211",
                        "start": 12,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "329275332135890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, tem @PretaGil com seu @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis. Entrada franca! Partiu??!"
        },
        {
            "author_id": "201003855",
            "created_at": "2013-04-30T16:30:28.000Z",
            "id": "329271546856222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem show de Deborah Rosa, Nara Jorge e Dim Ramos, \u00e0s 14h, no Parque Municipal, no evento do Dia do... http://t.co/KQhJ14J4Ct"
        },
        {
            "author_id": "106187164",
            "created_at": "2013-04-30T16:29:18.000Z",
            "id": "329271252688707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem show de Deborah Rosa, Nara Jorge e Dim Ramos, \u00e0s 14h, no Parque Municipal, no evento do Dia do... http://t.co/JBajVqBGlT"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-04-30T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "807799825",
                        "start": 0,
                        "username": "poraieporaqui"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "98727870",
                        "start": 17,
                        "username": "_jucampelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "329270944218624000",
            "in_reply_to_user_id": "807799825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poraieporaqui e @_jucampelo_ Tem o 2o post da minha vagem de Foz no blog para inspirar vcs :D http://t.co/A7dcr45Epk"
        },
        {
            "author_id": "106187164",
            "created_at": "2013-04-30T16:27:11.000Z",
            "id": "329270718317600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem show de Deborah Rosa, Nara Jorge e Dim Ramos, no Parque Municipal, no evento do Dia do Trabalhador,... http://t.co/jQBunEsYOr"
        },
        {
            "author_id": "232178908",
            "created_at": "2013-04-30T16:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "329269744156962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/K3WzSb3MRG"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-30T16:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "329264623071145985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/evlJDrwte7"
        },
        {
            "author_id": "341728780",
            "created_at": "2013-04-30T16:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "60118331",
                        "start": 8,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "329264492028506114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA @PraFeBrum] ::Amanh\u00e3 em Petr\u00f3polis (RJ) \u00e0s 17h no Parque Municipal de Itaipava."
        },
        {
            "author_id": "15061964",
            "created_at": "2013-04-30T15:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329263694993321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futevolei modo on ... (@ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad) [pic]: http://t.co/0lLGPYd0f9"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-04-30T15:42:32.000Z",
            "id": "329259482016280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba o que funciona em Bras\u00edlia no Dia do Trabalho. O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o zool\u00f3gico estar\u00e3o abertos. http://t.co/R7Wm1WBFV1"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-04-30T15:22:49.000Z",
            "id": "329254518330109954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post complet\u00edssimo das cataratas do lado argentino. Tem um v\u00eddeo \u00f3timo mostrando a imponente Garganta do Diabo;) http://t.co/A7dcr45Epk"
        },
        {
            "author_id": "337207024",
            "created_at": "2013-04-30T15:07:38.000Z",
            "id": "329250697428234241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou! http://t.co/j8s5Nx15VJ"
        },
        {
            "author_id": "39150749",
            "created_at": "2013-04-30T14:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.42407842,
                        -27.14591183
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "329241990774530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Rapa Buu Sector Tahai http://t.co/ugNNnxZSoz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-30T14:18:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "329238380787429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/GCvCLTeiQj"
        },
        {
            "author_id": "392955921",
            "created_at": "2013-04-30T14:03:13.000Z",
            "id": "329234486153846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha tem o bang la no parque municipal neh ?"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-30T13:59:09.000Z",
            "id": "329233463951626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitorassi sobre pol\u00eamica no PV, ap\u00f3s se declarar favor\u00e1vel a derrubada de trecho do Parque Nacional do Igua\u00e7u -... http://t.co/YzIHGCtBS7"
        },
        {
            "author_id": "68820054",
            "created_at": "2013-04-30T13:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20794282,
                        -5.70128034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "329233287623086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Bela!! kkkkkk @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/BdV4zeOEYD"
        },
        {
            "author_id": "410447404",
            "created_at": "2013-04-30T13:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "948684128",
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "329233164058906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/3DL49bB9Sk \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-04-30T13:42:52.000Z",
            "id": "329229366447988739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco nesta ter\u00e7a http://t.co/KVE7qqIOCX"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-30T13:35:00.000Z",
            "id": "329227387260772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "327443960",
            "created_at": "2013-04-30T13:32:49.000Z",
            "id": "329226839543382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta que pariu, a manifesta\u00e7\u00e3o ja est\u00e1 na Andradas, perto do parque municipal. Daqui a pouco ela chega na Amazonas e agente se fodee !!"
        },
        {
            "author_id": "1370086142",
            "created_at": "2013-04-30T13:32:40.000Z",
            "id": "329226798158188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de cachorros e gatos, adultos/filhotes, nesta quarta-feira (1), no parque municipal, Po\u00e7os de Caldas, durante a Festa do Trabalhador"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-04-30T13:21:30.000Z",
            "id": "329223988964364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10h22 Manifesta\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a Rui Barbosa, ocupa uma faixa da Andradas sentido Parque Municipal. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-04-30T13:18:22.000Z",
            "id": "329223201341186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna seleciona volunt\u00e1rios\n\nOportunidade \u00e9 boa para quem gosta do contato com a... http://t.co/uzql7Ygwab"
        },
        {
            "author_id": "59146568",
            "created_at": "2013-04-30T13:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "88938975",
                        "start": 113,
                        "username": "olimpioguarany"
                    }
                ]
            },
            "id": "329222412891725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daquia pouco entrevista com o Gerente do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,  Christopher Jasper. Programa @olimpioguarany"
        },
        {
            "author_id": "275149432",
            "created_at": "2013-04-30T13:13:56.000Z",
            "id": "329222083466891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: considerado uma das maiores belezas naturais do mundo, aquele que visitar o local ir\u00e1... http://t.co/C99XKDcrPT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-30T13:10:18.000Z",
            "id": "329221172153688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praias desertas, cachoeiras e trilhas pela Mata Atl\u00e2ntica comp\u00f5em o belo cen\u00e1rio do Parque Estadual da Ilha do Cardoso, em #SP. #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "132004377",
            "created_at": "2013-04-30T13:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20794282,
                        -5.70128034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "329220294260686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eaem um oi a Bela @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/5qKkCbt5W8"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-30T13:00:36.000Z",
            "id": "329218730590613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais importantes Parques Nacionais da Patag\u00f4nia: \"Los Alerces\": http://t.co/SYMFUCbGlS"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-30T13:00:06.000Z",
            "id": "329218604534992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitorassi sobre pol\u00eamica no PV, ap\u00f3s se declarar favor\u00e1vel a derrubada de trecho do Parque Nacional do Igu... - http://t.co/8byPcsZNjE"
        },
        {
            "author_id": "132004377",
            "created_at": "2013-04-30T12:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20961761,
                        -5.69469118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "329218215173554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aulinha de campo @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/rt3mN4sfXk"
        },
        {
            "author_id": "104275035",
            "created_at": "2013-04-30T12:51:14.000Z",
            "id": "329216371944726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Parque Estadual da Cantareira SP, s\u00f3 da para ver a polui\u00e7\u00e3o, a cidade nem tanto. http://t.co/oweJdp5N7i"
        },
        {
            "author_id": "26506024",
            "created_at": "2013-04-30T12:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2565027366",
                        "start": 37,
                        "username": "Line_23"
                    }
                ]
            },
            "id": "329209972418310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito maneiro! Leiam e divulguem. RT @Line_23: Parque Nacional Iguaz\u00fa - O lado argentino das Cataratas http://t.co/WKKzlEQpw8"
        },
        {
            "author_id": "125500131",
            "created_at": "2013-04-30T12:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "329209931301543937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3a608ew0Ih"
        },
        {
            "author_id": "715587900",
            "created_at": "2013-04-30T12:14:13.000Z",
            "id": "329207057108566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d - http://t.co/rolxe2Qh1j"
        },
        {
            "author_id": "74338689",
            "created_at": "2013-04-30T11:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329203316129157121",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM em todos os sentidos...proximo ao parque municipal....e a alfredo balena tbm esta livre....sem nenhuma reten\u00e7\u00e3o....."
        },
        {
            "author_id": "115122406",
            "created_at": "2013-04-30T11:49:46.000Z",
            "id": "329200903955550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/F2WaDFMMiN"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-04-30T11:39:57.000Z",
            "id": "329198431946031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o esfor\u00e7o de mobiliza\u00e7\u00e3o das entidades e autoridades mo\u00e7ambicanas, das popula\u00e7\u00f5es residentes, dos antigos... http://t.co/z7CYGAs2wC"
        },
        {
            "author_id": "1369027788",
            "created_at": "2013-04-30T11:32:48.000Z",
            "id": "329196632845463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/4RtTrwKnDD"
        },
        {
            "author_id": "127633924",
            "created_at": "2013-04-30T10:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329182888769753088",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM completamente parado Av. Andradas altura parque municipal sentido hospitais. Todo mundo saindo dos onibus e indo a pe !!"
        },
        {
            "author_id": "909308887",
            "created_at": "2013-04-30T10:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329180467628740608",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM aqui na contorno no parque municipal as pessoas ja estao descendo dos carros"
        },
        {
            "author_id": "909308887",
            "created_at": "2013-04-30T10:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329180173687734272",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM estou ha 40 min no parque municipal  na contorno indo para area hospitalar. O plant\u00e3o come\u00e7ava as 7!!! :("
        },
        {
            "author_id": "41396381",
            "created_at": "2013-04-30T10:12:37.000Z",
            "id": "329176453885337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/oBVZlDwGAs"
        },
        {
            "author_id": "909308887",
            "created_at": "2013-04-30T10:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329176357986779136",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM contorno no parque municipal travada!!! Voces tem id\u00e9ia pq?"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-04-30T10:08:10.000Z",
            "id": "329175333767086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/XN06hhhbJF"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-04-30T05:30:07.000Z",
            "id": "329105363456638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/ulwsGOC1Ua"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-04-30T05:15:36.000Z",
            "id": "329101710628892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na audi\u00eancia p\u00fablica desta noite a respeito do Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa informei que os 340 mil metros... http://t.co/O17dGkrJPz"
        },
        {
            "author_id": "141714461",
            "created_at": "2013-04-30T05:15:05.000Z",
            "id": "329101580550934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lorena Tapia: \u00e2La miner\u00c3\u00ada ilegal en el Parque Nacional Podocarpus no quedar\u00c3\u00a1 en la impunidad\u00e2. http://t.co/t3zUcE5wdE"
        },
        {
            "author_id": "169227703",
            "created_at": "2013-04-30T04:54:02.000Z",
            "id": "329096282683621378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Acho que nas Cataratas do Igua\u00e7u e no Parque Nacional d... http://t.co/0LyHjaxLd9"
        },
        {
            "author_id": "106109221",
            "created_at": "2013-04-30T03:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329078464688840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey \ud83d\ude3d @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/NPGk4goXSh"
        },
        {
            "author_id": "967009790",
            "created_at": "2013-04-30T03:33:03.000Z",
            "id": "329075902212366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, acontece mais apresenta\u00e7\u00e3o do PROJETO. Ser\u00e1 no Parque Municipal \u00e0s 12h40 em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Trabalhador."
        },
        {
            "author_id": "39325595",
            "created_at": "2013-04-30T02:58:01.000Z",
            "id": "329067085839876098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Piau\u00ed abriga diversos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos importantes, dentre os quais se destaca o Parque Nacional da Serra da Capivara, (+)"
        },
        {
            "author_id": "766883257",
            "created_at": "2013-04-30T02:24:33.000Z",
            "id": "329058662456885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco... http://t.co/XHMrC81tja"
        },
        {
            "author_id": "451001887",
            "created_at": "2013-04-30T02:15:43.000Z",
            "id": "329056438485909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Scinax sp. (aff. rizibilis) - Parque Estadual da Serra do Brigadeiro\nComportamento reprodutivo explosivo (um dia... http://t.co/wL9f0TIMqv"
        },
        {
            "author_id": "341728780",
            "created_at": "2013-04-30T01:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "60118331",
                        "start": 8,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "329050174569730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA @PraFeBrum] :: 01/05 em Petr\u00f3polis (RJ) \u00e0s 17h no Parque Municipal de Itaipava."
        },
        {
            "author_id": "162744755",
            "created_at": "2013-04-30T01:46:20.000Z",
            "id": "329049041457537024",
            "in_reply_to_user_id": "260714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guitarradochay tbm no parque estadual paulo Cezar vinha, ES http://t.co/BlQ3W19NUc"
        },
        {
            "author_id": "162744755",
            "created_at": "2013-04-30T01:45:26.000Z",
            "id": "329048817733357570",
            "in_reply_to_user_id": "260714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guitarradochay Foi tirada no parque estadual paulo C\u00e9sar vinha! Aqui no ES! http://t.co/IsZSS2Bvic"
        },
        {
            "author_id": "528055296",
            "created_at": "2013-04-30T01:23:57.000Z",
            "id": "329043411489394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falar em casaco , encomendei um quarta feira .. Vai chegar no seguinte endere\u00e7o : Parque municipal D; SAIOOJI'"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-04-30T01:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "43347078",
                        "start": 120,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "329042493612118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs enviam carta \u00e0 ministra do Meio Ambiente contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/6JEpOSaGR1   via @sosma"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-04-30T01:19:17.000Z",
            "id": "329042236027322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Athabasca Falls - Parque Nacional de Jasper - Alberta - Canad\u00e1\n\nN\u00e3o \u00e9 conhecido pela altura da queda (23 metros),... http://t.co/Gx5iDN5EJ1"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2013-04-30T01:17:56.000Z",
            "id": "329041899178582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, representantes das comunidades tradicionais do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is, em audi\u00eancia no MPF, denunciam o ICMbio."
        },
        {
            "author_id": "308859070",
            "created_at": "2013-04-30T01:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "329040073251237890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @pretagil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis! Famosa Exp\u00f4 :-)"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-04-30T00:17:51.000Z",
            "id": "329026778993655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/T9vWe2ZUmX"
        },
        {
            "author_id": "50610037",
            "created_at": "2013-04-30T00:15:06.000Z",
            "id": "329026087780749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - 1985. M\u00e1ximo Postais. Fauna. Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nJOIN BPS. http://t.co/xVppiQfAYO http://t.co/jXDvO6jMkC"
        },
        {
            "author_id": "68584276",
            "created_at": "2013-04-30T00:13:33.000Z",
            "id": "329025694053068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 at\u00e9 com medo de passar pelo parque municipal amanh\u00e3 pq t\u00e3o falando que os mendigos t\u00e3o que t\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-04-29T23:59:19.000Z",
            "id": "329022114298462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco nesta ter\u00e7a http://t.co/E66O3h7tln"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-04-29T23:30:11.000Z",
            "id": "329014780545355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o de Projeto de Sinaliza\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca. Saiba como enviar sua proposta: http://t.co/2j7wftYdsA"
        },
        {
            "author_id": "1276321892",
            "created_at": "2013-04-29T23:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "948684128",
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "329014720084451332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/yij2T900tH \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2013-04-29T23:25:31.000Z",
            "id": "329013607968940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edtica Agropecu\u00e1ria discute a situa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias que moram no interior de reserva biol\u00f3gica.\nA... http://t.co/DdM3nF8fRN"
        },
        {
            "author_id": "87576688",
            "created_at": "2013-04-29T23:10:48.000Z",
            "id": "329009904469815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Careca, na praia de Ponta Negra, \u00e9 o principal monumento natural e cart\u00e3o postal da cidade.\nFoto:... http://t.co/KADudtPBoT"
        },
        {
            "author_id": "338158612",
            "created_at": "2013-04-29T22:56:38.000Z",
            "id": "329006339491778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFONSO BEZERRA - Proposta da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.: \nO governo do estado do Rio Grande do Nor... http://t.co/RgdMd61G1q"
        },
        {
            "author_id": "338158612",
            "created_at": "2013-04-29T22:28:39.000Z",
            "id": "328999295023980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFONSO BEZERRA - Proposta da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/rQl1vRuT5g"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-29T22:28:03.000Z",
            "id": "328999145220214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sierra de Las Quijadas, em San Luis, \u00e9 caracterizado por seus c\u00e2nions de arenito vermelho http://t.co/u3TRtb4ohO"
        },
        {
            "author_id": "149122845",
            "created_at": "2013-04-29T22:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "328998799286628354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora conhecer esse tal do park #corridinha (@ Parque Estadual dos Ervais) http://t.co/9tmQcnmPrd"
        },
        {
            "author_id": "189904395",
            "created_at": "2013-04-29T22:13:12.000Z",
            "id": "328995407269085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve ser mutilado?  JAMAIS. Apoie o manifesto SOS Florestas PR contra a reabertura da Estrada do Colono"
        },
        {
            "author_id": "32472445",
            "created_at": "2013-04-29T21:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50033456,
                        -9.38741271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "328984984524292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm back (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/ABB4WqFoEi"
        },
        {
            "author_id": "98209942",
            "created_at": "2013-04-29T21:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.185653,
                        38.902409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "328983151294693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique - Portugal http://t.co/4oQdKcZVGR"
        },
        {
            "author_id": "496467805",
            "created_at": "2013-04-29T21:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328981158270492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tonemaiprobucho #gostodecomer @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/dLA8CQVX0t"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2013-04-29T21:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "62891396",
                        "start": 108,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "328981005824299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim o visual no Parque Nacional de Jericoacoara, no #Cear\u00e1. Foto: ViajeAqui http://t.co/R4ZQ8fWmjC (via @MTurismo)"
        },
        {
            "author_id": "347237327",
            "created_at": "2013-04-29T21:10:03.000Z",
            "id": "328979516020117505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque municipal http://t.co/OjsOUva51J"
        },
        {
            "author_id": "277733574",
            "created_at": "2013-04-29T21:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328978049104240641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil com o @BlocodaPreta na Festa do Trabalhador no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!! http://t.co/pbcS8PwLr5"
        },
        {
            "author_id": "1252590734",
            "created_at": "2013-04-29T21:00:45.000Z",
            "id": "328977176135364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38.- Parque Municipal #Ferrera. #Aviles. #Asturias http://t.co/9wwwVTU6fg"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-04-29T21:00:35.000Z",
            "id": "328977133508628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ONGs enviam carta \u00e0 ministra do Meio Ambiente contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/fcvDOjGQRg"
        },
        {
            "author_id": "35693211",
            "created_at": "2013-04-29T20:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "102154499",
                        "start": 12,
                        "username": "ProducaoPG"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "35693211",
                        "start": 39,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "222591989",
                        "start": 55,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328976295587356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Vamos!!! RT @ProducaoPG: Dia 01/05 tem @pretagil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!!! http://t.co/NS99Nncap9"
        },
        {
            "author_id": "130192435",
            "created_at": "2013-04-29T20:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2086723,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328974935886274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas n\u00e3o gostam de dias nublados... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qiy4UPq3Nh"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2013-04-29T20:21:51.000Z",
            "id": "328967385166008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco.... http://t.co/gprojd3YAm"
        },
        {
            "author_id": "1208245104",
            "created_at": "2013-04-29T20:15:17.000Z",
            "id": "328965735042932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 13 de abril de 2013 o Parque Nacional de Ubajara faz 54 anos. Participe das suas comemora\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2013-04-29T20:09:22.000Z",
            "id": "328964243762335746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute, nesta ter\u00e7a, implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/BQky4277bl"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2013-04-29T20:02:23.000Z",
            "id": "328962488471257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desempregado \u00e9 preso no Parque Municipal por furto de cabos http://t.co/EzjCAxDQ3l"
        },
        {
            "author_id": "94587672",
            "created_at": "2013-04-29T19:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "328961654928842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Flamboyant com a mam\u00e3e!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rtM0URVB1z"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-29T19:37:00.000Z",
            "id": "328956099283808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u PICA-PAU em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/xnJzcXLOTi"
        },
        {
            "author_id": "76839473",
            "created_at": "2013-04-29T19:34:24.000Z",
            "id": "328955446436179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA AUSTRALIS: Aparados da Serra: Drama fatal no C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional da Serra Geral... http://t.co/cSrDdFqorY"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-04-29T19:25:53.000Z",
            "id": "328953301393625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco nesta ter\u00e7a http://t.co/KVE7qqIOCX"
        },
        {
            "author_id": "117146102",
            "created_at": "2013-04-29T19:24:56.000Z",
            "id": "328953062339272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Viva o Taquari Vivo 2013 ocorre neste s\u00e1bado dia 04 de maio no Porto dos Bruder em Lajeado e no Parque Municipal da Lagoa em Estrela!"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-04-29T19:17:18.000Z",
            "id": "328951143277408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos hoje recebemos no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa a comiss\u00e3o de vereadores de Santo Andr\u00e9, Ailton... http://t.co/m8cjsJ6LnC"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-04-29T19:17:17.000Z",
            "id": "328951138256834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos hoje recebemos no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa a comiss\u00e3o de vereadores de Santo Andr\u00e9, Ailton... http://t.co/49OTeJJMnU"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-04-29T19:17:16.000Z",
            "id": "328951134456791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos hoje recebemos no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa a comiss\u00e3o de vereadores de Santo Andr\u00e9, Ailton... http://t.co/5rAAvn2GQg"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-04-29T19:17:16.000Z",
            "id": "328951133416603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos hoje recebemos no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa a comiss\u00e3o de vereadores de Santo Andr\u00e9, Ailton Lima,... http://t.co/9BicpClDcl"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-04-29T19:09:51.000Z",
            "id": "328949269086212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom programa sobre o Parque Nacional das Montanhas de Tumucumaque: http://t.co/Gm3PW6O4cP"
        },
        {
            "author_id": "318056797",
            "created_at": "2013-04-29T19:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57330732,
                        -23.86469357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "328949028572250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) [pic]: http://t.co/s2oKXmO8VN"
        },
        {
            "author_id": "1161429865",
            "created_at": "2013-04-29T18:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328946548614512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/sMbi1M8kW8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "179519258",
            "created_at": "2013-04-29T18:41:31.000Z",
            "id": "328942134998745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra\nSalva pelo casco: jacar\u00e9 tenta devorar tartaruga em um parque nacional dos Estados Unidos, mas desiste... http://t.co/OXUBzBfFua"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-29T18:31:23.000Z",
            "id": "328939585356836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o de projeto de sinaliza\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca: A Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica e o Inst... http://t.co/MWXP1TwYZu"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-29T18:31:22.000Z",
            "id": "328939584291491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs entregam carta ao MMA contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Na semana passada, as ONGs participant... http://t.co/8UY8auwIIR"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2013-04-29T18:12:54.000Z",
            "id": "328934936000200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta ir no parque municipal com a galera do valores\u2026 hmmm ta rolando de ir heim :D"
        },
        {
            "author_id": "58101340",
            "created_at": "2013-04-29T18:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44272867,
                        -23.59250531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "328934014750687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/G122ux4rpL"
        },
        {
            "author_id": "363967667",
            "created_at": "2013-04-29T17:59:25.000Z",
            "id": "328931540467859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Lenine com entrada franca no Parque Municipal dia 01 (feriado): http://t.co/Mtulcc0UwI"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T17:50:10.000Z",
            "id": "328929215045050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades! Lindo demais! @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/21olShtHYM"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T17:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "139435320",
                        "start": 43,
                        "username": "rauldueto"
                    }
                ]
            },
            "id": "328928550012997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho revigorante de cachoeira!  Olha essa @rauldueto ! @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/tPz3O8QqZA"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2013-04-29T17:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "142914653",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "328927998877265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) ne... http://t.co/RFhapxLd0w  via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "404981789",
            "created_at": "2013-04-29T17:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "36424917",
                        "start": 61,
                        "username": "DanMochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "328927992883585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea teria coragem de chegar perto de um drag\u00e3o de Komodo? O @DanMochileiro teve, vejam que legal \u00e9 a Indon\u00e9sia http://t.co/ZgjhejkoXG"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-04-29T17:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "142914653",
                        "start": 123,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "328927864164589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) ne... http://t.co/7igtWCWh7I via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-04-29T17:44:48.000Z",
            "id": "328927861849325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a: O ... http://t.co/FvDH3nOJ1X #MPF"
        },
        {
            "author_id": "102154499",
            "created_at": "2013-04-29T17:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328925504226861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @pretagil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!!! http://t.co/VuGfKs7ALh"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T17:34:58.000Z",
            "id": "328925387298062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades!  Lindo demais,  a cachoeira \u00e9 irresist\u00edvel! Logo ap\u00f3s essa cascata,\u2026 http://t.co/Pnq9wixPko"
        },
        {
            "author_id": "609492420",
            "created_at": "2013-04-29T17:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "609492420",
                        "start": 12,
                        "username": "madu_ferri"
                    }
                ]
            },
            "id": "328924542552641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ingridpeitl @madu_ferri marcosferro15 eidnanpires @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DCYgurcadr"
        },
        {
            "author_id": "110242217",
            "created_at": "2013-04-29T17:27:53.000Z",
            "id": "328923605436071940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, ensina turistas a esquiar nas encostas de um vulc\u00e3o. Vem ver!... http://t.co/7mW5qUAtTe"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-04-29T17:26:07.000Z",
            "id": "328923160269451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador quer transformar Horto Florestal em Parque Municipal http://t.co/U1S9XCdEbt"
        },
        {
            "author_id": "917943175",
            "created_at": "2013-04-29T17:25:21.000Z",
            "id": "328922966886854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n\nO Parque das Dunas \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Rio Grande do Norte,... http://t.co/uz2MIUs5nG"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-04-29T17:23:38.000Z",
            "id": "328922535922114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador quer transformar Horto Florestal em Parque Municipal http://t.co/nFYFLkRqYU"
        },
        {
            "author_id": "917943175",
            "created_at": "2013-04-29T17:20:37.000Z",
            "id": "328921777742938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)? http://t.co/NnnBVYjfVy"
        },
        {
            "author_id": "72129080",
            "created_at": "2013-04-29T17:20:36.000Z",
            "id": "328921773116633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)? http://t.co/9v76rDv70i"
        },
        {
            "author_id": "78795564",
            "created_at": "2013-04-29T17:19:30.000Z",
            "id": "328921495323697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ja foi melhor\" @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares: http://t.co/JszmbVRzBb #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "194589103",
            "created_at": "2013-04-29T17:15:30.000Z",
            "id": "328920490355867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal oferta mudas gratuitas. Cidad\u00e3o pode ter acesso a mudas de diversas esp\u00e9cies de \u00e1rvores http://t.co/5ISaDdidvm"
        },
        {
            "author_id": "1321092025",
            "created_at": "2013-04-29T17:09:47.000Z",
            "id": "328919050505814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais s\u00e3o uma das maiores atra\u00e7\u00f5es da Serra da Canastra, especialmente na \u00e1rea do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-29T16:51:01.000Z",
            "id": "328914330030587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-04-29T16:49:55.000Z",
            "id": "328914051549769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a: O ... http://t.co/fCYDfErnrs"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-04-29T16:49:45.000Z",
            "id": "328914010990858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa http://t.co/63vo8lEtH2"
        },
        {
            "author_id": "266403382",
            "created_at": "2013-04-29T16:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2086723,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328909360422064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/dd8dTTC6mv"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-04-29T16:18:53.000Z",
            "id": "328906242653310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h18 Tr\u00e2nsito bom na Andradas alt. Parque Municipal nos 2 sentidos #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-29T16:10:30.000Z",
            "id": "328904132226326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/9DNgVsxBdS"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-04-29T15:25:04.000Z",
            "id": "328892697622499329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace faz campanha de recolhimento de assinaturas em Praga para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no \u00c1rtico. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-04-29T15:20:47.000Z",
            "id": "328891620445528065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lippia - Verbenaceae\n\nFoto: Cerrado sentido restrito, Parque Nacional de Bras\u00edlia... http://t.co/5nqTY0COP1"
        },
        {
            "author_id": "203756879",
            "created_at": "2013-04-29T15:10:57.000Z",
            "id": "328889146577920001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/trC1BAPFR7"
        },
        {
            "author_id": "426907370",
            "created_at": "2013-04-29T15:09:35.000Z",
            "id": "328888799914500098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 110 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Parque Nacional Flona de Taguatinga DF\" http://t.co/zTjKlWTSei"
        },
        {
            "author_id": "984638570",
            "created_at": "2013-04-29T15:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "65473559",
                        "start": 108,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "328888625465024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica recebe pianista em evento gratuito no Parque Municipal de BH http://t.co/PehrwLsjkO via @portalR7 #R7"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-04-29T15:08:00.000Z",
            "id": "328888403049451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: http://t.co/g7EnL4HDcn"
        },
        {
            "author_id": "290105147",
            "created_at": "2013-04-29T15:06:16.000Z",
            "id": "328887965910700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontece agora na maloca da FOIRN a forma\u00e7\u00e3o de conselho gestor do Parque Nacional do Pico da Neblina ( ind\u00edgenas e n\u00e3o indigenas)."
        },
        {
            "author_id": "1275893768",
            "created_at": "2013-04-29T15:02:24.000Z",
            "id": "328886994149187585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/kQ5HwwPRTc"
        },
        {
            "author_id": "39787083",
            "created_at": "2013-04-29T15:02:22.000Z",
            "id": "328886987245379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/O0CI8il963"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2013-04-29T15:00:06.000Z",
            "id": "328886416249610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! :) Sabia que o Parque Nacional Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 considerado Patrim\u00f3nio Mundial da Unesco? O... http://t.co/JC9K9qOKIk"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-29T14:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "328886217913532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/6eDEWsLVkm"
        },
        {
            "author_id": "470244831",
            "created_at": "2013-04-29T14:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328885656484995074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis! #FestadoTrabalhador http://t.co/ZYB9MJTDm9"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-04-29T14:53:02.000Z",
            "id": "328884636795142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pelo fot\u00f3grafo S\u00e9rgio Mour\u00e3o - Encantos de Minas http://t.co/M1lWlEHWB1"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2013-04-29T14:45:29.000Z",
            "id": "328882739011006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Trabalhador \u00e9 comemorado no Parque Municipal\nhttp://t.co/jZI4BKcL8a"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2013-04-29T14:40:29.000Z",
            "id": "328881478886899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq o parque municipal \u00e9 perto, \u00e9 o David me chamou pra sess\u00e3o skate l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "106187164",
            "created_at": "2013-04-29T14:15:25.000Z",
            "id": "328875169428934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deborah Rosa e banda no Parque Municipal 14h comemorando o Dia 1\u00ba de maio em Moc/MG entrada franca, venha curtir boa m\u00fasica. Carpe Diem!"
        },
        {
            "author_id": "17709946",
            "created_at": "2013-04-29T14:11:43.000Z",
            "id": "328874237999849473",
            "in_reply_to_user_id": "95475375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cataratas_sa Ol\u00e1, sou jornalista e gostaria de conversar com o Jorge Pegoraro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aguardo retorno! Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "78795564",
            "created_at": "2013-04-29T14:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "328872815803658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/r5FIZTiMV1"
        },
        {
            "author_id": "800535138",
            "created_at": "2013-04-29T13:48:32.000Z",
            "id": "328868405434269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os viajantes da Cro\u00e1cia n\u00e3o podem deixar de conhecer o Parque Nacional Plitvice Lakes que fica pr\u00f3ximo a fronteira... http://t.co/R1v6FMu9mb"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-04-29T13:46:51.000Z",
            "id": "328867982132535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, a 120km de Vit\u00f3ria, foi uma das tr\u00eas primeiras bases do Projeto Tamar no Brasil,... http://t.co/oLUd4SBzus"
        },
        {
            "author_id": "193534272",
            "created_at": "2013-04-29T13:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48757891",
                        "start": 0,
                        "username": "aiRosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "328867941330333698",
            "in_reply_to_user_id": "48757891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aiRosana Pra vc ter mo\u00e7\u00e3o eu moro em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental! quer dizer.... n\u00e3o tem a menor supervis\u00e3o!!!"
        },
        {
            "author_id": "1335176034",
            "created_at": "2013-04-29T13:45:43.000Z",
            "id": "328867694277431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m anima ir no parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2013-04-29T12:55:15.000Z",
            "id": "328854997880168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque em publica\u00e7\u00e3o espanhola http://t.co/pLgcDAywR5."
        },
        {
            "author_id": "43757327",
            "created_at": "2013-04-29T12:50:06.000Z",
            "id": "328853700913266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para o in\u00edcio da Especializa\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o e sustentabilidade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sem custos para professores da RDSEPT."
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T12:43:14.000Z",
            "id": "328851970368614402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Sete Cidades! @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/XOeFRG4mS7"
        },
        {
            "author_id": "874367197",
            "created_at": "2013-04-29T12:42:59.000Z",
            "id": "328851909911932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Que tal um desses 16 lagos maravilhosos no Parque Nacional Plitvice Lakes para fugir dessa segunda-feira?\nhttp://t.co/ZuqK9uJl5R"
        },
        {
            "author_id": "302002419",
            "created_at": "2013-04-29T12:32:53.000Z",
            "id": "328849366100086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n\nLocalizado no munic\u00edpio de Domingos Martins, na regi\u00e3o serrana do Esp\u00edrito Santo, o Parque Estadual... http://t.co/3aza1rQMbC"
        },
        {
            "author_id": "70561555",
            "created_at": "2013-04-29T12:26:04.000Z",
            "id": "328847651053387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ Paulinha et lauraleboso @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/O83mVyjg4P"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2013-04-29T12:23:55.000Z",
            "id": "328847112265682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Sombrio resgatam corpo de jovem em c\u00e2nion no Parque Nacional Aparados da Serra (SC/RS) http://t.co/cg2kFypqes"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-04-29T12:02:17.000Z",
            "id": "328841666763046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o album de fotos da floresta Nacional de Passa Quatro/MG. Um local onde a... http://t.co/BuysnRt360"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-29T12:01:46.000Z",
            "id": "328841534315319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-04-29T11:58:17.000Z",
            "id": "328840658917941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional de Passa Quatro/MG\" http://t.co/gj7AttwbFn"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-29T11:44:15.000Z",
            "id": "328837126143762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitorassi, que \u00e9 vereador pelo PV de Foz, defendeu a derrubada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, para reabrir a via extinta h\u00e1 10 anos."
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2013-04-29T11:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "262486518",
                        "start": 0,
                        "username": "HersonPicanco"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "418158981",
                        "start": 109,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328835904653381632",
            "in_reply_to_user_id": "262486518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HersonPicanco Com certeza!! O PARNA do Tumucumaque \u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica do Brasil, temos q preservar @Tumucumaque1 ! 0/"
        },
        {
            "author_id": "240733378",
            "created_at": "2013-04-29T11:15:03.000Z",
            "id": "328829779983876098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros est\u00e3o em a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Harry Hobus em Rio do Sul. 72 bombeiros e 18 viaturas 4x4."
        },
        {
            "author_id": "157964586",
            "created_at": "2013-04-29T10:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "328817632037982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal. (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/5JvKyEMZyT"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2013-04-29T09:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "313351628",
                        "start": 0,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "328808254811553792",
            "in_reply_to_user_id": "313351628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EFeij bom dia! Estamos na luta por demarca\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico Leao dourado"
        },
        {
            "author_id": "537574143",
            "created_at": "2013-04-29T09:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "72408775",
                        "start": 64,
                        "username": "TuristaProf"
                    }
                ]
            },
            "id": "328806665069662210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Roteiro 10 dias em Portugal - Parque Nacional #Pen\u00eada-Ger\u00eas via @turistaprof http://t.co/5CQR9za5Lt #DescubraPorto #DescubraPortugal"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-04-29T06:30:08.000Z",
            "id": "328758076905750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/OCrU6fEjfs"
        },
        {
            "author_id": "518769776",
            "created_at": "2013-04-29T04:15:17.000Z",
            "id": "328724143946215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de ir no parque municipal... zool\u00f3gico... oque for... s\u00f3 pra ficar na grama deitada... tranquila...... http://t.co/JxfaFnWaSC"
        },
        {
            "author_id": "58476919",
            "created_at": "2013-04-29T04:11:30.000Z",
            "id": "328723188546695169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ideia: corrida de pedalinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2013-04-29T02:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "328704349339521026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prima e Irm\u00e3. #Ilove @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/LeLJeiOhbO"
        },
        {
            "author_id": "62095397",
            "created_at": "2013-04-29T01:26:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "328681676689514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis! Lugar lindo! (: http://t.co/opxOZH7Ijx"
        },
        {
            "author_id": "43867204",
            "created_at": "2013-04-29T01:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328680117545078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol / Sunset [ Rio de Janeiro - Brasil ] @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HjqPcnWG9h"
        },
        {
            "author_id": "43867204",
            "created_at": "2013-04-29T01:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328679085867929604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol / Sunset [ Rio de Janeiro - Brasil ] @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HFXQ6h0YOv"
        },
        {
            "author_id": "43867204",
            "created_at": "2013-04-29T01:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328678536401530882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol / Sunset [ Rio de Janeiro - Brasil ] @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/O7kO2qeRWJ"
        },
        {
            "author_id": "546395114",
            "created_at": "2013-04-29T00:34:42.000Z",
            "id": "328668629916852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natalea quase chorou no brinquedinho do parque municipal KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "905119152",
            "created_at": "2013-04-29T00:27:38.000Z",
            "id": "328666853088047105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal indo para doar sangue no Hemominas... :D http://t.co/mzq0nItuRc"
        },
        {
            "author_id": "27241608",
            "created_at": "2013-04-29T00:15:08.000Z",
            "id": "328663706005299201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - PR http://t.co/PqkbxBw8SY"
        },
        {
            "author_id": "27241608",
            "created_at": "2013-04-29T00:15:08.000Z",
            "id": "328663705904619524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - PR http://t.co/KV9PhvlOKS"
        },
        {
            "author_id": "27241608",
            "created_at": "2013-04-29T00:15:08.000Z",
            "id": "328663705816559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - PR http://t.co/zuZIzDh933"
        },
        {
            "author_id": "27241608",
            "created_at": "2013-04-29T00:13:25.000Z",
            "id": "328663274050711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - PR http://t.co/kBu1dw2EBB"
        },
        {
            "author_id": "359145792",
            "created_at": "2013-04-29T00:04:52.000Z",
            "id": "328661122582450178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriscando um pouco rsrs no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cX5ATtq1Tt"
        },
        {
            "author_id": "249142073",
            "created_at": "2013-04-29T00:00:41.000Z",
            "id": "328660067954094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi muito foda no Rax\u00e3o no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "8275442",
            "created_at": "2013-04-28T23:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1579484,
                        -22.42775354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "328658708353671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Petr\u00f3polis ;) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/gbgavR22Ra"
        },
        {
            "author_id": "254745508",
            "created_at": "2013-04-28T23:33:00.000Z",
            "id": "328653104641884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que isso hein... Dan\u00e7am muito laisaalbuquerque @gabriela_rodb @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/vSGi07qRuE"
        },
        {
            "author_id": "121190725",
            "created_at": "2013-04-28T23:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "328652379899703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/m6Sp0NqgHl Rep\u00f3rter Brasil visita Parque Nacional de Sete Cidades - Rep\u00f3rter Brasil (noite)"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2013-04-28T23:23:13.000Z",
            "id": "328650641083879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dancei l\u00e1 no forroz\u00e3o que tinha no parque municipal, ate me filmaram pow"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2013-04-28T23:23:03.000Z",
            "id": "328650597974810626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Viagem: conhe\u00e7a o parque Nacional da Serra ... - Jornal A Cidade: Boa Viagem: conhe\u00e7a o parque Nacional da... http://t.co/4d7Owch6Fy"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-04-28T23:17:22.000Z",
            "id": "328649168115621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ant\u00edlope Impala do Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul. O Impala teve a infelicidade de entrar na teia de... http://t.co/La6VRrhpJy"
        },
        {
            "author_id": "359145792",
            "created_at": "2013-04-28T23:10:01.000Z",
            "id": "328647317349597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional de itatiaia hj, muito gostoso la"
        },
        {
            "author_id": "51181291",
            "created_at": "2013-04-28T22:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328643701989588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com danyrh, #LizSemInstagram e diegohuguenin @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/LuOloDLvz6"
        },
        {
            "author_id": "51181291",
            "created_at": "2013-04-28T22:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328643150782537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/el3wY4g2gy"
        },
        {
            "author_id": "50272266",
            "created_at": "2013-04-28T22:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "328639356564828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PETR\u00d3POLIS: http://t.co/E3tqvN0OOH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "346888842",
            "created_at": "2013-04-28T22:37:11.000Z",
            "id": "328639057020215297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que o Parque Estadual da\nCantareira \u00e9 bonito,teve um passeio na minha escola pra ir..mas eu n\u00e3o fui U.U"
        },
        {
            "author_id": "141406522",
            "created_at": "2013-04-28T22:32:42.000Z",
            "id": "328637928542720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal + shopping :: sair 9 da manha e chegar agora"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-28T22:27:06.000Z",
            "id": "328636518526746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, em Chubut. Voc\u00ea est\u00e1 pronto para percorr\u00ea-lo? http://t.co/dn0d8xIdLe"
        },
        {
            "author_id": "144885757",
            "created_at": "2013-04-28T22:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328633317211660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo lugar @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/8MCIVSGBBo"
        },
        {
            "author_id": "150025657",
            "created_at": "2013-04-28T22:10:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cf6ea767610b695e"
            },
            "id": "328632390039789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/pBOh438wFN"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2013-04-28T22:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "328630543103172610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 n\u00f3is. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/0z61A2Cqx1"
        },
        {
            "author_id": "65199233",
            "created_at": "2013-04-28T21:55:38.000Z",
            "id": "328628601761177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/OshAPEXNFA"
        },
        {
            "author_id": "14075749",
            "created_at": "2013-04-28T21:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.00571012,
                        -29.07184944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "328628364590071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho duro faz parte do objetivo. @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/2y9r2H9BEb"
        },
        {
            "author_id": "441331074",
            "created_at": "2013-04-28T21:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21086791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "328623274705707009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com meus amores.... (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/bV4RGv33FA"
        },
        {
            "author_id": "152422222",
            "created_at": "2013-04-28T21:25:55.000Z",
            "id": "328621121136128001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de L\u00edderes \u00c1guia Real terminando a Trilha de 14km @ Parque Estadual Intervales http://t.co/CnvQIfyPRQ"
        },
        {
            "author_id": "73752287",
            "created_at": "2013-04-28T21:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "328619611572543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/eMMtcZvODl"
        },
        {
            "author_id": "18918939",
            "created_at": "2013-04-28T21:18:34.000Z",
            "id": "328619271838130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Google) Boa Viagem: conhe\u00e7a o parque Nacional da Serra da Capivara - Jornal A Cidade http://t.co/p84v9MzsNO"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2013-04-28T21:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.02654937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "328617289207390210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/HzemB8cvBk"
        },
        {
            "author_id": "54610077",
            "created_at": "2013-04-28T21:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "328615052691263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\u2665hj, amanh\u00e3 \u00e9 sempre!! @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/oP3rKfYb0r"
        },
        {
            "author_id": "1149282084",
            "created_at": "2013-04-28T20:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84851043,
                        -23.46950297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "328610670822187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha segunda- feira!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 http://t.co/nokucPK88w"
        },
        {
            "author_id": "33674143",
            "created_at": "2013-04-28T20:37:51.000Z",
            "id": "328609024532701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/CBWCKrzRc8"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-04-28T20:32:15.000Z",
            "id": "328607616181878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Itatiaia (by\u00a0Rafael Fernando) http://t.co/Jam6t3u9Np"
        },
        {
            "author_id": "46904324",
            "created_at": "2013-04-28T20:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328605158940491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pQFjB8rVwM"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-28T20:00:42.000Z",
            "id": "328599675320012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: um daqueles lugares essenciais no Rio de Janeiro http://t.co/E0RuaDLCqg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-04-28T19:40:01.000Z",
            "id": "328594470151020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares incr\u00edveis: Parque Nacional de Grand Teton, Wyoming, EUA.\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/Mi9Buti1sI"
        },
        {
            "author_id": "78804026",
            "created_at": "2013-04-28T19:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "328593405540179969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/YvQ2Lb17bT"
        },
        {
            "author_id": "28172588",
            "created_at": "2013-04-28T19:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328590138596802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/DF6qwfvmpB via @g1 #torr\u00e3o #AP"
        },
        {
            "author_id": "268874963",
            "created_at": "2013-04-28T19:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "261248420",
                        "start": 66,
                        "username": "thamychacon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321776,
                        -23.49682871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "328589802658217986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto fitness foi pro saco agr o papo \u00e9 ir tomar umas brejas :) @thamychacon @ Parque Municipal Dom\u2026 http://t.co/nkdI2djY9k"
        },
        {
            "author_id": "751410830",
            "created_at": "2013-04-28T19:08:45.000Z",
            "id": "328586601204686849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/7dRHVr3AsL"
        },
        {
            "author_id": "17309275",
            "created_at": "2013-04-28T18:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "328584361668644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/9XdDfypLXZ"
        },
        {
            "author_id": "277733574",
            "created_at": "2013-04-28T18:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328580307152408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil com o @BlocodaPreta na Festa do Trabalhador no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!! http://t.co/pbcS8PwLr5"
        },
        {
            "author_id": "88674919",
            "created_at": "2013-04-28T18:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.64962118,
                        9.06522354
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "328574178578030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamboo #bamboo #summit #camp #day #panama #pty #nature #naturaleza #verde #green @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/E8YWLBB5Zy"
        },
        {
            "author_id": "985070760",
            "created_at": "2013-04-28T18:11:27.000Z",
            "id": "328572181149806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Lagoa Bonita no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/IjpGTt77VO"
        },
        {
            "author_id": "338730190",
            "created_at": "2013-04-28T18:08:49.000Z",
            "id": "328571521528385538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir durmi la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "271501248",
            "created_at": "2013-04-28T18:01:19.000Z",
            "id": "328569630857781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indigenista respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, Noel Nutels \u00e9 esquecido em seu centen\u00e1rio. http://t.co/NdeJPBqcAD"
        },
        {
            "author_id": "55224218",
            "created_at": "2013-04-28T18:00:03.000Z",
            "id": "328569315395788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipas no Parque Nacional Akashi Kaikyou, na ilha de Awaji. Gostaram?\n\nVia Japao em Foco http://t.co/lqXJIQdDt5"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-04-28T18:00:03.000Z",
            "id": "328569313760006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ushuaia - Trem do Fim do Mundo \u2013 Parque Nacional da Terra do Fogo]\n\nTamb\u00e9m conhecido como o trem dos... http://t.co/L9ukpUNlv3"
        },
        {
            "author_id": "191106330",
            "created_at": "2013-04-28T17:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5230089,
                        -21.3600074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "328560099025092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The olny you for me ! @ Parque Municipal - Muzambinho http://t.co/6M0qIAeNA3"
        },
        {
            "author_id": "1163328662",
            "created_at": "2013-04-28T17:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1240440986",
                        "start": 24,
                        "username": "fc_angelisMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "328559781780545536",
            "in_reply_to_user_id": "1053211387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunudaAngel fala com a @fc_angelisMG Seria hoje as 13:00 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2013-04-28T17:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "328559181407846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/LnxQGQk9Ii"
        },
        {
            "author_id": "191106330",
            "created_at": "2013-04-28T17:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5230089,
                        -21.3600074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "328556419962007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Muzambinho http://t.co/0Z22oFUbJv"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-04-28T17:00:05.000Z",
            "id": "328554222528368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca\n\nCriado em 4 de julho de 1973, o Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 localizado no... http://t.co/Tha8hMl8Qs"
        },
        {
            "author_id": "163238175",
            "created_at": "2013-04-28T16:47:24.000Z",
            "id": "328551029253734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de dia! Por mais momentos como este! @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/J4jErhZHKw"
        },
        {
            "author_id": "268808334",
            "created_at": "2013-04-28T16:30:30.000Z",
            "id": "328546777596833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez no Parque Municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "213095290",
            "created_at": "2013-04-28T16:28:21.000Z",
            "id": "328546235361415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mlks me chamou pra jogar bola la no parque municipal, mais acho que nem vo ;s"
        },
        {
            "author_id": "191106330",
            "created_at": "2013-04-28T16:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5250026,
                        -21.3557783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "328544335152967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar uma volta no Parque Municipal com a minha namorada agora, depiois assistir o jogo e terminar o final de semana."
        },
        {
            "author_id": "277733574",
            "created_at": "2013-04-28T16:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328542660514160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil com o @BlocodaPreta na Festa do Trabalhador no Parque Municipal de Petr\u00f3polis! http://t.co/pbcS8PwLr5"
        },
        {
            "author_id": "59830439",
            "created_at": "2013-04-28T16:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328542274835333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HkksrthfG4"
        },
        {
            "author_id": "426907370",
            "created_at": "2013-04-28T16:01:08.000Z",
            "id": "328539387350638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Flona Taguatinga -DF. Lindoooo! http://t.co/zqbYwxsQj6"
        },
        {
            "author_id": "108171483",
            "created_at": "2013-04-28T15:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "328537310482276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil em Petr\u00f3polis, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/6VqzH3yvHv"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-04-28T15:51:47.000Z",
            "id": "328537034044080132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Athabasca Falls - Parque Nacional de Jasper - Alberta - Canad\u00e1 | Voc\u00ea realmente sabia? http://t.co/wdA916bfYq"
        },
        {
            "author_id": "985070760",
            "created_at": "2013-04-28T15:42:34.000Z",
            "id": "328534715361538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas \u00e9 um arquip\u00e9lago e uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no estado do Amazonas, no Brasil. http://t.co/Pm6ZiHhvyw"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-04-28T15:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "328534064468459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever feito 4km #graciebarra #jiujitsu #blackbelt #oss @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NUJwOcwObQ"
        },
        {
            "author_id": "996324348",
            "created_at": "2013-04-28T15:39:56.000Z",
            "id": "328534052179169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu to ta lotado de gente, creim Deus pai nesse Parque Municipal aki, calor do caramba"
        },
        {
            "author_id": "738478476",
            "created_at": "2013-04-28T15:38:36.000Z",
            "id": "328533717318516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde antes era esgoto mato e lixo virou um belo parque municipal,guando um pol\u00edtico que fazer alguma\u2026 http://t.co/XnzXurXp53"
        },
        {
            "author_id": "258541988",
            "created_at": "2013-04-28T15:36:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "328533281685528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (S\u00e3o Caetano do Sul, SP) http://t.co/qh91wAYg2i"
        },
        {
            "author_id": "235570998",
            "created_at": "2013-04-28T15:32:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328532203732623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 doido igual eu pra fazer trabalho em pleno domingo no parque municipal viu! rs kk bom q deu para zoar com a turma!"
        },
        {
            "author_id": "213090223",
            "created_at": "2013-04-28T15:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "328529706683080705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/X1CvwyXNM1"
        },
        {
            "author_id": "131829766",
            "created_at": "2013-04-28T15:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328529640077545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConcertosNoParque hoje mais lotado que show do \"leleklek\"... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/HmIjT5Hc58"
        },
        {
            "author_id": "51876849",
            "created_at": "2013-04-28T15:17:33.000Z",
            "id": "328528417932845060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/wYtdU5xyxq"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-28T15:09:42.000Z",
            "id": "328526444198256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "147265440",
            "created_at": "2013-04-28T15:08:32.000Z",
            "id": "328526150185918466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorino #funny #diamantiincantati #maltese #instadog @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8FUS2q590W"
        },
        {
            "author_id": "147265440",
            "created_at": "2013-04-28T15:06:36.000Z",
            "id": "328525665211121667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amoreeeee #candy #diamantiincantati #maltese #instadog @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1pOzPIQaEB"
        },
        {
            "author_id": "147265440",
            "created_at": "2013-04-28T15:03:23.000Z",
            "id": "328524855836307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A passeggio #candy #diamantiincantati @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tcZMnNNJaM"
        },
        {
            "author_id": "98056202",
            "created_at": "2013-04-28T14:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46749497,
                        -23.8506345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "328521662909804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira (Iporanga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/OqXnkLX7CP"
        },
        {
            "author_id": "213090223",
            "created_at": "2013-04-28T14:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "328518770995904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/VNR6zFNicv"
        },
        {
            "author_id": "39101556",
            "created_at": "2013-04-28T14:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "328514887804403713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) [pic]: http://t.co/zZlELT83gf"
        },
        {
            "author_id": "390167471",
            "created_at": "2013-04-28T14:19:00.000Z",
            "id": "328513682281746433",
            "in_reply_to_user_id": "156418840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonnasroger_  vai ser no parque municipal k"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2013-04-28T14:18:23.000Z",
            "id": "328513529185464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Orquestra Filarm\u00f4nica de Minas Gerais ta tocando no parque municipal, to escutando daqui do pr\u00e9dio... Daki a pouco vou l\u00e1! :)"
        },
        {
            "author_id": "94436108",
            "created_at": "2013-04-28T14:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328512793613590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mlOVUl8p91"
        },
        {
            "author_id": "14297688",
            "created_at": "2013-04-28T14:04:17.000Z",
            "id": "328509979118170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o no Parque, que bonito, que beleza... @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/u2Khz5MovQ"
        },
        {
            "author_id": "169245048",
            "created_at": "2013-04-28T13:56:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328508073855574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia f\u00e3ns, partiu parque municipal :) beijoos"
        },
        {
            "author_id": "824119374",
            "created_at": "2013-04-28T13:55:51.000Z",
            "id": "328507856926162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Pedra Grande - 9,6km (@ Parque Estadual da Serra da Cantareira w/ 2 others) [pic]: http://t.co/PBEHxXMmVy"
        },
        {
            "author_id": "146524993",
            "created_at": "2013-04-28T13:50:04.000Z",
            "id": "328506401561395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu pro parque municipal encontrar com as amigas http://t.co/axOilms3jW"
        },
        {
            "author_id": "49455884",
            "created_at": "2013-04-28T13:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328506238860156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 3 others) http://t.co/JD2b2y8uoj"
        },
        {
            "author_id": "122863387",
            "created_at": "2013-04-28T13:30:26.000Z",
            "id": "328501462323830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jmzMBFgLPP"
        },
        {
            "author_id": "64728622",
            "created_at": "2013-04-28T13:27:23.000Z",
            "id": "328500696104198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/iECdrMUnPn"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-28T13:24:16.000Z",
            "id": "328499910422974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "58808333",
            "created_at": "2013-04-28T13:15:04.000Z",
            "id": "328497595901153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pena que n\u00e3o acordamos no Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. Olhem essas imagens http://t.co/mrsKRI0iw1 #Chateados"
        },
        {
            "author_id": "15487358",
            "created_at": "2013-04-28T13:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "72965262",
                        "start": 3,
                        "username": "mateusbfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "328496931036860418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mateusbfoto Segundo dia, agora vestido de traveco no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2013-04-28T13:07:42.000Z",
            "id": "328495740064260098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Trabalhador \u00e9 comemorado no Parque Municipal\nhttp://t.co/GE7RA0dvEY"
        },
        {
            "author_id": "275856430",
            "created_at": "2013-04-28T12:55:42.000Z",
            "id": "328492720219906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0C6nKGqnTf"
        },
        {
            "author_id": "72965262",
            "created_at": "2013-04-28T12:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328492191427215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque! (Essa foto ta ficando chata j\u00e1) \ud83d\ude1c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bPvFfXaBHY"
        },
        {
            "author_id": "197534621",
            "created_at": "2013-04-28T12:45:02.000Z",
            "id": "328490035001298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meus colegas estamos indo para o parque Municipal de bhte-MG AGORA"
        },
        {
            "author_id": "54588496",
            "created_at": "2013-04-28T12:34:29.000Z",
            "id": "328487381915275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca (Araruna, PB) http://t.co/afC6RuJjkE"
        },
        {
            "author_id": "72965262",
            "created_at": "2013-04-28T12:30:29.000Z",
            "id": "328486377215909890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia, agora no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "70561555",
            "created_at": "2013-04-28T12:27:55.000Z",
            "id": "328485727455309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/BMQ02pOANU"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2013-04-28T12:24:39.000Z",
            "id": "328484908542590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Santa Tereza! Bom dia, BH! Hoje tem Orquestra Sinf\u00f4nica no Parque Municipal! http://t.co/Oozgy0S92e"
        },
        {
            "author_id": "35046849",
            "created_at": "2013-04-28T12:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "328483593733165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora !!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/cxipQRVSKN"
        },
        {
            "author_id": "131746640",
            "created_at": "2013-04-28T12:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.74720453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328481427186384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/BR2IHUKVDv"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2013-04-28T11:40:18.000Z",
            "id": "328473744194547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/4ppSNsFJ7Z"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2013-04-28T11:32:18.000Z",
            "id": "328471732388253699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monumento Natural Grota do Angico \u00e9 de prote\u00e7\u00e3o a caatinga e a hist\u00f3ria do canga\u00e7o. \u00c9 objeto de estudo de diversas institui\u00e7\u00f5es de ensino."
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2013-04-28T11:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "56389168",
                        "start": 61,
                        "username": "MarceloDeda"
                    }
                ]
            },
            "id": "328470946291785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo. fui Secret\u00e1rio de Meio Ambiente tive a honra do Governo @MarceloDeda criar o Monumento Natural da Grota do Angico, prote\u00e7\u00e3o a caatinga."
        },
        {
            "author_id": "53580151",
            "created_at": "2013-04-28T11:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328470740624080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque 2013 - anivers\u00e1rio TV Globo Minas 45 anos. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Q0N6ld8Mjv"
        },
        {
            "author_id": "76160404",
            "created_at": "2013-04-28T11:08:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "328465817576562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/m0brGq1qls"
        },
        {
            "author_id": "121148835",
            "created_at": "2013-04-28T11:06:07.000Z",
            "id": "328465144692756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/xYT2fHu4v2"
        },
        {
            "author_id": "68686832",
            "created_at": "2013-04-28T10:55:13.000Z",
            "id": "328462399533379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Bike Tour a mil j\u00e1... Venham prestigiar a largada dos atletas, \u00e0s 9h no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "121148835",
            "created_at": "2013-04-28T09:59:32.000Z",
            "id": "328448389102579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/TBuRYp7ccT"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-04-28T09:09:17.000Z",
            "id": "328435739681513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma Super Aventura No Dedo De Deus\"\nLIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS ,"
        },
        {
            "author_id": "191106330",
            "created_at": "2013-04-28T08:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5250026,
                        -21.3557783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "328418963711209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vamos no Parque Municipal aqui de Muzambinho, parece ser muito bom la."
        },
        {
            "author_id": "67393871",
            "created_at": "2013-04-28T07:40:02.000Z",
            "id": "328413282811658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurando parcialmente APA e Parque Natural Municipal de Marapendi by Geaquinto (Potlatch 2) http://t.co/v0EuRRXtHi"
        },
        {
            "author_id": "246277839",
            "created_at": "2013-04-28T06:11:23.000Z",
            "id": "328390971421229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo nessa dormir pq daqui a pouco tem trilha no Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo de Caraguatatuba.... Demais!!!"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2013-04-28T06:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1864786982",
                        "start": 0,
                        "username": "swagcasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328389244462723072",
            "in_reply_to_user_id": "231453603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@swagcasta ain acho que eu lenbro de ti, vc ja foi em algum encontro no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "20560861",
            "created_at": "2013-04-28T04:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328365112400437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/FPnF9AlUgf via @g1"
        },
        {
            "author_id": "58476919",
            "created_at": "2013-04-28T04:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88665338,
                        -16.75621062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "328360950195425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 pato e 1 ganso. @ Parque Municipal http://t.co/9aSgQefN4D"
        },
        {
            "author_id": "20560861",
            "created_at": "2013-04-28T03:52:34.000Z",
            "id": "328356036874481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by\u00a0ericanee) http://t.co/cYVZ78E6sb"
        },
        {
            "author_id": "117760623",
            "created_at": "2013-04-28T03:30:49.000Z",
            "id": "328350564331188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by\u00a0ericanee) http://t.co/qyrzX8uuXQ"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-04-28T03:28:29.000Z",
            "id": "328349976583368705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/3zdvVJoe7u"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-04-28T03:28:28.000Z",
            "id": "328349971109773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Vejam nos links abaixo o v\u00eddeo d... http://t.co/Srv8W4ClHc"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-04-28T03:28:27.000Z",
            "id": "328349968056328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/skAyY0h4D2"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2013-04-28T03:27:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328349727840157698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que durmir cedo,pois hoje pela manh\u00e3 tem Evangelismo na Feira Hippie e Parque Municipal,e eu sem sono."
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-04-28T03:23:04.000Z",
            "id": "328348614902575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas - \u00e1guia branca - esp\u00edrito santo http://t.co/pdWZspvjnG"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:36.000Z",
            "id": "328347237828669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/m2UhtSzgEw"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:35.000Z",
            "id": "328347232304771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/2faWSlyMLN"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:33.000Z",
            "id": "328347224037785602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/92WbO1TO63"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:31.000Z",
            "id": "328347217406595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/KoJBHkmw7t"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:31.000Z",
            "id": "328347214617403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/3oATFaJQcP"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:29.000Z",
            "id": "328347207352872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/gMFdgDLHcS"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:28.000Z",
            "id": "328347203733188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/E8F8CDmDlg"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-04-28T03:10:40.000Z",
            "id": "328345491509231620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/02m1C6UhAy"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-04-28T03:10:39.000Z",
            "id": "328345486761287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/hJduKhnlgK"
        },
        {
            "author_id": "382861355",
            "created_at": "2013-04-28T03:07:04.000Z",
            "id": "328344588286824450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/RI4CjAFew8"
        },
        {
            "author_id": "1380492822",
            "created_at": "2013-04-28T02:29:58.000Z",
            "id": "328335248049991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro. http://t.co/qE8fJvkQXb"
        },
        {
            "author_id": "1380492822",
            "created_at": "2013-04-28T02:28:35.000Z",
            "id": "328334900212150273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria. \n~.~ http://t.co/VnD8DGKdHM"
        },
        {
            "author_id": "172217202",
            "created_at": "2013-04-28T02:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "89830823",
                        "start": 6,
                        "username": "MilenaMarra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "328330300579012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moon @milenamarra @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/HNQhgaoNuv"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-04-28T01:35:13.000Z",
            "id": "328321473703972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, tudo bem com voc\u00eas :) ?\n Parque Nacional North Cascades, Washington http://t.co/XLIMyxqqwa"
        },
        {
            "author_id": "929588528",
            "created_at": "2013-04-28T01:29:12.000Z",
            "id": "328319957219819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugares de Bh vc indicaria para eu conhecer? \u2014 O parque municipal,  a igrejinha da Pampulha, os museus o mer... http://t.co/eGMqTyDWIT"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2013-04-28T01:14:21.000Z",
            "id": "328316221713956866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/fXGVKxVtd4"
        },
        {
            "author_id": "14346133",
            "created_at": "2013-04-28T00:40:52.000Z",
            "id": "328307796175122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mimar seus olhos? visite Torres del Paine: O Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena, \u00e9 ce... http://t.co/0EUbnCnIUG"
        },
        {
            "author_id": "928234968",
            "created_at": "2013-04-28T00:34:35.000Z",
            "id": "328306211780956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tirandos os punks, emos, piri e funkeiras \u00e9 otimo pra uma rod...\" @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares: http://t.co/WtG8Pd4XMM #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "928234968",
            "created_at": "2013-04-28T00:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "328305888236552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de viola com os Hermanosss (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/zlS0plGH01"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2013-04-28T00:22:24.000Z",
            "id": "328303145568571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mimar seus olhos? visite Torres del Paine: O Parque Nacional Torres del Paine, na\u2026 http://t.co/bsJbIzofbW"
        },
        {
            "author_id": "207561486",
            "created_at": "2013-04-28T00:17:55.000Z",
            "id": "328302017548259329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem exibida na \u00faltima sexta-feira no Globo Rep\u00f3rter falou um pouco sobre a fauna do Parque Nacional... http://t.co/jrg09dshA0"
        },
        {
            "author_id": "287137314",
            "created_at": "2013-04-27T23:59:40.000Z",
            "id": "328297424131088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste! Rinos extintos no Parque Nacional do Limpopo. Agora os ca\u00e7adores voltam-se para os elefantes, e... http://t.co/hgUShSFmaH"
        },
        {
            "author_id": "54256732",
            "created_at": "2013-04-27T23:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "328297117913346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yZ9mrjbJDn"
        },
        {
            "author_id": "25905076",
            "created_at": "2013-04-27T23:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328295260688089089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rvore de 1001 rostos. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NRz0YlIHou"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T23:42:07.000Z",
            "id": "328293010112663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/H3X1aerKrw"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T23:40:31.000Z",
            "id": "328292606083743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador #penco http://t.co/GgFhPvhxis"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T23:38:21.000Z",
            "id": "328292060689993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador #bosque de #polylepis #fabula #fauno http://t.co/1xoRfJUUSg"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2013-04-27T23:34:01.000Z",
            "id": "328290971307610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do World Tai Chi Day 2013 no Parque Municipal Am\u00e9rico Giannetti. Prof. Marcello Giffoni. http://t.co/Kg6OrVNecf"
        },
        {
            "author_id": "357617852",
            "created_at": "2013-04-27T23:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2086723,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328290219130515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #riodejaneiro #corcovado #instamonent #amazing @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7IbN6zD5f9"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2013-04-27T23:28:28.000Z",
            "id": "328289575950745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do World Tai Chi Day 2013 no Parque Municipal Am\u00e9rico Giannetti. Prof. Marcello Giffoni. http://t.co/AsFsvl8wdS"
        },
        {
            "author_id": "811800168",
            "created_at": "2013-04-27T23:24:18.000Z",
            "id": "328288525290180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/cilw2Ge0VF"
        },
        {
            "author_id": "811800168",
            "created_at": "2013-04-27T23:16:51.000Z",
            "id": "328286648930541570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#kungfu #sanda #sanshou #jump #Goi\u00e1s #goiania #art #acrobat #wushu #leitai #mma @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/2DhfvqpSJL"
        },
        {
            "author_id": "1119640027",
            "created_at": "2013-04-27T23:16:23.000Z",
            "id": "328286533465538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena dar uma olhada: Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/mhDg1fY8UH #G1"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-04-27T22:56:51.000Z",
            "id": "328281617695121409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indigenista respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, Noel Nutels \u00e9 esquecido em seu centen\u00e1rio =&gt; http://t.co/258csrdAyb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-04-27T22:55:35.000Z",
            "id": "328281297132851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Indigenista respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, Noel Nutels \u00e9 esquecido em seu centen\u00e1rio. http://t.co/J59mVYj1wc"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-04-27T22:54:33.000Z",
            "id": "328281038805688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de parte do trilho, que percorri hoje, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/XAMiVzSmsr"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-27T22:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.2547108,
                        -7.2218837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "328272824148058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda de titia #nycolle @ Parque nacional http://t.co/Uvx0sljQvS"
        },
        {
            "author_id": "122332257",
            "created_at": "2013-04-27T22:08:15.000Z",
            "id": "328269385741508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, o mesmo que infringe leis ambientais em Angra dos Reis com Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T22:02:42.000Z",
            "id": "328267988530782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/XNtQPwH3Mf"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T22:01:32.000Z",
            "id": "328267698360418306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/zQhFt40BSH"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T22:00:43.000Z",
            "id": "328267491887431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/CUK0KqTMjk"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T21:59:34.000Z",
            "id": "328267202514006017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/yHe76UtJdm"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2013-04-27T21:41:21.000Z",
            "id": "328262618869551105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do World Tai Chi Day 2013 no Parque Municipal Am\u00e9rico Giannetti. Prof. Marcello Giffoni. http://t.co/87Qz9aVKYx"
        },
        {
            "author_id": "870654775",
            "created_at": "2013-04-27T21:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "328260260177510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #night #city #floripa #brasil @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/7fQHPDKN6Z"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Line_23].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Line_23",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Line_23"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto do Oeste, Brasil",
                "id": "5d553ee5c879607e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Birigui, Brasil",
                "id": "9a22f5fd91d2ea55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Araguaia, Brasil",
                "id": "cf6ea767610b695e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto Machado, Brasil",
                "id": "e1ec59c51eae8abd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muzambinho, Brasil",
                "id": "3088d7a669ff34e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira, Brasil",
                "id": "02bba893ab5d6f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "51439850",
                "name": "Jo\u00e3o Ferreira Jr",
                "username": "jonyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254577470",
                "name": "Pr Adilson Luiz",
                "username": "PrAdilsonLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58067268",
                "name": "Paula Libano",
                "username": "paulalibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201003855",
                "name": "Carol Figueiredo",
                "username": "carolfig_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31926785",
                "name": "sai cachorro Homof\u00f3bico",
                "username": "FelipeCarnneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8246832",
                "name": "mau10 mascarado",
                "username": "mau10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099122428",
                "name": "n a t \u00e1 l i a \u2720",
                "username": "dizanat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121835330",
                "name": "W\u025b\u0475\u025b\u0286 \u0280i\u0253\u025bi\u0280\u0473",
                "username": "wevelribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106534720",
                "name": "Iasmin WM",
                "username": "jap_bad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392955921",
                "name": "1996",
                "username": "Edson_Fernaande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388136430",
                "name": "JoGOliv",
                "username": "jogoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289153001",
                "name": "rael out of context",
                "username": "bettercallrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49986473",
                "name": "L\u00edvia Bember",
                "username": "Liibember",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93517783",
                "name": "Daniel Nasser",
                "username": "d_nasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316245978",
                "name": "Di.Design & Projetos",
                "username": "AndreDidegn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280251897",
                "name": "Helena",
                "username": "sennahelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375530366",
                "name": "Caiuuu B|",
                "username": "P0rr4C4i0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173603764",
                "name": "Kariman Teixeira",
                "username": "KarimanTxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171564014",
                "name": "jordi luque",
                "username": "jordi_luque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73670369",
                "name": "Tay",
                "username": "Taarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107699491",
                "name": "Luck",
                "username": "lukasog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446518647",
                "name": "Santos Futebol Clube",
                "username": "santosof1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58543642",
                "name": "bruna",
                "username": "brusakazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225784235",
                "name": "taira",
                "username": "wbeize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955331163",
                "name": "brubs",
                "username": "brubsbadgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314162038",
                "name": "J\u00falia Miranda",
                "username": "2009Jlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68544316",
                "name": "Maju Domingues",
                "username": "majudomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254365676",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "BruninhafBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96219696",
                "name": "bells",
                "username": "isa_sousam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326190008",
                "name": "planetaniteroi",
                "username": "planetaniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419540419",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd94",
                "username": "m_theozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871757503939346432",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283400676",
                "name": "\uff21\uff4c\uff46\uff52\uff45\uff44\uff4f \uff22\uff0e",
                "username": "pinkniffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77109059",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthuromoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755457769",
                "name": "Dieverton Alves",
                "username": "dieverton_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178201352",
                "name": "Caroline Serena",
                "username": "carol_ballet97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888544970",
                "name": "Engra\u00e7ado pra Chuchu",
                "username": "EngracadoChuchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390749019",
                "name": "Lafayette ;-D",
                "username": "AlocaLaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365019692",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Menezes",
                "username": "pontosfacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360516556",
                "name": "Paula Alves",
                "username": "AnaAlvees23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149122845",
                "name": "Edmar Vaz",
                "username": "Edmarvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102154499",
                "name": "Producao Preta Gil",
                "username": "ProducaoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222591989",
                "name": "Bloco da Preta \u00ae",
                "username": "BlocodaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231141",
                "name": "Pablo Caires",
                "username": "pablocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67962553",
                "name": "Leandro Marcos",
                "username": "Leandro_Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094974",
                "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83c\udf4b",
                "username": "yaizella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391492217",
                "name": "Higor Cola\u00e7o",
                "username": "higorcolaco3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211930776",
                "name": "Milene Rezende",
                "username": "Milene_Rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29760739",
                "name": "Tamires",
                "username": "tamizs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135956880",
                "name": "Claudio Chumbinho",
                "username": "ChumbinhoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77332298",
                "name": "l\u00ea. \u270c",
                "username": "_Leandrofeliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4418531",
                "name": "blessed be the froot loops",
                "username": "papagena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277733574",
                "name": "FC Dignos da Preta",
                "username": "DignosdaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247441383",
                "name": "C\u00edcero Junior",
                "username": "cicerocamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83685580",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudarezende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294224630",
                "name": "Librer\u00eda Abrente",
                "username": "LibreriaAbrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362991229",
                "name": "Lemonde Rent a Car",
                "username": "LemondeRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537525876",
                "name": "Preteiros de Recife",
                "username": "PreteirosdePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106187164",
                "name": "Deborah Rosa",
                "username": "dhrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98727870",
                "name": "\u264e Juliana Campelo \u264e",
                "username": "_jucampelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232178908",
                "name": "PHILIPPE POSSAS",
                "username": "PHILIPPE_POSSAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341728780",
                "name": "EQUIPE BRUM",
                "username": "brum_equipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60118331",
                "name": "Fernanda Brum",
                "username": "PraFeBrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15061964",
                "name": "djmarkokabul",
                "username": "djmarkokabul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337207024",
                "name": "Nadja Maria Mour\u00e3o",
                "username": "Nadja2M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39150749",
                "name": "thiago setra",
                "username": "thiagosetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68820054",
                "name": "Lucas",
                "username": "dmedeiroslucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410447404",
                "name": "joel daniel",
                "username": "joeldaniel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948684128",
                "name": "elaula69",
                "username": "elaula69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327443960",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabiRibeiro14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370086142",
                "name": "AdotAnimais P.Caldas",
                "username": "AdotAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59146568",
                "name": "Narjara Costa",
                "username": "costanarjara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275149432",
                "name": "Canopus Turismo",
                "username": "Canopustour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132004377",
                "name": "gil",
                "username": "glicogenese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104275035",
                "name": "Pam\u2122 \u2655",
                "username": "_Lullabies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26506024",
                "name": "tB.",
                "username": "tbarros89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125500131",
                "name": "Douglas Costa Viera",
                "username": "Douglas_C_V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715587900",
                "name": "dearmrpresident.eu",
                "username": "NewsFromEurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74338689",
                "name": "Lilian Fernanda",
                "username": "Lila_Bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115122406",
                "name": "Natan Pedoni#timbeta",
                "username": "NatanPedoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369027788",
                "name": "Canal Mais +",
                "username": "MzMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127633924",
                "name": "Guilherme Z\ud83c\udd70\ufe0fitt",
                "username": "GuiZaitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909308887",
                "name": "Ana Elisa Diniz",
                "username": "anaelisatd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41396381",
                "name": "O Portal de Turismo",
                "username": "oportalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347016049",
                "name": "Mukhtar Nasery",
                "username": "Mukhtarnasery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141714461",
                "name": "pARTE_ALTa",
                "username": "pARTE_ALTa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169227703",
                "name": "Ed.",
                "username": "OJesusAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106109221",
                "name": "alvarenga pras \u00edntimas",
                "username": "adiosalvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967009790",
                "name": "Projeto 3\u00aa Nota",
                "username": "terceiranota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39325595",
                "name": "Mother Frida Abra\u00e3o Macyrajara",
                "username": "fridamacyrajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766883257",
                "name": "Nam\u00eddia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "NamidiaCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451001887",
                "name": "Http://herpeto.org",
                "username": "herpeto_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162744755",
                "name": "Inay\u00e1 Castiglioni",
                "username": "inayacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528055296",
                "name": "Arthur",
                "username": "ArthurLeemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308859070",
                "name": "1 9 9 2",
                "username": "PabloCarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50610037",
                "name": "Edson Ribeiro J\u00fanior",
                "username": "EdsonRibeiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68584276",
                "name": "Lari",
                "username": "badlarossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276321892",
                "name": "Santiago F. Loza",
                "username": "Santilozaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87576688",
                "name": "Com\u00e9dia Natalense",
                "username": "C_Natalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338158612",
                "name": "noticiasrn",
                "username": "noticiasrn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189904395",
                "name": "Sociedade Chau\u00e1",
                "username": "SociedadeChaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472445",
                "name": "nanda manu",
                "username": "fe___fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98209942",
                "name": "Vitor Oliveira",
                "username": "Portuguese_eyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496467805",
                "name": "becca",
                "username": "uaiju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347237327",
                "name": "Ludielly Cruz",
                "username": "LudiellyC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252590734",
                "name": "Mario Riera Riestra",
                "username": "MarioRieraR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130192435",
                "name": "\ud83d\udc7d_~\u2022AmandinhA\u2022~_\ud83e\udd84",
                "username": "meninamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208245104",
                "name": "PN de Ubajara",
                "username": "parnaubajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94587672",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "Gustavoamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76839473",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lucena",
                "username": "terraustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117146102",
                "name": "ACIL - Lajeado",
                "username": "acilajeado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318056797",
                "name": "Marcelo Ferraz",
                "username": "MarceloFerraz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161429865",
                "name": "Verde Legal",
                "username": "_VerdeLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179519258",
                "name": "Ulisses Jos\u00e9 Lucas",
                "username": "ulissesjlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58101340",
                "name": "Thalles Felipe",
                "username": "thallesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363967667",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fgno R\ud83c\udd70\ufe0fmos",
                "username": "magnopramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139115208",
                "name": "ricardo campelo",
                "username": "RICARDODUETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139435320",
                "name": "Raul Dueto",
                "username": "rauldueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404981789",
                "name": "iPostal",
                "username": "iPostalApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609492420",
                "name": "Madu \ud83e\udd73",
                "username": "madu_ferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110242217",
                "name": "Revista Zelo",
                "username": "revistazelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089266",
                "name": "Jornal O Progresso",
                "username": "oprogressonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917943175",
                "name": "deolhonoparque",
                "username": "deolhonoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72129080",
                "name": "Antonio Leoni",
                "username": "leonijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78795564",
                "name": "Endryo Ayres",
                "username": "isenseeivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194589103",
                "name": "Balan\u00e7o Geral AL",
                "username": "BalancoGeral_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321092025",
                "name": "Sigg Nova Portal ",
                "username": "NovaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266403382",
                "name": "Lucas Lopes",
                "username": "_LucassLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203756879",
                "name": "Portal Vicente Pires",
                "username": "P_vicente_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426907370",
                "name": "F\u00eanix mulher",
                "username": "fenixmulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984638570",
                "name": "maria",
                "username": "mariacmms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290105147",
                "name": "Foirn",
                "username": "foirn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275893768",
                "name": "PE DESENVOLVIMENTO",
                "username": "DesenvPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39787083",
                "name": "FERNANDO CL\u00cdMACO",
                "username": "FernandoClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470244831",
                "name": "Devotos da Paix\u00e3o",
                "username": "DevotosdaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709946",
                "name": "\u00e9femello",
                "username": "efemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800535138",
                "name": "Personale Turismo",
                "username": "_personale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193534272",
                "name": "Malu",
                "username": "Marilucem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757891",
                "name": "rsn\u00ae",
                "username": "aiRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335176034",
                "name": "Let\u00edcia Abreu",
                "username": "leabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43757327",
                "name": "Ivanaldo Xavier",
                "username": "ivanaldoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874367197",
                "name": "LM Arquitetura",
                "username": "lm_arquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302002419",
                "name": "VentureShop",
                "username": "VentureShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561555",
                "name": "Leo",
                "username": "Leo_MaVeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262486518",
                "name": "Herson Pican\u00e7o",
                "username": "HersonPicanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240733378",
                "name": "Comando-Geral do CBMSC",
                "username": "comandocbmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157964586",
                "name": "Patricia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patgscamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518769776",
                "name": "Sakuya Makoto",
                "username": "SakuyaCosplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58476919",
                "name": "Fl\u00e1vio Henrique",
                "username": "flaviodroit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62095397",
                "name": "Acad\u00eamica Antifascista \ud83c\udf93",
                "username": "marihcarluccio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43867204",
                "name": "C.H.Brasil",
                "username": "CH_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546395114",
                "name": "Besta ambulante de irrita\u00e7\u00e3o constante",
                "username": "voatolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905119152",
                "name": "Rotaract BH Pampulha",
                "username": "RCTBHPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27241608",
                "name": "Juliano Bortolozzi",
                "username": "jbortolozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359145792",
                "name": "L\u00ea Moreira",
                "username": "Leeh_Masiviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249142073",
                "name": "Dee-Silva",
                "username": "Dancer_DeeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8275442",
                "name": "Uir\u00e1 Por\u00e3 \ud83c\udf08\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "uira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254745508",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "DrigoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121190725",
                "name": "Henri Rousseau",
                "username": "henrirouen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300048104",
                "name": "Werley",
                "username": "WerleyBitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51181291",
                "name": "Carlos Vinicios",
                "username": "CarlosVinicios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50272266",
                "name": "CARLOS HENRIQUE",
                "username": "henriquectb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346888842",
                "name": "Dayane Emanuely",
                "username": "_InMyRemains_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141406522",
                "name": "Yss",
                "username": "yss_avelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144885757",
                "name": "Lourhanne",
                "username": "Loourhanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150025657",
                "name": "Caio Higor",
                "username": "chigors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65199233",
                "name": "Rodrigo Dawg",
                "username": "Dawg_Houston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14075749",
                "name": "Felipe Arruda",
                "username": "felipearruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441331074",
                "name": "V inicius Ferrero",
                "username": "FerreroVih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152422222",
                "name": "Erica Acucena",
                "username": "Erica_Acucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73752287",
                "name": "D\u00e9bora Paes Leme",
                "username": "deborapaesleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18918939",
                "name": "archaeologynews",
                "username": "archaeologynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54610077",
                "name": "Aninha_Santos",
                "username": "Aninha1201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149282084",
                "name": "Adriano Cruz",
                "username": "adrianocruz_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33674143",
                "name": "Marcos Lula",
                "username": "Marcos_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46904324",
                "name": "tretei com algu\u00e9m hoje? sim",
                "username": "wevertonandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78804026",
                "name": "Ta\u00eds Marchioro",
                "username": "taismarchioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28172588",
                "name": "\u2022 paulo \u2022",
                "username": "pauleira72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268874963",
                "name": "Carolina Leopoldino",
                "username": "_Carolinafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261248420",
                "name": "Thaamy!",
                "username": "thamychacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751410830",
                "name": "#Rodrigo  #TIM BETA#",
                "username": "RoodrigoAllveS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17309275",
                "name": "Daniel Praciano Nobre",
                "username": "danpnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88674919",
                "name": "Susana Martinez",
                "username": "SuMartinezQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985070760",
                "name": "Gustavo Panisset",
                "username": "Gust_d2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338730190",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_blcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271501248",
                "name": "R.I. Faculdade Damas",
                "username": "ridamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55224218",
                "name": "limao Ceronte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "limao_ceronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191106330",
                "name": "Mr. Pl\u00e1cido \u2693\ufe0f",
                "username": "Maurinh_Placido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163328662",
                "name": "W I N S",
                "username": "twittterwins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240440986",
                "name": "FC Angelis Borges ",
                "username": "fc_angelisMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163238175",
                "name": "Lilian Ambar",
                "username": "li_ambar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268808334",
                "name": "Marina",
                "username": "MarinaSiilva_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213095290",
                "name": "Welington",
                "username": "weel_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59830439",
                "name": "Y18",
                "username": "yasmineeh18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108171483",
                "name": "Baphos da Preta",
                "username": "BaphosdaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996324348",
                "name": "julio",
                "username": "clairedfielxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738478476",
                "name": "F@6!0 \u00a90\u00ae!/\\/7!@N[]",
                "username": "FabioGome2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258541988",
                "name": "Dj -",
                "username": "djanes97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235570998",
                "name": "Michael Martins",
                "username": "omichaelmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213090223",
                "name": "Netim",
                "username": "netim8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131829766",
                "name": "Victor Filgueiras",
                "username": "victorrafael1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876849",
                "name": "Rodrig\u00e3o",
                "username": "rmrolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147265440",
                "name": "Gy de Paula",
                "username": "Gisy_de_Paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98056202",
                "name": "Kleber Petenati",
                "username": "Kleberpetenati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39101556",
                "name": "J\u00falio Trindade",
                "username": "julio010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390167471",
                "name": "\ud83c\udf5f",
                "username": "renatadias_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94436108",
                "name": "Sarah Mendes",
                "username": "Sarahmendesbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14297688",
                "name": "Bruno Silva",
                "username": "brupsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169245048",
                "name": "Dona On\u00e7a",
                "username": "Macjulia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824119374",
                "name": "Joseleine dos Santos",
                "username": "sucessojosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146524993",
                "name": "Daia \ud83e\udd13",
                "username": "daia0118",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49455884",
                "name": "Alexandre Silva",
                "username": "alexandreds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122863387",
                "name": "Daniel",
                "username": "acidsyst3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64728622",
                "name": "Larriza Thurler",
                "username": "lathurler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58808333",
                "name": "A2img",
                "username": "A2img",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15487358",
                "name": "@FelipeBHZ",
                "username": "FelipeBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72965262",
                "name": "Mateus Baranowski",
                "username": "mateusbfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275856430",
                "name": "Luiz Savio",
                "username": "emidioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197534621",
                "name": "Eudsonzica",
                "username": "eudsonbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588496",
                "name": "aury penha",
                "username": "aurybary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35046849",
                "name": "Fredy Barros \uf8ff",
                "username": "FredyBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131746640",
                "name": "Nandinha Monteiro",
                "username": "Nandafncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56389168",
                "name": "Marcelo D\u00e9da",
                "username": "MarceloDeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53580151",
                "name": "Eularino de Andrade",
                "username": "eularino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76160404",
                "name": "Camila",
                "username": "camilabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121148835",
                "name": "Norberto",
                "username": "norberto2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686832",
                "name": "Julia Maisa",
                "username": "juliamaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67393871",
                "name": "OpenStreetMap Rio",
                "username": "osm_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246277839",
                "name": "Instagram: ale.lopesm",
                "username": "alexlmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864786982",
                "name": "guardando user",
                "username": "swagcasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20560861",
                "name": "Beatrix Kiddo",
                "username": "_patrikgzb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760623",
                "name": "Andrew Charles Clements aka Andhika",
                "username": "FYOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436999",
                "name": "Mucuri",
                "username": "mucuri_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371446179",
                "name": "colina_verde",
                "username": "colina_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382861355",
                "name": "Mercado no Bolso",
                "username": "MercadoNoBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380492822",
                "name": "Paisajes Colombia",
                "username": "ColombiaEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172217202",
                "name": "Maiana Werneck",
                "username": "_maianawerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89830823",
                "name": "Milena Marra",
                "username": "MilenaMarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929588528",
                "name": "K \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "umasapatabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14346133",
                "name": "mmoura7",
                "username": "mmoura7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928234968",
                "name": "tati",
                "username": "apenastaati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207561486",
                "name": "Aquarismo & Natureza - AquaA3",
                "username": "AquaA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137314",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Meque",
                "username": "arassul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54256732",
                "name": "caduu",
                "username": "caduupontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25905076",
                "name": "Rogerinho of Night \u2122",
                "username": "peagaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69102633",
                "name": "encomma",
                "username": "encomma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357617852",
                "name": "Licdo. Miguel Quiros",
                "username": "LicdoMiguelQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811800168",
                "name": "MRLL \u2604",
                "username": "MarllonSrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119640027",
                "name": "Jackson Cleiton",
                "username": "JacksonBio22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268371811",
                "name": "Leiliane Guedes \ud83c\udf35",
                "username": "LeilianeGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122332257",
                "name": "Rafael Rosa",
                "username": "rafael_rosa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870654775",
                "name": "Mateus Quirino",
                "username": "mateusnquirino",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "329580457740099584",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko3te4ibeq8j9h1sc9g565lyrgcd",
        "oldest_id": "328260260177510401",
        "result_count": 499
    }
}