{
    "data": [
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-04-27T21:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "328258441732825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/goesvusHuc"
        },
        {
            "author_id": "275856430",
            "created_at": "2013-04-27T21:16:17.000Z",
            "id": "328256309180903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/S8eT0RCJsu"
        },
        {
            "author_id": "19189134",
            "created_at": "2013-04-27T21:13:30.000Z",
            "id": "328255607826165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(post) Depois do Parque Nacional http://t.co/QfC60mIh5p"
        },
        {
            "author_id": "17296664",
            "created_at": "2013-04-27T21:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "328254216684589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/dltHTLUCe7"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-04-27T21:06:48.000Z",
            "id": "328253921770483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de destrui\u00e7\u00e3o ambiental:... http://t.co/HxV00aX6wA"
        },
        {
            "author_id": "367231255",
            "created_at": "2013-04-27T21:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "145214223",
                        "start": 14,
                        "username": "manufnacif"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42579793,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "328253747107078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia irado com @manufnacif (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://t.co/qF0WCbzRqM"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-04-27T21:05:29.000Z",
            "id": "328253591745884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meados dos anos 70, quando come\u00e7ou a estudar elefantes no Parque Nacional do Amboseli, no Qu\u00eania, junto com... http://t.co/wGAHzQzMHy"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-27T20:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.2547108,
                        -7.2218837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "328250943554609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Simbora trabalhar :) @ Parque nacional http://t.co/n4aqwKPWoy"
        },
        {
            "author_id": "145214223",
            "created_at": "2013-04-27T20:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "367231255",
                        "start": 24,
                        "username": "rafaelpeixe81"
                    }
                ]
            },
            "id": "328249231909462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de surf na reserva! @rafaelpeixe81 (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://t.co/j2wRtvbt5k"
        },
        {
            "author_id": "68717876",
            "created_at": "2013-04-27T20:20:11.000Z",
            "id": "328242190428033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/SXkWRSgzyC"
        },
        {
            "author_id": "955612303",
            "created_at": "2013-04-27T20:19:21.000Z",
            "id": "328241982809976833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @vir_lobo linda *-* e eu feioso :c (em Parque Municipal) http://t.co/d3T7Rg3Mcu"
        },
        {
            "author_id": "207175305",
            "created_at": "2013-04-27T19:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "328230794734735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) [pic]: http://t.co/JP2Djr2HGO"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2013-04-27T19:23:24.000Z",
            "id": "328227902804082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Mais Igual mostra belezas do Parque Estadual do Turvo \u00e0s fam\u00edlias participantes do programa http://t.co/vgRmeGbTao"
        },
        {
            "author_id": "751410830",
            "created_at": "2013-04-27T19:22:57.000Z",
            "id": "328227787498471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/TW4WFUVK5s"
        },
        {
            "author_id": "100079557",
            "created_at": "2013-04-27T19:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82719515,
                        -2.74649775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328224242913132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/EVHOEKgqSB"
        },
        {
            "author_id": "568767729",
            "created_at": "2013-04-27T18:57:56.000Z",
            "id": "328221494180184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainbow @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qoeJbNSL64"
        },
        {
            "author_id": "91190977",
            "created_at": "2013-04-27T18:42:33.000Z",
            "id": "328217622183292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05/2013 as 17H #FernandaBrum no parque Municipal de Itaipava. Vai ser ben\u00e7\u00e3o!!"
        },
        {
            "author_id": "144885757",
            "created_at": "2013-04-27T18:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328215077356437505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugando para fazer trilha. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/jqif9PRBKP"
        },
        {
            "author_id": "470244831",
            "created_at": "2013-04-27T18:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328209431777124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis! #FestadoTrabalhador http://t.co/ZYB9MJTDm9"
        },
        {
            "author_id": "77806014",
            "created_at": "2013-04-27T18:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.02716003,
                        -25.24244944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "328207242950234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pena que n\u00e3o da mais pra ir at\u00e9 embaixo @ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/dAJayaHy8V"
        },
        {
            "author_id": "68027619",
            "created_at": "2013-04-27T17:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93408275,
                        -19.94091858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328206652199272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na roda gigante. @ Parque Municipal http://t.co/m7CpTW7WZU"
        },
        {
            "author_id": "360460361",
            "created_at": "2013-04-27T17:44:54.000Z",
            "id": "328203112592588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Bahia G1 - Avi\u00f5es maiores refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio na reserva do ... http://t.co/GvAnlij5Ww"
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2013-04-27T17:35:19.000Z",
            "id": "328200702558105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No encontro la no parque municipal ela ta bem assim : Ai lembro de voc\u00ea sempre fura a fila ne KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2013-04-27T17:27:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "328198755042070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/2GNvfJCkHx"
        },
        {
            "author_id": "445196335",
            "created_at": "2013-04-27T17:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "35693211",
                        "start": 10,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "222591989",
                        "start": 27,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "328195527307059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 @PretaGil leva o @BlocodaPreta para o Parque Municipal de Petr\u00f3polis!!! http://t.co/XbUDsXQPTN"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-04-27T17:06:36.000Z",
            "id": "328193474362998786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza acess\u00edvel:... http://t.co/9vb4KcBVFG"
        },
        {
            "author_id": "456952820",
            "created_at": "2013-04-27T16:57:13.000Z",
            "id": "328191111791259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia pro Parque Municipal agora, mais dae nem vou mais u-u"
        },
        {
            "author_id": "190841538",
            "created_at": "2013-04-27T16:45:19.000Z",
            "id": "328188117838356482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal comendo bis coca com o rafa"
        },
        {
            "author_id": "35523778",
            "created_at": "2013-04-27T16:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "328185715483627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/K7XwLghd5d"
        },
        {
            "author_id": "560107410",
            "created_at": "2013-04-27T16:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "60118331",
                        "start": 8,
                        "username": "PraFeBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "328184664181309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGENDA @PraFeBrum 1 Maio SHOW EM PETR\u00d3POLIS (RJ)\nParque Municipal\nContato : 24 2221-1837 / catialima@petropolis.rj.gov.br Hor\u00e1rio : 17:00"
        },
        {
            "author_id": "77806014",
            "created_at": "2013-04-27T16:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01382032,
                        -25.25204599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "328183696861581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "papis @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/dTpGw2XJyd"
        },
        {
            "author_id": "1084333172",
            "created_at": "2013-04-27T15:57:18.000Z",
            "id": "328176035281661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IHCI Oficial Site\nhttp://t.co/zCRhVSZE7E"
        },
        {
            "author_id": "49725066",
            "created_at": "2013-04-27T15:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "328170807761203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/vEUsTB9UzC"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2013-04-27T15:35:12.000Z",
            "id": "328170472506290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os cara faz a gente acordar cedo no s\u00e1bado, ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra ficar l\u00e1 1h e voltar nossa nem comento nada"
        },
        {
            "author_id": "49725066",
            "created_at": "2013-04-27T15:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "328170296991420419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/r2yEbNCEiL"
        },
        {
            "author_id": "19193669",
            "created_at": "2013-04-27T15:20:55.000Z",
            "id": "328166877551538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/cnyoGlpNoX"
        },
        {
            "author_id": "64547382",
            "created_at": "2013-04-27T15:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "328165079969320962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/4RbjKxRkzd"
        },
        {
            "author_id": "72544791",
            "created_at": "2013-04-27T15:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.56101449,
                        -27.82871691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "328162949418065921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda sua linda \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Serra do Tabuleiro http://t.co/q6NYeQhJdj"
        },
        {
            "author_id": "357854659",
            "created_at": "2013-04-27T15:02:02.000Z",
            "id": "328162127850401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acho que vou no Parque Municipal ver a Orquestra Sinf\u00f4nica tocar *------*"
        },
        {
            "author_id": "1314162038",
            "created_at": "2013-04-27T14:55:59.000Z",
            "id": "328160605376765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/IsZ7IZ2fr5"
        },
        {
            "author_id": "68765654",
            "created_at": "2013-04-27T14:55:28.000Z",
            "id": "328160474879389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/LSmxsy9naL"
        },
        {
            "author_id": "285677020",
            "created_at": "2013-04-27T14:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "328157284238770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doente essa Amanda! Hahaha #facu #hipertens\u00e3o #s\u00e1bado @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/HiyUmjgWdu"
        },
        {
            "author_id": "59939766",
            "created_at": "2013-04-27T14:39:05.000Z",
            "id": "328156351618510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Trabalhador \u00e9 comemorado no Parque Municipal http://t.co/LecEkmUrfH"
        },
        {
            "author_id": "363967667",
            "created_at": "2013-04-27T14:30:51.000Z",
            "id": "328154279930130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3 cara, vai ter show do Lenine de gr\u00e1tis no parque municipal no feriado de quarta. At\u00e9 que enfim algo que preste na cidade, muito bom."
        },
        {
            "author_id": "345590596",
            "created_at": "2013-04-27T14:25:59.000Z",
            "id": "328153055692480515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Viver Aqui temos Lan\u00e7amentos e Revendas @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rBytNgGsfz"
        },
        {
            "author_id": "306331931",
            "created_at": "2013-04-27T14:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31342871,
                        -29.45473163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "328151295724752897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/B1Xi2htTju"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2013-04-27T14:14:11.000Z",
            "id": "328150085240225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 17 photos on Facebook in the album \"Visita do Embaixador Griffiths ao Parque Nacional da Gorongosa\" http://t.co/NZbJlHnDX5"
        },
        {
            "author_id": "300349177",
            "created_at": "2013-04-27T14:11:50.000Z",
            "id": "328149491884642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/HOQ00oQIAj"
        },
        {
            "author_id": "73964695",
            "created_at": "2013-04-27T14:09:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "328148961678475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/TbZ3puZ7DC"
        },
        {
            "author_id": "167190068",
            "created_at": "2013-04-27T14:09:31.000Z",
            "id": "328148910486978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriscando!!!! #nordeste #fortaleza #natureza @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/4GPO0m5pNG"
        },
        {
            "author_id": "73964695",
            "created_at": "2013-04-27T14:09:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "328148795235921921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. Liiiindo! #minasgerais #sigla11anos @ Parque\u2026 http://t.co/Y1Guodsj5u"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-04-27T14:00:05.000Z",
            "id": "328146536271851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3?\n\nCriado no ano de 1961, em uma \u00e1rea de aproximadamente 33.000 ha,... http://t.co/0NQCvnoNIs"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-04-27T13:55:42.000Z",
            "id": "328145431206957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Bombou no Twitter! http://t.co/TusluptgZH"
        },
        {
            "author_id": "31016506",
            "created_at": "2013-04-27T13:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "328136689862184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passionfruit #flower @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Hd66XTmOdU"
        },
        {
            "author_id": "49180480",
            "created_at": "2013-04-27T13:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328135213433647106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7a a aventura. @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/sNN1AFVFeV"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-04-27T13:13:02.000Z",
            "id": "328134696045273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 hipertens\u00e3o arterial movimentam o Parque Municipal de BH at\u00e9 a uma da tarde deste s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "108171483",
            "created_at": "2013-04-27T13:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "328132910488113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @PretaGil em Petr\u00f3polis, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/6VqzH3yvHv"
        },
        {
            "author_id": "47560692",
            "created_at": "2013-04-27T12:59:27.000Z",
            "id": "328131278639620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana da cidadania! (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/xsaUPMThaE"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-04-27T12:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "328130771707637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/Mpt9JNrhWr"
        },
        {
            "author_id": "67962553",
            "created_at": "2013-04-27T12:52:13.000Z",
            "id": "328129457556713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/u0ulJql3oq"
        },
        {
            "author_id": "56606057",
            "created_at": "2013-04-27T12:49:14.000Z",
            "id": "328128704259710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "FOTO Parque Nacional Natural Old Providence http://t.co/Nvhvo2YBIq"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2013-04-27T12:49:03.000Z",
            "id": "328128659049287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno da Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade est\u00e1 amea\u00e7ado  - http://t.co/LeJtg9aNsw"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-27T12:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328125579029274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/geScQCGanF via @g1"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-04-27T12:34:31.000Z",
            "id": "328125000462761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem for hoje ao Parque Municipal de BH poder\u00e1 participar de atividades gratuitas da Campanha de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Hipertens\u00e3o, at\u00e9 13h."
        },
        {
            "author_id": "355301827",
            "created_at": "2013-04-27T12:32:25.000Z",
            "id": "328124475193294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amap\u00e1 \u00e9 pauta da globo: \"ontem\" O surf na pororoca, Hoje Parque Nacional Montanha do tumucumaque. Vejo hoje o... http://t.co/sfzxbAy4xg"
        },
        {
            "author_id": "201398882",
            "created_at": "2013-04-27T12:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "948684128",
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "328119185202900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/WQjPVOfoK7 \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "271711837",
            "created_at": "2013-04-27T12:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "82959376",
                        "start": 21,
                        "username": "jleite_neto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "328117356851245057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's Go \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 !! Bora @jleite_neto e geisadayana \ud83d\udc45\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\ude1c\ud83d\ude1d @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/nF122ZANsQ"
        },
        {
            "author_id": "51877849",
            "created_at": "2013-04-27T11:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "110147687",
                        "start": 63,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328109290965573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou chegando!!! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/M7tz5hlvQN"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2013-04-27T11:30:14.000Z",
            "id": "328108825011970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2dMtj - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/XOXUKNvFav"
        },
        {
            "author_id": "1146034962",
            "created_at": "2013-04-27T10:22:37.000Z",
            "id": "328091810721316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gob_galicia O Parque Nacional das Ilas Atl\u00e1nticas localiza unha nova poboaci\u00f3n da planta erodium ma... http://t.co/5VcWurRhr5 #politica"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-04-27T10:22:37.000Z",
            "id": "328091809211351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | O Parque Nacional das Ilas Atl\u00e1nticas localiza unha nova poboaci\u00f3n da planta erodium maritimu... http://t.co/WcelZ2nFeJ #galicia"
        },
        {
            "author_id": "250618696",
            "created_at": "2013-04-27T10:13:39.000Z",
            "id": "328089551815974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00aa Cavalgada Parque Estadual Serra do Brigadeiro http://t.co/o5TWK0nqkN"
        },
        {
            "author_id": "59251415",
            "created_at": "2013-04-27T10:08:26.000Z",
            "id": "328088239451815939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Serra Talhada ganha primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco | Blog Ranilson Cle http://t.co/QxVoz5IRbc"
        },
        {
            "author_id": "59251415",
            "created_at": "2013-04-27T10:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14116807",
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "328088200050524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Serra Talhada ganha primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco http://t.co/ch1lSn5Ly3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1132378008",
            "created_at": "2013-04-27T03:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327994681944322050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/gtwu77GB16 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-04-27T03:40:30.000Z",
            "id": "327990610848014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o, na reserva biol\u00f3gica do Gurupi, pude contar com o apoio de meus colegas da C\u00e2mara do vizinho estado... http://t.co/oqd37q5L50"
        },
        {
            "author_id": "33240761",
            "created_at": "2013-04-27T03:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39326332,
                        -22.92814041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "327990375593684994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colores &lt;3 @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/gWpQcTCY3Y"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2013-04-27T03:27:17.000Z",
            "id": "327987286228746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#GloboRep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/DtGmRLJsv0"
        },
        {
            "author_id": "55762777",
            "created_at": "2013-04-27T03:24:37.000Z",
            "id": "327986615760850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 no ar! O programa de hoje vai revelar um Brasil nunca visto. \u00c9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque!\" Serio bb?"
        },
        {
            "author_id": "1265724091",
            "created_at": "2013-04-27T03:13:33.000Z",
            "id": "327983829115604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 28/04 tocarei com T\u00falio Mour\u00e3o e Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais no parque municipal de Belo Horizonte, \u00e0s 10 hs da manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "79230345",
            "created_at": "2013-04-27T02:40:29.000Z",
            "id": "327975509923344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim em pleno parque municipal ??"
        },
        {
            "author_id": "768029286",
            "created_at": "2013-04-27T02:36:39.000Z",
            "id": "327974543790571522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beleza! parabens Christoph e equipe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque! #globoreporter hoje foi show! valeu exercito, wwf e ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-27T02:36:16.000Z",
            "id": "327974448475041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Orgulhosa com por trabalhar no Parque Nacional  Montanhas do Tumucumaque!"
        },
        {
            "author_id": "157341518",
            "created_at": "2013-04-27T02:31:12.000Z",
            "id": "327973174367092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incr\u00edvel como \u00e9 a biodiversidade do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Beleza natural sem igual. Lindo!"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2013-04-27T02:21:08.000Z",
            "id": "327970638398640130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE:Serra Talhada ganha primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco http://t.co/AZUZuj6FPe"
        },
        {
            "author_id": "391353681",
            "created_at": "2013-04-27T02:10:02.000Z",
            "id": "327967847764602883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc gosta da montanha do P\u00e3o de a\u00e7\u00facar? No Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque tem um monte delas. \n#Globoreporter #Amapa"
        },
        {
            "author_id": "223175690",
            "created_at": "2013-04-27T02:06:16.000Z",
            "id": "327966898132246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - AP #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "55564538",
            "created_at": "2013-04-27T02:04:33.000Z",
            "id": "327966467897319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre Parque Municipal Macei\u00f3/ inFoca-N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado Jornalismo do CESMAC http://t.co/07uDKBEUkl"
        },
        {
            "author_id": "249291014",
            "created_at": "2013-04-27T02:01:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "21bee86548e6b4d1"
            },
            "id": "327965752634253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "olha ai gente, Globo rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional do Tumucumaque ak na minha terra. #Amap\u00e1,.....hehehe!!"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-04-27T01:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "332397736",
                        "start": 1,
                        "username": "DulcivaniaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "327963613056868352",
            "in_reply_to_user_id": "332397736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@DulcivaniaF: Ci\u00eancia e conhecimento tradicional juntos...essa \u00e9 a tend\u00eancia. Parque nacional do Amap\u00e1 no Globo Rep\u00f3rter\u201d Isso"
        },
        {
            "author_id": "1328114749",
            "created_at": "2013-04-27T01:52:08.000Z",
            "id": "327963340880109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque / Amaz\u00f4nia brasileira\nMacap\u00e1-Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2013-04-27T01:48:05.000Z",
            "id": "327962322779906049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha nao vou p o curso, irei no parque municipal, bem melhor!"
        },
        {
            "author_id": "1328114749",
            "created_at": "2013-04-27T01:46:31.000Z",
            "id": "327961929039638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o   localizada nos estados do  Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "391353681",
            "created_at": "2013-04-27T01:46:16.000Z",
            "id": "327961866766782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Globo Rep\u00f3rter, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, \u00e9 Amaz\u00f4nia em sua ess\u00eancia.\n#AmazoniaEmTV"
        },
        {
            "author_id": "492649181",
            "created_at": "2013-04-27T01:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9059108,
                        -23.5305912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "327961453174874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Municipal de Barueri hoje, tinha uns patos t\u00e3o lindos &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2013-04-27T01:44:32.000Z",
            "id": "327961429128921089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ci\u00eancia e conhecimento tradicional juntos...essa \u00e9 a tend\u00eancia. Parque nacional do Amap\u00e1 no Globo Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2013-04-27T01:42:58.000Z",
            "id": "327961033471827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e3e, liga na Globo...o Amap\u00e1 t\u00e1 no Globo Rep\u00f3rter, \u00e9 o parque nacional montanhas do tumucumaque. lindo!"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-04-27T01:41:07.000Z",
            "id": "327960568956874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ligada no Globo Rep\u00f3rter . Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "34648110",
            "created_at": "2013-04-27T01:40:42.000Z",
            "id": "327960464896176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virou parque nacional no governo do FHC, nunca foi explorado, hoje o globo reporter \u00e9 sem duvida o melhor de anos (pra mim)."
        },
        {
            "author_id": "34648110",
            "created_at": "2013-04-27T01:38:08.000Z",
            "id": "327959818038030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curiosidades: o parque nacional montanhas do tumucumaque \u00e9 do tamanho da b\u00e9lgica"
        },
        {
            "author_id": "1297862479",
            "created_at": "2013-04-27T01:36:03.000Z",
            "id": "327959291946475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, localizado no Amap\u00e1, agora no Globo Rep\u00f3rter ;)"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2013-04-27T01:34:34.000Z",
            "id": "327958922193424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 no ar! O programa de hoje vai revelar um Brasil nunca visto. \u00c9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque!"
        },
        {
            "author_id": "356879344",
            "created_at": "2013-04-27T01:33:35.000Z",
            "id": "327958674633011201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque em eved\u00eanci nacional."
        },
        {
            "author_id": "593662507",
            "created_at": "2013-04-26T23:39:51.000Z",
            "id": "327930050475331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U.U passeio bom demais ameeei &lt;3 o passeio Parque Estadual Campina Do Encantado"
        },
        {
            "author_id": "221783425",
            "created_at": "2013-04-26T23:24:10.000Z",
            "id": "327926105388511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UN #Procurement Constru\u00e7\u00e3o de Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no N\u00facleo Arpoardor na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica...: #... http://t.co/HbiaahgjlP"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2013-04-26T23:22:51.000Z",
            "id": "327925773149282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Post com o q fiz hj em Portugal: Parque Nacional do Ger\u00eas - http://t.co/OzLmuSwFyb - #DescubraPortugal"
        },
        {
            "author_id": "516706892",
            "created_at": "2013-04-26T23:21:10.000Z",
            "id": "327925350766088194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ter sensores \u00f3ticos para dete\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios http://t.co/k0co7dFj26"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2013-04-26T23:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1024359963811098624",
                        "start": 0,
                        "username": "remuly"
                    }
                ]
            },
            "id": "327924491424505856",
            "in_reply_to_user_id": "1007097079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remuly \u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "370945375",
            "created_at": "2013-04-26T23:07:43.000Z",
            "id": "327921966071828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR. http://t.co/2ycWVNP67r"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T22:57:59.000Z",
            "id": "327919516862521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas que reclamam de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por causa da prote\u00e7\u00e3o integral, a gente v\u00ea por aqui."
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2013-04-26T22:52:46.000Z",
            "id": "327918201260367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana da Cidadania Ind\u00edgena tem primeira edi\u00e7\u00e3o no Parque do Mindu\n\nO Parque Municipal do Mindu est\u00e1... http://t.co/0MRZTZcclA"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T22:41:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "327915382532882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente n\u00e3o acredito que tem gente contra o Globo Rep\u00f3rter por mostrar hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.  Muito recalque"
        },
        {
            "author_id": "39911271",
            "created_at": "2013-04-26T22:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "327915100075864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres que amo. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/HqTkBdO8tc"
        },
        {
            "author_id": "14985782",
            "created_at": "2013-04-26T22:30:07.000Z",
            "id": "327912502795063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de acampar? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Parque Nacional de Santa Teresa, uma das mais agrad\u00e1veis \u00e1reas do Uruguai: http://t.co/U2agJa6chw"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-04-26T22:21:43.000Z",
            "id": "327910390065426434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 QUEM INTERESSA MAIS 40 ANOS DE EMBROMA\u00c7\u00c3O NA SERRA DA CANASTRA?\n\nUMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O QUE FALTA TUDO,... http://t.co/ssAvs29h2w"
        },
        {
            "author_id": "61809935",
            "created_at": "2013-04-26T22:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "14754376",
                        "start": 81,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "327910354954891266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em SP pode virar centro de exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/Le8gYhSz65 via @luisnassif"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T22:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327910048250613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insta_flores @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/zxogUxW24Y"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T22:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327909710479114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insta_flores @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/dcLYaV5N4d"
        },
        {
            "author_id": "497688417",
            "created_at": "2013-04-26T22:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327907303204483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u0433\u043b\u043e\u0442\u043a\u0430\u0434\u044c\u044f\u0432\u043e\u043b\u0430 #\u0431\u0430\u0431\u043e\u0447\u043a\u0430 #\u043e\u0431\u044c\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1L78kAsgei"
        },
        {
            "author_id": "497688417",
            "created_at": "2013-04-26T22:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327906176631205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DtDVXyM65F"
        },
        {
            "author_id": "497688417",
            "created_at": "2013-04-26T22:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327905927300804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u0432\u043e\u0434\u043e\u043f\u0430\u0434\u044b #\u0447\u0443\u0434\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0430 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MDHV6AjEVi"
        },
        {
            "author_id": "39911271",
            "created_at": "2013-04-26T21:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "327901107550572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/hxHLU4Yzbj"
        },
        {
            "author_id": "167494922",
            "created_at": "2013-04-26T21:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "327900446448562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/XkxJq3mduP"
        },
        {
            "author_id": "135277696",
            "created_at": "2013-04-26T21:42:06.000Z",
            "id": "327900419193966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com gelo e lim\u00e3o. @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/hQHXwsAiAt"
        },
        {
            "author_id": "72965262",
            "created_at": "2013-04-26T21:42:04.000Z",
            "id": "327900410209783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo certo! Amanh\u00e3 fotos na Pra\u00e7a da Liberdade e domingo no Parque Municipal! =)"
        },
        {
            "author_id": "68456439",
            "created_at": "2013-04-26T21:21:10.000Z",
            "id": "327895150317678596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOCO DA PRETA EM PETR\u00d3POLIS, DIA 1/05 - PARQUE MUNICIPAL DE PETR\u00d3POLIS (ITAIPAVA - CONHECIDO COMO PARQUE DE... http://t.co/swYpHUhcBT"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2013-04-26T21:06:50.000Z",
            "id": "327891545074311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandonaram no meio do caminho as obras de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Vila De France em Goi\u00e2nia. O pov\u00e3o ta na bronca com a AMMA."
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2013-04-26T21:05:23.000Z",
            "id": "327891179318415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba comemora 15 anos http://t.co/H1pMnaV1Rb"
        },
        {
            "author_id": "454093176",
            "created_at": "2013-04-26T21:04:33.000Z",
            "id": "327890970500792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a galera f\u00e3 do Rap Nacional, neste domingo a partir das 15h, em S\u00e3o Bernardo do Campo.... http://t.co/lGTn7g9JXg"
        },
        {
            "author_id": "32472445",
            "created_at": "2013-04-26T21:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "62070609",
                        "start": 52,
                        "username": "lauralacio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50033456,
                        -9.38741271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "327890644322369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm backkkkkkk (@ Parque Municipal Josefa Coelho w/ @lauralacio) http://t.co/3vAsLOMstb"
        },
        {
            "author_id": "1074592854",
            "created_at": "2013-04-26T21:01:20.000Z",
            "id": "327890160052219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que conta com o apoio da MPX http://t.co/2KmxaTvVnP  #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "270714969",
            "created_at": "2013-04-26T20:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.932,
                        -29.6
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "327883562936315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skackline. (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol) http://t.co/SVTZXHGfhs"
        },
        {
            "author_id": "470244831",
            "created_at": "2013-04-26T20:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "35693211",
                        "start": 24,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "222591989",
                        "start": 40,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "327878168277024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 (Feriado) tem @PretaGil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis! #FestadoTrabalhador http://t.co/ZYB9MJTDm9"
        },
        {
            "author_id": "1380716059",
            "created_at": "2013-04-26T20:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2174248926",
                        "start": 0,
                        "username": "the_leco"
                    }
                ]
            },
            "id": "327876587263492096",
            "in_reply_to_user_id": "339218351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@THE_LECO coom meu chato e o Guii no Parque Municipal &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "280702498",
            "created_at": "2013-04-26T20:00:49.000Z",
            "id": "327874929628413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pL5NWE6GwV"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-04-26T19:54:21.000Z",
            "id": "327873301533827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Cusuco http://t.co/CmiqUYpext"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-26T19:50:40.000Z",
            "id": "327872373925765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a magn\u00edfica Cachoeira da Velha, no parque estadual do #Jalap\u00e3o, no #Tocantins. Um dos atrativos mais visitado do parque. #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-04-26T19:45:19.000Z",
            "id": "327871030414692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse local \u00e9 um dos lugares que voc\u00ea precisa colocar na sua lista de viagens. \u00c9 o Parque Nacional Plitvice Lakes,... http://t.co/F4mOiMpjrs"
        },
        {
            "author_id": "817775466",
            "created_at": "2013-04-26T19:36:52.000Z",
            "id": "327868902711365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DO TRABALHADOR \u00c9 COMEMORADO NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/kiEwPiTKoA"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-04-26T19:33:45.000Z",
            "id": "327868119907454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adolescentes do projeto Pescar, realizaram trilha ecol\u00f3gica na reserva do Lami &gt; http://t.co/dcHv1ADk2n"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-26T19:28:18.000Z",
            "id": "327866744511270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/roHqet05J6"
        },
        {
            "author_id": "1223075624",
            "created_at": "2013-04-26T19:14:48.000Z",
            "id": "327863347187953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de anda de skate , ta todo mundo no parque municipal e ngm no marambaia kkkk"
        },
        {
            "author_id": "87936094",
            "created_at": "2013-04-26T19:10:55.000Z",
            "id": "327862372045836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/8ocDUI7fkp"
        },
        {
            "author_id": "112416467",
            "created_at": "2013-04-26T19:03:49.000Z",
            "id": "327860585985363971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser adiado duas vezes, finalmente o show de Preta Gil ir\u00e1 acontecer no Parque Municipal no dia 1 de maio a partir das 19 horas"
        },
        {
            "author_id": "733564200",
            "created_at": "2013-04-26T19:01:03.000Z",
            "id": "327859887726026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rafaela me chamou pra ir no Parque Municipal, t\u00e1 indo encontrar com seus machos e me levando pra n\u00e3o ser estrupada kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "817775466",
            "created_at": "2013-04-26T18:57:58.000Z",
            "id": "327859114019524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DO TRABALHADOR \u00c9 COMEMORADO NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/HMkiTqmcIe"
        },
        {
            "author_id": "486725426",
            "created_at": "2013-04-26T18:57:22.000Z",
            "id": "327858963838283778",
            "in_reply_to_user_id": "733564200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@italoo_h Bora pro parque municipal domingo? A\u00e9 esqueci, tua m\u00e3e n\u00e3o deixa."
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-04-26T18:43:04.000Z",
            "id": "327855361656766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado do PR quer reabrir definitivamente a Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #vidanews"
        },
        {
            "author_id": "1226050165",
            "created_at": "2013-04-26T18:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "52887907",
                        "start": 30,
                        "username": "ANGELIS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "327853344750186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo o encontro dos f\u00e3s da @Angelis_ \u00e9 no Parque Municipal, Av. Afonso Pena, Centro, de frente \u00e0 prefeitura, em BH http://t.co/4HPFDTltCD"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2013-04-26T18:18:16.000Z",
            "id": "327849120511430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap http://t.co/pvu7nAHDMX"
        },
        {
            "author_id": "60795664",
            "created_at": "2013-04-26T18:11:50.000Z",
            "id": "327847500998393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja ele ou ela, termine sua obra pro mundo ver. \u2014 em Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis. http://t.co/LVEl28wkIK"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-04-26T18:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "56179855",
                        "start": 5,
                        "username": "antonioroberto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "327845419319173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @antonioroberto_ integra o GT da C\u00e2mara q analisa o PL q cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Canastra http://t.co/cFrC5UKb5l"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-26T17:56:47.000Z",
            "id": "327843716037476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/80CdDakq6f"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-04-26T17:44:46.000Z",
            "id": "327840689499025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Municipal corre risco de virar lix\u00e3o: Elementos da fauna e da flora de... http://t.co/4BYE6OEb60"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-04-26T17:43:23.000Z",
            "id": "327840343234064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/UpZgYJhuig"
        },
        {
            "author_id": "395392313",
            "created_at": "2013-04-26T17:39:09.000Z",
            "id": "327839278304485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento de tranquilidade no meio do dia. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Wt1qV8S0fK"
        },
        {
            "author_id": "172630309",
            "created_at": "2013-04-26T17:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.516239,
                        -2.79644461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "327839244951375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas belas que mostram esse verdadeiro paraiso chamado Jericoacoara... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/q9CCt6YUMP"
        },
        {
            "author_id": "39132979",
            "created_at": "2013-04-26T17:38:37.000Z",
            "id": "327839144942399489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Nacional de Itatiaia, no sul do RJ http://t.co/62JhQ7yyC2 #G1"
        },
        {
            "author_id": "327611302",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:05.000Z",
            "id": "327838505449443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/wxO6V7cybo"
        },
        {
            "author_id": "327604599",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:04.000Z",
            "id": "327838500680527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/3gFuDIx5Ph"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:01.000Z",
            "id": "327838488110194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/6JwafvZ1kV"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:00.000Z",
            "id": "327838483664224257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/Ra7NsCnREO"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:57.000Z",
            "id": "327838474424176641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/OGbIbYkfeP"
        },
        {
            "author_id": "888544970",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:55.000Z",
            "id": "327838466345951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/KsoSNGr2MC"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:50.000Z",
            "id": "327838442799116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/r5CbBG7aTe"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:24.000Z",
            "id": "327838333772390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de ... http://t.co/e6tEXU3kob"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:22.000Z",
            "id": "327838325874503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/xLT1pvvjlh"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:28.000Z",
            "id": "327837092988198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/QA0bSToNV8"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:21.000Z",
            "id": "327837062109745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/JBqw8pJwtM"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:08.000Z",
            "id": "327837007021735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/hRLHdS2g74"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:05.000Z",
            "id": "327836997907525634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/Haj2BvZg3Z"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:02.000Z",
            "id": "327836984989073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de... http://t.co/W6HyNCWHja"
        },
        {
            "author_id": "57416842",
            "created_at": "2013-04-26T17:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "82408094",
                        "start": 3,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "82408094",
                        "start": 124,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7346894,
                        -9.6452924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "327835987935911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PrimeiraEdicao: \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Municipal corre risco de virar lix\u00e3o http://t.co/k6nnnlf78P via @primeiraedicao"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2013-04-26T17:15:05.000Z",
            "id": "327833220236337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Be... http://t.co/XMuk6... http://t.co/PSNdSAgDHH"
        },
        {
            "author_id": "62651748",
            "created_at": "2013-04-26T17:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "327831619408887810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @pretagil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!!! http://t.co/OM6ecQ3qbF\" j\u00e1 quero ir para Petropolis. Pode?"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2013-04-26T17:06:38.000Z",
            "id": "327831094504333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Be... http://t.co/XMuk61cKkE http://t.co/ks20ZxmJPR"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-04-26T17:03:23.000Z",
            "id": "327830277311299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/CUd3b3FVZj"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2013-04-26T17:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327830034691784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Municipal corre risco de virar lix\u00e3o: Ele... http://t.co/bOqfj8xoPz via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-04-26T17:02:21.000Z",
            "id": "327830015813234692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Municipal corre risco de virar lix\u00e3o http://t.co/Qi1MnRFI01"
        },
        {
            "author_id": "252207826",
            "created_at": "2013-04-26T17:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "82408094",
                        "start": 104,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "327829503692898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Municipal corre risco de virar lix\u00e3o http://t.co/8C22bYPBHU via @primeiraedicao"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-04-26T17:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "82408094",
                        "start": 104,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "327829503365750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Municipal corre risco de virar lix\u00e3o http://t.co/Qi1MnRFI01 via @primeiraedicao"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-04-26T16:58:20.000Z",
            "id": "327829004335865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/G780nwyaRi"
        },
        {
            "author_id": "102154499",
            "created_at": "2013-04-26T16:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "35693211",
                        "start": 17,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "222591989",
                        "start": 27,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "327828588604837889",
            "in_reply_to_user_id": "261896882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mundopedrinhoaf @PretaGil @BlocodaPreta Oi pedrinho, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "102154499",
            "created_at": "2013-04-26T16:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35693211",
                        "start": 14,
                        "username": "PretaGil"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "222591989",
                        "start": 30,
                        "username": "BlocodaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "327827268158242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 01/05 tem @pretagil com o @BlocodaPreta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis!!! http://t.co/VuGfKs7ALh"
        },
        {
            "author_id": "394761111",
            "created_at": "2013-04-26T16:00:28.000Z",
            "id": "327814444233129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana vai ser muito zen haha no meio da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, sem internet e sem telefone!"
        },
        {
            "author_id": "119769100",
            "created_at": "2013-04-26T15:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "64759252",
                        "start": 0,
                        "username": "EdrisiaAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "327814233230303232",
            "in_reply_to_user_id": "64759252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdrisiaAlves A decep\u00e7\u00e3o maior .\u00e9 que vc est\u00e1 em um lugar seguro ,de militares..Area protegida e saber que algu\u00e9m roubou!!"
        },
        {
            "author_id": "50652977",
            "created_at": "2013-04-26T15:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 76,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "327806859874553857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/pSCHjPUZq9 via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "76350959",
            "created_at": "2013-04-26T15:24:49.000Z",
            "id": "327805469999636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @blogdocadu Reportagem sobre Parque Municipal Macei\u00f3/ inFoca-N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado Jornalismo do CESMAC http://t.co/kxUnLG1snx"
        },
        {
            "author_id": "55564538",
            "created_at": "2013-04-26T15:12:25.000Z",
            "id": "327802350217596932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre o Parque Municipal de Macei\u00f3/ inFoca-N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado do Curso de Jornalismo do CESMAC http://t.co/07uDKBEUkl"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-26T15:01:30.000Z",
            "id": "327799603653140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon solicita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Campo do Governo de Santo Antonio de Jesus: Na VI Pl... http://t.co/KhCopLcgfZ"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-26T15:00:48.000Z",
            "id": "327799426280210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Hc9zEBHt1j"
        },
        {
            "author_id": "53594925",
            "created_at": "2013-04-26T14:55:49.000Z",
            "id": "327798173550657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/gazRXwXkCt"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2013-04-26T14:41:08.000Z",
            "id": "327794478033281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"aprovaram a constru\u00e7\u00e3o de avenida paisag\u00edstica separando o Parque do Coc\u00f3 da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das Dunas do Coc\u00f3...\""
        },
        {
            "author_id": "42872554",
            "created_at": "2013-04-26T14:33:18.000Z",
            "id": "327792506756534275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de BH e Parque Municipal - DownTown Belo Horizonte and the Central Park. @ Regi\u00e3o Hospitalar http://t.co/aqbmC9xfsN"
        },
        {
            "author_id": "135994086",
            "created_at": "2013-04-26T14:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "145734303",
                        "start": 63,
                        "username": "gusantarelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "327790612420104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trope\u00e7ando e levantando, sempre com voc\u00ea. Te amo tanto, tanto! @gusantarelli @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/bEohLKVzrf"
        },
        {
            "author_id": "32774751",
            "created_at": "2013-04-26T14:25:35.000Z",
            "id": "327790567297789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter | Blog do Calandrini http://t.co/iEpj84to6N"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-26T14:22:08.000Z",
            "id": "327789695511703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon solicita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Campo do Governo de Santo Antonio de Jesus http://t.co/eRNOxyjlWR"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-26T14:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "327789079708176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada [pic]: http://t.co/CvLdzIoT4k"
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2013-04-26T14:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "135272073",
                        "start": 104,
                        "username": "Varginha_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "327788567881469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flagrante de interven\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Varginha http://t.co/71uY3Rcgm1 via @Varginha_online"
        },
        {
            "author_id": "1062265052",
            "created_at": "2013-04-26T13:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "153512645",
                        "start": 122,
                        "username": "Calandrini_rb"
                    }
                ]
            },
            "id": "327783403170705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penso Logo Escrevo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter: Nessa sexta-fei... http://t.co/MEK7htSssV @Calandrini_rb"
        },
        {
            "author_id": "273010502",
            "created_at": "2013-04-26T13:11:09.000Z",
            "id": "327771833971642369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bananal inlet... @ parque estadual da serra da tiririca http://t.co/fdnKkByIe3"
        },
        {
            "author_id": "38498820",
            "created_at": "2013-04-26T13:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.00937099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "327769140058267649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1 @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/STbJeGJ6tG"
        },
        {
            "author_id": "23204571",
            "created_at": "2013-04-26T12:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "94806717",
                        "start": 1,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    }
                ]
            },
            "id": "327766785933836288",
            "in_reply_to_user_id": "94806717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Ale_Lameira: Hoje tem a reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter. Vamos prestigiar!\" Imperd\u00edvel!!!!"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-04-26T12:51:02.000Z",
            "id": "327766772348489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha Anchieta renova Conselho Consultivo: Inscri\u00e7\u00f5es das entidades devem ser feitas at\u00e9 o dia ... http://t.co/wOtI9f3Xzr"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T12:46:08.000Z",
            "id": "327765538677862400",
            "in_reply_to_user_id": "242834530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotacejunior Com certeza. Acho que ainda vou participar da aventura com o pessoal do Globo Mar. Mas s\u00f3 que na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "119383859",
            "created_at": "2013-04-26T12:42:45.000Z",
            "id": "327764684998602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E v\u00f3s, com alegria, tirareis \u00e1guas das fontes da salva\u00e7\u00e3o.\nIsa\u00edas 12:3\n\nFoto: Parque Municipal, BH - MG http://t.co/IFx2X9gUjH"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T12:37:33.000Z",
            "id": "327763376744853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz...um \"filho\" meu vai nascer hoje a noite. #GloboRep\u00f3rter no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T12:36:36.000Z",
            "id": "327763140660039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje tem a reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter. Vamos prestigiar!"
        },
        {
            "author_id": "119383859",
            "created_at": "2013-04-26T12:30:15.000Z",
            "id": "327761542038831106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu esperarei continuamente, e te louvarei cada vez mais. Salmos: 71-14\n\nFoto: Parque Municipal, BH - MG http://t.co/Pi1EvxMNoS"
        },
        {
            "author_id": "119383859",
            "created_at": "2013-04-26T12:30:07.000Z",
            "id": "327761506248843265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu esperarei continuamente, e te louvarei cada vez mais. Salmos: 71-14\n\nFoto: Parque Municipal, BH - MG http://t.co/qefErvC0B3"
        },
        {
            "author_id": "572965924",
            "created_at": "2013-04-26T12:20:28.000Z",
            "id": "327759077063131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Ephxiz5aib"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327755112586031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/59A0HASaVD"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327754839033524225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/HuktDVLmjA"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2013-04-26T12:02:32.000Z",
            "id": "327754563945910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas leves em pleno Centro Hist\u00f3rico: Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio http://t.co/QXq0uwjGpN"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327754410157547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/OimmTS9xx9"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327754214791073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/AEY3V5pQk4"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2013-04-26T11:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "327747069366370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/eXFhnpKozU"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2013-04-26T11:26:18.000Z",
            "id": "327745448972541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Malas de Tiradentes MG: Diamondback Imagem - Parque Nacional de Parede - N... http://t.co/5yJdr17Vzi"
        },
        {
            "author_id": "172619724",
            "created_at": "2013-04-26T11:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "581814710",
                        "start": 0,
                        "username": "luizmelodiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "327745280353120256",
            "in_reply_to_user_id": "581814710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luizmelodiario  SNUC  (Lei 9.985/2000) Sistema Nacional Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-26T11:09:56.000Z",
            "id": "327741327217401858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2013-04-26T11:05:23.000Z",
            "id": "327740184672227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Paisagem deslumbrante no Parque Nacional de Ger\u00eas. #paisagem #portugal #descubraportugal\u2026 http://t.co/BBslHOamUM"
        },
        {
            "author_id": "217432591",
            "created_at": "2013-04-26T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.87543029,
                        -20.7576363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d5334f4e774f0ad"
            },
            "id": "327738505470042114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque  Nacional do Capara\u00f3.... ihuuuuuu (@ Campus da UFV) http://t.co/2as8EId67x"
        },
        {
            "author_id": "52484100",
            "created_at": "2013-04-26T10:44:36.000Z",
            "id": "327734953519497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Utinga (Bel\u00e9m, Par\u00e1) http://t.co/3LGlv8eoZ6"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-26T09:49:13.000Z",
            "id": "327721014706454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/p5TizAT3bM"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2013-04-26T08:16:38.000Z",
            "id": "327697715834273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Desportos - Campo n\u00ba 2 http://t.co/aAPgXsASOL"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-04-26T07:34:42.000Z",
            "id": "327687163321921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 de p\u00e9, para a aventura do dia. Parque Nacional dos Ger\u00eas. L\u00e1 fora um frio. O dia promete. Bom dia! #DESCUBRAPORTUGAL #DescubraPorto #ENV"
        },
        {
            "author_id": "63353300",
            "created_at": "2013-04-26T06:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.191057,
                        -22.9735881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "327670277603463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)) alinemurim gabirmedeiros evelinemamede @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/aacYOSS7h3"
        },
        {
            "author_id": "805921153",
            "created_at": "2013-04-26T05:46:14.000Z",
            "id": "327659867525505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 122 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ilha dos len\u00e7ois ou reserva extrativista Cururupu\" http://t.co/QFXpfWZqp8"
        },
        {
            "author_id": "1038699422",
            "created_at": "2013-04-26T05:05:48.000Z",
            "id": "327649691103801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jiuzhaigou na China [V\u00cdDEO] http://t.co/loUZJVOia9"
        },
        {
            "author_id": "38862830",
            "created_at": "2013-04-26T04:32:07.000Z",
            "id": "327641213148725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pantanal #espelhodagua \ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Pantanal http://t.co/3aIK4qDHQN"
        },
        {
            "author_id": "215666567",
            "created_at": "2013-04-26T04:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "948684128",
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "327638244051263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/NRjHADT67Q \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "33943786",
            "created_at": "2013-04-26T03:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21086791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "327619168880959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque (@ Parque Municipal Harry Hobus) [pic]: http://t.co/mikWwfpAEJ"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2013-04-26T03:00:08.000Z",
            "id": "327618065284100097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de S\u00e3o Pedro da Aldeia foi anunciada em evento nesta quinta-feira... http://t.co/XO5VgzpDTK"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-26T02:44:42.000Z",
            "id": "327614180561678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta na n\u00e9voa do crep\u00fasculo ap\u00f3s uma tempestade.\nParque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia/EUA.\n\nCurta: Do... http://t.co/Bg5SOaENwc"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-04-26T02:02:09.000Z",
            "id": "327603472813916161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/RbKal4HvD7"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-26T01:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327601018827325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis #amonatureza #frio #parquenacional #aguapura @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/cxRqeBIIpW"
        },
        {
            "author_id": "211258521",
            "created_at": "2013-04-26T01:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "327600102908780544",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH blitz gigante Av. Andradas em frente ao parque municipal sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "173473872",
            "created_at": "2013-04-26T01:30:23.000Z",
            "id": "327595481054199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon solicita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Campo do Governo de Santo Antonio de Jesus - http://t.co/roBItdHdF8 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "70294501",
            "created_at": "2013-04-26T00:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "327584951589548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa quando est\u00e1 sem preparo \u00e9 tenso. #DorDeFac\u00e3o @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/dq8WsFpgt5"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-04-26T00:45:47.000Z",
            "id": "327584254584291331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual de Ita\u00fanas - Esp\u00edrito Santo (by\u00a0Leonardo Mer\u00e7on) http://t.co/09Dd4Idur2"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T00:30:11.000Z",
            "id": "327580331781799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter \u00e9 o primeiro a explorar regi\u00e3o desconhecida na Amaz\u00f4nia, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/skJPeosdAu"
        },
        {
            "author_id": "139435320",
            "created_at": "2013-04-26T00:27:28.000Z",
            "id": "327579644427657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o por do sol ! A descida da Duna ! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/OBNrmeIwz6"
        },
        {
            "author_id": "1359108624",
            "created_at": "2013-04-25T23:39:26.000Z",
            "id": "327567557848604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Recife libera em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais n\u00e3o libera a arena do Sport, pq Geraldo? Eduardo n\u00e3o deixa n\u00e3o \u00e9!?"
        },
        {
            "author_id": "1320640789",
            "created_at": "2013-04-25T23:28:59.000Z",
            "id": "327564929731280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca!! Deve ter gente (canalhas) levando uma boa grana para favorecer esse... http://t.co/5CpWKmVuiU"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2013-04-25T23:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48770068,
                        -16.66324338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "327561054852886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arremesso de chinelas @ Parque Municipal de Trindade http://t.co/h2JaS0MysK"
        },
        {
            "author_id": "312798673",
            "created_at": "2013-04-25T22:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "40964320",
                        "start": 33,
                        "username": "valtern"
                    }
                ]
            },
            "id": "327554637412577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do PMDB POA, vereador @valtern, recebe o livro FAUNA E FLORA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO LAMI, de\u2026 http://t.co/TzxgJTvFj9"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-04-25T22:35:21.000Z",
            "id": "327551433329213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal analisa projeto de lei que altera as regras para constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #CIDADES #VEJABH"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-04-25T22:21:49.000Z",
            "id": "327548027004928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte\u2026"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-04-25T22:03:15.000Z",
            "id": "327543353526861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/VRo5xAyU15\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "735485082",
            "created_at": "2013-04-25T21:40:30.000Z",
            "id": "327537627257516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral... http://t.co/1qhIAFst7c"
        },
        {
            "author_id": "51504874",
            "created_at": "2013-04-25T21:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75580037,
                        -23.46001754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "327534765983023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/DGluQwWqKi"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2013-04-25T21:05:11.000Z",
            "id": "327528740550754305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa Teresa e Punta del Diablo, no Uruguai. Nosso 3\u00ba dia de viagem #UAC\nhttp://t.co/Bu7epbXYyB"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2013-04-25T20:59:20.000Z",
            "id": "327527267666374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Desportos - Campo n\u00ba 2 http://t.co/hPryWvFBPN"
        },
        {
            "author_id": "128696516",
            "created_at": "2013-04-25T20:58:37.000Z",
            "id": "327527088452169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da via paisag\u00edstica separando do parque a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) das Dunas \u00e9 a... http://t.co/vZ0X46CyOl"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-04-25T20:57:53.000Z",
            "id": "327526902422192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante Anamma, Carlos Minc anuncia a cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em S\u00e3o Pedro da Aldeia... http://t.co/OMQpciuDvT"
        },
        {
            "author_id": "170902327",
            "created_at": "2013-04-25T20:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "327525073625964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3F1WXPba2E"
        },
        {
            "author_id": "99343663",
            "created_at": "2013-04-25T20:37:16.000Z",
            "id": "327521715431276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei q aquele \u00f4nibus n\u00e3o ia sair de frente do parque municipal nunca mais"
        },
        {
            "author_id": "516813219",
            "created_at": "2013-04-25T20:22:29.000Z",
            "id": "327517995989626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terravision: Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/h6iXHNLYRl"
        },
        {
            "author_id": "182925237",
            "created_at": "2013-04-25T20:14:03.000Z",
            "id": "327515871360716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O banheiro do parque municipal daria um belo filme de terror. S\u00f3 acho"
        },
        {
            "author_id": "182925237",
            "created_at": "2013-04-25T20:09:13.000Z",
            "id": "327514655692058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bem sinistro o banheiro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2013-04-25T19:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58080587",
                        "start": 0,
                        "username": "iagosouzaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "327506739538829312",
            "in_reply_to_user_id": "58080587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iagosouzaD nossa pqp t\u00f4 a quase 1 hora parada aqui perto do parque municipal! Aaaaai que raiva lkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "442855050",
            "created_at": "2013-04-25T19:36:37.000Z",
            "id": "327506449020370945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Ja\u00fa. Sudam\u00e9rica. http://t.co/HS9U35WMrc"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-04-25T19:30:27.000Z",
            "id": "327504899975827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de reserva extrativista no Par\u00e1 executam medidas de estrutura\u00e7\u00e3o e ganham incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o http://t.co/ESTd3JKTQ3"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-04-25T19:26:48.000Z",
            "id": "327503981989482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manifestantes est\u00e3o concentrados na Av. Andradas, na altura do Parque Municipal, sentido Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o. Tr\u00e2nsito em apenas em uma faixa."
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-04-25T19:25:53.000Z",
            "id": "327503750103187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com isso, a Av. Afonso Pena precisou ser interditada na esquina com a Av. Caranda\u00ed, em frente ao Parque Municipal, no sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "40573068",
            "created_at": "2013-04-25T19:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "123320935",
                        "start": 0,
                        "username": "BluegrassPOA"
                    }
                ]
            },
            "id": "327501100389380097",
            "in_reply_to_user_id": "123320935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BluegrassPOA 28/04 \u2013 Salvador do Sul (jurisdi\u00e7\u00e3o Montenegro)\n  Local: Pavilh\u00e3o Aberto do Parque Municipal Affonso Christov\u00e3o Wallau"
        },
        {
            "author_id": "279268193",
            "created_at": "2013-04-25T19:13:24.000Z",
            "id": "327500607848071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/qHpWDwWLKI #vloggers #elaula69"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-04-25T19:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "327500076601720833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei atrasado \uf44f (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/blfKDeVKe0"
        },
        {
            "author_id": "821897155",
            "created_at": "2013-04-25T19:01:13.000Z",
            "id": "327497541434363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso na terra que voc\u00ea precisa conhecer antes de morrer: Parque Nacional Plitvice Lakes. http://t.co/NOAERfHRFM"
        },
        {
            "author_id": "31016506",
            "created_at": "2013-04-25T19:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327497269555384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguacu #brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xJZ0JPQ87v"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-04-25T18:50:44.000Z",
            "id": "327494903036801025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "15h50 Atualiza\u00e7\u00e3o: manifestantes est\u00e3o concentrados na Andradas alt.do Parque Municipal sent. P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o. Tr\u00e2nsito em 1 faixa #transtibh"
        },
        {
            "author_id": "19928790",
            "created_at": "2013-04-25T18:46:18.000Z",
            "id": "327493787259662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #arouca http://t.co/xgA6dBitpB"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-04-25T18:13:49.000Z",
            "id": "327485615811723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de amanh\u00e3 tem como tema o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.http://t.co/qvo9Fia0Qu"
        },
        {
            "author_id": "79899319",
            "created_at": "2013-04-25T18:10:13.000Z",
            "id": "327484706436304899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes: Um para\u00edso que voc\u00ea precisa conhecer antes de morrer: http://t.co/x60ks1MDmz"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2013-04-25T18:08:59.000Z",
            "id": "327484400000450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lentid\u00e3o no centro de BH. Protesto de guardas municipais interdita os dois sentidos da av. dos Andradas, em frente ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "69287133",
            "created_at": "2013-04-25T18:00:50.000Z",
            "id": "327482345542258689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Chapada Diamantina? Confira os atrativos, estradas, cidades e vilas no Mapa do Parque! http://t.co/xtYFga54ID"
        },
        {
            "author_id": "173545784",
            "created_at": "2013-04-25T17:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327479001260122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/oB04Z5BPao"
        },
        {
            "author_id": "935201570",
            "created_at": "2013-04-25T17:41:51.000Z",
            "id": "327477568473272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (26), o programa Globo Rep\u00f3rter, da Rede Globo, exibir\u00e1 uma reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-25T17:31:45.000Z",
            "id": "327475028444729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-04-25T17:31:03.000Z",
            "id": "327474851516395522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smasher e sua irm\u00e3 no Parque Nacional de Bandhavgard, \u00cdndia. Foto de @stevewinterphoto\n\nhttp://t.co/o1MUn5OhQO"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2013-04-25T17:29:25.000Z",
            "id": "327474441191845889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 adorando essa semana sem aula\u2026 mais ai hoje o merda do renan n\u00e3o trabalhava mais n\u00e3o quis ir pro parque municipal cmg.. merrrda --'"
        },
        {
            "author_id": "73778230",
            "created_at": "2013-04-25T17:25:04.000Z",
            "id": "327473348042973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cGrand C\u00e2nion\u201d da Am\u00e9rica Latina fica no Brasil: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com... http://t.co/5H2S4vowR5"
        },
        {
            "author_id": "256007668",
            "created_at": "2013-04-25T17:05:19.000Z",
            "id": "327468377272631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo O Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 um para\u00edso que voc\u00ea precisa conhecer. Saiba por qu\u00ea: http://t.co/4BAsPO6uaX"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327466948659122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bRXfHYyMgt"
        },
        {
            "author_id": "76415686",
            "created_at": "2013-04-25T16:59:02.000Z",
            "id": "327466792442273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com mais de ... http://t.co/dm4BoJWbly"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327466205369757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#casal #Teres\u00f3polis #frio #felicidade #parquenacional #natureza @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vuGx5yT0p9"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327465628631986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ZWw8jAGfqm"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327464412392857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #DeusPerfeito #criacao #Teres\u00f3polis #parquenacional @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fycTNfJ1D6"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327463661675364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano mt tudo isso @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/77Ygju7f4F"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-04-25T16:40:25.000Z",
            "id": "327462110315569154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observ\u00e1vamos um grupo de elefantes perto do port\u00e3o de Sand River, no Parque Nacional de Maasai Mara, no Qu\u00eania,... http://t.co/mG2vlQtINp"
        },
        {
            "author_id": "15958890",
            "created_at": "2013-04-25T16:34:28.000Z",
            "id": "327460612714147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com mais de ... http://t.co/dlP6kDVfdM"
        },
        {
            "author_id": "232178005",
            "created_at": "2013-04-25T16:34:27.000Z",
            "id": "327460609841049601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com mais de ... http://t.co/tVMfW4H5PR"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-25T16:34:20.000Z",
            "id": "327460578157285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "54730159",
            "created_at": "2013-04-25T16:14:54.000Z",
            "id": "327455687833681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante a reuniao do lancamento do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena em Bonito MS"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-25T16:10:04.000Z",
            "id": "327454473591074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na #Bahia.  #ViajepeloBrasil #Turismo Foto: Chapada Adventure http://t.co/Jdirbyoq1d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-25T15:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "104712512",
                        "start": 69,
                        "username": "NikaNYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "327451687495286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Smasher e sua irm\u00e3 no Parque Nacional de Bandhavgard, \u00cdndia. Foto de @nikanyc http://t.co/WqcHfesv0c"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-04-25T15:54:32.000Z",
            "id": "327450562985615363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "19529710",
            "created_at": "2013-04-25T15:39:40.000Z",
            "id": "327446820567527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os viajantes da Cro\u00e1cia n\u00e3o podem deixar de conhecer o Parque Nacional Plitvice Lakes. Conhe\u00e7a mais: http://t.co/BrYZXuxiwJ"
        },
        {
            "author_id": "152716782",
            "created_at": "2013-04-25T15:00:59.000Z",
            "id": "327437087508922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que passo pelo parque municipal me da vontade de entrar la pra ver se alguma arvore cai em algum velho"
        },
        {
            "author_id": "556290982",
            "created_at": "2013-04-25T14:50:36.000Z",
            "id": "327434474847617025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Rinoceronte extinto no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/UqxHtbLXdi"
        },
        {
            "author_id": "160672286",
            "created_at": "2013-04-25T14:40:02.000Z",
            "id": "327431815201693699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wooooooork. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/6H4U2ThtvU"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-25T14:38:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "327431508245770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Orgulho de ver o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque como pauta positiva para o Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "19823834",
            "created_at": "2013-04-25T14:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1349512588959371264",
                        "start": 0,
                        "username": "DBastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "327429611761844225",
            "in_reply_to_user_id": "16593313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dbastos sim, fica ali na colonia agricola 26 de setembro(parque nacional). Esses diasperdi uma hora parado pq fdp colocaram fogo em pneus."
        },
        {
            "author_id": "532495330",
            "created_at": "2013-04-25T14:14:39.000Z",
            "id": "327425426018418690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff http://t.co/jrIyyfmVeG"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2013-04-25T14:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "327423393945247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - F\u00d3Z DO IGUA\u00c7\u00da - PR - BRASIL: http://t.co/ddJUx8jDPf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2013-04-25T14:02:48.000Z",
            "id": "327422441926307841",
            "in_reply_to_user_id": "91267688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ClimaWorld: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GQWmCTKwFn ##climate\u201d"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-04-25T13:40:49.000Z",
            "id": "327416912294322179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 afim de ir l\u00e1 no Parque Municipal ver o p\u00f4r do sol :c"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-25T13:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "15947602",
                        "start": 69,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "327414393778343938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/wWvZqhPe9T via @change"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-25T13:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "327413685674991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/yVtMUNTW9y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-25T13:27:22.000Z",
            "id": "327413527759429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PR\u00caMIO CATARATAS] Vencedores do Pr\u00eamio Cataratas ser\u00e3o anunciados na noite de s\u00e1bado durante o Luau das Cataratas no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "61190428",
            "created_at": "2013-04-25T13:16:31.000Z",
            "id": "327410796218957826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/yqwKCHr748"
        },
        {
            "author_id": "32565221",
            "created_at": "2013-04-25T12:59:52.000Z",
            "id": "327406605819854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Massive\" doesn't quite cut it. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ca6c8Rs9nb"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-04-25T12:53:34.000Z",
            "id": "327405019257262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ILHABELA GANHA NOVA EXPOSI\u00c7\u00c3O NO CENTRO DE VISITANTES    http://t.co/1m1sSuCMh5"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-04-25T12:52:56.000Z",
            "id": "327404860842602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz treinamento contra inc\u00eandio hoje | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/pWBBMXAHYK"
        },
        {
            "author_id": "18509700",
            "created_at": "2013-04-25T12:48:34.000Z",
            "id": "327403761406459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali no Desfiladeiro de Taroko, Parque Nacional de Taroko, Taiwan e j\u00e1 volto ;) https://t.co/a8CDs3j0Jt"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-04-25T12:38:10.000Z",
            "id": "327401146094321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, acabei de participar do Jornal na R\u00e1dio ABC com Anderson Afonso, onde falamos do Parque Estadual... http://t.co/za54euUxHn"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-25T12:33:09.000Z",
            "id": "327399884716142593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes fecham tr\u00eas faixas da Avenida Andradas, no Centro: Reten\u00e7\u00e3o ocorre em frente ao Parque Municipal... http://t.co/EC3uy8psQb"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-25T12:33:06.000Z",
            "id": "327399871235641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes fecham tr\u00eas faixas da Avenida Andradas, no Centro: Reten\u00e7\u00e3o ocorre em frente ao Parque Municipal... http://t.co/YqG1lx8duN"
        },
        {
            "author_id": "182925237",
            "created_at": "2013-04-25T12:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "221009158",
                        "start": 34,
                        "username": "lurixy"
                    }
                ]
            },
            "id": "327398327249412096",
            "in_reply_to_user_id": "221009158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E at\u00e9 que enfim \u00e9 hoje que eu e a @lurixy vamos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "359009730",
            "created_at": "2013-04-25T12:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "466779164",
                        "start": 114,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "63459107",
                        "start": 128,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "327395772272373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Congestionamento na Av.dos Andradas, devido manifesta\u00e7\u00e3o da GMBH em frente ao Parque Municipal vai at\u00e9 a C\u00e2mara!! @Transito98FM @TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "40259918",
            "created_at": "2013-04-25T12:09:41.000Z",
            "id": "327393975394770945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uh papai chegou uh uh papai chegou #nowplaying na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1215920342",
            "created_at": "2013-04-25T11:48:26.000Z",
            "id": "327388630651912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/MaOvV3JClc"
        },
        {
            "author_id": "53399180",
            "created_at": "2013-04-25T11:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90793991,
                        -27.82680321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e3b68b4ad577385"
            },
            "id": "327386466038734849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal 28 de Mar\u00e7o http://t.co/XnH8QnXS1d"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-25T11:24:48.000Z",
            "id": "327382680658395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/co0XsuR9D9"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-04-25T10:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "9317502",
                        "start": 104,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "327375780621455361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/BcaYQgFYcp via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-04-25T10:49:04.000Z",
            "id": "327373689505079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe j\u00e1! Lugar de Hotel, Shopping ou at\u00e9 mesmo Centro de Conven\u00e7\u00e3o \u00e9 fora do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/UqVdIUJ54L"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-04-25T10:48:41.000Z",
            "id": "327373592092348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe j\u00e1! Lugar de Hotel, Shopping ou at\u00e9 mesmo Centro de Conven\u00e7\u00e3o \u00e9 fora do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DxTXmoFojk"
        },
        {
            "author_id": "47083628",
            "created_at": "2013-04-25T10:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "327371256108298240",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM @Rota98FM @fundodobau98 o q q ta acontecendo na Andradas em frente ao Parque Municipal??"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-04-25T10:33:07.000Z",
            "id": "327369674394329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas - O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a partir... http://t.co/j9M7rltJGY"
        },
        {
            "author_id": "112736571",
            "created_at": "2013-04-25T10:28:40.000Z",
            "id": "327368554292862978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a parti... http://t.co/jZMr9d1WUi"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-25T10:18:17.000Z",
            "id": "327365941686067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a... http://t.co/QRpFYM5VgX"
        },
        {
            "author_id": "167061362",
            "created_at": "2013-04-25T10:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19889294",
                        "start": 1,
                        "username": "SolOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "327365413115682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@SolOnline Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da ... http://t.co/XDJNUehmif"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2013-04-25T10:11:05.000Z",
            "id": "327364131172790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a parti... http://t.co/7HoMSI1VWP"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-04-25T10:02:18.000Z",
            "id": "327361919512096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - vida - planeta - Estad\u00e3o http://t.co/iroWHtSxvq"
        },
        {
            "author_id": "112166850",
            "created_at": "2013-04-25T09:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "223645063",
                        "start": 54,
                        "username": "bluejulia"
                    }
                ]
            },
            "id": "327360738383507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje \u00e9 dia de pegar muda l\u00e1 no parque municipal, vamo @bluejulia vamo @AndreAbsintoM"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-04-25T09:42:44.000Z",
            "id": "327356997844471809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crescimento de favela na costa sul de S\u00e3o Sebasti\u00e3o j\u00e1 ocupa o Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/PedWsqrLxo"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-04-25T09:32:27.000Z",
            "id": "327354410118303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/mLNkWvg7WA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-25T09:09:32.000Z",
            "id": "327348642119839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "166340512",
            "created_at": "2013-04-25T06:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "948684128",
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "327308905011105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/4st8WBfNaL \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "243920680",
            "created_at": "2013-04-25T04:30:08.000Z",
            "id": "327278327113084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/quWML5OvbM"
        },
        {
            "author_id": "1029719870",
            "created_at": "2013-04-25T04:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "948684128",
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "327276115116843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/ph1rKixGv9 \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "78298435",
            "created_at": "2013-04-25T04:01:43.000Z",
            "id": "327271177632485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/9B5BLyvyYZ"
        },
        {
            "author_id": "556336466",
            "created_at": "2013-04-25T03:59:14.000Z",
            "id": "327270553343901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/mrh1WaIejn"
        },
        {
            "author_id": "232178908",
            "created_at": "2013-04-25T03:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "327268373874475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Hb48C7gsQH"
        },
        {
            "author_id": "406476567",
            "created_at": "2013-04-25T03:34:51.000Z",
            "id": "327264416083103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!\nhttp://t.co/ydpq48Ogd8"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-04-25T03:33:25.000Z",
            "id": "327264053166751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais poder\u00e1 ser o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1\n\nPedimos o apoio da bancada paranaense... http://t.co/PhfeAqtj4b"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2013-04-25T03:22:42.000Z",
            "id": "327261357596606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 sabendo que dia 1\u00ba tem show do Lenine no Parque Municipal? Veja mais informa\u00e7\u00f5es aqui -&gt; http://t.co/5MWjXMvycz http://t.co/bKWOqct8tg"
        },
        {
            "author_id": "1237948339",
            "created_at": "2013-04-25T03:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "873651714095693824",
                        "start": 0,
                        "username": "causaturpis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "893722758",
                        "start": 13,
                        "username": "Lipovetsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "327256056331898882",
            "in_reply_to_user_id": "449795450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@causaturpis @lipovetsky Trenzinho no parque municipal melhor trenzinho."
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-04-25T02:45:42.000Z",
            "id": "327252047286124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0zjOcyD23N"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-04-25T02:31:58.000Z",
            "id": "327248591968141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/PnLzWH0M7r"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-04-25T02:31:57.000Z",
            "id": "327248586683326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/yRGhncRAX6"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-25T02:30:51.000Z",
            "id": "327248308127035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-04-25T02:23:08.000Z",
            "id": "327246364960509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/CWDCbJ7ymD"
        },
        {
            "author_id": "1005071725",
            "created_at": "2013-04-25T02:03:20.000Z",
            "id": "327241384568430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural tetas de Maria Bolivar."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-04-25T01:57:49.000Z",
            "id": "327239993804337154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/NuLPdctY5y"
        },
        {
            "author_id": "1378303970",
            "created_at": "2013-04-25T01:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "43394391",
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "327234867601485825",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann  Oi anah eu sou daqui do rio grande do sul ! Moro na estacao ecologica do taim. ty amo"
        },
        {
            "author_id": "1338064951",
            "created_at": "2013-04-25T01:26:48.000Z",
            "id": "327232189358026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/hXFpFNuUDa"
        },
        {
            "author_id": "285110662",
            "created_at": "2013-04-25T01:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74388885,
                        -22.46194458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4dea60a36c89217b"
            },
            "id": "327231755226603521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andando na linha. ;P @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC http://t.co/djN9cSIiOT"
        },
        {
            "author_id": "1338064951",
            "created_at": "2013-04-25T01:22:03.000Z",
            "id": "327230995835273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/8HcLEuQ05R"
        },
        {
            "author_id": "231409128",
            "created_at": "2013-04-25T01:21:52.000Z",
            "id": "327230948955537409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es\" http://t.co/snMYLG9XMv"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-04-25T01:13:20.000Z",
            "id": "327228800863723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/159HyN8OLn"
        },
        {
            "author_id": "16918394",
            "created_at": "2013-04-25T01:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "327228451859869698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/QK4LpfqHpo"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-04-25T00:49:29.000Z",
            "id": "327222797573185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/XS1pP6cZR9"
        },
        {
            "author_id": "329881795",
            "created_at": "2013-04-25T00:33:18.000Z",
            "id": "327218727751938049",
            "in_reply_to_user_id": "550274966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liv3bybieber Parque estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u pq ?"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-04-25T00:21:14.000Z",
            "id": "327215689041588225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizad... http://t.co/vuL7ABVJlY #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:52.000Z",
            "id": "327215599212195842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5w1s1BmLTI"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:52.000Z",
            "id": "327215596917882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/fa4pQvlMwn"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:51.000Z",
            "id": "327215593201737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realiz... http://t.co/GJSZvsdbBy via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:50.000Z",
            "id": "327215588441206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente Pires, Ceil\u00e2ndia e Gama.\nAgentes retiraram ainda 390 metros de ... http://t.co/Klc66glsJX"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:43.000Z",
            "id": "327215561757044737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EoVXclan7j via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:38.000Z",
            "id": "327215538243784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5RMiO1qevn"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:37.000Z",
            "id": "327215535693627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -... http://t.co/ThrGzaXsoS"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:33.000Z",
            "id": "327215515900706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QXCZI0ILRW"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:28.000Z",
            "id": "327215498280456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/ri5F5sfWZl"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:28.000Z",
            "id": "327215495382200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5LhfV1HVie"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:27.000Z",
            "id": "327215492794294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jnNVfzYeDL"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:26.000Z",
            "id": "327215489933787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/6aqy8phMTH"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:26.000Z",
            "id": "327215488520298497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/MOKmeqGPvf"
        },
        {
            "author_id": "279239899",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:25.000Z",
            "id": "327215484799942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/LyfOuf1ybv"
        },
        {
            "author_id": "279143282",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:25.000Z",
            "id": "327215483084476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/o3GJ7ltNk7"
        },
        {
            "author_id": "279123317",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:24.000Z",
            "id": "327215479963910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/0Vex8LsNjB"
        },
        {
            "author_id": "279119951",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:23.000Z",
            "id": "327215476973375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/LlDIatuHcQ"
        },
        {
            "author_id": "279114414",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:23.000Z",
            "id": "327215474620366849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jaH9n8PAQs"
        },
        {
            "author_id": "279068876",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:22.000Z",
            "id": "327215472070230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/OTemPoDkb2"
        },
        {
            "author_id": "279064729",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:21.000Z",
            "id": "327215469473955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/NWk6ysmgJ1"
        },
        {
            "author_id": "278908492",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:21.000Z",
            "id": "327215467066445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/BGZfxo4s9N"
        },
        {
            "author_id": "278904625",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:20.000Z",
            "id": "327215462045851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/XCDKnWUubR"
        },
        {
            "author_id": "278902367",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:19.000Z",
            "id": "327215459952893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/Dororb2puK"
        },
        {
            "author_id": "278884506",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:18.000Z",
            "id": "327215456698109953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/0rC4iHa54Q"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:18.000Z",
            "id": "327215454223491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/wi5EJdelWL"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:17.000Z",
            "id": "327215451283275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/dRIOpcAFVc"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:16.000Z",
            "id": "327215448699576322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/uA1lM6Fzl8"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:16.000Z",
            "id": "327215445725827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qGRoO00r9K"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:15.000Z",
            "id": "327215442731094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/TRQfg2oqkT"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:15.000Z",
            "id": "327215441061748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/2W8VKqatUO"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:14.000Z",
            "id": "327215437853106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/SPxwmDlCGA"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:13.000Z",
            "id": "327215435135209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qBE199HhOa"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:13.000Z",
            "id": "327215432891236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/CcKsUQ2aa0"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:12.000Z",
            "id": "327215431305814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/VGAhUZnhZe"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:12.000Z",
            "id": "327215428675969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xqSq51ux6w"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:11.000Z",
            "id": "327215424947232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/JAuFZmbPDR"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:10.000Z",
            "id": "327215422187393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QY4du4Qxq7"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:10.000Z",
            "id": "327215419838570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/RfARlwwWDl"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:09.000Z",
            "id": "327215417405874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/z5sWdLikI2"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:08.000Z",
            "id": "327215414297890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/y1FutzPGyv"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:08.000Z",
            "id": "327215411751944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5gny7WY54A"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:07.000Z",
            "id": "327215409239564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jaZ6m6eHVn"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:04.000Z",
            "id": "327215395385782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/CCW2IQxB3r"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:02.000Z",
            "id": "327215388217712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QJzyjK7bzG"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:01.000Z",
            "id": "327215384488996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/9ksOIgsAQZ"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:59.000Z",
            "id": "327215377136377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/v8vkWibCVF"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:59.000Z",
            "id": "327215375773212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/8AsykTtLJq"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:58.000Z",
            "id": "327215371696357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/51oJwgLbtw"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:56.000Z",
            "id": "327215362879926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/UQFcAc4BnL"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:53.000Z",
            "id": "327215349319729154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/N3xY0A1ZAn"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:49.000Z",
            "id": "327215334086033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/ujNycJTCMR"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:49.000Z",
            "id": "327215333003890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/t0tsryKBKB"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:49.000Z",
            "id": "327215332492193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/utTPnGgu3z"
        },
        {
            "author_id": "1061608058",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:45.000Z",
            "id": "327215315039686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/YleH4D4WoU"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:44.000Z",
            "id": "327215312158199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/UggnAUGgwa"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215297658503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GDfPAfa6oy"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215297205501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lximSVux4v"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215295381004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/JTjbHO9Dla"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215295250976770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xKKhhOyMpd"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:39.000Z",
            "id": "327215293103489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/1CLOHajbRU"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:39.000Z",
            "id": "327215290259746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/0qpsKMCdlE"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:37.000Z",
            "id": "327215285117521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/hNXKtmw2mF"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:37.000Z",
            "id": "327215284576481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jtRdBRxk0A"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:36.000Z",
            "id": "327215279497162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QHao2mZz9K"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:35.000Z",
            "id": "327215276435308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/VQXgUyLFjs"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:35.000Z",
            "id": "327215273658687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/pnl5HVLRNE"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:34.000Z",
            "id": "327215271452504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/IIFr1hMYkr"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:34.000Z",
            "id": "327215271037263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/GvWVCcjZrW"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:34.000Z",
            "id": "327215269435039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/2kRw1xfNHT"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:32.000Z",
            "id": "327215262346653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JNUN2LFpq2 #FF"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:31.000Z",
            "id": "327215259872018433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/DKV6QT0Bli"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:29.000Z",
            "id": "327215248492871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/Qk7xOcmIwt"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:26.000Z",
            "id": "327215235557642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xXEzeLuanS"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:20.000Z",
            "id": "327215211008372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/e7Xr9592Co"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:20.000Z",
            "id": "327215210534420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vic... http://t.co/sJbrSTrFtY #G1"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:13.000Z",
            "id": "327215183267241985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/t7WXkkGTZE"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:13.000Z",
            "id": "327215180905844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/gUrPamb7wt"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:06.000Z",
            "id": "327215152632053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/u1toQsY7Zn"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:03.000Z",
            "id": "327215142238580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/Sj4HJyAcKu"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:01.000Z",
            "id": "327215131278848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/dia3wUK2EI"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:54.000Z",
            "id": "327215103768424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qdVBi1xVhU"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:54.000Z",
            "id": "327215102979887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/O5drGYOK6A"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:54.000Z",
            "id": "327215101163741186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/hrntIqbrFX"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "8802752",
                        "start": 91,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215098630389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zhfJOXK5LL (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:53.000Z",
            "id": "327215098533928962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/RlZrd6v483"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:52.000Z",
            "id": "327215094054412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/C86KaQ3p8q"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:51.000Z",
            "id": "327215091357470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2XCrGb8YV3"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:51.000Z",
            "id": "327215088614379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3pOfy2Py7S"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:50.000Z",
            "id": "327215086630469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mFQZH58o6w"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:49.000Z",
            "id": "327215081874132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xOD8xtIO1r"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:49.000Z",
            "id": "327215080141893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NlZi5uDHAJ"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:48.000Z",
            "id": "327215079521144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0tqByaBZh1"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:48.000Z",
            "id": "327215077423992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yq7fZILSxF"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215073112252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o fo... http://t.co/ajojqvpg1O Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:47.000Z",
            "id": "327215072055279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MIyNzXoDrV"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:46.000Z",
            "id": "327215071065407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/9gyOe5KRk2"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:46.000Z",
            "id": "327215068062294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qfdp5DRohJ"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:44.000Z",
            "id": "327215059157778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/LMhU2BIR8Y"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:43.000Z",
            "id": "327215056959975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/YdFS3IVsua"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215049678663680",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kPjV8LjmnZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215032888860673",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0kC7U1Qedd @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215017684500481",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UyVoFcPpAw @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215010642292739",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TQOvITfiTC @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:29.000Z",
            "id": "327214998411685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vi... http://t.co/9oMxEAARrw"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:26.000Z",
            "id": "327214986789265410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/6YdjkHTiar"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:23.000Z",
            "id": "327214972063059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/byaQSEO1R7"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:14.000Z",
            "id": "327214935107059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/wy81iikzSq"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:12.000Z",
            "id": "327214924747141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/G1jBQomnoO"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:08.000Z",
            "id": "327214910834622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vic... http://t.co/LWYyd2FSXo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-25T00:17:54.000Z",
            "id": "327214849111257090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vic... http://t.co/IoGQ6XZGMt"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-04-25T00:17:49.000Z",
            "id": "327214831012831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/rtj6Yx6P67"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2013-04-25T00:17:25.000Z",
            "id": "327214727862304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo mant\u00c3\u00a9m incentivos a extrativistas da Floresta Estadual do Paru:  http://t.co/866t3Jlf0g"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-25T00:15:06.000Z",
            "id": "327214148326920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hXKMOrOS09"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2013-04-25T00:14:08.000Z",
            "id": "327213904398794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tjvxcGmWA5"
        },
        {
            "author_id": "165235971",
            "created_at": "2013-04-25T00:13:48.000Z",
            "id": "327213819543842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo mant\u00e9m incentivos a extrativistas da Floresta Estadual do Paru http://t.co/4NTRuejYnI"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2013-04-25T00:06:27.000Z",
            "id": "327211970044514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/hmUBo1YFBt"
        },
        {
            "author_id": "218514277",
            "created_at": "2013-04-25T00:04:46.000Z",
            "id": "327211545257979905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo mant\u00e9m incentivos a extrativistas da Floresta Estadual do Paru: FLAVYA MUTRAN/AG PAR\u00c1O beneficiamento ... http://t.co/CaM1J1zzBa"
        },
        {
            "author_id": "1094691757",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:57.000Z",
            "id": "327211086870892545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/GgPUwOEXsh"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:56.000Z",
            "id": "327211084564021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/WwPJD42Lna"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:49.000Z",
            "id": "327211055845629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/l8NbmqafOC"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:47.000Z",
            "id": "327211046446190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai re... http://t.co/tNtBvewciW"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:41.000Z",
            "id": "327211020156301313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/PA: Governo mant\u00e9m incentivos a extrativistas da Floresta Estadual do Paru http://t.co/G1O70D4uN0"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:25.000Z",
            "id": "327210956419637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/NaEvvZA4Sh"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:22.000Z",
            "id": "327210941202710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/2ktvCu2ofI"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-04-25T00:01:20.000Z",
            "id": "327210682422550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo mant\u00e9m incentivos a extrativistas da Floresta Estadual do Paru http://t.co/aiW1rGQyQA"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-04-24T23:25:42.000Z",
            "id": "327201715952680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Muir Woods, EUA http://t.co/8HUcT5jnCj"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2013-04-24T22:34:07.000Z",
            "id": "327188731817771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receber a ... http://t.co/f2gfv39YJC"
        },
        {
            "author_id": "1094691757",
            "created_at": "2013-04-24T22:34:06.000Z",
            "id": "327188726847512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receber a ... http://t.co/qYTQ32cAMV"
        },
        {
            "author_id": "113117688",
            "created_at": "2013-04-24T22:34:00.000Z",
            "id": "327188705158782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receber a ... http://t.co/09SDLqgOd5"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-24T22:32:19.000Z",
            "id": "327188279067828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receb... http://t.co/sqfpMqyPNc"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-24T22:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5583531,
                        -25.6142732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "327188258134032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o trem passando rebecaximeness . Hehe @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/3EPodNIqk7"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-24T22:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5583531,
                        -25.6142732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "327187564597493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do lado argentino tem at\u00e9 jacar\u00e9. Muito bom o passeio. @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/8hW0HNkmwz"
        },
        {
            "author_id": "354984564",
            "created_at": "2013-04-24T22:19:05.000Z",
            "id": "327184951139258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "book no parque municipal e acha que ta abalando...."
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira, Brasil",
                "id": "02bba893ab5d6f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil",
                "id": "21bee86548e6b4d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vi\u00e7osa, Brasil",
                "id": "3d5334f4e774f0ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Navio, Brasil",
                "id": "c5f689667eae9833",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rondinha, Brasil",
                "id": "9e3b68b4ad577385",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vassouras, Brasil",
                "id": "4dea60a36c89217b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275856430",
                "name": "Luiz Savio",
                "username": "emidioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19189134",
                "name": "Corta-fitas",
                "username": "cortafitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17296664",
                "name": "r2marcos",
                "username": "r2marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367231255",
                "name": "Rafael Peixe",
                "username": "rafaelpeixe81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145214223",
                "name": "Manuella Nacif",
                "username": "manufnacif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268371811",
                "name": "Leiliane Guedes \ud83c\udf35",
                "username": "LeilianeGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68717876",
                "name": "dessa zeni \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "zeniandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955612303",
                "name": "tumbllrbot",
                "username": "tumbllrbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207175305",
                "name": "Francinaldo",
                "username": "Francinaldo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220500407",
                "name": "F\u00e1bio C\u00f3ssio",
                "username": "fabiocossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751410830",
                "name": "#Rodrigo  #TIM BETA#",
                "username": "RoodrigoAllveS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079557",
                "name": "Andre Alonso",
                "username": "alonsoandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568767729",
                "name": "cesar marchetti",
                "username": "CesarMarchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91190977",
                "name": "Pr\u00aa Mariza Pizzi",
                "username": "PrMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144885757",
                "name": "Lourhanne",
                "username": "Loourhanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470244831",
                "name": "Devotos da Paix\u00e3o",
                "username": "DevotosdaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222591989",
                "name": "Bloco da Preta \u00ae",
                "username": "BlocodaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77806014",
                "name": "juju",
                "username": "juferlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68027619",
                "name": "Frederico Heliodoro",
                "username": "heliodoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360460361",
                "name": "Bahia HitHot",
                "username": "Bahia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445196335",
                "name": "Amores da Preta",
                "username": "AmoresDaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456952820",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd60 \u2718",
                "username": "20seduzii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190841538",
                "name": "Riick Cnn :p",
                "username": "riickbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35523778",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde6",
                "username": "gabrield93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560107410",
                "name": "Amigas B\u00e9xtis \u2665",
                "username": "AmigasBextis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60118331",
                "name": "Fernanda Brum",
                "username": "PraFeBrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084333172",
                "name": "IHCI",
                "username": "IHCIHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49725066",
                "name": "Evandro Viana",
                "username": "evandroviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "space monkey",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19193669",
                "name": "Marcelo Vale",
                "username": "valemarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64547382",
                "name": "francisco v",
                "username": "vzntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72544791",
                "name": "Aline Boni",
                "username": "alineboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357854659",
                "name": "La\u00eds Franciele",
                "username": "LasFranciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314162038",
                "name": "J\u00falia Miranda",
                "username": "2009Jlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68765654",
                "name": "Edvaldo Cruz",
                "username": "EdvaldoCruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285677020",
                "name": "afrodebs",
                "username": "debsdoverao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59939766",
                "name": "Monique Bertoldi",
                "username": "meninaromantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363967667",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fgno R\ud83c\udd70\ufe0fmos",
                "username": "magnopramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345590596",
                "name": "Maria Paula Imoveis",
                "username": "MPimoveis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306331931",
                "name": "\u00c9rika Stoffels",
                "username": "kekasartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300349177",
                "name": "\u2665   A n n e l i  \u2665",
                "username": "PrincessYurii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73964695",
                "name": "Marina Lepesqueur",
                "username": "mahlepesqueur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167190068",
                "name": "Carolina Souza \u2728",
                "username": "falacarolsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016506",
                "name": "Emile Nossin",
                "username": "pilootdotcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49180480",
                "name": "Frank Roulf",
                "username": "froulf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108171483",
                "name": "Baphos da Preta",
                "username": "BaphosdaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47560692",
                "name": "anne guedes",
                "username": "anneeguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67962553",
                "name": "Leandro Marcos",
                "username": "Leandro_Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56606057",
                "name": "GiovannyPulido",
                "username": "GiovannyPulido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355301827",
                "name": "Graciete Moreira",
                "username": "GraciMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201398882",
                "name": "Mateo Carri\u00f3n",
                "username": "mateocarrion501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948684128",
                "name": "elaula69",
                "username": "elaula69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271711837",
                "name": "Ellen Lindoso",
                "username": "elindosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82959376",
                "name": "Jo\u00e3o Leite",
                "username": "jleite_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51877849",
                "name": "Ch\u00e1s do D.N.A. \ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc63\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Kadoshino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146034962",
                "name": "debuenasfuentes",
                "username": "debuenasfuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250618696",
                "name": "Serras de Minas",
                "username": "serrasdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59251415",
                "name": "Ranilson Clebson",
                "username": "ranilsonclebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132378008",
                "name": "Milton Alves",
                "username": "milton3323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33240761",
                "name": "duda",
                "username": "dvdacortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55762777",
                "name": "Vinicius Santana",
                "username": "vini_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265724091",
                "name": "Edvaldo Ilzo",
                "username": "edvaldoilzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79230345",
                "name": "Jeffesantos",
                "username": "imilorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768029286",
                "name": "Tita Loureiro 13",
                "username": "lourtita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157341518",
                "name": "\u0358\u0394 \u039c \u0394 \u024c\u0323 \u2022 \u01ac E",
                "username": "ThiagoDeMart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391353681",
                "name": "Ev. Ageu Santos",
                "username": "MissionarioAgeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223175690",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunnoricarddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55564538",
                "name": "Carlos Amaral",
                "username": "_Carlos_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249291014",
                "name": "Aldinei salim\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Aldinei_Sam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Meio vacinada",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328114749",
                "name": "Monsieur Joelson",
                "username": "Monsieur6308612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492649181",
                "name": "Zitelli ;)",
                "username": "PorraZitelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34648110",
                "name": "uetu",
                "username": "Hueltoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297862479",
                "name": "S\u00edlvia Braga",
                "username": "silvia_bbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356879344",
                "name": "Mi",
                "username": "MichelaQuaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593662507",
                "name": "Emanuelli",
                "username": "emanuellicamar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783425",
                "name": "UN Development Business",
                "username": "devbusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516706892",
                "name": "CSRP",
                "username": "CSRP_Energia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024359963811098624",
                "name": "suposto bilbo bolseiro",
                "username": "remuly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370945375",
                "name": "Nosso Futuro Roubado",
                "username": "futuroroubado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39911271",
                "name": "Pedro H.",
                "username": "pedrojussie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14985782",
                "name": "World Study",
                "username": "worldstudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61809935",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Pimentel",
                "username": "jcrpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142437555",
                "name": "Fabio Carlos",
                "username": "Fabio_Carl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497688417",
                "name": "\u042d\u043b\u0435\u043d \u0416\u0443\u0440\u043a\u0438\u043d\u0430",
                "username": "e_zhurkina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167494922",
                "name": "gui",
                "username": "infinehigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135277696",
                "name": "Marco Queiroz",
                "username": "qzmarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72965262",
                "name": "Mateus Baranowski",
                "username": "mateusbfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68456439",
                "name": "Flynn",
                "username": "AndreFlynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454093176",
                "name": "Meu Jeito Gr\u00e1tis",
                "username": "MeuJeitoGratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472445",
                "name": "nanda manu",
                "username": "fe___fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62070609",
                "name": "Laura L\u00e1cio",
                "username": "lauralacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074592854",
                "name": "LojaC",
                "username": "Lojacbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270714969",
                "name": "gus\u2728",
                "username": "gustxvxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380716059",
                "name": "Ste",
                "username": "StephanieMerces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174248926",
                "name": "HeXon HD",
                "username": "the_leco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280702498",
                "name": "Rangel Herrisson",
                "username": "HerrissonJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399193820",
                "name": "Honduras",
                "username": "Honduras0504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817775466",
                "name": "Serra da Estrela",
                "username": "SerradaEstrelaH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223075624",
                "name": "Lucca Meloni",
                "username": "lucca_chaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87936094",
                "name": "Alysson Guizelini",
                "username": "alysonguizelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112416467",
                "name": "Grupo Eh Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ehComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733564200",
                "name": "barriga de aluguel",
                "username": "porraitalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486725426",
                "name": "ela, rafa",
                "username": "entaomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226050165",
                "name": "Seu Clic",
                "username": "seuclic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52887907",
                "name": "\u2728Angelis Borges\ud83c\udf08",
                "username": "ANGELIS_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254701224",
                "name": "Antonio Mar\u00edn",
                "username": "antoniomarinseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60795664",
                "name": "\u00a5ann\u200e\u20ac \ud83c\udf3b | #SOSBrasil",
                "username": "saintYanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56179855",
                "name": "Ant\u00f4nio Roberto",
                "username": "antonioroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395392313",
                "name": "Paulla Silva",
                "username": "garotadearies_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172630309",
                "name": "Vanderley Menezes",
                "username": "vdevanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39132979",
                "name": "Sergio I. | Brasil",
                "username": "sergioik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327611302",
                "name": "amanda torrino",
                "username": "amanda_torrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327604599",
                "name": "alyne torreao",
                "username": "alyne_torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888544970",
                "name": "Engra\u00e7ado pra Chuchu",
                "username": "EngracadoChuchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57416842",
                "name": "Thayanne Magalh\u00e3es",
                "username": "thaymagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21331092",
                "name": "copacabana com",
                "username": "copacabanacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62651748",
                "name": "ViviLira",
                "username": "vivi_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252207826",
                "name": "Jessica Pacheco",
                "username": "_jessikpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102154499",
                "name": "Producao Preta Gil",
                "username": "ProducaoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394761111",
                "name": "Let\u00edcia Schafer Timm",
                "username": "leticia_timm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769100",
                "name": "Cherrie Luni\u00e8re",
                "username": "lunierecherrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64759252",
                "name": "Edrisia Alves\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdrisiaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50652977",
                "name": "CFarah Turismo",
                "username": "cfarahturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76350959",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "AleMarquesLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53594925",
                "name": "Jos\u00e9 Silmarovi Jr",
                "username": "jsilmarovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42872554",
                "name": "Breno Tonon",
                "username": "brenotonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135994086",
                "name": "lousada",
                "username": "andrezzalousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145734303",
                "name": "Santarelli",
                "username": "gusantarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32774751",
                "name": "LucPenafort",
                "username": "LucasPenafort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135272073",
                "name": "Varginha Online",
                "username": "Varginha_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062265052",
                "name": "Blog's do Amap\u00e1",
                "username": "Blogosfera_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153512645",
                "name": "Anderson Calandrini",
                "username": "Calandrini_rb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273010502",
                "name": "Renan Rosselini",
                "username": "RenanRosselini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498820",
                "name": "Yaah Fassbinder",
                "username": "yaah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23204571",
                "name": "Walter Jr Carmo",
                "username": "WalterJrCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119383859",
                "name": "Eliz\u00e2ngela Ferreira",
                "username": "Lyzaduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572965924",
                "name": "Diego Peralta",
                "username": "diegarper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172619724",
                "name": "#+VacinaJ\u00e1",
                "username": "Idelfonso65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217432591",
                "name": "Ja\u00edza Ellen Borges",
                "username": "Jaizabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52484100",
                "name": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9",
                "username": "_antoniojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63353300",
                "name": "Isabela Paes Leme",
                "username": "belapaesleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805921153",
                "name": "silvia borelli photo",
                "username": "silviaborellli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038699422",
                "name": "Helena Santini",
                "username": "SantiniHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38862830",
                "name": "Carla Dionello",
                "username": "CarlaDionello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215666567",
                "name": "Omar",
                "username": "Krostylexus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33943786",
                "name": "Renan schuller",
                "username": "Renanschuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192111264",
                "name": "Joao G S Amaral",
                "username": "joaogsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211258521",
                "name": "Ronan Rubim",
                "username": "ronannasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173473872",
                "name": "Radio Saj Net",
                "username": "radiosaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70294501",
                "name": "Tales",
                "username": "eutalessouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139435320",
                "name": "Raul Dueto",
                "username": "rauldueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359108624",
                "name": "Aldo Passos",
                "username": "aldo_passoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320640789",
                "name": "Marcos R G F Saraiva",
                "username": "MRGF_Saraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36365621",
                "name": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as",
                "username": "AndreReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312798673",
                "name": "Lisie Venegas",
                "username": "lisiev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40964320",
                "name": "Valter Nagelstein",
                "username": "valtern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735485082",
                "name": "Aqu\u00e1rio de Ubatuba",
                "username": "AquarioUbatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51504874",
                "name": "Jo\u00e3o Tadeu \u00e9 Pitacos do Vov\u00f4",
                "username": "JoaoTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128696516",
                "name": "Ivan de Oliveira",
                "username": "ProfIvan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135956880",
                "name": "Claudio Chumbinho",
                "username": "ChumbinhoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170902327",
                "name": "L\u00edvio Moreira",
                "username": "liviomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99343663",
                "name": "s\u00e5rah\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "mcflyneskin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516813219",
                "name": "TERRAVISION",
                "username": "terravisiongeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182925237",
                "name": "Paty Oliveira",
                "username": "patyoliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080587",
                "name": "iago",
                "username": "iagosouzaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442855050",
                "name": "Se\u00f1or Herrera",
                "username": "PabloHerreraGar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40573068",
                "name": "Cida Pimentel",
                "username": "cidapimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123320935",
                "name": "Conj. Bluegrass POA",
                "username": "BluegrassPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279268193",
                "name": "vloggers.mx",
                "username": "vloggersmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821897155",
                "name": "Mendorato",
                "username": "amo_mendorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19928790",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Martins",
                "username": "martinsjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79899319",
                "name": "Rentcars",
                "username": "rentcars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287133",
                "name": "Canto das \u00c1guas",
                "username": "HotelNaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173545784",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Damasceno\ud83c\udf35",
                "username": "andreldamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935201570",
                "name": "M\u00eddia Mix",
                "username": "midiamixclipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778230",
                "name": "Johmself",
                "username": "johmself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256007668",
                "name": "Albra Investimentos",
                "username": "albraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76415686",
                "name": "Pedro Freitas",
                "username": "PedrinhuWasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15958890",
                "name": "lecysousa",
                "username": "lecypereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232178005",
                "name": "Aulas na Net",
                "username": "AulasNaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54730159",
                "name": "PERALTA",
                "username": "PERALTABONITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104712512",
                "name": "Veronica Sharon",
                "username": "NikaNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529710",
                "name": "Agaxtur Turismo",
                "username": "Agaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152716782",
                "name": "Kennedy",
                "username": "Kendao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556290982",
                "name": "NOA",
                "username": "NOAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160672286",
                "name": "eu mesmo diego",
                "username": "eudiegocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19823834",
                "name": "Tonny Carvalho",
                "username": "Tonnyrocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349512588959371264",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "DBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532495330",
                "name": "Turismo Bolivia",
                "username": "boliadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190428",
                "name": "Bianca Fernandes",
                "username": "Biihkpela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32565221",
                "name": "Stephen Vidano",
                "username": "Vidano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18509700",
                "name": "Mani Maria",
                "username": "manimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009158",
                "name": "L \ud83d\udc7a",
                "username": "lurixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40259918",
                "name": "camis",
                "username": "decastrocamila_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215920342",
                "name": "Ana Paula TIMBETA",
                "username": "Anapaula_timbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53399180",
                "name": "Rudimar Rangel",
                "username": "rudimarrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47083628",
                "name": "Leandro LeGALO",
                "username": "LeGALO13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112736571",
                "name": "^Luis Fernando",
                "username": "DahoraLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167061362",
                "name": "Gino Oliveira",
                "username": "ginooliveira78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112166850",
                "name": "Efe Godoy",
                "username": "godoydocampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223645063",
                "name": "J\u00falia Teixeira",
                "username": "bluejulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166340512",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\udea0\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\udea1\ud835\ude92\ud835\ude9c",
                "username": "yosoygaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243920680",
                "name": "Fredisinio",
                "username": "peyho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029719870",
                "name": "Andres Medina",
                "username": "AndresMedinaHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78298435",
                "name": "Ismael",
                "username": "ISMAELANTONIOTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556336466",
                "name": "Jefferson Arevalo",
                "username": "JeffersonJpam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232178908",
                "name": "PHILIPPE POSSAS",
                "username": "PHILIPPE_POSSAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406476567",
                "name": "Gema \u2020 \u221e \u2020",
                "username": "GemaElizabeth91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873651714095693824",
                "name": "Azwa Tilda",
                "username": "causaturpis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893722758",
                "name": "Quem?",
                "username": "Lipovetsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005071725",
                "name": "Michell.",
                "username": "malditaMichell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378303970",
                "name": "Laura vit\u00f3ria souzaa",
                "username": "Lauravitriasouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338064951",
                "name": "cauan jffhm bdx",
                "username": "luiz_baldon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285110662",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "leonardguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231409128",
                "name": "Guaia\u00f3",
                "username": "guaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16918394",
                "name": "Marcos Bresler",
                "username": "Bresler_Eteach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329881795",
                "name": "ias",
                "username": "narguilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279239899",
                "name": "Fabizinha Mazzani",
                "username": "FabiolaMazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279143282",
                "name": "Karina Baccar",
                "username": "KarinaMBaccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279123317",
                "name": "anaaa",
                "username": "AnaEduardaSalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279119951",
                "name": "Babi Molestra",
                "username": "BarbaraMolestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279114414",
                "name": "Rebecca Silvora",
                "username": "BeccaSilvora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279068876",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciSmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279064729",
                "name": "Jack Nicholson",
                "username": "JackelineNichol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278908492",
                "name": "Mari Casillas",
                "username": "MariiiiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278904625",
                "name": "Melissa",
                "username": "JeniferMassollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278902367",
                "name": "Jamille Silvera",
                "username": "JamilleSilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278884506",
                "name": "Marina Drum Carles",
                "username": "MarinaDrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061608058",
                "name": "andre",
                "username": "isanndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165235971",
                "name": "Not\u00edcias de Bel\u00e9m",
                "username": "NoticiasdeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218514277",
                "name": "eMeio Ambiente",
                "username": "EquipeEMH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094691757",
                "name": "Homem Magazine",
                "username": "HomemMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113117688",
                "name": "Habbo @ndrefs",
                "username": "Habboandrefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51854917",
                "name": "Jediael Alves",
                "username": "jedinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354984564",
                "name": "Bia",
                "username": "_beferrreira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "328258441732825088",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko3e6efzzi1k6qbw3jqrbb6nrcsd",
        "oldest_id": "327184951139258368",
        "result_count": 498
    }
}