{
    "data": [
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-04-24T22:18:37.000Z",
            "id": "327184833073782785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda\u2026 http://t.co/uZItE8QiIw"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-24T22:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5583531,
                        -25.6142732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "327184707425034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e rebecaximeness num passeio rom\u00e2ntico de trem na Argentina. @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/u9pLMgMSaB"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-04-24T22:18:06.000Z",
            "id": "327184704161845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai... http://t.co/LqMF9S74bL"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-04-24T22:17:21.000Z",
            "id": "327184515401404418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai... http://t.co/6dycTQGbVx"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2013-04-24T21:51:18.000Z",
            "id": "327177955879043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Areinha no parque! (em Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/WObZa8Cm1i"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2013-04-24T21:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "327177945087102978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areinha no parque! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lKB9bYGeCh"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-04-24T21:48:43.000Z",
            "id": "327177308047822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 QUEM INTERESSA MAIS 40 ANOS DE EMBROMA\u00c7\u00c3O NA SERRA DA CANASTRA?\n\n   UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O QUE FALTA TUDO,... http://t.co/aMyGzwRnJE"
        },
        {
            "author_id": "163286952",
            "created_at": "2013-04-24T21:27:01.000Z",
            "id": "327171845382090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando cabe\u00e7as da mat\u00e9ria no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agradecimentos ao pessoal do ICMBio. [pic]: http://t.co/X62JJ7RbR8"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-04-24T21:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "85859074",
                        "start": 0,
                        "username": "wevertonrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "327170009430364160",
            "in_reply_to_user_id": "85859074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wevertonrocha , Deputado Weverton Rocha (PDT - MA) fala sobre visita \u00e1 Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - MA. Assista:http://t.co/bI5aFUFunL"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-04-24T21:19:34.000Z",
            "id": "327169970666614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Weverton Rocha (PDT - MA) fala sobre visita \u00e1 Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - MA. Assista:http://t.co/bI5aFUFunL"
        },
        {
            "author_id": "35177345",
            "created_at": "2013-04-24T20:54:17.000Z",
            "id": "327163607827746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painting on open air #florestadatijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/k6vZhudG63"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-04-24T20:39:48.000Z",
            "id": "327159964047142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerentes rejeitam privatiza\u00e7\u00e3o e pedem mais m\u00e3o de obra\n\nO Parque Estadual do Cant\u00e3o tem 17 funcion\u00e1rios e o... http://t.co/oWFdDY18dZ"
        },
        {
            "author_id": "49786856",
            "created_at": "2013-04-24T20:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2207936610",
                        "start": 0,
                        "username": "Karine_ar"
                    }
                ]
            },
            "id": "327159886326681600",
            "in_reply_to_user_id": "119088296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karine_ar vai pro parque municipal deitar na grama kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "279147273",
            "created_at": "2013-04-24T20:20:12.000Z",
            "id": "327155030362824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JornaldaManh\u00e3\n\u00b7        Constitui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 discutida hoje em Ass\u00fa;"
        },
        {
            "author_id": "43895163",
            "created_at": "2013-04-24T20:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "95212023",
                        "start": 86,
                        "username": "vsenger"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18282966",
                        "start": 95,
                        "username": "desisant"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "160692820",
                        "start": 106,
                        "username": "mcapablanca"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "29631018",
                        "start": 120,
                        "username": "Erika_Zuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "327152740629368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#inova\u00e7\u00e3o Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/TTrjtMMLW2 @vsenger @desisant  @mcapablanca  @Erika_Zuza"
        },
        {
            "author_id": "36246048",
            "created_at": "2013-04-24T20:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "95212023",
                        "start": 86,
                        "username": "vsenger"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18282966",
                        "start": 95,
                        "username": "desisant"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "160692820",
                        "start": 106,
                        "username": "mcapablanca"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "29631018",
                        "start": 120,
                        "username": "Erika_Zuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "327152737622036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#inova\u00e7\u00e3o Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/X0cSYD82V7 @vsenger @desisant  @mcapablanca  @Erika_Zuza"
        },
        {
            "author_id": "68599864",
            "created_at": "2013-04-24T19:47:06.000Z",
            "id": "327146701393641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca boa para trilhas no Parque Estadual da Serra do Mar.\n\nAproveite a estiagem e agende sua trilha com seus... http://t.co/0iKgKExfah"
        },
        {
            "author_id": "494067655",
            "created_at": "2013-04-24T19:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54658350",
                        "start": 0,
                        "username": "ANDREWCAMPOS10"
                    }
                ]
            },
            "id": "327142615952805889",
            "in_reply_to_user_id": "54658350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ANDREWCAMPOS10 (PT) elogia cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marinho de Naufr\u00e1gios, com inaugura\u00e7\u00e3o prevista para o m\u00eas de setembro."
        },
        {
            "author_id": "128954363",
            "created_at": "2013-04-24T19:23:43.000Z",
            "id": "327140815623319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3SmR9N6QPJ"
        },
        {
            "author_id": "94395547",
            "created_at": "2013-04-24T19:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "327139251307282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia legal. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/G3lWXuYTLs"
        },
        {
            "author_id": "214441875",
            "created_at": "2013-04-24T19:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "214441875",
                        "start": 123,
                        "username": "TalkAfrika"
                    }
                ]
            },
            "id": "327139087402295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo: Quarta, 24... http://t.co/7G90jYkikM via @TalkAfrika"
        },
        {
            "author_id": "365318145",
            "created_at": "2013-04-24T19:06:51.000Z",
            "id": "327136574246633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #Ecol\u00f3gica #do #Taim #Rio Grande do Sul As consequ\u00eancias ambientais do fogo na Esta\u00e7\u00e3o ... - APEDeMA-RS http://t.co/OoJQcZ710j"
        },
        {
            "author_id": "214441875",
            "created_at": "2013-04-24T18:53:31.000Z",
            "id": "327133217612238849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News  : Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/qc26TqblYj"
        },
        {
            "author_id": "50111535",
            "created_at": "2013-04-24T18:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "73427069",
                        "start": 46,
                        "username": "jgharries"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "59229005",
                        "start": 57,
                        "username": "Pipekerber"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2837943281",
                        "start": 69,
                        "username": "JPPINAUD"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1289504485",
                        "start": 79,
                        "username": "JuanCerpa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327131104282812418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UAU!!!! nos sigue sorprendiendo la naturaleza @jgharries @Pipekerber @JPPINAUD @JuanCerpa1 http://t.co/PS7pOXvZAi"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-24T17:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327112360064081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis #parquenacional #caminhada #trilhasuspensa #natureza #frio #lindo @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/kjaCAfr7d1"
        },
        {
            "author_id": "122752912",
            "created_at": "2013-04-24T17:22:30.000Z",
            "id": "327110310681001984",
            "in_reply_to_user_id": "85665903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudinhouchoa Parque Municipal Eng. Salvador Arena - Av. Caminho do mar, 2980 - Rudge Ramos - SBC - 17h - Dia 19/05"
        },
        {
            "author_id": "122752912",
            "created_at": "2013-04-24T17:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2589478502",
                        "start": 0,
                        "username": "Cafeltrin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "327109462735343617",
            "in_reply_to_user_id": "205088287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Cafeltrin Parque Municipal Eng. Salvador Arena - Av. Caminho do mar, 2980 - Rudge Ramos - SBC - 17h - Dia 19/05"
        },
        {
            "author_id": "547126079",
            "created_at": "2013-04-24T17:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "44638016",
                        "start": 1,
                        "username": "verdademz"
                    }
                ]
            },
            "id": "327108403530964992",
            "in_reply_to_user_id": "44638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@verdademz: Rinoceronte extinto no Parque Nacional de Lipompo no sul #Mo\u00e7ambique http://t.co/z1eXWlh3PA\u201d como?? N\u00e3o h\u00e1 controle??"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2013-04-24T17:08:41.000Z",
            "id": "327106836551565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a turma do 6\u00b0 C em um monumento natural, constitu\u00eddo por rochas salitrosas, calc\u00e1rios e arenitos, em Parque... http://t.co/guC7X1hmQ1"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2013-04-24T15:36:08.000Z",
            "id": "327083542431543298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do parque nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia? O lugar \u00e9 cheio de lagos em cores que\u2026 http://t.co/ciUTEMEp8S"
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2013-04-24T15:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "18774020",
                        "start": 0,
                        "username": "rutevera"
                    }
                ]
            },
            "id": "327080405335408641",
            "in_reply_to_user_id": "16727177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rutevera 24 de abril de 1916. Santos Dumont e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Anima\u00e7\u00e3o de Fernando Vianna:  http://t.co/V0cqv1TiKu"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2013-04-24T15:05:01.000Z",
            "id": "327075712152506369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felanacomarca: Lobo Imagem - Parque Nacional de Parede - National... http://t.co/oPt4jQsNUK"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2013-04-24T15:00:01.000Z",
            "id": "327074454280757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique - Limpopo: \n===&gt; Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo (PNL), em Mo\u00e7ambique, anunciaram a... http://t.co/oNHn75ZZmc"
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2013-04-24T14:54:28.000Z",
            "id": "327073057388756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 de abril de 1916. Santos Dumont e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em anima\u00e7\u00e3o de Fernando Vianna: http://t.co/V0cqv1TiKu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "144213543",
            "created_at": "2013-04-24T14:38:23.000Z",
            "id": "327069011349225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/lV7Am7bwX5"
        },
        {
            "author_id": "1360305031",
            "created_at": "2013-04-24T14:36:05.000Z",
            "id": "327068433088921602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/FjlNCUOoJr"
        },
        {
            "author_id": "1360305031",
            "created_at": "2013-04-24T14:34:01.000Z",
            "id": "327067913821503493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/Gg5bJtms3I"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2013-04-24T14:30:23.000Z",
            "id": "327066997957480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Plitvice Lakes, situado na Cro\u00e1cia? https://t.co/F4HocQr5h4"
        },
        {
            "author_id": "1360305031",
            "created_at": "2013-04-24T14:28:35.000Z",
            "id": "327066543122939908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/nvQfQGhZJd"
        },
        {
            "author_id": "593657151",
            "created_at": "2013-04-24T14:22:27.000Z",
            "id": "327065002739654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Rinos' extintos no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/us8BegNhW5"
        },
        {
            "author_id": "340470100",
            "created_at": "2013-04-24T14:18:22.000Z",
            "id": "327063972337549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim abre discuss\u00e3o sobre estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o\n\nO recente inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec)... http://t.co/OULoaCqll3"
        },
        {
            "author_id": "58808333",
            "created_at": "2013-04-24T14:16:05.000Z",
            "id": "327063399907336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia \u00e9 um verdadeiro para\u00edso, olhem essas imagens http://t.co/mrsKRI0iw1 #Teletransporte"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-04-24T14:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "327063391678119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/qEAwfBlQrz"
        },
        {
            "author_id": "17290967",
            "created_at": "2013-04-24T14:11:55.000Z",
            "id": "327062350416990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado: O Parque Nacional (Parna) do Pau-Brasil, em Porto Seguro... http://t.co/hMThquAvtm"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2013-04-24T13:54:44.000Z",
            "id": "327058028090232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/49gcmaF6gi"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-24T13:38:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "327053820381249538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/J7BZb1dx4C"
        },
        {
            "author_id": "234748460",
            "created_at": "2013-04-24T13:10:04.000Z",
            "id": "327046783958147073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais que mais atrai turistas na Cro\u00e1cia: Parque Nacional Plitvice Lakes, envolve 16 maravilhosos lagos, de diferentes formas."
        },
        {
            "author_id": "475339932",
            "created_at": "2013-04-24T13:02:47.000Z",
            "id": "327044952980877314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra e a ferrovia Belo Horizonte - Vit\u00f3ria. Os dois lados de Minas!"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2013-04-24T13:00:02.000Z",
            "id": "327044262355161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem onde fica este Parque Natural?\n\nDamos-te umas pistas: foi criado em 1983; \u00e9 uma \u00e1rea protegida... http://t.co/wTR6QmVq7U"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-24T12:30:01.000Z",
            "id": "327036705393741825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/siIU1eLenp"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-24T12:30:01.000Z",
            "id": "327036705351794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/EJPcRfl2CV"
        },
        {
            "author_id": "347998337",
            "created_at": "2013-04-24T12:12:53.000Z",
            "id": "327032395134033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a nada melhor do que viajar e conhecer lugares assim como (O Parque Nacional Plitvice) http://t.co/lj2jyco5wM"
        },
        {
            "author_id": "637053930",
            "created_at": "2013-04-24T12:00:02.000Z",
            "id": "327029158725156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!Bela imagem do Parque Nacional dos Arcos dos EUA.Sabem dizer onde fica essas maravilhas? http://t.co/pzzEz5mCo5"
        },
        {
            "author_id": "265586133",
            "created_at": "2013-04-24T11:52:21.000Z",
            "id": "327027225419452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/OaAejQx5Fv"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-24T11:52:16.000Z",
            "id": "327027207451066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/jGOa23d6HB"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-24T11:47:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "327026119402471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 chegando sexta-feira, e o Globo Rep\u00f3rter vai exibir o Amap\u00e1 para mundo, atrav\u00e9s do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2013-04-24T10:53:52.000Z",
            "id": "327012509544493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a cada um de voc\u00eas!\n\nCompartilhe as belezas do AMAZONAS.\nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/Tr5fbsvwBt"
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2013-04-24T10:52:30.000Z",
            "id": "327012164764307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a cada um de voc\u00eas!\n\nCompartilhe as belezas do AMAZONAS.\nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1... http://t.co/7fK9o5MHON"
        },
        {
            "author_id": "791407646",
            "created_at": "2013-04-24T10:51:59.000Z",
            "id": "327012033994301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje iremos tocar ao vivo dois temas originais no parque municipal da Ponta do Sol pelas 14:00, integrado num... http://t.co/F1UJIQZbm3"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-04-24T10:22:07.000Z",
            "id": "327004521031155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo (PNL), em Mo\u00e7ambique, anunciaram a extin\u00e7\u00e3o de rinocerontes naquele... http://t.co/XsteRZ72j7"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-04-24T10:06:51.000Z",
            "id": "327000676330774529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes dados como extintos no parque mo\u00e7ambicano do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo,... http://t.co/iYyulrZMMn"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-24T10:02:44.000Z",
            "id": "326999642350972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Rinocerontes dados como extintos no parque mo\u00e7ambicano do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do L... http://t.co/Qj8qBAxTw5"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-04-24T09:55:49.000Z",
            "id": "326997899902844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes dados como extintos no parque mo\u00e7ambicano do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo,... http://t.co/RocYaZwDuI"
        },
        {
            "author_id": "416395047",
            "created_at": "2013-04-24T09:44:36.000Z",
            "id": "326995076033179650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAUSA PARA UMA CAMINHADA NO PARQUE NACIONAL KRKA\nh\u00e1 que parar de volta e meia. Depois de duas horas ao volante,... http://t.co/QrbYHILMzH"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:38.000Z",
            "id": "326985019702796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpop... http://t.co/OGl4omvjkn"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:38.000Z",
            "id": "326985019157520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpop... http://t.co/ePBfRfeVE4"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:26.000Z",
            "id": "326984967685017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do... http://t.co/9D6gb0wqjs"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:23.000Z",
            "id": "326984958386262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do ... http://t.co/IilnVh0PDE"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-04-24T09:00:30.000Z",
            "id": "326983980257800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/sruyNAV77W"
        },
        {
            "author_id": "630727147",
            "created_at": "2013-04-24T08:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "326982886517526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floresta #cachoeirasdasalmas #Giseli @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/2rhwjQAphS"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2013-04-24T06:12:49.000Z",
            "id": "326941778857046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na prov\u00edncia de Gaza  \nAutoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo (#canalmoz)... http://t.co/T0zWurKnhv"
        },
        {
            "author_id": "1357982630",
            "created_at": "2013-04-24T05:54:41.000Z",
            "id": "326937218075721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no parque municipal com as crian\u00e7as :DD"
        },
        {
            "author_id": "1357982630",
            "created_at": "2013-04-24T05:54:08.000Z",
            "id": "326937080909406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no parque municipal com as crian\u00e7as ! :DDD"
        },
        {
            "author_id": "1307683898",
            "created_at": "2013-04-24T05:52:47.000Z",
            "id": "326936739388203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Skateboard Vert finals. X GAMES 2013, Foz do Iguazu, Brasil. Parque nacional Do Iguazu. http://t.co/CNPJQBnWfR"
        },
        {
            "author_id": "1307683898",
            "created_at": "2013-04-24T05:52:45.000Z",
            "id": "326936731217690626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skateboard Vert finals. X GAMES 2013, Foz do Iguazu, Brasil. Parque nacional Do Iguazu. http://t.co/xBbKZmGDPN"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-24T03:53:15.000Z",
            "id": "326906658305503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Utah, EUA.\n\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/2fE4GNS9O8"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:25.000Z",
            "id": "326905693724618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OpuAvgBu86 #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:16.000Z",
            "id": "326905656630198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/y2pW1b5b2E"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:16.000Z",
            "id": "326905654675636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/SwVeZXD8fn"
        },
        {
            "author_id": "224011900",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:15.000Z",
            "id": "326905651089522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representa... http://t.co/TRA6yNfw6x http://t.co/2dgdjbQv0C"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:14.000Z",
            "id": "326905648602300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/EXengE7tAh"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:14.000Z",
            "id": "326905646391906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/bFc04yospU"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:13.000Z",
            "id": "326905644160532481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CJb8rIZrZV"
        },
        {
            "author_id": "97484758",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:06.000Z",
            "id": "326905614989152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/ufzPk5O4g8"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:01.000Z",
            "id": "326905592474136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/t0ApqUnPYv"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:59.000Z",
            "id": "326905583523475458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: R... http://t.co/t0ApqUnPYv #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "276150686",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:49.000Z",
            "id": "326905542494793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/GjOftPsRsJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:49.000Z",
            "id": "326905541836292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xwn7pVIpSZ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:47.000Z",
            "id": "326905535272214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/wgMVDpawJ1"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:47.000Z",
            "id": "326905532134854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/HsH9aB4ATg"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:46.000Z",
            "id": "326905529391788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/1IKN0W36HM"
        },
        {
            "author_id": "570955070",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:45.000Z",
            "id": "326905527286243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/uruTb5L6mx"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:45.000Z",
            "id": "326905526090883074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y2M6E2RYzw"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:45.000Z",
            "id": "326905524916477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o &gt; Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KjbzylfdQY"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:44.000Z",
            "id": "326905521762353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Represent... http://t.co/IAShEZNXue #estadao.com"
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:35.000Z",
            "id": "326905482885341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vwOVUJ3UVt"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:34.000Z",
            "id": "326905479911591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/njSAyuZf9T"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:33.000Z",
            "id": "326905474932936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/NZ0xanAYm5"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:32.000Z",
            "id": "326905471141306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/5N7zfieJSn"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:30.000Z",
            "id": "326905461746053121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/tViYY1VIXt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:29.000Z",
            "id": "326905459468554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Kmplu0gaUE"
        },
        {
            "author_id": "457644239",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:27.000Z",
            "id": "326905448060047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima Noticia - Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oVu3gg3ANc - Estad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "355717026",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:24.000Z",
            "id": "326905437385535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ArW2Baq4HK"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:23.000Z",
            "id": "326905434369826817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/upep2486HC"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:23.000Z",
            "id": "326905434361442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zBd6ajEF0J"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:23.000Z",
            "id": "326905431471562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1s2mbQmoO8"
        },
        {
            "author_id": "178838700",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:22.000Z",
            "id": "326905429978386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/JJ7W00HXZp"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "142420817",
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905425930891264",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SlmbRfZa6j @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "142420817",
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905421858222081",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xrCh2gsoGn @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "323039094",
                        "start": 4,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905419647832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @Geands Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CHMHnCdEQO"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "142420817",
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905417915568128",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PTjYA8SKQq @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905414514008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representant... http://t.co/nWHFPr2S6n (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:18.000Z",
            "id": "326905413700317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/e7hPGmF1UX"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "142420817",
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905413066960897",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2F41ANTi1c @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:17.000Z",
            "id": "326905406863585291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/3NjNDrFrT0"
        },
        {
            "author_id": "89701514",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:16.000Z",
            "id": "326905402023358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/6BsDhQCSla"
        },
        {
            "author_id": "1141396021",
            "created_at": "2013-04-24T03:46:28.000Z",
            "id": "326904950821097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/6ZdcQl7vOa"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2013-04-24T03:46:27.000Z",
            "id": "326904948229033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/tH7ycne2HL"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-04-24T03:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "9317502",
                        "start": 103,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "326904945607598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Aom9wwfvG via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "73261184",
            "created_at": "2013-04-24T03:44:52.000Z",
            "id": "326904546251120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/64p77d4VXJ"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2013-04-24T03:38:02.000Z",
            "id": "326902829275041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada no Parque Nacional, com a maior rede de trilhas do Brasil e muitos mirantes alucinantes ! http://t.co/falUqf0qRZ"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-04-24T03:35:10.000Z",
            "id": "326902105963118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Quaresma Dos Santos\nelas tamb\u00e9m precisam deste espa\u00e7o... http://t.co/DqdwKxXj9K"
        },
        {
            "author_id": "36172265",
            "created_at": "2013-04-24T03:35:00.000Z",
            "id": "326902066041724930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0zRozrNpK3"
        },
        {
            "author_id": "104813467",
            "created_at": "2013-04-24T03:21:21.000Z",
            "id": "326898630546034689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Cabritos, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/Ln0h7hU51V"
        },
        {
            "author_id": "65308388",
            "created_at": "2013-04-24T03:16:04.000Z",
            "id": "326897298703540227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra matar a saudade deste lugar lindo. Parque Nacional das Montanhas Rochosas. Colorado - EUA. http://t.co/292BmylFZJ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-04-24T03:15:44.000Z",
            "id": "326897217938014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/aQrekKrv2d"
        },
        {
            "author_id": "51445756",
            "created_at": "2013-04-24T02:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01365449,
                        -24.03424066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "326892797691060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoyo em carlos Botelho @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/6CkXjcTtEC"
        },
        {
            "author_id": "330173212",
            "created_at": "2013-04-24T02:12:46.000Z",
            "id": "326881371861684227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranquitus... @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/IdlcYkybtq"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-04-24T01:04:43.000Z",
            "id": "326864245843177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla suspeita de roubo \u00e9 presa dentro do Parque Municipal: Dupla suspeita de roubo \u00e9 presa dentro do Parque M... http://t.co/l4o3cKAR6Y"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2013-04-24T01:02:47.000Z",
            "id": "326863756565028866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Mirante do Sacop\u00e3 - Parque Natural Municipal da Ca... http://t.co/tlJypcFUAH"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-04-24T00:53:26.000Z",
            "id": "326861405053661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla suspeita de roubo \u00e9 presa dentro do Parque Municipal: Os jovens estavam com um tal\u00e3o de cheques, roubado... http://t.co/nJ8L2DZl6l"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-04-24T00:53:13.000Z",
            "id": "326861352671010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla suspeita de roubo \u00e9 presa dentro do Parque Municipal: Os jovens estavam com um tal\u00e3o de cheques, roubado... http://t.co/1d2kn44FXk"
        },
        {
            "author_id": "348822848",
            "created_at": "2013-04-24T00:33:30.000Z",
            "id": "326856390138290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saber de uma coisa vou Pro parque municipal fazer piquenique com os mendigos"
        },
        {
            "author_id": "58271276",
            "created_at": "2013-04-24T00:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "326851566491537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semeador :D (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/1JW5PeJIJg"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2013-04-24T00:00:01.000Z",
            "id": "326847963034959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: lugares pra conhecer antes de morrer\n\nO Parque Nacional Plitvice Lakes est\u00e1 situado numa zona... http://t.co/CbmyBgHP6y"
        },
        {
            "author_id": "39878749",
            "created_at": "2013-04-23T23:37:14.000Z",
            "id": "326842229492703234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais apresenta 52% da \u00e1rea em processo de desapropria\u00e7\u00e3o http://t.co/7EWsZBDffw"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-23T23:28:23.000Z",
            "id": "326840000505344001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha... http://t.co/ElZuDoo561"
        },
        {
            "author_id": "94585068",
            "created_at": "2013-04-23T23:20:30.000Z",
            "id": "326838018390507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elsa kopje Private House - Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Meru\n\nQue tal um cafezinho? Profiss\u00e3o... http://t.co/4HoE5liYHH"
        },
        {
            "author_id": "1004646476",
            "created_at": "2013-04-23T23:09:58.000Z",
            "id": "326835367787499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s (by\u00a0Kleber Roque Fernandes) http://t.co/fkXuvcrRL9"
        },
        {
            "author_id": "232178908",
            "created_at": "2013-04-23T22:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "326827047697645569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/IyIboak3dM"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-23T22:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "172619724",
                        "start": 0,
                        "username": "Idelfonso65"
                    }
                ]
            },
            "id": "326824552854339585",
            "in_reply_to_user_id": "172619724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Idelfonso65 O SNUC  (Lei 9.985/2000) define como objetivos de manejo de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 categoria Parque Nacional (Art. 11):"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-23T22:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "172619724",
                        "start": 0,
                        "username": "Idelfonso65"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "326824244430385152",
            "in_reply_to_user_id": "172619724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Idelfonso65 Audi\u00eancia p\u00fablica com pol\u00edticos??? Nunca vi um ambientalista (de verdade) ser contra a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-23T22:16:20.000Z",
            "id": "326821869162491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma ariranha carrega seu filhote de volta para toca depois da aula de nata\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Manu,\u2026 http://t.co/4tG5qyP2Wz"
        },
        {
            "author_id": "77613581",
            "created_at": "2013-04-23T22:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3582886815",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvoSevPotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "326820573546151936",
            "in_reply_to_user_id": "954594398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvoSevPotter Parque Natural Municipal de Marapendi, o Sitio Roberto Burle Marx, e o Tropical Cruises Brasil"
        },
        {
            "author_id": "77613581",
            "created_at": "2013-04-23T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3582886815",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvoSevPotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "326820542533468160",
            "in_reply_to_user_id": "954594398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvoSevPotter Parque Natural Municipal Bosque da Barra, o Parque Natural Municipal Chico Mendes, o Parque Natural Municipal da Prainha, +"
        },
        {
            "author_id": "858693254",
            "created_at": "2013-04-23T21:57:29.000Z",
            "id": "326817124297347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 500 kg de Coral-sol - O Progresso - Not\u00edcias de Dourados e Regi\u00e3 http://t.co/excpAnO7CB"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2013-04-23T21:46:42.000Z",
            "id": "326814414227521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade comemora seus 15 anos de cria\u00e7\u00e3o - Roraima em Foco http://t.co/VBaGYJLv6A"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-23T21:46:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "326814237294985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta, 26 de abril, o Amap\u00e1 vai ser a pauta do Globo Rep\u00f3rter. O tema \u00e9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Vamos prestigiar, galera"
        },
        {
            "author_id": "184392287",
            "created_at": "2013-04-23T21:16:23.000Z",
            "id": "326806782695591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma perda nacional... http://t.co/T3nLhp46Hw"
        },
        {
            "author_id": "80635425",
            "created_at": "2013-04-23T21:11:51.000Z",
            "id": "326805640540463105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, enquanto a galera vai no Atl\u00e2ntida Festival, eu estarei caminhando 12km na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula."
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-23T21:03:18.000Z",
            "id": "326803489537810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/mGGjmMwRFd"
        },
        {
            "author_id": "1357226527",
            "created_at": "2013-04-23T20:57:40.000Z",
            "id": "326802074274783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta pegando fogo no parque municipal O:"
        },
        {
            "author_id": "238823603",
            "created_at": "2013-04-23T20:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "508926842",
                        "start": 71,
                        "username": "RDMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "326801802332889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CayoArena 28.Abril | #ShineCarWashAutoDetailing 2X1. |Poster de Grupo @RDMagazine |Asistencia Medica |Pago Derecho a Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "34000903",
            "created_at": "2013-04-23T20:40:00.000Z",
            "id": "326797627423354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia, com 16 lagos unidos por cascatas. E (aparentemente) sem lixo nem... http://t.co/y1wkhrz3UE"
        },
        {
            "author_id": "62874443",
            "created_at": "2013-04-23T20:28:56.000Z",
            "id": "326794841356902402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 38 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Viagem ao PARQUE ESTADUAL DO TURVO - 221\" http://t.co/SWwQhLRNjQ"
        },
        {
            "author_id": "62874443",
            "created_at": "2013-04-23T20:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "823905",
                        "start": 80,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "326794604546514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EFA EM VIAGEM DE ESTUDOS AO PARQUE ESTADUAL DO TURVO http://t.co/12K51nVDnR via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "280702498",
            "created_at": "2013-04-23T19:52:18.000Z",
            "id": "326785621458825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/TLjMRLNbwP"
        },
        {
            "author_id": "227790862",
            "created_at": "2013-04-23T19:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "249353957",
                        "start": 0,
                        "username": "annacaroliny03"
                    }
                ]
            },
            "id": "326785534854844418",
            "in_reply_to_user_id": "249353957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annacaroliny03 na IEMG perto do parque municipal e voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "19221099",
            "created_at": "2013-04-23T19:49:26.000Z",
            "id": "326784902408318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo Cerro Miramundos #Metapan #ElSalvador #centroamerica #turismolocal https://t.co/xHH6GkXyDe"
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2013-04-23T19:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "114824084",
                        "start": 119,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "326780816409640963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - O Parque Nacional do Capara\u00f3 compreende \u00e0 regi\u00e3o da Serra d... http://t.co/EXF61w1KkA via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "83623613",
            "created_at": "2013-04-23T19:19:50.000Z",
            "id": "326777453345378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DO TRABALHADOR\nDIA 1\u00ba DE MAIO NO PARQUE MUNICIPAL ANT\u00d4NIO MOLINARI\n\nUma programa\u00e7\u00e3o recheada de artistas... http://t.co/T4l29Hmwqu"
        },
        {
            "author_id": "1148682565",
            "created_at": "2013-04-23T19:16:23.000Z",
            "id": "326776584419831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da \u00c1gua Mineral \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer. Al\u00e9m das piscinas, o parque tem trilhas com at\u00e9 5km. http://t.co/oUHZx9yYlz"
        },
        {
            "author_id": "18135086",
            "created_at": "2013-04-23T19:14:39.000Z",
            "id": "326776149168517121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra dos Contornos da Tamoios tem aval dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar?"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-04-23T19:06:37.000Z",
            "id": "326774127404929025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/0zd5AcweXk"
        },
        {
            "author_id": "902385056",
            "created_at": "2013-04-23T18:54:50.000Z",
            "id": "326771159146319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bike Vip Club leva voc\u00ea  e seus amigos at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca!!! http://t.co/cmGXNgQ3Ql"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-04-23T18:47:36.000Z",
            "id": "326769340043112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania\nAnimal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.... http://t.co/8FrinU89uS"
        },
        {
            "author_id": "243870454",
            "created_at": "2013-04-23T18:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "370197522",
                        "start": 0,
                        "username": "Peitinhodolanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "326766882554269697",
            "in_reply_to_user_id": "370197522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Peitinhodolanza Tomaram um delicioso cafe e foram conhecer o parque Nacional da Serra da Canastra, ficaram admirados com a fauna e flora.\""
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-04-23T18:37:38.000Z",
            "id": "326766831677370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Demarca\u00e7\u00e3o e a sinaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba ser\u00e3o conclu\u00eddas at\u00e9 o fim deste ano http://t.co/bb1v6PfgqK"
        },
        {
            "author_id": "630727147",
            "created_at": "2013-04-23T18:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "326764857519116289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NHwFaVvlVc"
        },
        {
            "author_id": "630727147",
            "created_at": "2013-04-23T18:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "326760129779343361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #floresta @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/ih8xIp9Xd2"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-04-23T17:50:16.000Z",
            "id": "326754910622343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h50 Tr\u00e2nsito lento na Andradas alt. do Parque Municipal sent. Hospitais #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2013-04-23T17:41:38.000Z",
            "id": "326752740053233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em defesa do Coc\u00f3 bancada do PT vota pela perman\u00eancia da \u00c1rea de Relevante interesse ambiental"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2013-04-23T17:41:38.000Z",
            "id": "326752738652340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo em um dia friozinho, vale o passeio no Parque Nacional pra encantar os olhos... Anota a\u00ed pra sua\u2026 http://t.co/48CKGSdpMi"
        },
        {
            "author_id": "772565977",
            "created_at": "2013-04-23T17:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18293185",
                        "start": 0,
                        "username": "pampa11"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "187385739",
                        "start": 9,
                        "username": "salvinamusica"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "819309735224741888",
                        "start": 24,
                        "username": "jeresiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "326751668484067328",
            "in_reply_to_user_id": "18293185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pampa11 @salvinamusica @jeresiste  Parque Nacional TIPNIS (Territorio Indigena Parque Nacional Isiboro Secure) http://t.co/njudNw1jG3"
        },
        {
            "author_id": "253010446",
            "created_at": "2013-04-23T17:30:44.000Z",
            "id": "326749998077317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes\n\n\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o... http://t.co/8iiPy42TxB"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2013-04-23T17:30:05.000Z",
            "id": "326749831848677378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio saiu na sexta-feira para um Trabalho de Campo no Parque Nacional de Itatiaia. Os... http://t.co/OiZWcNrYso"
        },
        {
            "author_id": "67741124",
            "created_at": "2013-04-23T17:21:02.000Z",
            "id": "326747556229029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! #S\u00f3Mato #CanseiDeVerPlanta http://t.co/FVpjofnOL8"
        },
        {
            "author_id": "42095728",
            "created_at": "2013-04-23T17:16:06.000Z",
            "id": "326746315168038914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturezaa.. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/J3vrAfO5mM"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-04-23T17:10:07.000Z",
            "id": "326744807919738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RINOCERONTE EXTINTO NO PARQUE NACIONAL DE LIPOMPO via Mo\u00e7ambique para todos - As autoridades do ... http://t.co/ZLXLr7yqIV"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-04-23T16:42:14.000Z",
            "id": "326737788861026305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 500 kg de Coral-sol - O Progresso - Not\u00edcias de Dourados e Regi\u00e3o: http://t.co/RbUpdWT6fk"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-04-23T16:39:12.000Z",
            "id": "326737028249174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RINOCERONTE EXTINTO NO PARQUE NACIONAL DE LIPOMPO via Mo\u00e7ambique para todos - As autoridades do ... http://t.co/rO9dyYUIOZ"
        },
        {
            "author_id": "404266886",
            "created_at": "2013-04-23T16:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "925366957976801280",
                        "start": 0,
                        "username": "Cortulara"
                    }
                ]
            },
            "id": "326733415258939392",
            "in_reply_to_user_id": "136373718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cortulara parque nacional Dinira. Municipio Moran.!!"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2013-04-23T16:16:50.000Z",
            "id": "326731399564496897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique: #Meio_ambiente e #vida ! #RINOCERONTE EXTINTO NO #PARQUE_NACIONAL_DE_LIPOMPO http://t.co/WA49y3FiTY #ecossistemas"
        },
        {
            "author_id": "82916039",
            "created_at": "2013-04-23T16:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "105159319",
                        "start": 40,
                        "username": "Migueloramone"
                    }
                ]
            },
            "id": "326730135212552193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes e teatro no parque municipal com @Migueloramone foi a coisa mais legal que fiz ate hoje aqui na cidade grande."
        },
        {
            "author_id": "16856819",
            "created_at": "2013-04-23T15:45:34.000Z",
            "id": "326723528655245313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais\nParque Nacional da Serra da Canastra no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas... http://t.co/U433pmjc4L"
        },
        {
            "author_id": "56320155",
            "created_at": "2013-04-23T15:40:15.000Z",
            "id": "326722192073162754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fromwereistand coisas simples, coisas boas. (em Parque Municipal da Moita) http://t.co/rnjvCUpQcm"
        },
        {
            "author_id": "56320155",
            "created_at": "2013-04-23T15:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.98926258,
                        38.65359463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2da0d7448e905768"
            },
            "id": "326722182203977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fromwereistand coisas simples, coisas boas. @ Parque Municipal da Moita http://t.co/FWj98OZRhN"
        },
        {
            "author_id": "220858913",
            "created_at": "2013-04-23T15:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64346613,
                        -26.99911818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "326717621129056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t08uSOrnKK"
        },
        {
            "author_id": "162744755",
            "created_at": "2013-04-23T15:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2409667572",
                        "start": 0,
                        "username": "Chay_Dengoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "326714542975500288",
            "in_reply_to_user_id": "387830058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Chay_Dengoo conhece o parque municipal horto de maruipe em Vitoria?!"
        },
        {
            "author_id": "76017435",
            "created_at": "2013-04-23T15:07:35.000Z",
            "id": "326713970025177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao Secretario de Estado de Meio Ambiente Dr. Adriano Magalhaes. Em tema Biodiversidade e Unidade de Conservacao"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-04-23T14:29:35.000Z",
            "id": "326704408303902721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa\u2026 http://t.co/SLd1OQHh56"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-04-23T14:27:11.000Z",
            "id": "326703806345773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/KilG0BIUOQ"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-04-23T14:27:11.000Z",
            "id": "326703802407342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/b3UC0stcIV"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-23T14:22:48.000Z",
            "id": "326702701096353794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u2018joga bola\u2019 e toma mamadeira sozinho: O Parque Nacional da cidade de Nairobi, capital do Qu\u00eania,... http://t.co/H6Yms1xKv8"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-04-23T13:56:55.000Z",
            "id": "326696187870736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/vLM121D8nm"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2013-04-23T13:49:59.000Z",
            "id": "326694442738253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 5 photos on Facebook in the album \"Visita do Embaixador Griffiths ao Parque Nacional da Gorongosa\" http://t.co/re4Cheoovz"
        },
        {
            "author_id": "72903360",
            "created_at": "2013-04-23T13:38:49.000Z",
            "id": "326691632420384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Velho/RN: IDEMA promove 8\u00aa Reuni\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una http://t.co/zYM3Id61T3"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2013-04-23T13:38:48.000Z",
            "id": "326691628112809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Velho/RN: IDEMA promove 8\u00aa Reuni\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una http://t.co/gEirSYr26k"
        },
        {
            "author_id": "152693597",
            "created_at": "2013-04-23T13:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "37263010",
                        "start": 3,
                        "username": "Sergio_Xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "326684417504460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sergio_xavier: Pernambuco ter\u00e1 primeiro Parque Estadual Marinho para mergulho e prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/771HBRdnNT"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2013-04-23T12:41:42.000Z",
            "id": "326677257106120706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau do Sul/RN: IDEMA promove a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/y88QJs8xUn"
        },
        {
            "author_id": "73627584",
            "created_at": "2013-04-23T12:41:16.000Z",
            "id": "326677147844505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau do Sul/RN: IDEMA promove a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Mata da Pipa http://t.co/MFON7ayxuU"
        },
        {
            "author_id": "160672286",
            "created_at": "2013-04-23T12:21:53.000Z",
            "id": "326672273157259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave parceiro. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/lrCcuhVhCM"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-23T12:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13932302,
                        -29.04919287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "326671153894682626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/OEknJJukLB"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-04-23T12:00:04.000Z",
            "id": "326666782561665027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!\nhttp://t.co/GAX2jg54yB\n\n(Amanhecer no Parque Nacional Badlands, Dakota do Sul/EUA) http://t.co/aw7QP7hiZz"
        },
        {
            "author_id": "1147806900",
            "created_at": "2013-04-23T11:59:50.000Z",
            "id": "326666724462194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nNosso Morro do Careca foi nomeado Monumento Natural em 2011.\nPor sua grandeza, exuber\u00e2ncia e... http://t.co/dca6QDv1Un"
        },
        {
            "author_id": "65136530",
            "created_at": "2013-04-23T11:58:57.000Z",
            "id": "326666501329403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragua - Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: http://t.co/9nkmqT8DCC"
        },
        {
            "author_id": "118272399",
            "created_at": "2013-04-23T11:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.92586036,
                        10.44928828
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "326665168513810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dragonfly #apure @ Parque Nacional Santos Luzardo, Edo Apure http://t.co/HB99BncGfY"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-04-23T11:50:13.000Z",
            "id": "326664304541712387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho muito prazer em trabalhar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/IJBYJ8fGRR"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2013-04-23T11:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 128,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "326662730541068290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer plantar uma \u00e1rvore? Parque Municipal tem mudas gratuitas de Flamboyants, Ip\u00eas e outras esp\u00e9cies http://t.co/5Or9zZAX0d via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2013-04-23T11:40:50.000Z",
            "id": "326661941781200897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos, produtores e Semarh discutem na Faeg cria\u00e7\u00e3o de novo parque estadual. http://t.co/o7oTxeWXpl"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-04-23T11:38:11.000Z",
            "id": "326661272307372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curso de Brigadista sendo realizado no Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/Ufgh4NL5QX"
        },
        {
            "author_id": "37263010",
            "created_at": "2013-04-23T11:31:29.000Z",
            "id": "326659589946875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imprensa destaca primeiro Parque Estadual Marinho para mergulho e prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de Pernambuco http://t.co/umlbJGtRRh"
        },
        {
            "author_id": "20956357",
            "created_at": "2013-04-23T11:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "37263010",
                        "start": 1,
                        "username": "Sergio_Xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "326659524343758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Sergio_Xavier: Pernambuco ter\u00e1 1\u00b0 Parque Estadual Marinho para mergulho e prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/ulalTJgdhx\" [parab\u00e9ns, Sergio!]"
        },
        {
            "author_id": "9221522",
            "created_at": "2013-04-23T11:26:26.000Z",
            "id": "326658316015112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 (Solol\u00e1) http://t.co/5mKWsKpZAU"
        },
        {
            "author_id": "37263010",
            "created_at": "2013-04-23T11:20:12.000Z",
            "id": "326656748217847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 primeiro Parque Estadual Marinho para mergulho e prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/VWykyY2QEu"
        },
        {
            "author_id": "60881342",
            "created_at": "2013-04-23T10:56:22.000Z",
            "id": "326650750870630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/5BReDzr1Zo"
        },
        {
            "author_id": "65023550",
            "created_at": "2013-04-23T09:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "326635651707576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/bq0s2GIWj6"
        },
        {
            "author_id": "1266093624",
            "created_at": "2013-04-23T04:05:06.000Z",
            "id": "326547250421567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogos s\u00e3o obra do capeta, me sinto privilegiado por estar em uma \u00e1rea protegida dessas porra\n#SalveJorge"
        },
        {
            "author_id": "484045156",
            "created_at": "2013-04-23T03:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "14116807",
                        "start": 127,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "326545464516308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lugar mais lindo que j\u00e1 conheci: \"Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\" - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/7FWTekhS17 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "8195512",
            "created_at": "2013-04-23T03:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50516719,
                        -23.81622433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "326541311366795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea? :P (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/2CHQe1zQOp"
        },
        {
            "author_id": "48091069",
            "created_at": "2013-04-23T02:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.52070839,
                        -27.72767713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "326528183807664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho do M\u00e1gico de Oz! @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/RWyIOQxLyD"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-23T01:53:56.000Z",
            "id": "326514244717780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "63006047",
            "created_at": "2013-04-23T01:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "786991454",
                        "start": 100,
                        "username": "roambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "326509898437390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel http://t.co/HYuPL8SJND @roambiental"
        },
        {
            "author_id": "63006047",
            "created_at": "2013-04-23T01:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "164719131",
                        "start": 102,
                        "username": "mercado_etico"
                    }
                ]
            },
            "id": "326509609114279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado \u00c9tico &gt; Blog Archive \u00bb Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WfE9898ZpU v\u00eda @mercado_etico"
        },
        {
            "author_id": "29760739",
            "created_at": "2013-04-23T01:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3576326,
                        -21.2989637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a22f5fd91d2ea55"
            },
            "id": "326503289153794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/dSItI9z9zZ"
        },
        {
            "author_id": "102859235",
            "created_at": "2013-04-23T00:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "326499703032258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ohY53K30lx"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2013-04-22T23:31:11.000Z",
            "id": "326478318931156995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal disponibiliza mudas gratuitas de v\u00e1rias esp\u00e9cies: http://t.co/tUNB80USPI"
        },
        {
            "author_id": "259441225",
            "created_at": "2013-04-22T23:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.6436998,
                        -6.4353776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "326471907987820546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado senhor, eu gosto das coisas simples, passar o dia no parque estadual foi muito maneiro http://t.co/Yqnfp1TZX9"
        },
        {
            "author_id": "38247056",
            "created_at": "2013-04-22T23:04:17.000Z",
            "id": "326471549924298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado http://t.co/OjfDflPLTr"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2013-04-22T23:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41810404,
                        -22.76493311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "326470672480092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natura Natureza!!! @ Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\" http://t.co/DAPQn5QVry"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2013-04-22T22:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41810404,
                        -22.76493311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "326470446340005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que carro ....... se for pra andar no meio da floresta tem que ser de moto!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/wlklD7uNCc"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-22T22:16:01.000Z",
            "id": "326459404432076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA VERMELHA - PI: http://t.co/MXmFoP8ddp\n\nhttp://t.co/N1hzIn2LnB"
        },
        {
            "author_id": "783542384",
            "created_at": "2013-04-22T21:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "326454191247736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a ativa.... Uhu (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/QIno8WAS6d"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2013-04-22T21:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "105631942",
                        "start": 36,
                        "username": "vanessa_alencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "326453278688817154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamboyant num \u00e9 pizzaria?! kkkk RT @vanessa_alencar: Quer plantar \u00e1rvore? Parque Municipal tem mudasde Flamboyants : http://t.co/kqcg8HMjTA"
        },
        {
            "author_id": "105631942",
            "created_at": "2013-04-22T21:50:27.000Z",
            "id": "326452967819591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer plantar uma \u00e1rvore? Parque Municipal tem mudas gratuitas de Flamboyants, Ip\u00eas e outras esp\u00e9cies: http://t.co/u9qiSsbhhD"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-22T21:44:58.000Z",
            "id": "326451590078803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA VERMELHA - PI: http://t.co/MXmFoP8ddp"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2013-04-22T21:34:07.000Z",
            "id": "326448858601238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo (SC), abriu vaga no conselho consultivo para membro de ong. Inscri\u00e7\u00f5es, rebio.arvoredo@icmbio.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-04-22T21:33:53.000Z",
            "id": "326448799792906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Somos a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha... http://t.co/9uyILLSjdN"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-04-22T21:33:20.000Z",
            "id": "326448659061436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA VERMELHA - PI -... http://t.co/4dAfML74Xq"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2013-04-22T21:22:15.000Z",
            "id": "326445870801371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[BLOG] Parque Estadual do Desengano\n\nNa viagem que fiz a S\u00e3o Fid\u00e9lis, no s\u00e1bado (20), conheci um pouco mais... http://t.co/8UWU7Xhnkm"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2013-04-22T21:03:39.000Z",
            "id": "326441191916830724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Orienta\u00e7\u00e3o a sa\u00fade vocal. @uilahoffmann #klissiaCarvalho. (em Parque Municipal do Idoso) http://t.co/xhukGhBkpK"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2013-04-22T21:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "326441183238832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orienta\u00e7\u00e3o a sa\u00fade vocal. uilahoffmann  #klissiaCarvalho. @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/l9pfFsqvoU"
        },
        {
            "author_id": "1260623960",
            "created_at": "2013-04-22T20:18:14.000Z",
            "id": "326429761909968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos org\u00e3os com meu amor. @ Teres\u00f3polis http://t.co/cRC0FB3BAd"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-04-22T20:10:14.000Z",
            "id": "326427748006502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando: ENCONTRO FLUMINENSE USO P\u00daBLICO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - GEST\u00c3O E RESPONSABILIDADES\nAUDIT\u00d3RIO... http://t.co/4IL7p5DQEb"
        },
        {
            "author_id": "371880196",
            "created_at": "2013-04-22T19:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "273704815",
                        "start": 0,
                        "username": "helenamoraees"
                    }
                ]
            },
            "id": "326423693091823616",
            "in_reply_to_user_id": "273704815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@helenamoraees eu fui no Parque Natural Municipal Da Serra Do Itapeti e fui no Paradise Golf ...acho que \u00e9 isso mesmo"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326421828149067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo. @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/IjL6sQC9Ts"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326420458645905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/PHrB0dn8IW"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-04-22T19:37:48.000Z",
            "id": "326419584431316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus - http://t.co/DwT8Fu0IHG"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326419293715705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bela as cataratas. @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/8LEy1i3X7e"
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2013-04-22T19:35:31.000Z",
            "id": "326419011879464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco.http://t.co/BQky4277bl"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326416926882533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima paisagem. Obra feita por Deus. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/URn1UkkE0F"
        },
        {
            "author_id": "29760739",
            "created_at": "2013-04-22T19:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3576326,
                        -21.2989637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a22f5fd91d2ea55"
            },
            "id": "326412484141531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bioloucos ! @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/K0CUS71TpL"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-04-22T19:00:05.000Z",
            "id": "326410092150915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 oferece mudas gratuitas de flamboyants, ip\u00eas e outras esp\u00e9cies nativas. #PLANTIODE\u00c1RVORES #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-04-22T18:50:44.000Z",
            "id": "326407739117019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer plantar uma \u00e1rvore? Parque Municipal tem mudas gratuitas de Flamboyants, Ip\u00eas e outras esp\u00e9cies http://t.co/fwYHd6wAso"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-04-22T18:35:15.000Z",
            "id": "326403845062262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/sruyNAV77W"
        },
        {
            "author_id": "333386318",
            "created_at": "2013-04-22T17:49:49.000Z",
            "id": "326392410986930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias &gt; 34 mil metros quadrados de madeira foram apreendidos na Reserva Extrativista Verde (22/04/2013):  http://t.co/XpCE13AnDa"
        },
        {
            "author_id": "21986450",
            "created_at": "2013-04-22T17:49:26.000Z",
            "id": "326392313242861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/ABRIL - S\u00e3o Bernardo do Campo - GR\u00c1TIS - Rashid, Xis &amp; DJ RM e Tribunal Popular \u00e0s 15:00 no Parque Municipal... http://t.co/zJHKEHJNIs"
        },
        {
            "author_id": "235279503",
            "created_at": "2013-04-22T17:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50843176,
                        -20.4079458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "326391902167506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das minhas fotos favoritas. Foi tirada no parque nacional do Itacolomi durante uma trilha\u2026 http://t.co/jKMwKZIoHp"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-04-22T17:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "142914653",
                        "start": 125,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "326387831041839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/JYgWSuEqby via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-04-22T17:31:36.000Z",
            "id": "326387828621733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: O even... http://t.co/SDucnAxVrr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "274048133",
            "created_at": "2013-04-22T17:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03009798,
                        39.8474931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "326384221633519617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos!!!! @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/Ql4yzYEuMk"
        },
        {
            "author_id": "15037320",
            "created_at": "2013-04-22T17:06:53.000Z",
            "id": "326381607013466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa un para\u00edso de Amazonas - http://t.co/z4OKmpdXVu http://t.co/Ua4iMfQz7g"
        },
        {
            "author_id": "935390839",
            "created_at": "2013-04-22T17:04:44.000Z",
            "id": "326381064488628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal para sediar prefeitura e c\u00e2mara de Campo Grande no pacote de Bernal http://t.co/LRqJMznLcY"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-04-22T17:01:01.000Z",
            "id": "326380132057104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UFT apresentam pesquisa sobre o Parque Estadual do Cant\u00e3o &gt; http://t.co/Xe96Zoqsls http://t.co/OTfKWkdrWB"
        },
        {
            "author_id": "414971815",
            "created_at": "2013-04-22T16:46:56.000Z",
            "id": "326376586024734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/rKUSTP7WW8"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-04-22T16:40:23.000Z",
            "id": "326374937843625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: O even... http://t.co/wP6gAOmWyT"
        },
        {
            "author_id": "109241378",
            "created_at": "2013-04-22T16:34:21.000Z",
            "id": "326373417311948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/0sFGJvf2qZ"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2013-04-22T16:09:30.000Z",
            "id": "326367165202694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/F5SxaEkMLJ"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-04-22T16:09:28.000Z",
            "id": "326367156801527810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus: Duas embarca\u00e7\u00f5es s\u00e3o multadas... http://t.co/QiY5HJBaq7"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-04-22T16:09:28.000Z",
            "id": "326367155388039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/E0qAUDxhI1"
        },
        {
            "author_id": "815610998",
            "created_at": "2013-04-22T16:01:13.000Z",
            "id": "326365079232720898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uru\u00e7u\u00ed News | Esporte Espetacular da Rede Globo grava no Parque Municipal Pedra do Castelo: http://t.co/fUjQeMXoeG"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-22T15:31:06.000Z",
            "id": "326357499747893251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Jacar\u00e9 em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/EBdW2Ey0Yr"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-22T15:31:03.000Z",
            "id": "326357489786421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u COTIA em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/Y8SMcb7bDG"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-04-22T15:28:02.000Z",
            "id": "326356731246555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica ser\u00e1 dia 30 de abril, no audit\u00f3rio do Memorial Chesf, em Paulo Afonso: http://t.co/9zlTjFDcEy"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-04-22T15:26:37.000Z",
            "id": "326356372184768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/9zlTjFDcEy"
        },
        {
            "author_id": "266737045",
            "created_at": "2013-04-22T15:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "326356226495619074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/krWyy4Omud de 21Km - Parque Nacional Pedra Branca - JPA (21-04-13)"
        },
        {
            "author_id": "33240761",
            "created_at": "2013-04-22T15:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39326332,
                        -22.92874092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "326355890838069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome (Rio de Janeiro) http://t.co/47aCZUsU3J"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-04-22T15:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326352605582344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio nacional da humanidade. Hj tem macuco Safari. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/U2n18Z8DoM"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-22T14:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "326343622867972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/GmydCGg8F3"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-04-22T14:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "326342407262199811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/u3IcChNKfD"
        },
        {
            "author_id": "31842898",
            "created_at": "2013-04-22T14:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "8802752",
                        "start": 91,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "326341043098378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lenine - Lenine - Po\u00e7os de Caldas - MG - 01/05/2013 - G1 m\u00fasica http://t.co/WMudJPe1tq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "160672286",
            "created_at": "2013-04-22T14:24:43.000Z",
            "id": "326340795391164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuuitas hist\u00f3rias. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/Tp2yaEqiCt"
        },
        {
            "author_id": "346653089",
            "created_at": "2013-04-22T14:13:18.000Z",
            "id": "326337922636853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso Arnaldo? Claro que sim, t\u00e1 no regulamento!\nA estrada Quiriri est\u00e1 em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e a... http://t.co/4oZ0LkrILS"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2013-04-22T14:08:30.000Z",
            "id": "326336712898916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do macuco safari no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 animal. Fui 2 x e recomendo."
        },
        {
            "author_id": "27483332",
            "created_at": "2013-04-22T14:05:40.000Z",
            "id": "326336002782289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do tombo da Gl\u00f3ria Maria http://t.co/fvcCiMef6T, o atropelamento da Namaria http://t.co/08roH2KbcA. A Globo ri de si mesma. Ponto."
        },
        {
            "author_id": "1176201116",
            "created_at": "2013-04-22T14:05:08.000Z",
            "id": "326335867725688833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras na floresta, Parque Nacional de Krka, Cro\u00e1cia. \nVoc\u00ea pode fazer o download dessa imagem DE GRA\u00c7A pelas... http://t.co/4nzvpqGG1v"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-04-22T13:51:35.000Z",
            "id": "326332459534913537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/evcTvJbM53"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-04-22T13:51:32.000Z",
            "id": "326332443399438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/5BywGrzghC"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-22T13:51:27.000Z",
            "id": "326332425015808001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/0wHm5nDCqO"
        },
        {
            "author_id": "888544970",
            "created_at": "2013-04-22T13:51:25.000Z",
            "id": "326332413745717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/SQS6SavoTP"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-22T13:51:17.000Z",
            "id": "326332381797707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/PuvvhQAAWc"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2013-04-22T13:40:55.000Z",
            "id": "326329773221625859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, viajantes!\n\nCurtam esse visual do Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia. N\u00e3o parece uma caverna... http://t.co/H1HzQ1NCRq"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-22T13:39:39.000Z",
            "id": "326329452508352514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013 j\u00e1 est\u00e3o abertas: 14 de julho, no Parque Nacional da Tijuca! - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-04-22T13:31:11.000Z",
            "id": "326327321898405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL criando monumento natural \u00e9 de minha autoria : Expans\u00e3o da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Serra da Moeda \u00e9 comemorada\nhttp://t.co/cOEmQiTj7j"
        },
        {
            "author_id": "1366065151",
            "created_at": "2013-04-22T13:03:10.000Z",
            "id": "326320274293276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/Xx3KHMVHIl"
        },
        {
            "author_id": "1360516556",
            "created_at": "2013-04-22T13:03:07.000Z",
            "id": "326320259973922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/CJFkBiW6Ib"
        },
        {
            "author_id": "204600302",
            "created_at": "2013-04-22T13:02:44.000Z",
            "id": "326320164863889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA - NATUREZA PARA TODOS OS ESTILOS\n\nO Parque Nacional da Chapada Diamantina proporciona um... http://t.co/zbH1ZHY5NP"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-22T13:02:40.000Z",
            "id": "326320148665475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/lGmQFZ3bqb"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-04-22T13:02:28.000Z",
            "id": "326320098996539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/YHUiDuta8T"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-04-22T13:02:24.000Z",
            "id": "326320082064121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/o7AMQn9cUw"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-04-22T13:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "326320051160494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano complet... http://t.co/BeBG5dJk3Z via @g1"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-04-22T13:01:56.000Z",
            "id": "326319960848736259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/Tze3343YDo"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-04-22T13:01:50.000Z",
            "id": "326319937406787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano comp... http://t.co/WiKRzS2fmd #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-04-22T13:01:41.000Z",
            "id": "326319900320743425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/pqruMf8s02"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-04-22T13:01:26.000Z",
            "id": "326319836005289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/pxf7CBJFmq"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2013-04-22T13:00:40.000Z",
            "id": "326319643222474753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/uVBKfnwzJU"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2013-04-22T13:00:39.000Z",
            "id": "326319641343455233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/OTxWPGnlHM"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2013-04-22T13:00:38.000Z",
            "id": "326319635999883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/KI3GuQgl1I"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-04-22T13:00:37.000Z",
            "id": "326319631264522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completou 43 an... http://t.co/1wzGF8CEbX"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-22T13:00:35.000Z",
            "id": "326319623777681409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Passeio cicl\u00edstico em Campos, RJ, comemora anivers\u00e1rio de parque: Parque Estadual do Desengano completo... http://t.co/oDKRW8t7pX"
        },
        {
            "author_id": "71973399",
            "created_at": "2013-04-22T13:00:05.000Z",
            "id": "326319496371527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nS\u00e9rie lugares incr\u00edveis\nParque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil. http://t.co/f1ILKJYK50"
        },
        {
            "author_id": "38185051",
            "created_at": "2013-04-22T12:57:16.000Z",
            "id": "326318787303440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Pra\u00e7a do Escoteiro. Parque municipal. Belo Horizonte, MG. http://t.co/4lDKyiTb5i"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2013-04-22T12:30:45.000Z",
            "id": "326312117030498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito complicado na avenida dos Andradas, em frente ao Parque Municipal, sentido P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o. Reflexo de protesto da Guarda Municipal."
        },
        {
            "author_id": "58597410",
            "created_at": "2013-04-22T12:23:04.000Z",
            "id": "326310180482588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/1Y3cbygUa9"
        },
        {
            "author_id": "275504956",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:57.000Z",
            "id": "326310153576124417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/EvVBjG1SHg"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:53.000Z",
            "id": "326310137520353282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/BrZkH6ASqR"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:34.000Z",
            "id": "326310056855498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.... http://t.co/I2ep0Ua5aS"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:33.000Z",
            "id": "326310053030273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/PmAhRemhAJ"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:31.000Z",
            "id": "326310042074767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/o8WAZLiu0O"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:30.000Z",
            "id": "326310037477793796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/xqKdZ8BnDI"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:28.000Z",
            "id": "326310030729179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/KN662hq9zX"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-04-22T12:22:27.000Z",
            "id": "326310026216087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/nq9IRBda6L"
        },
        {
            "author_id": "1307688210",
            "created_at": "2013-04-22T12:02:56.000Z",
            "id": "326305113780133890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/fu4zrnECCt"
        },
        {
            "author_id": "196722148",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:37.000Z",
            "id": "326303274900787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/AA5mEzRE6d"
        },
        {
            "author_id": "1018683577",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:35.000Z",
            "id": "326303264607985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/I5uctZnn3C"
        },
        {
            "author_id": "37116369",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:34.000Z",
            "id": "326303262183677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/WDxUlje0Lq"
        },
        {
            "author_id": "502166549",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:34.000Z",
            "id": "326303259151179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/nQcUCTJgD4"
        },
        {
            "author_id": "55014936",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:32.000Z",
            "id": "326303252062801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/n1FGE1HReg"
        },
        {
            "author_id": "210994829",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:31.000Z",
            "id": "326303249386844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/R7DIArBgHe"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:23.000Z",
            "id": "326303213429067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/kKTXOcKDeX"
        },
        {
            "author_id": "1084323031",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:21.000Z",
            "id": "326303207204732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair... http://t.co/aMLMl74Rsp #bizarro"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:21.000Z",
            "id": "326303204847529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/0MivWrtkip"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:18.000Z",
            "id": "326303194936401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/Y5g1OjW0oB"
        },
        {
            "author_id": "85644002",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:15.000Z",
            "id": "326303180721901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/kaRxoEZpuy"
        },
        {
            "author_id": "733729627",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:13.000Z",
            "id": "326303172979216385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/RxxJhjmQ27"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:12.000Z",
            "id": "326303166784225282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/kNgqtp2Jwl"
        },
        {
            "author_id": "327599488",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:07.000Z",
            "id": "326303148564164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/8f9lpXNGpk"
        },
        {
            "author_id": "327599488",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:06.000Z",
            "id": "326303143589736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/MgaxztMLMm"
        },
        {
            "author_id": "327599488",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:05.000Z",
            "id": "326303139248627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/0ISJw9SrEv"
        },
        {
            "author_id": "327593755",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:04.000Z",
            "id": "326303133137502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/Ov6z2O9pd4"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2013-04-22T11:55:03.000Z",
            "id": "326303132168638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/vP2vTuLrpo"
        },
        {
            "author_id": "624847444",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:59.000Z",
            "id": "326303113634017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/fGPbPl2BgF"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:58.000Z",
            "id": "326303110895116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/wFO50mxnkU"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:57.000Z",
            "id": "326303107149611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/fNieTj5mSB"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:50.000Z",
            "id": "326303077315522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/dXZxhgLr9W"
        },
        {
            "author_id": "461384593",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:50.000Z",
            "id": "326303077130964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/uoggGRJCa4"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:46.000Z",
            "id": "326303061058416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\n... http://t.co/s2Qy0JDqM2 #RT"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:45.000Z",
            "id": "326303053617700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/yrvmSnh0u5"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:43.000Z",
            "id": "326303048634875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/oRO2OtChbF"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:39.000Z",
            "id": "326303028506415105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/p9asdvsQdH"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:24.000Z",
            "id": "326302968553017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/Pg3b5kA4H9"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:24.000Z",
            "id": "326302966451675137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/VlyY7CtMRb"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:18.000Z",
            "id": "326302942997135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/0MYLoaDT50"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2013-04-22T11:54:16.000Z",
            "id": "326302935229276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/IHX0RZ3l4g"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-04-22T11:53:54.000Z",
            "id": "326302841125863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania: Animal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.\nOrfa... http://t.co/BaKpBoS1AG"
        },
        {
            "author_id": "58872849",
            "created_at": "2013-04-22T11:31:24.000Z",
            "id": "326297179780173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que comece o est\u00e1gio! (@ Parque Municipal da Matinha) http://t.co/iOsWkMeWNU"
        },
        {
            "author_id": "31155472",
            "created_at": "2013-04-22T11:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "326295537634664448",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM Av Andradas na frente do parque municipal,rolando protesto, duas pistas ja eram. Parece que \u00e9 algo de policia municipal, dunno"
        },
        {
            "author_id": "178903186",
            "created_at": "2013-04-22T11:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "303585557",
                        "start": 0,
                        "username": "rota98"
                    }
                ]
            },
            "id": "326294593165463552",
            "in_reply_to_user_id": "303585557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rota98 manifesta\u00e7\u00e3o na andradas em frente ao parque municipal.Abra\u00e7o a tds e p minha esposa querida Tati Melo"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-22T11:00:50.000Z",
            "id": "326289487191760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em esta\u00e7\u00e3o ecologica."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-22T10:56:27.000Z",
            "id": "326288385280995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-04-22T10:39:49.000Z",
            "id": "326284196861591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PL criando monumento natural \u00e9 de minha autoria : Expans\u00e3o da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Serra da Moeda \u00e9 comemorada http://t.co/C44lYV9h8y"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-04-22T10:04:41.000Z",
            "id": "326275357990846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de komodo - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/wEJUD3H8Qg"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-22T09:02:48.000Z",
            "id": "326259782296158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "267338732",
            "created_at": "2013-04-22T04:34:50.000Z",
            "id": "326192345466945537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/orvOX1xzUg"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-04-22T04:13:56.000Z",
            "id": "326187089072893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 19 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"P\u00f4r-do-Sol Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://t.co/80PvPJFKxi"
        },
        {
            "author_id": "58231141",
            "created_at": "2013-04-22T03:36:20.000Z",
            "id": "326177624084865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7am o que eu disse mais cedo sobre um lindo domingo de trabalho. Depois da visita ao Parque Municipal, o dia... http://t.co/PnuF7n5Kvh"
        },
        {
            "author_id": "219870302",
            "created_at": "2013-04-22T03:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52507038,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "326175376621572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#horto #mtbom #pordosol #beautiful #Sunset #sunday @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/1LJGtFhCtQ"
        },
        {
            "author_id": "392055406",
            "created_at": "2013-04-22T02:29:57.000Z",
            "id": "326160919212208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem aqueles campeonatos no parque municipal de... \u2014 Nem, quem foi foi, quem nao foi perdeu... mas acho qu... http://t.co/mOkTQV4KIm"
        },
        {
            "author_id": "884251082",
            "created_at": "2013-04-22T02:13:32.000Z",
            "id": "326156788422557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Fazenda Hode Lu\u00e3: RESERVA BIOL\u00d3GICA E ARQUEOL\u00d3GICA DE GUARATIBA (RBAG) http://t.co/WovutTzg2h"
        },
        {
            "author_id": "54345528",
            "created_at": "2013-04-22T01:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "326152183013855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/wpTVZj9KJK"
        },
        {
            "author_id": "159944909",
            "created_at": "2013-04-22T01:28:50.000Z",
            "id": "326145540414926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/VNAhoVqqmy"
        },
        {
            "author_id": "79041111",
            "created_at": "2013-04-22T01:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "326139845699313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natural #breath #myself #experience #great #nobodyjustme #Colombia #Tayrona @ Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/Fxgfo9LDLG"
        },
        {
            "author_id": "213405266",
            "created_at": "2013-04-22T00:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91078666,
                        -23.10000934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "326137080805728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue420 @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/2SLJggvUZM"
        },
        {
            "author_id": "283551653",
            "created_at": "2013-04-22T00:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57665732",
                        "start": 0,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "326131540813819904",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CimiNacional   por que vender o parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "394761111",
            "created_at": "2013-04-22T00:03:09.000Z",
            "id": "326123974016770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a FLONA de S\u00e3o Chico."
        },
        {
            "author_id": "199322357",
            "created_at": "2013-04-21T23:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "326122166779277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos dee chegar no Parque flamboyant e j\u00e1 arranjou amiguinhos. #lindo @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/MGmATsABJt"
        },
        {
            "author_id": "132174525",
            "created_at": "2013-04-21T23:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.999665,
                        -19.9181772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "326121316648374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00e9 com meu AMOOR \u2764. #love #sunday #rol\u00ea @LorenaEvelynS @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/pti2v6K8uG"
        },
        {
            "author_id": "104281174",
            "created_at": "2013-04-21T23:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "188053184",
                        "start": 0,
                        "username": "carolrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "326119359258963968",
            "in_reply_to_user_id": "188053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolrito carol eu n\u00e3o te esqueci, eu at\u00e9 te avisei, fui pra um parque estadual e s\u00f3 toquei no cel pra tirar foto"
        },
        {
            "author_id": "502196693",
            "created_at": "2013-04-21T23:06:17.000Z",
            "id": "326109666406973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO MINDU - Anos 90, localizado no Parque Dez de Novembro. Eu lembro da primeira vez que entrei no... http://t.co/c2E29leWl7"
        },
        {
            "author_id": "619513750",
            "created_at": "2013-04-21T22:35:25.000Z",
            "id": "326101893447290881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "eu no encontro de Directioners Em bh no Parque Municipal http://t.co/uRQOhfPGOy"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2013-04-21T22:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "36431436",
                        "start": 66,
                        "username": "vitorcruz"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "36431436",
                        "start": 77,
                        "username": "vitorcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "326099616099598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje joguei futebol americano no parque municipal e a vanessa e o @vitorcruz @vitorcruz ficaram tirando foto la"
        },
        {
            "author_id": "400827747",
            "created_at": "2013-04-21T22:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75580037,
                        -23.46001754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "326093981542907905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coragem kk #pico#do#jaragua#friends#todo#mundo#morrendo#love#treino @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/JhbRjOlaLA"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-04-21T21:23:12.000Z",
            "id": "326083723953065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ilhas de Komodo, Padar, Rinca, Gili Motong e as \u00e1guas circundantes foram declaradas,  num total de 75, ooo ha,... http://t.co/FpLRrBcgiA"
        },
        {
            "author_id": "139271778",
            "created_at": "2013-04-21T21:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "326080749528825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After no Parque Municipal - parte 2: http://t.co/RXucLP9etv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "953517912",
            "created_at": "2013-04-21T21:05:09.000Z",
            "id": "326079179466633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/novOcqqPVZ"
        },
        {
            "author_id": "139271778",
            "created_at": "2013-04-21T21:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "326078258359697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After no Parque Municipal - parte 1: http://t.co/2Q8tA3xUvC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "59340746",
            "created_at": "2013-04-21T20:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "326076457581436930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achado do fim de semana... @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/QW5uLMHlRA"
        },
        {
            "author_id": "300512528",
            "created_at": "2013-04-21T20:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 2,
                        "id": "11628",
                        "start": 0,
                        "username": "t"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "329382494",
                        "start": 20,
                        "username": "JsAnibal"
                    }
                ]
            },
            "id": "326071124767158273",
            "in_reply_to_user_id": "11628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@t parque Municipal @jsanibal"
        },
        {
            "author_id": "277493568",
            "created_at": "2013-04-21T20:28:09.000Z",
            "id": "326069869193859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular grava parte do programa no Parque Municipal Pedra do Castelo - - Portal CDP: http://t.co/TJHMoLgjYk"
        },
        {
            "author_id": "24214756",
            "created_at": "2013-04-21T20:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "22761247",
                        "start": 4,
                        "username": "whitneybarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "326066589147463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @whitneybarros, Paulo Afonso (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/GmQcifbGah"
        },
        {
            "author_id": "300441826",
            "created_at": "2013-04-21T20:12:15.000Z",
            "id": "326065866695380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu e meu pai ficamo de bobera no parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "1358126808",
            "created_at": "2013-04-21T20:07:37.000Z",
            "id": "326064699840008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro http://t.co/3oryNvz3ZK"
        },
        {
            "author_id": "277493568",
            "created_at": "2013-04-21T20:03:53.000Z",
            "id": "326063760022327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular grava parte do programa no Parque Municipal Pedra do Castelo - - Portal CDP: http://t.co/7IH1ksnK7Z"
        },
        {
            "author_id": "61055358",
            "created_at": "2013-04-21T20:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9540767,
                        -22.6889224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "326063082809982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e fora que essa sou eu com o wi-fi da galera do Parque Nacional da Tijuca super feliz! \u2661"
        },
        {
            "author_id": "53429113",
            "created_at": "2013-04-21T19:43:20.000Z",
            "id": "326058588395167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional aparados da serra geral. http://t.co/83WbE9ng40"
        },
        {
            "author_id": "14466719",
            "created_at": "2013-04-21T19:40:04.000Z",
            "id": "326057766575800321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que nunca havia visto, essa \u00e9 a linda flor do Pau-Brasil. @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/6adVfXm1vu"
        },
        {
            "author_id": "251855739",
            "created_at": "2013-04-21T19:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "326056797255385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/xYaiZKV7qa"
        },
        {
            "author_id": "86401810",
            "created_at": "2013-04-21T19:32:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "326055874877587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to dando pala do tio do parque municipal e da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-21T19:25:05.000Z",
            "id": "326053999423938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Igua\u00e7u conta com uma biodiversidade enorme. Este \u00e9 um dos animais que voc\u00ea pode encontrar por l\u00e1! http://t.co/9fh4LuyCs4"
        },
        {
            "author_id": "49485477",
            "created_at": "2013-04-21T19:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "326053525434032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/5C7rYP8lRC"
        },
        {
            "author_id": "334998876",
            "created_at": "2013-04-21T19:09:25.000Z",
            "id": "326050053993156609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Itaquitanduva. Parque Estadual Xixov?/Japu? http://t.co/OsvH4xbTEH"
        },
        {
            "author_id": "317438559",
            "created_at": "2013-04-21T18:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88645291,
                        -16.75622447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "326039143954145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu (@ Parque Municipal) http://t.co/bD5al0F4GJ"
        },
        {
            "author_id": "516013806",
            "created_at": "2013-04-21T18:24:29.000Z",
            "id": "326038748754214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#enoisnoparque #fam\u00edlia ingrid_luz #flicklinuuu kkk \ud83d\udc6a\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udeb2\u26f2\ud83c\udfe1 @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/hksUPutqOe"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-04-21T18:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "326037888129191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa de casa feita do fds corridinha de leve.. #graciebarra #blackbelt #oss @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/urhALCeAiv"
        },
        {
            "author_id": "92153769",
            "created_at": "2013-04-21T18:18:54.000Z",
            "id": "326037341909159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoroooooooo @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/7bc4JNLnFd"
        },
        {
            "author_id": "230494586",
            "created_at": "2013-04-21T17:45:48.000Z",
            "id": "326029013757857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing place! @ Parque Municipal do Salto Sao Francisco http://t.co/2lgxhBULce"
        },
        {
            "author_id": "315538288",
            "created_at": "2013-04-21T17:42:41.000Z",
            "id": "326028226319241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo - Brasil. Al\u00e9m do ponto mais alto do estado, este lugar oferece muitos... http://t.co/vnO5Bw3GxQ"
        },
        {
            "author_id": "54444163",
            "created_at": "2013-04-21T17:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "326022610813071362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicicleteando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Z51sXRy1jB"
        },
        {
            "author_id": "273478518",
            "created_at": "2013-04-21T17:15:36.000Z",
            "id": "326021410126430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja aqui lindas fotos do parque estadual do #Jalap\u00e3o, que fica no Estado do #Tocantins e merece uma visita - http://t.co/vU5CRYI1wU"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2013-04-21T17:15:30.000Z",
            "id": "326021387561082881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular grava parte do programa no Parque Municipal Pedra do Castelo - - Portal CDP: http://t.co/WJyTZCs2Rw"
        },
        {
            "author_id": "407252639",
            "created_at": "2013-04-21T17:12:35.000Z",
            "id": "326020653595635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular grava parte do programa no Parque Municipal Pedra do Castelo http://t.co/R9c0u8i23O"
        },
        {
            "author_id": "251855739",
            "created_at": "2013-04-21T16:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "326012977687982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a vista... @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/RY6qSTjurA"
        },
        {
            "author_id": "68577413",
            "created_at": "2013-04-21T16:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "326011512860856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha. #FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/8700vRDDNx"
        },
        {
            "author_id": "238599467",
            "created_at": "2013-04-21T16:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2492320982",
                        "start": 0,
                        "username": "lemaoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "326004673993646080",
            "in_reply_to_user_id": "38960138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lemaoo Verdade, frio l\u00e1 \u00e9 mato rsrs. Muito bom tamb\u00e9m o Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, conhece? Fui uma vez e adorei.. :)"
        },
        {
            "author_id": "71124845",
            "created_at": "2013-04-21T16:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321302,
                        -23.49701855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "326002972335149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra mim hihi (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 2 others) http://t.co/ksN9wjzgwi"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-04-21T15:29:17.000Z",
            "id": "325994657706303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrevista \u00e0 Band como autor do Projeto de lei que protege a Serra da Moeda como Monumento Natural! http://t.co/bh4ZnOEuLU"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-04-21T15:04:10.000Z",
            "id": "325988337825488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... http://t.co/PfA6mGYnjf"
        },
        {
            "author_id": "68577413",
            "created_at": "2013-04-21T14:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "325985022580510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha #florestadatijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/SqUekNn6lS"
        },
        {
            "author_id": "105622760",
            "created_at": "2013-04-21T14:49:16.000Z",
            "id": "325984584107978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/hAw8d0BMQh"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-21T14:23:51.000Z",
            "id": "325978191388893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: PARNA Montanhas do Tumucumaque realiza Curso de Ca... http://t.co/ZKGyLCW8qW"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-21T14:23:30.000Z",
            "id": "325978103702749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: PARNA Montanhas do Tumucumaque inicia atividades  ... http://t.co/haK4yFYEsf"
        },
        {
            "author_id": "124568260",
            "created_at": "2013-04-21T14:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "325977300778774529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim japon\u00eas @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/OTwtbA0fC5"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2013-04-21T14:18:56.000Z",
            "id": "325976953586868226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''parque municipal'' que horrivel isso\nEU sou a unica que naum chama ele assim prefiro chamar de Central Park de BH"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2013-04-21T14:17:59.000Z",
            "id": "325976715149062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria que o parque municipal tivesse um apelido \ntipuh o ibira que tem o apelido"
        },
        {
            "author_id": "33394383",
            "created_at": "2013-04-21T14:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "325976249908477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others http://t.co/wOc1r2m72o"
        },
        {
            "author_id": "16235482",
            "created_at": "2013-04-21T14:15:47.000Z",
            "id": "325976161521897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/THfLyT4PXT"
        },
        {
            "author_id": "124568260",
            "created_at": "2013-04-21T14:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "325976076541104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a de planos (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/Nnzbllid0M"
        },
        {
            "author_id": "267555205",
            "created_at": "2013-04-21T13:50:59.000Z",
            "id": "325969918552064001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/ASV8V2P8zX"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2013-04-21T13:48:15.000Z",
            "id": "325969231969665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia pro Central Park de BH (mais conhecido como parque municipal) hj"
        },
        {
            "author_id": "66722682",
            "created_at": "2013-04-21T13:46:31.000Z",
            "id": "325968794017202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with Rog\u00e9rio, Jean, Robson (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/Ccy93l1Nv4"
        },
        {
            "author_id": "158097635",
            "created_at": "2013-04-21T13:45:46.000Z",
            "id": "325968603776180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo, 21, aconteceu a Caminhada dos Inconfidentes no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, localizado... http://t.co/sA03RgY6JM"
        },
        {
            "author_id": "474071938",
            "created_at": "2013-04-21T13:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9323088,
                        -29.59976156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "325965231635456002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem come\u00e7ou o campeonato de som e j\u00e1 estou zonza.. @ Parque Municipal P\u00f4r do Sol"
        },
        {
            "author_id": "1124979110",
            "created_at": "2013-04-21T13:16:50.000Z",
            "id": "325961322854498308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto com infra-vermelho de @nickngs em reportagem sobre os le\u00f5es do Parque Nacional do Serengeti. http://t.co/Vxg6kgVlvA"
        },
        {
            "author_id": "91686999",
            "created_at": "2013-04-21T13:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "325960088579895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/zDEzwny9Nh"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-04-21T12:47:48.000Z",
            "id": "325954019317149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Bodie State, EUA http://t.co/ankBOOT6oO"
        },
        {
            "author_id": "52830150",
            "created_at": "2013-04-21T12:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "325953568299438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/vuWIP9t5qu"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-04-21T12:31:36.000Z",
            "id": "325949939635068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0 caminho da Serra da Moeda refor\u00e7ar o movimento pela preserva\u00e7\u00e3o! Sou autor do projeto de lei que a garante como monumento natural!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-21T12:09:33.000Z",
            "id": "325944390621220866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto com infra-vermelho de nickngs em reportagem sobre os le\u00f5es do Parque Nacional do Serengeti. http://t.co/SYUOKEvqa3"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-21T12:08:43.000Z",
            "id": "325944182994788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto com infra-vermelho de nickngs em reportagem sobre os le\u00f5es do Parque Nacional do Serengeti. http://t.co/i7gOQ0IRFz"
        },
        {
            "author_id": "68577413",
            "created_at": "2013-04-21T11:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "325938190089351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com esse tempo fechado, \u00e9 a ultima que eu fa\u00e7o assim (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/ePbKCa04UP"
        },
        {
            "author_id": "448098991",
            "created_at": "2013-04-21T11:12:20.000Z",
            "id": "325929992351514625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Campismo Ger\u00eas Green Park: O Parque de Campismo Ger\u00eas Green Park fica localizado no Parque Nacional da Pen http://t.co/nPhX4XrKZU"
        },
        {
            "author_id": "277658201",
            "created_at": "2013-04-21T11:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44303312,
                        -7.21228768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "325927406156255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/PFHemAfZav"
        },
        {
            "author_id": "26463754",
            "created_at": "2013-04-21T10:35:12.000Z",
            "id": "325920649220595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um v\u00eddeo novo.\nDireto do Parque Nacional na Serra do Cip\u00f3 MG.\nAgradecendo voc\u00ea pelo apoio mesmo de... http://t.co/JyVIeg4umm"
        },
        {
            "author_id": "780823776",
            "created_at": "2013-04-21T08:45:24.000Z",
            "id": "325893016151789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a balada, s\u00f3 um caf\u00e9 da manh\u00e3 no Park! Hahaha (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/k3kMyDVxhs"
        },
        {
            "author_id": "336937703",
            "created_at": "2013-04-21T05:41:18.000Z",
            "id": "325846686654164993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (BR-471). http://t.co/5nYJRV4FaS"
        },
        {
            "author_id": "336937703",
            "created_at": "2013-04-21T04:50:15.000Z",
            "id": "325833838582456322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/PpUNiJqaE5"
        },
        {
            "author_id": "74016849",
            "created_at": "2013-04-21T04:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.41150933,
                        -37.60148752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "325826110401150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenis Club (@ Parque Municipal Pigue) http://t.co/cjFLuX6WZP"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-21T03:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "325820813188157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/qFEym6pASA"
        },
        {
            "author_id": "1355355224",
            "created_at": "2013-04-21T03:56:39.000Z",
            "id": "325820350510280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/o7i4TvwUdS"
        },
        {
            "author_id": "414951463",
            "created_at": "2013-04-21T01:42:08.000Z",
            "id": "325786498618228737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me deixa ir at\u00e9 pra puta que pariu mais n me deixa ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "523717447",
            "created_at": "2013-04-21T01:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "325783378601332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/yXHLI9lktI"
        },
        {
            "author_id": "291886786",
            "created_at": "2013-04-21T00:25:19.000Z",
            "id": "325767166685233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve campeonato hoje no parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-04-20T23:58:22.000Z",
            "id": "325760385447759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia [V\u00cdDEO] | Voc\u00ea realmente sabia? V\u00eddeos http://t.co/ln8FuicLdy"
        },
        {
            "author_id": "499692860",
            "created_at": "2013-04-20T23:22:43.000Z",
            "id": "325751413789573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema e destaque da EXPO.tur PORTUGAL 2013:\n - Parques Naturais de Portugal\n - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IuQqdjELPl"
        },
        {
            "author_id": "499692860",
            "created_at": "2013-04-20T23:20:27.000Z",
            "id": "325750842311446529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema e destaque da EXPO.tur PORTUGAL 2013:\n - Parques Naturais de Portugal\n - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "499692860",
            "created_at": "2013-04-20T23:18:09.000Z",
            "id": "325750262994173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema e destaque da EXPO.tur PORTUGAL 2013:\n- Parques Naturais de Portugal\n- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/UqONyvIJsN"
        },
        {
            "author_id": "349422908",
            "created_at": "2013-04-20T23:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "191878470",
                        "start": 38,
                        "username": "HARDBOLATION"
                    }
                ]
            },
            "id": "325750025781141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amoor, hoje na MEET UP que a @Hardbolation organizou no parque Municipal de Barueri #Topdemais http://t.co/sobbQI8Gew"
        },
        {
            "author_id": "183669074",
            "created_at": "2013-04-20T23:02:35.000Z",
            "id": "325746343937208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Antuco http://t.co/trBC9aSGu9"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-20T22:40:28.000Z",
            "id": "325740778733326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Fortaleza Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/gMK8TQAl2T"
        },
        {
            "author_id": "167494922",
            "created_at": "2013-04-20T22:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "325737699514392578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/oFNmvZEW6U"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-04-20T22:23:05.000Z",
            "id": "325736405223485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: VICENTE PIRES/DF -BAIR: COL\u00d4NIA AGR\u00cdCULA SAMAMBAIA -REF: NOVO"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-20T21:36:16.000Z",
            "id": "325724624719589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "867197786",
            "created_at": "2013-04-20T21:28:30.000Z",
            "id": "325722670689837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos \u00e1rvores, n\u00e3o carv\u00e3o! http://t.co/bSD8K9ZWQT"
        },
        {
            "author_id": "1226050165",
            "created_at": "2013-04-20T21:19:44.000Z",
            "id": "325720462237790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 28 as mineirinhas no Parque Municipal, se encontrando. http://t.co/G3d6jlPtMV"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-04-20T20:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 20,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "104712512",
                        "start": 107,
                        "username": "NikaNYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "325714737629372417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic @ngbrasil\nUma tigresa limpa seu filhote no Parque Nacional Bandhavgarh, \u00cdndia. Foto de @nikanyc http://t.co/P3VFOJOp0Z"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-20T20:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "104712512",
                        "start": 77,
                        "username": "NikaNYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "325714161613037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma tigresa limpa seu filhote no Parque Nacional Bandhavgarh, \u00cdndia. Foto de @nikanyc http://t.co/EzM6Qmd6bg"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2013-04-20T20:29:22.000Z",
            "id": "325707787487281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez no s\u00e1bado. Quem vai? (@ Parque Municipal Josefa Coelho w/ 2 others) http://t.co/jKdIC4LGWV"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2013-04-20T20:21:03.000Z",
            "id": "325705692910596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o extraordin\u00e1rio Parque Nacional de Zhangjiajie, na China? http://t.co/n6TEc1ko3t"
        },
        {
            "author_id": "76396543",
            "created_at": "2013-04-20T20:19:55.000Z",
            "id": "325705407874080770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara n\u00e3o deixou a gnt comer o lanche...#cataratasargentinas @ Parque Nacional Del Iguaz\u00fa http://t.co/Wgw1S0c09G"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-20T20:16:54.000Z",
            "id": "325704648478560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Macaco Prego em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/XuDi5RiuKt"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-20T20:16:46.000Z",
            "id": "325704617495252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u TATU em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/rnzJCnjWCw"
        },
        {
            "author_id": "303406987",
            "created_at": "2013-04-20T20:16:20.000Z",
            "id": "325704507638034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah Canela... - Parque do Caracol #canela #caracol #serrasgauchas @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/U1pMoSFkJg"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-04-20T20:15:13.000Z",
            "id": "325704225562714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#XGamesFoz] Neste instante acontece a final do BMX Vert, na pista montada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, com vista das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-20T20:15:12.000Z",
            "id": "325704222031106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[#XGamesFoz] Neste instante acontece a final do BMX Vert, na pista montada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, com vista das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "305961645",
            "created_at": "2013-04-20T20:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58543642",
                        "start": 0,
                        "username": "brusakazaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "325703451671658496",
            "in_reply_to_user_id": "58543642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brusakazaki S\u00f3 tem pra amanha kkk amanha, as 11h, apresenta\u00e7\u00e3o do vistor/Justin e daniel no parque municipal... mandar-te-ei o evento no fb"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-04-20T19:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325699942867955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/Oj1SXD5X2U"
        },
        {
            "author_id": "303406987",
            "created_at": "2013-04-20T19:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "325698942564200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol... #Canela #serrasgauchas @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/GyuQGIRFPo"
        },
        {
            "author_id": "303406987",
            "created_at": "2013-04-20T19:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "325696390988705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que estou no Rio Grande... #serrasgauchas #gramado @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/K7F8JnLFTR"
        },
        {
            "author_id": "58284704",
            "created_at": "2013-04-20T19:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "325695050514325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque. @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/u7JUGvtiZM"
        },
        {
            "author_id": "285817308",
            "created_at": "2013-04-20T19:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "325689199569285121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con el bifi @caluxo_06 #Chiriqu\u00ed2013 #WarriorOfKnowledge @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/Zx2O9tT85z"
        },
        {
            "author_id": "133815295",
            "created_at": "2013-04-20T19:11:46.000Z",
            "id": "325688257922879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te louvarei \u00f1 importam as circuntancias !!!! #reuni\u00e3o #eac  #amigos #lanche @ Parque Municipal http://t.co/nkmH3tcPWs"
        },
        {
            "author_id": "165589344",
            "created_at": "2013-04-20T18:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "325684498245226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... E temporal atr\u00e1s de n\u00f3s! \ud83d\ude31 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/tL9mgcm0FX"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2013-04-20T18:42:20.000Z",
            "id": "325680851264352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal tomar uma aqui? Apenas uns 150km de Delfin\u00f3polis em estrada de terra passando pelo Parque Nacional da... http://t.co/nQ6YSudX7P"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-04-20T18:32:11.000Z",
            "id": "325678298887761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA):\n\n\u00c1rea em geral extensa, com certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o humana, com atributos... http://t.co/3CKBVeTSMh"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-20T18:30:45.000Z",
            "id": "325677936713809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto no Parque Estadual de Anza-Borrego, Calif\u00f3rnia.\n\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/aOKsDEcKkI"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2013-04-20T18:29:02.000Z",
            "id": "325677506239803395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar que eu ganho mais.... Treinamento Individualizado  no Parque Municipal de Barueri.   #fui"
        },
        {
            "author_id": "221009158",
            "created_at": "2013-04-20T18:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182925237",
                        "start": 0,
                        "username": "patyoliveiraa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "325673992914608129",
            "in_reply_to_user_id": "182925237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patyoliveiraa_  HAHAHA, hey parque municipal semana que vem acha que vai ta de p\u00e9 ainda?"
        },
        {
            "author_id": "170375499",
            "created_at": "2013-04-20T18:06:46.000Z",
            "id": "325671899654922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 dificil de localizar esse Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es \u2013 Faxinal do Soturno \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "511959025",
            "created_at": "2013-04-20T18:06:31.000Z",
            "id": "325671839563120641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja pacotes para a Patag\u00f4nia Sul.\nAlgumas das atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o o Parque Nacional Torres del Paine, a Cueva del Milodon.\n\nhttp://t.co/j3ZDTKywJv"
        },
        {
            "author_id": "146524993",
            "created_at": "2013-04-20T18:01:31.000Z",
            "id": "325670579300597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera...recado importante. quem e de BH..vai ter um encontro dia 28 /domingo..no parque municipal as 13:00 e MEGA IMPORTANTE..compare\u00e7am."
        },
        {
            "author_id": "16243838",
            "created_at": "2013-04-20T18:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325670473423790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotado!!! #ford #volkswagen (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 6 others) [pic]: http://t.co/pmfZm1IlK4"
        },
        {
            "author_id": "531884931",
            "created_at": "2013-04-20T17:58:04.000Z",
            "id": "325669709372604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera...recado importante. quem e de BH..vai ter um encontro dia 28 /domingo..no parque municipal as 13:00 e MEGA IMPORTANTE..compare\u00e7am."
        },
        {
            "author_id": "277658201",
            "created_at": "2013-04-20T17:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44278532,
                        -7.21248402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "325668223058075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/etJy4TaX4a"
        },
        {
            "author_id": "62098326",
            "created_at": "2013-04-20T17:52:05.000Z",
            "id": "325668205429395457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais doido de Belo Horizonte :) (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/rAsNQiWcM3"
        },
        {
            "author_id": "213022792",
            "created_at": "2013-04-20T17:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "353664217",
                        "start": 17,
                        "username": "Boaslonjuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "325665683738337280",
            "in_reply_to_user_id": "210536054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mepoupegabriela @Boaslonjuras no parque municipal pode ser?"
        },
        {
            "author_id": "353664217",
            "created_at": "2013-04-20T17:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "213022792",
                        "start": 17,
                        "username": "miss_atomicb0mb"
                    }
                ]
            },
            "id": "325665599399268352",
            "in_reply_to_user_id": "210536054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mepoupegabriela @miss_atomicb0mb no parque municipal?? Pode ser?"
        },
        {
            "author_id": "67070116",
            "created_at": "2013-04-20T17:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325664770747404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/2ckeUFEqYB"
        },
        {
            "author_id": "25743085",
            "created_at": "2013-04-20T17:32:29.000Z",
            "id": "325663272105820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular grava parte do programa no Parque Municipal Pedra do Castelo -  http://t.co/CRfqdVq1uZ"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-04-20T17:20:53.000Z",
            "id": "325660355307118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Jac\u00fa Encantado.\nVisitas a Floresta Estadual do Uaimi\u00ed http://t.co/kIsv3zZq4y"
        },
        {
            "author_id": "75038592",
            "created_at": "2013-04-20T17:19:31.000Z",
            "id": "325660009826488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cascata \u00e9 MAGNIGICA, mas n\u00e3o descem as escadas!!!\" @ Parque Estadual do Caracol: http://t.co/0uf0T2CT7U #foursquare"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JPPINAUD].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JPPINAUD",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JPPINAUD"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cafeltrin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cafeltrin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cafeltrin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Peitinhodolanza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Peitinhodolanza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Peitinhodolanza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cortulara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cortulara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cortulara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lemaoo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lemaoo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lemaoo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Navio, Brasil",
                "id": "c5f689667eae9833",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Moita, Portugal",
                "id": "2da0d7448e905768",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Birigui, Brasil",
                "id": "9a22f5fd91d2ea55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51854917",
                "name": "Jediael Alves",
                "username": "jedinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286952",
                "name": "Fabiano Pereira",
                "username": "FabianoRTVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35177345",
                "name": "Katia Wille",
                "username": "katiawille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49786856",
                "name": "bela castro",
                "username": "beladcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207936610",
                "name": "Karine",
                "username": "Karine_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279147273",
                "name": "Princesa FM 90,9",
                "username": "princesa90fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43895163",
                "name": "Carlos FG",
                "username": "javanoroeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95212023",
                "name": "Vinicius Senger",
                "username": "vsenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18282966",
                "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd74 \ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ud83c\udd82",
                "username": "desisant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160692820",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "mcapablanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29631018",
                "name": "Erika Zuza \u2665\ufe0f\ud83e\udde0",
                "username": "Erika_Zuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36246048",
                "name": "CARLOS F. GON\u00c7ALVES",
                "username": "mercuriocfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599864",
                "name": "Joao  e Lu Mulareks",
                "username": "ecopousadacanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494067655",
                "name": "Alepe",
                "username": "AlepeOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54658350",
                "name": "Andr\u00e9 Wilson Campos",
                "username": "ANDREWCAMPOS10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128954363",
                "name": "Mi. \u30df\u30ab\u30b5",
                "username": "EllieBSky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94395547",
                "name": "Carol.",
                "username": "teorientacaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214441875",
                "name": "TalkAfrika",
                "username": "TalkAfrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365318145",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "RioSul_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50111535",
                "name": "Leonardo Alarcon Olivares",
                "username": "leoalarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73427069",
                "name": "juan harries",
                "username": "jgharries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59229005",
                "name": "Felipe Kerber",
                "username": "Pipekerber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289504485",
                "name": "Juan Cerpa",
                "username": "JuanCerpa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192111264",
                "name": "Joao G S Amaral",
                "username": "joaogsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122752912",
                "name": "Autoramas",
                "username": "autoramas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "547126079",
                "name": "Sabias que?",
                "username": "InelcioNegraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909468",
                "name": "Col\u00e9gio Stagio",
                "username": "colegiostagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92516350",
                "name": "Rede Brasil Aluguel",
                "username": "SigaRedeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18774020",
                "name": "Rute Vera M.Favero",
                "username": "rutevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144213543",
                "name": "Yerme Moreno",
                "username": "yermglm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360305031",
                "name": "Armstrong J\u00fanior",
                "username": "ArmstrongJnior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593657151",
                "name": "Ol\u00e1 Mo\u00e7ambique",
                "username": "ola_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340470100",
                "name": "R\u00e1dioCultura Pelotas",
                "username": "rccultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58808333",
                "name": "A2img",
                "username": "A2img",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17290967",
                "name": "MundoGEO",
                "username": "MundoGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234748460",
                "name": "Mau\u00e1 Plaza Shopping",
                "username": "mauaplaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475339932",
                "name": "Tiradentes\u00b9\u00b3",
                "username": "OMineiro23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347998337",
                "name": "\u262f Bru",
                "username": "BrunaQGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637053930",
                "name": "Student Network ",
                "username": "StudentNetwork4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265586133",
                "name": "Matope Jos\u00e9",
                "username": "MatopeJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164439493",
                "name": "Sen. Eduardo Braga",
                "username": "EduardoBraga_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791407646",
                "name": "Broken Dawn",
                "username": "BrokenDawn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416395047",
                "name": "revista todo terreno",
                "username": "revtodoterreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184360604",
                "name": "Carlos Faustino",
                "username": "taidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630727147",
                "name": "Fechkardt \ud83d\udd05",
                "username": "fechkardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357982630",
                "name": "Iasmine Barreto",
                "username": "IasmineBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307683898",
                "name": "gaspafotos",
                "username": "gaspafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251656003",
                "name": "lucas",
                "username": "maluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224011900",
                "name": "Theo Sierra",
                "username": "theosierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97484758",
                "name": "Aurea Fleck",
                "username": "aurearf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276150686",
                "name": "Deva Im\u00f3veis",
                "username": "devaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570955070",
                "name": "COMPRASNOPANAMA",
                "username": "COMPRASNOPANAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457644239",
                "name": "Noticias",
                "username": "noticiaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355717026",
                "name": "Iara Couro Martins",
                "username": "icouromartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178838700",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "erimorais27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89701514",
                "name": "ferrara brazil",
                "username": "ferrarabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141396021",
                "name": "uM A T E U S",
                "username": "umateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73261184",
                "name": "Leonel Jose Tavares",
                "username": "LeonelJtav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36172265",
                "name": "Google News Brasil",
                "username": "googlenewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104813467",
                "name": "Jose Alc\u00e1ntara Jochi",
                "username": "JoseAlcantaraJc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65308388",
                "name": "Alan Rick",
                "username": "Alan_Rick",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51445756",
                "name": "RONALDO SCUDELER",
                "username": "iacidental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330173212",
                "name": "Pap\u00e1 de Coco \ud83d\udc15",
                "username": "ElHijoDeNelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348822848",
                "name": "Laura",
                "username": "CeciiLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58271276",
                "name": "Kevin",
                "username": "kevinguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39878749",
                "name": "nicooly",
                "username": "nicooly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94585068",
                "name": "Profiss\u00e3o Hoteleiro",
                "username": "ProfissaoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004646476",
                "name": "Victor Da Silva",
                "username": "victor100brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232178908",
                "name": "PHILIPPE POSSAS",
                "username": "PHILIPPE_POSSAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172619724",
                "name": "#+VacinaJ\u00e1",
                "username": "Idelfonso65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77613581",
                "name": "Luna",
                "username": "bieberafas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3582886815",
                "name": "troquei viado",
                "username": "AlvoSevPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858693254",
                "name": "Mergulho na Ericeira",
                "username": "GAMEriceira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184392287",
                "name": "DjSerito Ossemane",
                "username": "DJSERITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80635425",
                "name": "Raffa Reis",
                "username": "raffadsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357226527",
                "name": "renata \ud83d\udc3b",
                "username": "_retrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238823603",
                "name": "PACHANGA TOURS",
                "username": "pachangatours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508926842",
                "name": "MagazineRD",
                "username": "RDMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000903",
                "name": "Claudia Porto",
                "username": "claudiaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874443",
                "name": "EFA",
                "username": "efacentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280702498",
                "name": "Rangel Herrisson",
                "username": "HerrissonJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227790862",
                "name": "BF",
                "username": "bryanfagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249353957",
                "name": "Ana Caroliny \ud83e\udd84",
                "username": "annacaroliny03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19221099",
                "name": "Suchitoto Tours",
                "username": "EcoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "chora na minha beleza \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83623613",
                "name": "paulohenriqueedaniel",
                "username": "paulohedaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148682565",
                "name": "Interloc Locadora",
                "username": "interlocbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135086",
                "name": "aimarlabaki",
                "username": "aimarlabaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902385056",
                "name": "Bike Vip Club ",
                "username": "BikeVipClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243870454",
                "name": "\ud83c\udccf",
                "username": "axkloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772565977",
                "name": "Zen Qom",
                "username": "ralphcalatayud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18293185",
                "name": "pampa11",
                "username": "pampa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187385739",
                "name": "LaReinaDeLosHurones \ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d",
                "username": "salvinamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819309735224741888",
                "name": "#resist",
                "username": "jeresiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253010446",
                "name": "EcoQuality",
                "username": "ecoquality_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67741124",
                "name": "Diego Vidal",
                "username": "diego_vidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42095728",
                "name": "s\u00f3 clara",
                "username": "clarajardimck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404266886",
                "name": "Antonio Zambrano",
                "username": "AntonioJose_Z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82916039",
                "name": "fuipralua",
                "username": "LailaMarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105159319",
                "name": "Cristian Rangel",
                "username": "Migueloramone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16856819",
                "name": "Culin\u00e1ria Brilhante",
                "username": "nancyfranco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56320155",
                "name": "Alex D'Alva Teixeira",
                "username": "alex_tx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220858913",
                "name": "Marco",
                "username": "Marco_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162744755",
                "name": "Inay\u00e1 Castiglioni",
                "username": "inayacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409667572",
                "name": "Keridaaaaa \u2764",
                "username": "Chay_Dengoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76017435",
                "name": "Braz",
                "username": "brazcosenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72903360",
                "name": "Adriano  Alexandria",
                "username": "alexandria_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41508430",
                "name": "VNT Online",
                "username": "vntonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152693597",
                "name": "Thiago VRJ",
                "username": "ThiagoVRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37263010",
                "name": "S\u00e9rgio Xavier",
                "username": "Sergio_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73627584",
                "name": "betobello",
                "username": "betobellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160672286",
                "name": "eu mesmo diego",
                "username": "eudiegocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147806900",
                "name": "Visual Praia Hotel",
                "username": "VisualPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65136530",
                "name": "Selma Alves Macedo",
                "username": "SelmaAlvesMaced",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118272399",
                "name": "Johnny Gomes",
                "username": "jsg2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67442512",
                "name": "Sistema Faeg Senar",
                "username": "SistemaFaeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20956357",
                "name": "Bruno Bezerra\ud83d\udca1",
                "username": "brunobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9221522",
                "name": "Daniel Anzueto",
                "username": "danianzueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60881342",
                "name": "Dimas Roque",
                "username": "dimasroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65023550",
                "name": "Mariela",
                "username": "marielabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266093624",
                "name": "BOBADRIGO \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "tuitdodiga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484045156",
                "name": "Carlos A C Santiago",
                "username": "DrCACSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8195512",
                "name": "PV Feoli",
                "username": "superpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48091069",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 O Eterno Danilinho",
                "username": "DaniloDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63006047",
                "name": "Jo\u00e3o Francisco",
                "username": "peresambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786991454",
                "name": "Rodrigo Mendes",
                "username": "roambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29760739",
                "name": "Tamires",
                "username": "tamizs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102859235",
                "name": "roai",
                "username": "libertinor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259441225",
                "name": "Taciano Soares",
                "username": "TaciannoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38247056",
                "name": "Planetexcursion",
                "username": "PlaneteXcursion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783542384",
                "name": "MARCELA BERNARDES",
                "username": "MLemosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75363464",
                "name": "Luis Vilar",
                "username": "luisvilar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105631942",
                "name": "Vanessa Alencar",
                "username": "vanessa_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260623960",
                "name": "Elenice Vieira",
                "username": "Ele_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371880196",
                "name": "day",
                "username": "PatiAbravanelFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273704815",
                "name": "frozen",
                "username": "helenamoraees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333386318",
                "name": "Remade",
                "username": "portalremade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21986450",
                "name": "flow Resist\u00eancia",
                "username": "ApelidadoXis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235279503",
                "name": "Pretinha nada B\u00e1sica",
                "username": "jannazices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274048133",
                "name": "Carlos Cruz Valle",
                "username": "carloscruzvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15037320",
                "name": "Punto Fape",
                "username": "puntofape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935390839",
                "name": "Marco Eus\u00e9bio",
                "username": "marcoeusebio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414971815",
                "name": "Phelippe Daou Junior",
                "username": "phelippedaoujr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109241378",
                "name": "Brener Emmanuel",
                "username": "Brenersorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815610998",
                "name": "Uru\u00e7ui News",
                "username": "urucuinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266737045",
                "name": "Pablo david",
                "username": "jpablodavid13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33240761",
                "name": "duda",
                "username": "dvdacortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31842898",
                "name": "J\u00e9ssica Balbino",
                "username": "jessicabalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346653089",
                "name": "RunForYou",
                "username": "corridarun4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27483332",
                "name": "kerginaldo",
                "username": "kerginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176201116",
                "name": "123RF Brasil",
                "username": "123rfbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888544970",
                "name": "Engra\u00e7ado pra Chuchu",
                "username": "EngracadoChuchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296463647",
                "name": "Corrida do Cristo",
                "username": "CorridadoCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366065151",
                "name": "Adriana Silva",
                "username": "Adriana_Silva32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360516556",
                "name": "Paula Alves",
                "username": "AnaAlvees23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204600302",
                "name": "Boom! Viagens",
                "username": "boomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71973399",
                "name": "Seven Computa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sevencg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38185051",
                "name": "\u2729 Elenyn \u2729",
                "username": "Elenyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58597410",
                "name": "MasterKid",
                "username": "andiroba123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275504956",
                "name": "Jonny",
                "username": "jonnypac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307688210",
                "name": "Sergio F Agostinho",
                "username": "SergiocCaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196722148",
                "name": "Thyago Fernandes",
                "username": "thyagopf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018683577",
                "name": "CINTIA",
                "username": "CintiaGdosReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37116369",
                "name": "Paulo Andr\u00e9",
                "username": "andreecko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502166549",
                "name": "Jesse Morais",
                "username": "JesseMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55014936",
                "name": "Jonny",
                "username": "josedionath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210994829",
                "name": "dyego TIMBETA",
                "username": "dyegotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084323031",
                "name": "GiroGeek",
                "username": "girogeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85644002",
                "name": "\u2122",
                "username": "shxsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733729627",
                "name": "Noticias Bem Fudidex",
                "username": "not_bemfudidex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327599488",
                "name": "aurelia retone",
                "username": "aureliaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593755",
                "name": "Gabriela Aim\u00e9",
                "username": "gaby_aime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624847444",
                "name": "Madame Sincera",
                "username": "madame_sincera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461384593",
                "name": "Felipe R",
                "username": "_RealFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58872849",
                "name": "Gabriel Gomes",
                "username": "bieel_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31155472",
                "name": "Raphael DDL Oliveira",
                "username": "RaphaelDDL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178903186",
                "name": "Emerson Bells",
                "username": "EmersonBells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303585557",
                "name": "Rota 98 Snooker Club",
                "username": "rota98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267338732",
                "name": "Samuel Carvalho",
                "username": "osamcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231141",
                "name": "Pablo Caires",
                "username": "pablocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219870302",
                "name": "Gi Rubini",
                "username": "GiRubini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392055406",
                "name": "Campos",
                "username": "TheCampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884251082",
                "name": "Pedra de Guaratiba",
                "username": "SigaPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54345528",
                "name": "Mezqu\u00ed",
                "username": "isadoramesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159944909",
                "name": "Amanda Rocha",
                "username": "aamnrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79041111",
                "name": "Mile",
                "username": "smile__cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213405266",
                "name": "kawaki",
                "username": "romulomiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283551653",
                "name": "Aristoteles Santos",
                "username": "curymbata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394761111",
                "name": "Let\u00edcia Schafer Timm",
                "username": "leticia_timm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199322357",
                "name": "Tayrini Borba",
                "username": "tayrinig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132174525",
                "name": "Caio Graciano",
                "username": "caio_graciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104281174",
                "name": "Andr\u00e9 Thiago",
                "username": "AndreThiagoCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188053184",
                "name": "Carol Rito",
                "username": "carolrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502196693",
                "name": "Gisella Vieira Braga",
                "username": "GisellaBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619513750",
                "name": "Ingrid \ud83c\udf3b",
                "username": "Lauds_Ing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237928878",
                "name": "vida",
                "username": "luizavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36431436",
                "name": "v\u00edtor sem c",
                "username": "vitorcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400827747",
                "name": "Camila Alves",
                "username": "CahAlves11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139271778",
                "name": "caco",
                "username": "OscarJosephSk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953517912",
                "name": "Compromiso Ambiental",
                "username": "CompromisoAmbie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59340746",
                "name": "smania",
                "username": "eitamarmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300512528",
                "name": "D\u03b1vid Santana",
                "username": "davidsantana4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11628",
                "name": "Tantek",
                "username": "t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329382494",
                "name": "JsAnibal | TEMLUHEF",
                "username": "JsAnibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277493568",
                "name": "Augusto J\u00fanior",
                "username": "augustojunior33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24214756",
                "name": "Fabiano Monteiro",
                "username": "FabianoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761247",
                "name": "whitney barros",
                "username": "whitneybarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300441826",
                "name": "Matheus Cardoso",
                "username": "Theuscr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358126808",
                "name": "Marciano de Souza",
                "username": "MarcianodeSouz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61055358",
                "name": "Marcinha",
                "username": "seventricks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53429113",
                "name": "Matheus Sim\u00e3o \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "matheus_simaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14466719",
                "name": "\u24e5\u00f4 \u24dc\u24d8\u24e3\u24d8\u24dd\u24d7\u24de #EleN\u00e3o",
                "username": "pgscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251855739",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "Bruno_Santos_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86401810",
                "name": "Rayanne Goulart",
                "username": "raaygoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49485477",
                "name": "Nate",
                "username": "Ntnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334998876",
                "name": "Maria F\u00e1tima Silva",
                "username": "MariaFtimaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317438559",
                "name": "M F",
                "username": "mfernamda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516013806",
                "name": "Ingrid Luz & Luciano",
                "username": "IngridLeLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92153769",
                "name": "joceane Bertuol",
                "username": "Jocebertuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230494586",
                "name": "Camile",
                "username": "xCamile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315538288",
                "name": "Fabio de Souza Reis",
                "username": "FabioSouzaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54444163",
                "name": "viandante",
                "username": "viandante_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273478518",
                "name": "ZupperViagens",
                "username": "ZupperViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24733002",
                "name": "Robson Miguel",
                "username": "robsonmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407252639",
                "name": "Cacha\u00e7a Fest Oficial",
                "username": "cachaca_fest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68577413",
                "name": "Paulo Almeida",
                "username": "paulo_calicchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238599467",
                "name": "Geize Pires",
                "username": "GeizePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71124845",
                "name": "Mephisto",
                "username": "isabelabga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105622760",
                "name": "Cissa Guerra",
                "username": "cissaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124568260",
                "name": "ricardo kai",
                "username": "ricardom25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394383",
                "name": "Dr Eduardo Rebello",
                "username": "edurebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16235482",
                "name": "Valmir",
                "username": "v4lm1r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267555205",
                "name": "Renato Donadei",
                "username": "renatodonadei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722682",
                "name": "dilo junior",
                "username": "dilojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158097635",
                "name": "Jornal Milion\u00e1rios\u00ae",
                "username": "jmilionarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474071938",
                "name": "Jeniffer Harth",
                "username": "jeniharth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124979110",
                "name": "Adilson Fontes dos S",
                "username": "fontesdossantod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91686999",
                "name": "gabriel \u3084\u3054\u3067\u3059",
                "username": "yagogabriell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830150",
                "name": "Quase 40",
                "username": "dekofolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448098991",
                "name": "Campismo em Portugal",
                "username": "campismoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277658201",
                "name": "@tatianysantana",
                "username": "tatianysantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26463754",
                "name": "Reginaldo Zeferino",
                "username": "reginaldoczb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780823776",
                "name": "Saturno",
                "username": "DiscoboyCosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336937703",
                "name": "Paulo Haucke \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "pph62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74016849",
                "name": "\ud83d\udc9a",
                "username": "Annuchaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355355224",
                "name": "AlcidesLucas",
                "username": "alcideslucasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414951463",
                "name": "\u3164\u10f5. Veenk ;9",
                "username": "_Jujubasalgada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523717447",
                "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2c",
                "username": "juniobastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291886786",
                "name": "GABI",
                "username": "dabig__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499692860",
                "name": "EXPO.tur",
                "username": "EXPOtur2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349422908",
                "name": "$SCCP \u30af\u30e9\u30d0\u30fc \ud83e\ude78",
                "username": "Klebsepullvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191878470",
                "name": "#\u0397\u0392Crew  \u2039 OFICIAL \u203a",
                "username": "HARDBOLATION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669074",
                "name": "Sebastian Latorre",
                "username": "sebalatorrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167494922",
                "name": "gui",
                "username": "infinehigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867197786",
                "name": "Filhos da Revolu\u00e7\u00e3o",
                "username": "FilhodRevolucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226050165",
                "name": "Seu Clic",
                "username": "seuclic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104712512",
                "name": "Veronica Sharon",
                "username": "NikaNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805114",
                "name": "Rodrigo Siebra",
                "username": "rgmsiebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76396543",
                "name": "Tom Contti",
                "username": "tcontti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303406987",
                "name": "NaoPiraDesopila",
                "username": "naopiradesopila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305961645",
                "name": "Guth",
                "username": "__Guth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58543642",
                "name": "bruna",
                "username": "brusakazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58284704",
                "name": "Mozer \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "MozerAlberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285817308",
                "name": "Claudio Bernal #91 \uf8ff",
                "username": "ClaudioBernal91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133815295",
                "name": "Gabriela Barbosa",
                "username": "GabrielaBeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165589344",
                "name": "Ma\u00edsa Gomes",
                "username": "maisalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96605197",
                "name": "Carlos Avellar",
                "username": "carlosavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009158",
                "name": "L \ud83d\udc7a",
                "username": "lurixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182925237",
                "name": "Paty Oliveira",
                "username": "patyoliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170375499",
                "name": "...",
                "username": "AndrezzaNLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511959025",
                "name": "GoChile Viagens",
                "username": "GoChile_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146524993",
                "name": "Daia \ud83e\udd13",
                "username": "daia0118",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16243838",
                "name": "Monte Mor \ud83c\udf35\ud83e\udd8e",
                "username": "montemor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531884931",
                "name": "BlogManoGelis2",
                "username": "BlogManoGelis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62098326",
                "name": "Lipe",
                "username": "Liipe__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213022792",
                "name": "cami",
                "username": "miss_atomicb0mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353664217",
                "name": "Naiara Teixeira",
                "username": "Boaslonjuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67070116",
                "name": "Gustavo Saito",
                "username": "gustavosaito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25743085",
                "name": "PortalCDP",
                "username": "portalcdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336587955",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "porto_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75038592",
                "name": "pode n\u00e3o ser o que parece",
                "username": "derivaneios",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "327184833073782785",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko2k5tl5k551s4fv8wf2nekksc59",
        "oldest_id": "325660009826488320",
        "result_count": 500
    }
}